<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 11 Oct 2023 21:08:05 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Oct 2023 21:08:05 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>변화하는 투자 심리, 지정학적 리스크, 섹터 성과, 시장 영향 분석</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 미 연준의 금리 인상과 중동의 지정학적 리스크가 미칠 잠재적 영향에 대한 투자심리 변화를 살펴보고자 합니다. 또한 대형 기술 기업과 헬스케어 부문을 중심으로 섹터 실적과 어닝 시즌에 대해 논의할 것입니다. 이러한 요인과 시장에 미치는 영향을 분석하는 데 함께 하세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/VKODCaDYAbE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;투자자-심리-및-금리&quot;&gt;투자자 심리 및 금리&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;투자자들은 미연방준비제도이사회(FED)가 금리 인상을 중단할 수 있다는 확신을 점점 더 많이 갖고 있으며, 11월에 25bp 인상할 확률은 88.6%에 불과합니다. 이러한 투자 심리의 변화는 9월 도매 물가가 예상보다 높았고 소비자 인플레이션 데이터에 대한 기대감 때문입니다. 스파우팅 락 자산 관리의 수석 전략가인 리 윌리엄스는 이러한 견해를 지지하며 11월에 연준이 금리를 인상할 여력이 부족할 수 있다고 전망했습니다. 다가오는 소비자물가지수(CPI)는 양호할 것으로 예상되어 금리 인상이 보류될 수 있다는 생각을 더욱 강화할 것으로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;지정학적-리스크-및-시장-영향&quot;&gt;지정학적 리스크 및 시장 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;중동의 지정학적 리스크는 시장 심리에 영향을 줄 수 있는 또 다른 요인입니다. 현재 시장은 중동 위기가 진정될 것으로 보고 있지만 여전히 불확실성이 존재합니다. 윌리엄스는 이러한 리스크와 자산 배분에 미칠 수 있는 잠재적 영향을 인정합니다. 그러나 최근 이란이 이번 공격에 관여하지 않았다는 바이든 행정부의 발표를 고려할 때 단기간에 위기가 확대될 가능성은 낮습니다. 윌리엄스는 또한 최근 채권 수익률 하락이 주식 시장에 어느 정도 안도감을 주었다며 중동에 큰 혼란이 없다고 가정할 때 연말까지 강세장이 이어질 것으로 예상했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;섹터-성과-및-수익-시즌&quot;&gt;섹터 성과 및 수익 시즌&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;윌리엄스는 4분기 랠리를 주도할 수 있는 업종과 기업에 대해 대형 기술주에 투자할 것을 제안합니다. 이러한 기업은 높은 밸류에이션에도 불구하고 수익과 현금 포지션이 탄탄하고 머니마켓 투자를 통해 높은 금리의 혜택을 받고 있습니다. 또한 윌리엄스는 채권 프록시 민감도의 영향을 많이 받는 리츠와 같은 낙폭 과대 그룹도 매력적일 수 있다고 언급합니다. 어닝 시즌이 다가오면서 윌리엄스는 혼조세를 보일 것으로 예상합니다. 밸류에이션이 팬데믹 이전 수준으로 회복된 헬스케어 섹터는 매력적이지만 체중 감량 약품 관련 주식을 매수할 때는 주의가 필요합니다. 포장 식품 주식은 소비자 선호도 변화에 대한 우려로 약세를 보였지만 짠 음식과 기름진 음식에 대한 미국인들의 사랑은 조만간 바뀌지 않을 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=VKODCaDYAbE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/12/5272-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/12/5272-ko/</guid>
        
        <category>투자자심리</category>
        
        <category>금리인상</category>
        
        <category>지정학적리스크</category>
        
        <category>섹터실적</category>
        
        <category>실적시즌</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>최근 일자리 수와 복잡한 경제 상황의 놀라운 강세</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 고용지표의 놀라운 강세와 이것이 경제에 미치는 영향에 대해 논의해 보겠습니다. 또한 임금 인플레이션에 대한 우려와 정부 재정의 역할 등 복잡한 경제 상황을 살펴볼 것입니다. 마지막으로 향후 경제의 회복력에 영향을 미칠 수 있는 잠재적 위험과 도전 과제를 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UAdRysf6H6c/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;놀라운-일자리-수&quot;&gt;놀라운 일자리 수&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 고용 지표가 예상을 뛰어넘는 호조를 보이며 경제가 견고하고 회복세를 보이고 있습니다. 이번 달의 고용 수치는 강세를 보였을 뿐만 아니라 지난 두 달 동안의 고용 수치도 상향 조정되었습니다. 이는 일자리 증가가 가속화되고 있음을 시사하며, 이는 의심할 여지없이 경제에 긍정적인 소식입니다. 그러나 이러한 희망적인 수치가 경제의 순조로운 궤도를 보장하지는 않습니다. 특히 경제가 예상보다 빠르게 성장하고 있어 향후 경착륙 가능성이 높아질 수 있다는 점을 고려하면 경착륙의 위험은 여전히 매우 현실적입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;복잡한-경제-상황&quot;&gt;복잡한 경제 상황&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;경제 호조에도 불구하고 임금 인플레이션과 중기 전망에 대한 우려가 있습니다. 연준은 타이트한 노동 시장, 노동 불안, 원자재 가격의 불확실성 등 복잡한 상황에 직면해 있습니다. 이러한 요인들은 인플레이션 통계에 명시적으로 반영되지 않을 수 있지만, 금리와 모기지 금리가 상승하면 사람들에게 영향을 미쳐 생활비가 더 높아진다고 느끼게 됩니다. 이는 연준에게 중요한 도전 과제입니다. 흥미로운 점은 연준의 금리 인상과 성장 둔화 노력에도 불구하고 경제는 계속해서 빠르게 확장하고 있다는 점입니다. 이는 이자율이 덜 제한적이고 이자율이 상승하면 사람들의 주머니에 여유 자금이 생겨 지출이 증가하는 등의 요인 때문일 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-재정-상태의-역할&quot;&gt;정부 재정 상태의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;정부의 재정 상태와 예산 적자도 고려해야 할 중요한 요소입니다. 경제 호황에도 불구하고 올해 GDP 대비 재정 적자는 두 배로 증가하여 GDP의 3%를 넘을 것으로 예상됩니다. 이러한 재정 확대는 경제 성장을 크게 견인했습니다. 그러나 민간 부문과 달리 금융 당국은 부채를 줄이기 위한 조치를 취하지 않았습니다. 그 결과 앞으로 경제가 직면해야 할 부채의 벽이 점점 더 커지고 있습니다. 이러한 요인들을 고려할 때 경제의 지속적인 회복력을 보장할 수 없습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UAdRysf6H6c&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 12 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/12/4711-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/12/4711-ko/</guid>
        
        <category>일자리수</category>
        
        <category>경제전망</category>
        
        <category>임금인플레이션</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>예산적자</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>경제 성장, 투자 우선순위 및 AI 투자의 미래에 대한 CEO의 신뢰도</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 장기적인 경제 성장에 대한 CEO들의 자신감, 투자 우선순위, 성장 전략에 대해 알아보고자 합니다. 또한 AI 투자의 미래와 CEO가 성공을 평가할 때 고려하는 요소에 대해서도 자세히 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TLqLZVv5opw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-성장에-대한-ceo의-신뢰도&quot;&gt;경제 성장에 대한 CEO의 신뢰도&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;KPMG의 최근 설문조사에 따르면, CEO들은 장기적으로 전반적인 경제 성장에 대해 긍정적인 전망을 유지하고 있지만, 기업의 성장 전망에 대해서는 낙관적이지 않은 것으로 나타났습니다. 수백 명의 최고 경영자로부터 인사이트를 수집한 이 설문조사에 따르면 CEO들은 현재 경제 상황의 지속 기간에 대해 우려하고 있는 것으로 나타났습니다. 특히 식량, 에너지, 인건비 등 높은 금리와 인플레이션 압력이 지속될 것으로 예상하고 있으며, 이는 향후 성장 전망에 대한 신뢰도 하락에 기여할 것으로 예상하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;투자-우선순위-및-성장-전략&quot;&gt;투자 우선순위 및 성장 전략&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;CEO의 72%가 제너레이티브 AI를 최우선 투자 우선순위로 꼽아 장기적인 성공을 위해 AI의 중요성을 인식하고 있음을 알 수 있습니다. 또한 CEO들은 환경, 사회, 거버넌스(ESG) 전략에 대한 투자를 지속하고 있습니다. 또한 설문조사에 따르면 CEO의 54%가 특히 무기적 인수합병(M&amp;amp;A)을 통한 혁신적 성장에 관심이 있는 것으로 나타나 성장을 주도하고 변화하는 시장 상황에 적응하기 위한 선제적 접근 방식을 제안했습니다. 흥미롭게도 CEO의 77%는 금리 인상과 인플레이션 불확실성으로 인해 운영 전략을 조정해야 할 가능성이 있음에도 불구하고 향후 3년 동안 회사의 성장 전망에 대해 자신감을 표명했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ai-투자의-미래&quot;&gt;AI 투자의 미래&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;AI 투자의 성공 여부를 평가할 때 CEO는 비즈니스 모델 혁신과 운영 효율성 개선이라는 두 가지 주요 요소를 고려합니다. 현재 AI 투자는 아직 초기 단계에 머물러 있으며, 아이디어와 안전하고 윤리적인 제너레이티브 AI 사용의 필요성에 중점을 두고 있습니다. 그러나 CEO들은 새로운 모델이 나올 때마다 상당한 개선이 이루어지고 있는 제너레이티브 AI의 잠재력에 대해 낙관적인 전망을 내놓고 있습니다. 이는 제너레이티브 AI가 다양한 산업 분야에서 사용 사례가 증가할 것이며, CEO가 주목해야 할 파괴적인 트렌드가 될 것임을 시사합니다. AI 투자에 대한 투자 수익률(ROI) 측면에서 CEO들은 의미 있는 효과를 보기까지 3년에서 5년이 걸릴 것으로 보고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TLqLZVv5opw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 11 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/11/6285-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/11/6285-ko/</guid>
        
        <category>CEO신뢰</category>
        
        <category>경제성장</category>
        
        <category>투자우선순위</category>
        
        <category>제너레이티브AI</category>
        
        <category>AI투자</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>스포캔의 주택 시장은 판매 감소에도 불구하고 판매자에게 유리합니다.</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이 기사에서는 주택 판매량이 약간 감소했음에도 불구하고 판매자에게 유리한 스포캔의 주택 시장 현황을 살펴볼 것입니다. 또한 고금리를 헤쳐나가고 주택 구입 연기를 고려하는 것에 대한 Greg McBride의 전문가 조언에 대해서도 논의할 것입니다. 스포캔 지역의 잠재적 주택 구매자를 위한 전략과 고려 사항에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YQECtLRFciY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;스포캔의-주택-시장-판매자의-게임&quot;&gt;스포캔의 주택 시장: 판매자의 게임&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;스포캔의 주택 시장은 8월에 비해 9월에 판매된 주택 수가 약간 감소했음에도 불구하고 현재 판매자에게 유리한 상황입니다. 흥미롭게도 9월에 판매된 주택 중 41채가 희망 가격보다 낮은 가격에 팔렸습니다. 이러한 추세는 특히 23년 만에 최고치인 7.49%에 달하는 현재의 높은 이자율을 고려할 때 주택 구입을 결정할 때 신중한 고려가 중요하다는 점을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;고금리-탐색하기-전문가-조언&quot;&gt;고금리 탐색하기: 전문가 조언&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;은행레이트닷컴의 금융 전문가인 그렉 맥브라이드는 잠재적 주택 구매자가 높은 이자율을 헤쳐나가는 데 도움이 되는 몇 가지 전략을 제시합니다. 그의 조언에는 이자율과 조건을 보다 정확하게 비교하기 위해 가까운 시간 내에, 가급적 같은 날에 최소 세 곳 이상의 대출 기관의 견적을 비교하는 것이 포함됩니다. 또한, 맥브라이드는 대출 기관마다 부과하는 수수료가 전체 대출 비용에 큰 영향을 미칠 수 있으므로 이를 면밀히 검토하는 것이 중요하다고 강조합니다. 또한 최신의 정확한 보고서는 더 나은 이자율을 확보하는 데 도움이 될 수 있으므로 신용 보고서의 정확성을 확보하는 것이 중요하다고 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주택-구매-지연-고려-중&quot;&gt;주택 구매 지연 고려 중&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;현재 이자율이 잠재적 구매자의 예산에 맞지 않는다면 주택 구매 시기를 늦추는 것을 고려할 것을 제안합니다. 작년 이맘때의 이자율이 약 6.8%로 작년에 비해 크게 상승했다는 점을 고려하면 특히 주목할 만합니다. 결론적으로 스포 캔 주택 시장은 여전히 판매자에게 유리하지만 잠재적 인 주택 구매자는 옵션을 신중하게 고려하고 가능한 최고의 이자율을 확보하기 위해 사전 조치를 취해야합니다. 여기에는 여러 대출 기관의 견적을 비교하고, 수수료를 검토하고, 신용 보고서의 정확성을 확인하는 것이 포함될 수 있습니다. 일부의 경우 주택 구매를 연기하는 것이 재정적으로 가장 건전한 결정일 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YQECtLRFciY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 11 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/11/5305-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/11/5305-ko/</guid>
        
        <category>주택 시장</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>주택 구매자</category>
        
        <category>재정 조언</category>
        
        <category>스포 캔</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>에너지 시장의 불확실성, 엑손의 조치 및 금리 상승 가능성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 엑손의 행보와 기술 혁신의 영향에 초점을 맞춰 에너지 시장의 불확실성에 대해 알아보고자 합니다. 또한 금리의 역사적 맥락과 디플레이션 반전 가능성에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로 에너지 시장의 불확실성과 금리 상승 가능성을 고려하여 정부 부채와 적자 자금 조달로 인한 도전 과제를 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/JYGurwEcWS8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;에너지-시장의-예측-불가능성-엑손의-행동과-기술-혁신&quot;&gt;에너지 시장의 예측 불가능성: 엑손의 행동과 기술 혁신&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;에너지 시장은 현재 엑손의 최근 행보와 기술 혁신의 영향으로 인해 불확실한 시기에 직면해 있습니다. 엑손의 에너지 시장 참여로 인해 잠재적인 반경쟁적 행위에 대한 의문이 제기되었지만, 이는 연방거래위원회보다는 법무부에서 다룰 사안일 가능성이 높습니다. 반면에 기술 발전, 특히 수압 파쇄(프래킹)는 에너지 가격에 큰 영향을 미쳤습니다. 이 기술은 에너지 가격 및 기타 석유와 가스에 의존하는 제품에 디플레이션 효과를 가져와 특히 미국에서 가격을 하락시켰습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;이자율-역사적-맥락과-디플레이션-세력의-역전&quot;&gt;이자율: 역사적 맥락과 디플레이션 세력의 역전&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;금리는 에너지 시장의 불확실성에 영향을 받는 또 다른 영역입니다. 역사적으로 볼 때 현재 금리는 지난 수십 년과 비교했을 때 비정상적인 수준은 아니며, 이는 금리의 정상화를 시사합니다. 그러나 세계화로 인한 디플레이션 압력, 저렴한 에너지 가격 등 금리를 낮게 유지해 온 요인들이 반전되고 있습니다. 이러한 반전은 향후 금리 상승 가능성을 시사합니다. 또한 과거에 크게 확대된 연방준비제도이사회 대차대조표는 금리에 중요한 역할을 합니다. 연준이 대차대조표를 축소하면 금리가 더 상승할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-부채와-적자-재정-조달의-과제&quot;&gt;정부 부채와 적자 재정 조달의 과제&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;대부분 단기 부채를 통해 자금을 조달하는 국가 부채의 증가는 심각한 문제를 야기합니다. 이러한 자금 조달 방식은 부채를 갚아나가는 ‘멍청한 은행’에 비유됩니다. 부채 증가와 적자 재원 조달의 필요성과 관련된 정치적 도전은 최근의 사건으로 인해 더욱 악화되었습니다. 게다가 정부 부채와 적자 재정 조달로 인한 문제를 해결할 수 있는 명확한 해결책은 아직 없습니다. 수급권 보호와 국방비 지출 증가의 필요성 같은 요인들이 상황을 더욱 복잡하게 만들고 있습니다. 에너지 시장의 불확실성과 금리 상승 가능성은 정부 부채와 적자 자금 조달의 미래를 더욱 불확실하게 만들고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=JYGurwEcWS8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 11 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/11/0123-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/11/0123-ko/</guid>
        
        <category>에너지시장</category>
        
        <category>엑손</category>
        
        <category>기술혁신</category>
        
        <category>이자율</category>
        
        <category>정부부채</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연방 준비 은행 관계자의 금리 예측과 경제에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 금리 예측과 경제에 미칠 잠재적 영향에 관한 연준 관계자들의 최근 발언을 살펴보고자 합니다. 연준 내부의 다양한 의견, 주택 및 자동차 산업과 같은 다양한 부문에 미치는 영향, 소비자 지출 및 예산 책정에 미치는 영향에 대해 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nVOVuvrFbmI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준-발표-금리-예측-가이드&quot;&gt;연준 발표: 금리 예측 가이드&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;투자자들은 향후 금리 방향에 대한 귀중한 통찰력을 제공하기 때문에 연방준비제도 관계자들의 최근 발언을 예의주시하고 있습니다. 로레타 메스터 클리블랜드 연준 총재와 미셸 보우먼 보스턴 연준 총재는 모두 올해 연방기금 금리를 한 차례 더 인상한 후 상당 기간 동안 이 수준을 유지할 필요가 있다고 밝혔습니다. 이는 11월 금리 인상을 시사한 가장 최근의 연준 결정과 일치합니다. 연준 위원들의 금리 전망을 나타내는 점도표도 금리 인상 쪽으로 기울고 있습니다. 이러한 기조는 여름부터 일관되게 이어져 왔으며, 여러 연준 관계자들도 비슷한 견해를 표명했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준-내-다양한-의견&quot;&gt;연준 내 다양한 의견&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;그러나 모든 연준 관계자가 같은 관점을 공유하는 것은 아닙니다. 애틀랜타 연준의 라파엘 보스틱 총재는 인플레이션 기대가 안정적으로 유지되는 한 연준이 추가 조치를 취해야 할 시급성은 없다고 말하며 다른 입장을 취했습니다. 그는 현재 정책이 제한적이며 인플레이션을 낮추는 데 도움이 되고 있다고 믿고 있습니다. 이는 연준이 더 매파적인 입장을 취해야 한다고 주장했던 9월 FOMC 회의 당시의 발언과 상반되는 것입니다. 최근 인플레이션 관련 데이터와 곧 발표될 일자리 보고서가 그의 견해에 영향을 미쳤을 수 있지만, 이러한 입장 변화의 이유는 완전히 명확하지 않습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fed-연설이-경제에-미치는-영향&quot;&gt;Fed 연설이 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이러한 발언과 연준의 전반적인 발언이 경제의 다양한 부문에 미치는 영향은 세 가지 방향으로 분석할 수 있습니다. 첫째, 주택 시장에서는 사람들이 저금리 환경에서 그랬던 것처럼 서둘러 주택을 구매하지 않을 것으로 예상됩니다. 이로 인해 당분간 주택 시장은 비교적 안정적인 모습을 보일 것으로 보입니다. 둘째, 자동차 산업에서 제롬 파월 연준 의장은 공급과 수요 요인으로 인해 자동차 인플레이션이 감소했다고 언급했습니다. 연준의 정책은 자동차에 대한 수요를 효과적으로 억제했습니다. 마지막으로, 9월 결정 이후 지속되고 있는 주식 시장을 둘러싼 불확실성은 계속되는 연준의 발언으로 인해 계속될 수 있습니다. 이러한 상황의 영향은 이미 미국인들이 금리 인상의 영향을 느끼기 시작하면서 체감하고 있습니다. 소비자들은 소비 패턴을 줄이고 예산 지출에 더욱 신중해지고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nVOVuvrFbmI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/9090-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/9090-ko/</guid>
        
        <category>FedSpeak</category>
        
        <category>금리예측</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>인플레이션예상</category>
        
        <category>주택시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>장기 채권 수익률 급등, 금융 환경에 미치는 영향 및 호주 중앙은행의 신중한 접근 방식</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 장기 채권 금리의 급등과 이것이 호주 달러와 주식 시장을 포함한 금융 환경에 미치는 영향을 살펴보고자 합니다. 또한 경제 불확실성 속에서 호주 중앙은행의 신중한 접근 방식과 채권 금리 상승의 파급 효과에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9ij_VmA9n6E/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;장기-채권-수익률의-상승세&quot;&gt;장기 채권 수익률의 상승세&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 미국 30년 만기 국채 수익률이 16년 만에 최고치인 4.95%를 기록하는 등 장기 채권 수익률이 급등하면서 금융 환경이 크게 요동치고 있습니다. 이러한 상승세는 8월 미국 내 유효 일자리가 961만 개로 증가하는 등 경제지표 호조에 힘입은 것입니다. 그러나 매카시의 하원의원직 해임과 유가 하락 등 미국 경제의 불확실성으로 인해 수익률이 소폭 하락했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-불확실성에-따른-rba의-입장&quot;&gt;경제 불확실성에 따른 RBA의 입장&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;채권 수익률 급등에 대응하여 호주중앙은행(RBA)은 신중한 접근 방식을 유지하면서 기준금리를 4.1%로 동결했습니다. 미셸 불록 총재는 경제 전망에 대한 불확실성과 경기 냉각 조짐에 따라 이 같은 결정을 내렸다고 밝혔습니다. 미국 장기 채권 금리의 급등으로 촉발된 글로벌 주식 시장의 폭락에도 불구하고 경제학자들은 RBA의 지속성과 신중한 접근 방식을 높이 평가하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;호주-달러와-주식-시장에-미치는-도미노-효과&quot;&gt;호주 달러와 주식 시장에 미치는 도미노 효과&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;채권 수익률 급등의 파급 효과는 호주 달러와 주식 시장에도 영향을 미쳤습니다. 호주 달러는 잠시 62.9센트까지 떨어졌다가 63센트 이상으로 반등했습니다. 내셔널 오스트레일리아 은행과 커먼웰스 은행을 포함한 금융주가 손실을 입었고 기술 및 커뮤니티 부문 주식도 영향을 받았습니다. 채권 트레이더들은 11월 금통위에서 기준금리가 4.35%로 인상될 확률을 3분의 1로, 12월까지 금리가 인상될 확률을 57%로 예상하고 있습니다. 전문가들에 따르면 7월 중순 이후 미국 달러 대비 호주 달러의 가치 하락이 인플레이션에 영향을 미쳤다고 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9ij_VmA9n6E&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/2288-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/2288-ko/</guid>
        
        <category>장기채권수익률</category>
        
        <category>경제불확실성</category>
        
        <category>RBA</category>
        
        <category>호주달러</category>
        
        <category>주식시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>미국 경제의 과소평가, 채권 시장의 흔들림, 인플레이션과 부채 위기의 위험성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 과소평가된 미국 경제의 강점과 최근 채권시장 흔들림에 미치는 영향에 대해 알아보겠습니다. 또한 설명되지 않은 인플레이션 기대와 다가오는 부채 위기의 잠재적 위험, 채권 수익률의 공정 가치와 오버슈팅 가능성에 대해서도 논의할 것입니다. 현재 경제 환경을 형성하는 이러한 중요한 요소에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/8zYbh8fVqvw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;과소평가된-미국-경제의-힘&quot;&gt;과소평가된 미국 경제의 힘&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 채권 시장이 흔들리는 것은 미국 경제의 강점을 과소평가했기 때문입니다. 이전의 믿음과는 달리 미국 가계는 더 많은 현금과 깨끗한 대차대조표를 보유하고 있으며, 이는 경제를 발전시키고 있습니다. 이로 인해 이전에 시장에 널리 퍼져 있던 경기 침체 이야기가 무너지면서 채권 수익률이 재설정되었습니다. 이러한 경제 낙관론의 핵심 지표인 초과 저축이 없는 미국 소비자의 강세는 이러한 변화의 중요한 요인이었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;설명되지-않은-인플레이션-기대와-부채-위기&quot;&gt;설명되지 않은 인플레이션 기대와 부채 위기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인플레이션 기대치와 미국의 부채 위기 가능성은 아직 시장에 반영되지 않았습니다. 인터뷰에 참여한 전문가는 향후 10년간 장기 인플레이션 기대치를 현재의 2.4%에서 크게 상승한 3%로 예상하고 있습니다. 이러한 요인이 작용하면 채권 수익률은 더 높아질 수 있습니다. 이러한 인플레이션 기대치의 과소 평가는 잠재적으로 부채 위기로 이어질 수 있으며, 이는 아직 시장에서 해결되지 않은 우려입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;채권-수익률의-공정-가치와-오버슈팅-가능성&quot;&gt;채권 수익률의 공정 가치와 오버슈팅 가능성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;채권 수익률의 공정 가치는 기간 프리미엄과 중립금리(R*) 등의 요인을 고려해야 하는 복잡한 문제입니다. 전문가들은 경기 부양책에도 불구하고 장기 인플레이션 기대치는 변하지 않았으며, 이는 채권 수익률의 공정가치가 5%에 가깝다는 것을 시사한다고 주장합니다. 이는 대부분의 투자자가 예상한 것보다 높아 수익률이 오버슈팅할 가능성이 있습니다. 이런 상황이 발생하면 투자자들은 채권을 덤핑하기 시작하여 자체 제한 메커니즘을 만들 수 있습니다. 이는 과거 영란은행이 했던 것과 유사하게 중앙은행이 개입해야 하는 상황으로 이어질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=8zYbh8fVqvw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/0864-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/0864-ko/</guid>
        
        <category>채권시장</category>
        
        <category>미국경제</category>
        
        <category>인플레이션기대</category>
        
        <category>부채위기</category>
        
        <category>채권수익률</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>치솟는 모기지 금리와 주택 시장이 직면한 과제</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 치솟는 모기지 금리가 주택 판매에 미치는 영향과 주택 시장이 직면한 과제에 대해 살펴보겠습니다. 또한 인플레이션과 금리를 관리하는 연방준비제도의 역할과 그들의 결정이 시장의 궤적을 어떻게 형성할 수 있는지에 대해서도 논의할 것입니다. 또한, 현재 주택 시장이 동결된 상황과 주택 구매자와 판매자 모두에게 닥칠 수 있는 잠재적 도전 과제에 대해서도 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/DAGeTxnOVRI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;치솟는-모기지-금리가-주택-판매에-미치는-영향&quot;&gt;치솟는 모기지 금리가 주택 판매에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;모기지 금리가 23년 만에 최고치를 기록하면서 주택 판매 대기 건수가 크게 감소하고 있습니다. 보류 중인 주택 판매는 주택 시장의 미래를 예측하는 중요한 지표로 작용하기 때문에 이는 우려스러운 추세입니다. 높은 모기지 금리로 인해 감당할 수 없는 높은 월 페이먼트로 인해 많은 잠재적 구매자가 주택 구입을 포기하거나 아예 시장에서 퇴출되고 있습니다. 이로 인해 주택 구매 계약을 체결하는 개인이 줄어들어 주택 시장이 둔화되고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-균형-잡기-법과-주택-시장&quot;&gt;연방 준비 은행의 균형 잡기 법과 주택 시장&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인플레이션과 금리를 관리하는 연방준비제도의 역할은 주택 시장의 궤적을 형성하는 데 중추적인 역할을 합니다. 물가 안정과 최대 고용을 달성해야 하는 두 가지 임무를 가진 연방준비제도의 결정은 시장에 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 일부 관리들은 인플레이션을 막기 위해 더 많은 금리 인상을 옹호하는 반면, 다른 관리들은 목표치를 초과하는 것에 대해 경고합니다. 연준이 2023년에 금리를 다시 인상할지 아니면 동결할지를 둘러싼 불확실성은 주택 시장의 미래에 또 다른 복잡성을 더합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주택-시장-동결과-앞으로의-과제&quot;&gt;주택 시장 동결과 앞으로의 과제&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;현재 주택 시장은 고금리로 인해 얼어붙고 있습니다. 강력한 구매자 수요에도 불구하고 높은 이자율로 인해 활동이 위축되어 주택 재고가 극도로 낮아졌습니다. 이러한 상황은 금리가 하락할 때 신규 주택 구매자가 시장에 대거 유입되어 신규 주택 재고가 제로가 될 수 있다는 우려를 불러일으킵니다. 또한, 자금 부족과 33조 달러에 달하는 누적 부채로 인한 정부 셧다운의 위협이 다가오고 있어 현재 시장에서 주택 구매자와 판매자 모두 직면한 어려움이 가중되고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=DAGeTxnOVRI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 10 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/0501-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/10/0501-ko/</guid>
        
        <category>모기지 금리</category>
        
        <category>주택 판매</category>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        <category>주택 시장</category>
        
        <category>금리</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>일자리 보고서가 칼튼 시장, 연방 준비 은행 및 워싱턴의 혼란에 미치는 영향과 대체 투자 전략의 필요성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 고용보고서가 칼튼 시장에 미친 영향, 연방준비제도의 역할과 워싱턴의 혼란, 정권 교체가 경제와 시장에 미치는 영향에 대해 알아보겠습니다. 또한 이러한 변화하는 상황을 고려한 대체 투자 전략의 필요성에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/VeZzPPzzGug/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;일자리-보고서가-칼튼-마켓에-미치는-영향&quot;&gt;일자리 보고서가 칼튼 마켓에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 일자리 보고서는 당초 예상보다 노동시장 회복이 더디다는 것을 보여주며 칼튼 시장에 큰 영향을 미쳤습니다. 그럼에도 불구하고 시장은 긍정적인 반응을 보였는데, 이는 주로 임금 상승세가 둔화되었기 때문입니다. 이는 임금 상승과 전반적인 노동력이 안정될 때까지 연방준비제도의 개입이 끝나지 않을 수 있음을 시사합니다. 그러나 전문 서비스, 의료, 레저 및 숙박 등의 부문은 여전히 코로나19 이전 수준보다 낮기 때문에 2024년으로 예상되는 노동시장 상황이 개선될 때까지는 수익률이 더 높아질 것이라는 편향이 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-역할과-워싱턴의-혼란&quot;&gt;연방 준비 은행의 역할과 워싱턴의 혼란&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;연방준비제도이사회와 워싱턴의 혼란도 현재 시장 상황에 중요한 역할을 했습니다. 일본과 중국 등 국제 채권 보유국들이 채권을 매도하면서 시장 공급이 증가했습니다. 이는 2차 세계대전 이전 이후 전쟁을 제외한 최대 규모의 재정 적자와 맞물려 시장의 반응을 이끌어냈습니다. 채권 시장을 안정시키기 위해서는 임금 상승과 전반적인 성장률과 같은 펀더멘털 요인의 개선이 필요합니다. 연방준비제도이사회는 균형을 맞추기 위해 노력하고 있지만 안정에 도달하기까지는 시간이 더 걸릴 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정권-교체와-경제-및-시장에-미치는-영향&quot;&gt;정권 교체와 경제 및 시장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;저성장과 저정보에서 고성장과 더 높은 인플레이션을 동반한 GDP 증가로 전환하는 체제 변화라는 개념이 경제와 시장에 영향을 미치고 있습니다. 이러한 정권 교체의 네 가지 주요 동인은 노동 및 임금 성장, 재정 지출, 에너지 전환, 지정학입니다. 투자자는 이러한 동인이 투자 포트폴리오에 미치는 영향을 고려하고 기존 채권 대신 대체 전략을 모색해야 합니다. 이러한 경제 상황과 시장 역학 관계의 변화는 투자 전략의 재평가를 요구하며, 전통적인 채권 대신 대안이 필요하다는 점을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=VeZzPPzzGug&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/8091-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/8091-ko/</guid>
        
        <category>채용 보고서</category>
        
        <category>칼튼 시장</category>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        <category>노동 시장</category>
        
        <category>정권 변화</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
