<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 18:06:30 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Oct 2023 18:06:30 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>바이든 대통령의 UAW 노동자들과의 만남, 전기차 전환의 정치화 및 노조의 잠재적 혼란</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 바이든 대통령과 전미자동차노조(UAW) 노동자들의 만남과 전기차(EV)로의 전환을 둘러싼 현재 진행 중인 노동 논쟁에 대해 논의해 보겠습니다. 전기차 전환의 정치화, 자동차 딜러에 미치는 영향, 노조 내부의 잠재적 혼란과 민주당에 대한 지지에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/AxJIuMWGAAk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;전기-자동차에-대한-노동-토론-중-uaw와-바이든의-만남&quot;&gt;전기 자동차에 대한 노동 토론 중 UAW와 바이든의 만남&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;바이든 대통령은 전기차(EV)로의 전환을 둘러싼 노동 논쟁 속에서 전미자동차노조(UAW) 근로자들을 만날 예정입니다. 이는 트럼프 전 대통령이 바이든의 전기차 지원과 그가 법으로 서명한 보조금이 UAW 파업으로 이어졌다고 주장하며 전기차 반대 캠페인을 시작하면서 나온 것입니다. 바이든의 목표는 2030년까지 전체 신차 판매량의 50%를 전기자동차로 채우는 것인데, 공화당원들은 전기차 생산에 필요한 부품과 인력이 줄어들어 자동차 제조업체 일자리에 위협이 될 것으로 보고 있습니다. 그러나 이러한 관점은 전기 자동차의 기술적 진보와 효율성을 간과하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;전기차-전환의-정치화&quot;&gt;전기차 전환의 정치화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;공화당원들은 전기차로의 전환이 자동차 제조업체 일자리에 위협이 될 것이라고 주장하지만, 이는 완전히 정확하지 않은 이야기입니다. 바이든은 제조업체들이 미국 내에 전기차 배터리를 포함한 친환경 에너지 공장을 건설하도록 장려하고 있습니다. 반면 트럼프는 자동차 노동자와 유권자, 특히 미시간주나 위스콘신주 같은 경합주의 유권자들에게 전기차가 해롭다고 설득하는 데 주력하고 있습니다. 이러한 전기차 문제의 정치화는 전략적인 움직임이지만, 얼마나 설득력을 얻을 수 있을지는 아직 미지수입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;자동차-딜러-및-노조-지원에-미치는-영향&quot;&gt;자동차 딜러 및 노조 지원에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;전기차로의 전환은 내연기관 차량에 비해 유지보수 요구 사항이 적고 서비스가 적은 자동차 딜러에게도 영향을 미쳐 잠재적인 수익 손실로 이어질 수 있습니다. 이러한 변화는 수입을 위해 서비스와 유지보수에 크게 의존하는 딜러들 사이에서 불만을 야기하고 있습니다. 또한 이 문제는 민주당에 대한 노조의 전통적인 지지에 대한 의문을 제기합니다. 트럼프는 전미자동차노조(UAW)의 지지를 받지 못했음에도 불구하고 노조 표의 상당 부분을 확보했습니다. 그의 목표는 노조 내부에 분란을 일으키고 UAW 지도부에 대한 복수를 추구하는 것으로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=AxJIuMWGAAk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/7130-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/7130-ko/</guid>
        
        <category>전기차</category>
        
        <category>UAW</category>
        
        <category>노동 토론</category>
        
        <category>바이든</category>
        
        <category>오토딜러</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>중국의 경제 회복, 산업 이익, 그리고 앞으로의 과제</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 산업 이익, 2분기 성장률, 에버그란데 사태의 영향을 중심으로 중국 경제 회복에 대해 자세히 살펴보겠습니다. 또한 PMI 데이터와 수출 주문의 중요성과 일본과 같은 부채 상황을 피하기 위한 신속한 정책 조치의 필요성에 대해서도 논의할 것입니다. 일부 긍정적인 신호에도 불구하고 중국은 완전한 경제 회복으로 가는 길에 여전히 상당한 도전에 직면해 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/T-NLlmtN1Qc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국의-경제-회복-산업-이익과-순차적-성장에-대해-자세히-살펴보기&quot;&gt;중국의 경제 회복: 산업 이익과 순차적 성장에 대해 자세히 살펴보기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 중국의 산업 이익 데이터는 중국 경제의 잠재적 회복 가능성에 대한 논의를 촉발시켰습니다. 소매 판매와 산업 생산이 개선되는 등 긍정적인 신호가 나타나고 있지만, 완전한 회복을 선언하기에는 아직 시기상조입니다. 산업 이익은 후행적 지표이며 회복을 확인하려면 향후 몇 달 동안 지속적인 개선이 필요합니다. 서비스 부문은 여름 휴가 기간 동안 지출 증가로 인해 일부 긍정적인 신호를 보이고 있습니다. 하지만 원자재 관련 투자 테마는 여전히 약세를 보이고 있습니다. 2분기 성장률은 2분기에 바닥을 찍은 것으로 보이며 3분기에는 더 높은 성장률을 보일 것으로 예상됩니다. 그러나 3분기 전년 동기 대비 성장률은 기저 차이로 인해 5%보다 훨씬 낮을 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pmi-수출-주문-및-에버그란데-상황&quot;&gt;PMI, 수출 주문 및 에버그란데 상황&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;다가오는 구매관리자지수(PMI) 데이터와 그 구성 요소는 주목해야 할 중요한 지표입니다. 특히 생산 하위지수와 수출 주문이 중요합니다. 대외 수요 약세에도 불구하고 2022년 9월부터 기저가 낮아져 수출 수치는 순차적으로 개선될 것으로 예상됩니다. 유동성 문제에 직면한 주요 부동산 개발업체 에버그란데의 상황도 중요한 관심사입니다. 에버그란데에 대한 구체적인 내용은 언급할 수 없지만, 최악의 경우 주요 부동산 개발업체가 청산에 들어가면 경제에 상당한 부정적 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;일본과-같은-부채-상황-피하기-앞으로-나아갈-길&quot;&gt;일본과 같은 부채 상황 피하기: 앞으로 나아갈 길&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이 대화에서는 일본과 같은 부채 상황을 피할 수 있는 중국의 잠재력에 대해서도 언급했습니다. 중국은 이러한 시나리오를 피할 수 있다고 믿지만, 이를 위해서는 신속하고 지속적인 정책 조치가 필요합니다. 단기적으로는 하방 리스크를 해결하고 연속성과 안정성을 보장하기 위한 조치가 필수적입니다. 유동성 문제에 직면한 주요 부동산 개발업체가 청산에 들어가면 부동산 시장에 대한 신뢰가 훼손될 수 있습니다. 따라서 유동성 경색을 해결하고 부채 구조조정을 위한 해결책을 찾는 것이 중요합니다. 결론적으로 중국 경제에 긍정적인 신호가 나타나고 있지만 몇 가지 과제가 남아 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=T-NLlmtN1Qc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/2628-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/2628-ko/</guid>
        
        <category>산업 이익</category>
        
        <category>경제 회복</category>
        
        <category>PMI</category>
        
        <category>수출 주문</category>
        
        <category>부채 상황</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>정부 셧다운, 기간, 영향 및 경제적 결과</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 정부 셧다운이 데이터 발표와 시장 불확실성에 미치는 영향을 포함해 셧다운의 기간과 그 의미를 살펴보겠습니다. 또한 셧다운과 금리의 관계, 인플레이션 우려, 소비자, 기업, 노동에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 정부 셧다운의 경제적 영향에 대해 자세히 알아보려면 계속 지켜봐 주세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YfhytaPBhJY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-셧다운의-기간과-의미&quot;&gt;정부 셧다운의 기간과 의미&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;정부 셧다운은 평균 8일 동안 지속되지만, 가장 최근의 셧다운은 34일까지 연장되어 그 영향이 더욱 컸습니다. 셧다운 기간은 경제에 미치는 영향을 결정하는 데 중요한 요소입니다. 셧다운 기간 동안 가장 우려되는 것은 고용 보고서와 소비자물가지수(CPI) 보고서와 같은 데이터 발표에 미치는 영향입니다. 셧다운으로 인해 이러한 보고서가 지연되면 시장의 불확실성이 커지고 투자자와 정책 입안자가 정보에 입각한 결정을 내리기 어려워질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금리-및-인플레이션에-미치는-영향&quot;&gt;금리 및 인플레이션에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 금리 상승의 배경에는 정부 셧다운이 있습니다. 미국 국가 신용등급 강등, 일본의 수익률 곡선 통제 종료, 연준의 양적 긴축, 중국의 달러화 재활용 감소, 미국 예산 적자, 경매 규모 확대 의도 등 여러 요인으로 인해 10년물 수익률은 금융위기 이전 이후 최고치를 기록했습니다. 정부 셧다운은 이러한 요인에 잠재적으로 추가될 수 있습니다. 한편, PCE 인플레이션에 대한 최신 데이터에 따르면 헤드라인 인플레이션은 3.7%, 근원 인플레이션은 3.9%로 연준의 목표치인 2%를 크게 상회하는 것으로 나타났습니다. 이는 인플레이션 우려를 해소하기 위해 금리가 더 오랜 기간 동안 더 높은 수준을 유지할 것이며, 이는 성장과 고용에 하방 리스크를 초래할 것임을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-기업-노동에-미치는-영향&quot;&gt;소비자, 기업, 노동에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;금리가 상승하면 자본 비용이 증가하여 신용카드 및 기타 대출 금리가 높아짐으로써 소비자와 기업에 직접적인 영향을 미칩니다. 이는 소비자와 기업의 지출 및 투자 결정에 부정적인 영향을 미칠 수 있습니다. 금리 인상을 통해 경제를 둔화시키려는 연준의 의도는 이러한 영향을 더욱 악화시킬 수 있습니다. 또한 정부 셧다운은 기존의 경제 불확실성을 가중시켜 잠재적으로 노동쟁의와 경제 불안정을 초래할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YfhytaPBhJY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/9730-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/9730-ko/</guid>
        
        <category>정부 셧다운</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>소비자</category>
        
        <category>기업</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>인플레이션 상승, 정부 낭비, 연방 준비 은행의 조치</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근의 인플레이션 상승과 이것이 시장 심리에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 살펴보겠습니다. 또한 정부 낭비 문제와 그것이 경제 안정에 미칠 수 있는 잠재적 결과에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 인플레이션 압력과 정책 이슈로 인한 도전을 고려하여 연방준비제도의 조치, 소비자 기대, 장기 전망에 대해 자세히 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BhW3O3dhWmo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-우려와-시장-심리&quot;&gt;인플레이션 우려와 시장 심리&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 경제 데이터에 따르면 8월 인플레이션이 3.7%에서 3.2%로 크게 상승한 것으로 나타났는데, 이미 높은 기저 물가를 고려할 때 우려스러운 추세입니다. 이러한 물가 상승은 유가 상승, 식료품 가격 인상, 전미자동차노조(UAW) 파업이 자동차 가격에 미칠 잠재적 영향 등의 요인에 기인합니다. 이러한 인플레이션 징후에도 불구하고 연방준비제도이사회가 금리를 인상하지 않기로 결정한 것은 시장 참여자들의 우려를 불러일으켰습니다. 이는 채권 수익률 상승과 함께 인플레이션이 통제되지 않고 있음을 나타내며 잠재적으로 시장 심리에 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-낭비와-주식-시장-성과&quot;&gt;정부 낭비와 주식 시장 성과&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;정부 낭비는 정부 셧다운으로 이어져 경제 불안정을 초래할 수 있는 또 다른 중요한 문제입니다. 자금의 잘못된 배분과 비효율적인 지출 관행은 대중의 불만을 불러일으켜 시장 심리와 경제에 대한 신뢰도에 영향을 미칠 수 있습니다. 반면에 주식 시장은 인공지능에 대한 기대감으로 나스닥이 랠리를 펼치는 등 상당한 상승세를 보였습니다. 그러나 동일가중 S&amp;amp;P 500 지수는 시가총액 가중 S&amp;amp;P 500 지수가 13~15% 상승한 데 비해 올해 들어 1% 상승에 그치는 등 다른 양상을 보이고 있습니다. 이러한 차이는 주식 시장의 성과가 반드시 더 넓은 시장 상황을 반영하지 않을 수 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-조치-소비자-기대치-및-장기-전망&quot;&gt;연방 준비 은행의 조치, 소비자 기대치 및 장기 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;전문가들은 연방준비제도이사회가 2026년까지 연방기금 금리가 3% 이하로 떨어질 것으로 예상하지 않기 때문에 소비자들이 ‘장기 상승’ 기조에 적응할 필요가 있다고 제안합니다. 이는 낮은 금리로 재융자를 기대하며 주택담보대출을 받은 소비자에게 어려움을 줄 수 있습니다. 현재의 인플레이션 환경은 주로 석유 및 가스와 같은 원자재에 대한 과소 투자와 의회의 낭비성 지출을 포함한 재정 정책으로 인해 인플레이션 압력에 기여하고 있습니다. 인플레이션 억제법은 사실상 전기화 법안으로, 보다 효과적인 정책 결정의 필요성을 강조합니다. 연방준비제도이사회는 재정 정책이 아닌 통화 정책만 결정하기 때문에 인플레이션을 해결하기 위한 연방준비제도의 역할은 제한적입니다. 이러한 경제 데이터와 전문가들의 의견은 인플레이션 압력과 정책 문제로 인해 경기 침체가 임박했음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BhW3O3dhWmo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/9027-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/9027-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>시장 정서</category>
        
        <category>정부 낭비</category>
        
        <category>주식 시장 성과</category>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>미국 수익률 상승과 신흥 시장, 원유 가격과 중국 성장, 글로벌 경제의 통화 역학 관계</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 미국 금리 상승이 신흥국에 미치는 영향, 유가와 중국 성장이 글로벌 경제에 미치는 영향, 인도 루피를 중심으로 글로벌 환경이 통화에 미치는 영향에 대해 살펴보고자 합니다. 신흥 시장의 금리 인하 가능성, 석유 시장의 공급 측면 과제, 현재 글로벌 경제 환경에서 통화 역학 관계의 복잡성에 대해 논의합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/W2NQAZuEDd0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미국-금리-상승이-이머징-마켓에-미치는-영향&quot;&gt;미국 금리 상승이 이머징 마켓에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 미국 수익률, 특히 10년물 수익률이 4.6%로 50bp 상승하면서 이머징 마켓의 금리 인하 가능성에 대한 우려가 커지고 있습니다. 신흥시장 통화 및 원자재 리서치 책임자인 LS 아가니스는 인플레이션율이 목표치에서 크게 벗어나지 않는 상황에서 선진국 중앙은행들이 장기적으로 금리인하를 시사하고 있기 때문에 인도를 포함한 신흥시장의 금리인하가 임박하지 않았을 수 있다고 말합니다. JP Morgan의 아시아 신흥시장 수석 이코노미스트인 장이르 아이즈는 미국의 대규모 재정적자와 경제 균형을 유지하기 위해 금리 인하를 억제해야 한다는 점을 수익률 상승의 원인으로 꼽으며 이러한 견해를 지지했습니다. 아이즈는 수익률 상승에도 불구하고 미국 경제는 3분기 성장률이 4%를 기록하는 등 경기 침체 조짐이 보이지 않는다고 지적합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;원유-가격과-중국-성장이-글로벌-경제에-미치는-영향&quot;&gt;원유 가격과 중국 성장이 글로벌 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;LS애거니스는 특히 중국의 비축으로 인한 강력한 석유 수요에도 불구하고 공급 측면이 문제가 되고 있다고 강조합니다. 이란과 베네수엘라 같은 국가의 생산량 증가로 공급 과잉이 발생하여 OPEC+가 감산을 발표하면서 유가가 상승했습니다. 그러나 아가니스는 연말까지 유가가 80달러 중반에 머물 것으로 전망하면서 100달러에서 120달러에 달할 것이라는 투자자들의 예측은 근본적인 수요와 공급 역학이 뒷받침되지 않는다고 일축했습니다. 반면, 장기르 아이즈는 중국의 부채 위기에 대한 우려를 경시하며 부채의 대부분이 현지 소유라는 점을 강조합니다. 그는 중국이 팬데믹 관련 봉쇄, 기업 심리에 영향을 미치는 규제 결정, 디스인플레이션으로 이어지는 공급 과잉 등 여러 가지 충격에 직면해 있다고 지적합니다. 아이즈는 중국이 민간 부문 문제를 해결하고 기업 신뢰도를 높이지 않는 한 높은 성장률을 달성하기 어려울 것이라고 생각합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;글로벌-환경이-통화에-미치는-영향&quot;&gt;글로벌 환경이 통화에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;LS 아가니스는 글로벌 환경이 통화, 특히 인도 루피화에 미치는 영향에 대해 논의합니다. 그는 경상수지 적자가 크게 줄어드는 등 인도의 거시경제가 긍정적으로 발전하고 있음을 인정합니다. 그러나 그는 미국의 강력한 성장 모멘텀과 유럽, 인도, 중국의 실망스러운 성장으로 인해 무역 가중 달러가 절상될 것으로 예상합니다. 루피화는 다른 지역 통화 대비 절상될 수 있지만, 신흥시장 통화에 대한 글로벌 경제 요인의 복잡한 상호 작용을 반영하여 달러화 대비 절하될 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=W2NQAZuEDd0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/6762-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/6762-ko/</guid>
        
        <category>미국수익률</category>
        
        <category>이머징마켓</category>
        
        <category>원유가격</category>
        
        <category>중국성장률</category>
        
        <category>통화</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>중국 최대 개발사 컨트리가든의 유동성 문제와 부채 구조조정</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 중국 최대 개발업체인 컨트리 가든이 직면한 유동성 문제와 채무 구조조정 가능성에 대해 알아보겠습니다. 또한 임박한 채무 불이행 위험, 채무 상환을 둘러싼 불확실성, 부동산 부문에 대한 전반적인 전망도 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/__2aLlYiC9o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;컨트리-가든의-부채-구조-조정-협상&quot;&gt;컨트리 가든의 부채 구조 조정 협상&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;중국 최대 개발업체였던 Country Garden은 현재 세계에서 가장 많은 부채를 안고 있는 부동산 개발업체 Evergrande와 비슷한 유동성 문제로 어려움을 겪고 있습니다. 이에 따라 컨트리 가든은 재무 자문과 잠재적인 부채 구조조정을 위한 예비 논의를 시작했습니다. 이 회사는 중국 최고의 투자 은행인 중국국제자본공사 및 부채 구조조정 전문가인 허우리한 로키와 협의를 진행 중인 것으로 알려졌습니다. 그러나 이러한 논의는 아직 초기 단계에 있으며 부채 계획이 도출될 것이라는 보장은 없습니다. 현재 컨트리 가든은 약 10억 달러의 해외 채권을 보유하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;임박한-채무-불이행의-위험&quot;&gt;임박한 채무 불이행의 위험&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;컨트리 가든은 약 150억 달러 규모의 국내 채권에 대한 지급 연장에 대한 투자자의 승인을 받았음에도 불구하고 4,000만 달러 규모의 미화 채권과 166만 달러 규모의 링깃 채권에 대한 쿠폰 지급을 놓쳤습니다. 링기트 채권의 유예 기간은 5일에 불과하여 즉각적인 채무 불이행 위험이 높아졌습니다. 컨트리 가든이 아직 공식적으로 디폴트하지는 않았지만, 소액의 쿠폰 지급과 달러 채권 지급을 놓친 것으로 알려지면서 디폴트할 수 있다는 불안감이 커지고 있습니다. 일반적으로 부동산 판매가 급증하는 연말연시가 다가오면서 이러한 우려는 더욱 증폭되고 있습니다. 그러나 컨트리 가든의 8월 계약 매출만 전년 대비 72% 급감하는 등 이 부문에 대한 투자자들의 신뢰는 현재 낮은 수준입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;부채-상환을-둘러싼-불확실성&quot;&gt;부채 상환을 둘러싼 불확실성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;에버그란데의 구조조정 계획을 둘러싼 불확실성과 부동산 부문의 투자자 수요 부족으로 인해 컨트리 가든이 성공적으로 부채를 재조정할 수 있을지 의문이 제기되고 있습니다. 이 회사의 미결제 부채는 약 10억 달러에 달하기 때문에 구조조정 과정이 복잡합니다. 또한 다양한 싱크탱크에서 실시한 설문조사에 따르면 사람들은 현재 부동산 부문에 대한 투자를 꺼리고 있는 것으로 나타났습니다. 결론적으로, 컨트리 가든의 채무 재조정을 위한 예비 협상은 부동산 부문에 대한 투자 심리가 극도로 위축된 시점에 이루어졌습니다. 에버그란데의 회장이 구속되고 중국 개발업체의 정크 채권에 대한 선호도가 떨어지면서 컨트리 가든의 채무 상환 문제는 전망이 불투명합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=__2aLlYiC9o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 30 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/30/5828-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/30/5828-ko/</guid>
        
        <category>부채구조조정협상</category>
        
        <category>채무불이행위험</category>
        
        <category>부동산섹터</category>
        
        <category>에버그란데</category>
        
        <category>투자자감정</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>공화당 토론, 유가의 영향, 명확한 정책 방향의 중요성에 대한 케빈 오리어리의 관점</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 공화당 토론에 대한 케빈 오리어리의 관점과 정책 인사이트를 얻을 수 있는 기회를 놓친 것에 대해 논의해 보겠습니다. 또한 유가가 경제에 미치는 광범위한 영향과 금리 상승이 주식에 미칠 수 있는 잠재적 결과에 대해서도 살펴볼 것입니다. 오리어리는 명확한 정책 방향의 필요성을 강조하고 정보에 입각한 투자 결정을 위해 정책 입안자들이 긴급한 문제를 해결하는 것의 중요성을 언급합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/i6z-fRoVcfE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;공화당-토론-정책-인사이트를-얻을-수-있는-놓친-기회&quot;&gt;공화당 토론: 정책 인사이트를 얻을 수 있는 놓친 기회&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;오리어리 인베스터스의 회장이자 샤크 탱크의 투자자인 케빈 오리어리는 최근 공화당 토론회가 정책 통찰력을 원하는 투자자들에게 놓친 기회였다고 말합니다. 오리어리는 정보에 입각한 투자 결정을 내리는 데 필수적인 실질적인 정책 토론이 없었다는 점에 실망감을 표했습니다. 1월 대선이 다가옴에 따라 오리어리는 이러한 요소가 투자 전략에 큰 영향을 미치기 때문에 후보자들의 명확한 정책 방향과 모멘텀이 필요하다고 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;유가가-경제에-미치는-영향&quot;&gt;유가가 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;또한 오리어리는 유가가 경제에 미치는 광범위한 영향에 대해서도 강조했습니다. 그는 유가가 배럴당 100달러 이상에 도달할 가능성이 있으며, 이는 모든 부문의 투입 비용을 증가시키고 인플레이션 압력으로 이어질 수 있다고 우려를 표명했습니다. 또한 갤런당 약 4달러에 달하는 높은 유가는 유권자들의 표심을 자극하여 모든 정파의 정치인들에게 부정적인 영향을 미칠 수 있습니다. 오리어리는 경제 안정과 번영을 유지하기 위해서는 하루 1,800만 배럴의 석유를 생산해야 한다고 강조하면서 정책 입안자들에게 이 문제를 해결해 줄 것을 촉구했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금리-상승과-주식에-미치는-영향&quot;&gt;금리 상승과 주식에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;금리 측면에서 오리어리는 연방준비제도이사회가 입장을 바꿔 금리를 인하할 것이라는 생각을 일축하며 지속적인 상승을 예측했습니다. 그는 금리가 고착화될 것으로 보이는 상황에서 주식은 박스권 내에서 거래될 것이며 크게 상승할 가능성은 낮다고 말했습니다. 그러나 그는 투자자들이 연준의 다음 조치를 기다리는 동안 현금으로 좋은 이자율을 얻을 수 있는 기회도 있다고 강조했습니다. 결론적으로 오리어리의 분석은 투자에 있어 정책의 중요성과 정책 입안자들이 고유가 및 금리 상승과 같은 시급한 문제를 해결해야 할 필요성을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=i6z-fRoVcfE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 30 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/30/0516-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/30/0516-ko/</guid>
        
        <category>공화당토론</category>
        
        <category>정책인사이트</category>
        
        <category>유가</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>투자전략</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>정부 셧다운과 주식 시장 영향, 전략적 포트폴리오 조정 및 주의해야 할 징후</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 정부 셧다운이 주식시장에 미친 역사적 영향과 셧다운 가능성이 있는 상황에서 투자자가 고려해야 할 전략적 포트폴리오 조정에 대해 알아보겠습니다. 또한 포트폴리오에 위험을 추가하기 전에 살펴봐야 할 징후와 시장 상황을 형성하는 연방준비제도의 역할에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/lTGJOttZFeo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-셧다운이-주식-시장에-미친-역사적-영향&quot;&gt;정부 셧다운이 주식 시장에 미친 역사적 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;정부 셧다운은 역사적으로 주식 시장에 다양한 영향을 미쳤으며, 이는 주로 경제 및 시장 배경에 따라 달라졌습니다. 예를 들어, 2019년의 마지막 정부 셧다운 기간 동안 S&amp;amp;P 500 지수는 35일 동안 13.3%의 상승률을 기록했습니다. 이러한 회복력은 주로 약세장 저점에서 벗어난 시장의 강한 모멘텀 덕분이었습니다. 그러나 1970년대에는 세속적 약세장과 스태그플레이션 기간에 셧다운이 발생하여 시장에 부정적인 영향을 미쳤던 다른 시나리오가 있었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;셧다운-가능성-속에서-전략적-포트폴리오-조정&quot;&gt;셧다운 가능성 속에서 전략적 포트폴리오 조정&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;정부 셧다운 가능성에 대비해 투자자는 방어주 섹터에 대한 획일적 또는 전통적인 접근법을 피하는 것이 좋습니다. 예를 들어 7월 이후 유가 및 높은 이자보상배율 등의 요인에 힘입어 에너지가 유일하게 방어주 섹터 중 초과수익을 기록했습니다. 반면에 전통적으로 방어주로 간주되는 유틸리티는 필수소비재와 다르게 거래되고 있어 미묘한 접근이 필요함을 나타냅니다. 투자자는 섹터 관점에만 집중하는 대신 대형주 대 소형주, 높은 이자보상배율 대 낮은 이자보상배율 등 종목의 품질과 요인 특성을 고려해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;위험-추가-징후-식별-및-연방-준비-은행의-역할&quot;&gt;위험 추가 징후 식별 및 연방 준비 은행의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;투자자는 포트폴리오에 리스크를 다시 추가하기 전에 수면 아래에서 폭이 개선되는 징후를 찾아야 합니다. 시가총액 스펙트럼, 시가총액 대비 비중 등 다양한 시장 부문에 걸쳐 참여가 확대되면 시장이 더 건강해졌음을 나타냅니다. 그러나 최근 이동평균을 상회하는 종목 비율을 포함한 폭 통계가 하락하면서 시장 폭에 대한 우려가 커지고 있습니다. 이러한 통계의 안정화는 긍정적인 수익 및 매출 기대와 함께 위험을 추가하는 데 필요한 요소를 제공할 수 있습니다. 또한 최근 연준의 매파적 스탠스로 인해 4분기에 오버행이 발생할 수 있습니다. 연준이 얼마나 오랫동안 제한적인 스탠스를 유지할지, 공격적으로 금리 인하에 나설지 여부에 초점을 맞춰야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=lTGJOttZFeo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/9062-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/9062-ko/</guid>
        
        <category>정부 셧다운</category>
        
        <category>주식 시장</category>
        
        <category>방어 업종</category>
        
        <category>위험 추가</category>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>테슬라의 고위험 소송, 법적 분쟁, 시사점 및 광범위한 산업에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 현재 테슬라가 오토파일럿 시스템과 치명적인 충돌 사고와 관련하여 직면하고 있는 중대한 소송에 대해 자세히 알아보겠습니다. 법적 분쟁과 양측의 주장, 그리고 그 결과가 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 살펴볼 것입니다. 또한 테슬라의 오토파일럿 시스템의 특징, 계류 중인 다른 소송, 그리고 이 소송이 자동차 산업에 미칠 수 있는 광범위한 영향에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qTf12-7jJQc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;테슬라의-고위험-오토파일럿-소송&quot;&gt;테슬라의 고위험 오토파일럿 소송&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;테슬라는 현재 캘리포니아에서 오토파일럿 시스템으로 치명적인 충돌 사고를 일으켰다는 혐의를 받고 있는 고액의 소송에 휘말려 있습니다. 이 소송은 사망 사고와 오토파일럿 시스템과 관련된 일련의 소송 중 첫 번째 소송으로, 중요한 법적 공방이 될 것입니다. 이 소송은 충돌 사고로 사망한 Model 3 소유자 Micah Lee의 가족이 제기한 부당 사망 청구 소송입니다. 이 소송은 Tesla의 오토파일럿 시스템으로 인해 차량이 고속도로를 벗어나 충돌했다고 주장하며, 과실에 근거한 법적 논거를 제시하고 있습니다. 그러나 테슬라는 사고는 운전자 과실로 인한 것이라고 주장하며 이씨의 유산을 상대로 반소까지 제기했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;자동-조종-시스템-및-기타-보류-중인-사례&quot;&gt;자동 조종 시스템 및 기타 보류 중인 사례&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;테슬라의 오토파일럿 시스템은 자동 제동, 정속 주행 속도 제어, 차선 보정 등 다양한 기능을 제공합니다. 그러나 치명적인 충돌 사고 당시 어떤 특정 기능이 활성화되었는지는 불분명합니다. 이 정보는 재판 과정에서 밝혀질 가능성이 높습니다. 테슬라는 오토파일럿이 운전자의 전반적인 업무량을 줄이기 위한 기능일 뿐 자율 주행 시스템이 아니라고 강조합니다. 운전자는 항상 주의를 기울이고 언제든지 차량 제어권을 인수할 준비가 되어 있어야 합니다. 이 소송은 Tesla가 오토파일럿 시스템과 관련하여 직면한 유일한 소송이 아닙니다. 플로리다에서 10월에 예정된 또 다른 재판을 포함하여 사망 및 오토파일럿 사고와 관련된 다른 소송이 계류 중입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소송의-잠재적-영향&quot;&gt;소송의 잠재적 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이 캘리포니아 소송의 결과는 Tesla를 상대로 계류 중인 다른 소송의 선례가 될 수 있습니다. 사망과 관련된 사건이라는 점에서 테슬라에게는 중요한 시험대가 될 것입니다. 배심원단이 Tesla의 책임을 인정할 경우, 합의 비용 증가와 추가 소송 가능성 등 회사에 심각한 결과를 초래할 수 있습니다. 이번 재판은 Tesla의 오토파일럿 기능에 대한 의존도가 높다는 점을 고려할 때 기업 가치에 영향을 미칠 수 있으므로 주의 깊게 지켜볼 것입니다. 운전 기술의 미래가 걸려 있는 이 소송의 영향은 Tesla를 넘어 자동차 산업 전체에 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qTf12-7jJQc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/5947-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/5947-ko/</guid>
        
        <category>자동 조종 장치 소송</category>
        
        <category>테슬라</category>
        
        <category>치명적인 충돌</category>
        
        <category>자동 조종 장치</category>
        
        <category>소송</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>테슬라의 고위험 소송, 오토파일럿 기술 및 운전의 미래에 대한 시사점</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 현재 테슬라가 오토파일럿 시스템과 치명적인 충돌 사고와 관련하여 직면하고 있는 고액의 소송에 대해 자세히 알아보겠습니다. 양측의 주장과 Tesla의 방어, 그리고 이 소송이 미래 주행 기술에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 살펴볼 것입니다. 이 법적 분쟁은 Tesla에게 매우 중요하며 회사의 가치와 평판에 광범위한 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qTf12-7jJQc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;테슬라의-고위험-오토파일럿-소송&quot;&gt;테슬라의 고위험 오토파일럿 소송&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;테슬라는 현재 캘리포니아에서 오토파일럿 시스템으로 치명적인 충돌 사고를 일으켰다는 혐의로 고액의 소송에 휘말려 있습니다. 이 소송은 사망 사고와 Tesla의 오토파일럿 시스템과 관련된 최초의 사례로, 중요한 법적 분쟁이 될 것으로 예상됩니다. 이 소송은 충돌 사고로 사망한 Model 3 소유자 Micah Lee의 가족이 제기한 부당 사망 청구 소송입니다. 이 소송은 Tesla의 오토파일럿 시스템으로 인해 차량이 고속도로를 이탈하여 사망 사고로 이어졌다고 주장합니다. 법적 논쟁은 과실에 달려 있으며, 청구인은 Tesla가 결함이 있는 오토파일럿 시스템을 설계, 제조 및 판매했다고 주장하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;테슬라의-방어-및-반소&quot;&gt;테슬라의 방어 및 반소&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;소송에 대해 테슬라는 충돌 사고가 오토파일럿 시스템의 오작동이 아닌 운전자 과실로 인해 발생했다고 주장하고 있습니다. 또한 이씨가 사고 전에 술을 마셨다고 주장하며 이씨의 유산을 상대로 반소를 제기했습니다. 그러나 독성학 보고서에 따르면 이씨는 음주 운전에 대한 법적 제한치 이내였다고 합니다. 자동 제동, 정속 주행 속도 제어 및 차선 수정과 같은 기능을 포함하는 Tesla의 오토파일럿 시스템은 운전자의 전반적인 업무량을 줄이기 위한 것이지만, 회사는 이것이 자율 주행 시스템이 아니라고 강조합니다. 운전자는 항상 주의를 기울이고 언제든지 차량 제어권을 넘겨받을 준비가 되어 있어야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소송의-잠재적-영향&quot;&gt;소송의 잠재적 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이 소송의 결과는 Tesla와 주행 기술의 미래에 광범위한 영향을 미칠 수 있습니다. 테슬라가 오토파일럿 시스템과 관련하여 직면하고 있는 소송은 이번 소송뿐만이 아니며, 사망 및 오토파일럿 사고와 관련된 다른 소송이 계류 중입니다. 2019년 발생한 Model 3 차량 충돌 사고와 관련된 또 다른 재판이 10월에 플로리다에서 열릴 예정입니다. 배심원단이 캘리포니아 사건에서 Tesla의 책임을 인정하면 합의 비용이 증가하고 더 많은 소송이 제기될 가능성이 있습니다. 이 재판은 Tesla의 오토파일럿 기능에 대한 의존도가 높다는 점을 고려할 때 Tesla의 가치 평가에 영향을 미칠 수 있으므로 주의 깊게 지켜볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qTf12-7jJQc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 29 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/5814-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/29/5814-ko/</guid>
        
        <category>자동 조종 장치 소송</category>
        
        <category>테슬라</category>
        
        <category>치명적인 충돌</category>
        
        <category>과실</category>
        
        <category>운전 기술</category>
        
        <category>운전 기술</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
