<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 06:06:39 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Sep 2023 06:06:39 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>달러화 급등, 달러화 쏠림 현상의 위험성, 시장 안정성에 대한 시사점</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 달러화 급등과 미국 경제에 미치는 영향에 대해 살펴보겠습니다. 또한 달러 강세 추세의 잠재적 위험과 중앙은행의 인플레이션 목표 달성의 어려움에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 통화쌍과 일본 국채, 베이시스 트레이딩 전략과 시장 안정에 미치는 영향에 대해서도 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;달러의-급등과-미국-경제&quot;&gt;달러의 급등과 미국 경제&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;RBC 블루베이 자산운용의 마크 다우닝에 따르면 최근 달러가 급등한 것은 미국의 펀더멘털이 강하기 때문이라고 합니다. 애틀랜타 연준은 3분기 성장률을 5% 이상으로 예상하는 등 미국 경제가 호조를 보이고 있습니다. 이러한 견조한 실적은 특히 유럽과 중국의 글로벌 경제가 약화되고 있는 것과는 대조적입니다. 그러나 다우닝은 달러 강세 추세가 너무 과열되어 버블로 이어질 수 있다는 우려를 표명했습니다. 또한 그는 특히 인플레이션 측면에서 연착륙에 대한 압박에 직면할 위험이 있다고 강조합니다. 인플레이션이 8%에서 4%로 낮아졌지만, 특히 유가와 원자재 가격 상승으로 인해 중앙은행의 목표치인 2%를 달성하는 것이 더 어려워질 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;통화쌍-및-일본-국채&quot;&gt;통화쌍 및 일본 국채&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;다우닝은 통화 쌍의 측면에서 일본 엔화가 미국 달러에 비해 근본적으로 저렴하다고 생각합니다. 그는 일본은 여행하기 더 저렴해진 반면 미국은 더 비싸졌다고 지적합니다. 그러나 일본은행이 디플레이션의 종식과 인플레이션 목표 달성을 인정할 필요가 있기 때문에 엔화 대비 달러 숏 포지션을 취하기에는 아직 이르다고 제안합니다. 일본 국채(JGB)에 대해서는 일본의 근원 인플레이션이 4%에 도달하고 일본은행이 인플레이션 전망치를 상향 조정할 것으로 예상하면서 숏 포지션을 유지합니다. 일본 정부가 인플레이션 목표를 달성했다고 발표하면 수익률 곡선 통제(YCC) 종료와 10년물 국채 수익률 상승으로 이어질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;베이시스-트레이딩-및-시장-안정성&quot;&gt;베이시스 트레이딩 및 시장 안정성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;다우닝은 매크로 헤지펀드에서 인기 있는 전략인 베이시스 트레이딩에 대해서도 설명합니다. 레버리지 베이시스 거래에 대한 우려에도 불구하고 그는 베이시스 거래가 시장 안정성에 대한 우려의 주요 원인이라고 생각하지 않습니다. 그는 올해 금리 방향성 트레이딩이 어려웠기 때문에 베이시스 트레이딩이 인기를 끌었다고 생각합니다. 결론적으로 다우닝은 JGB 공매도는 여전히 좋은 리스크-보상 거래이지만 다른 금리에 대해 지나치게 강세를 보이는 것은 경계해야 한다고 말합니다. 또한 인플레이션이 마이너스를 기록할 경우 국채 매도 가능성도 언급했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/6328-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/6328-ko/</guid>
        
        <category>달러서지</category>
        
        <category>미국경제</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>일본국채</category>
        
        <category>시장안정성</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>바이든 대통령의 지지율, 애플의 중국 딜레마, 주택 시장이 소비자 지출에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 바이든 대통령의 낮은 지지율과 대중의 지지와 신뢰를 얻기 위해 직면한 경제적 과제에 대해 논의해 보겠습니다. 또한 중국에서의 애플의 딜레마와 이것이 회사와 시장에 미칠 수 있는 잠재적 파급 효과에 대해서도 살펴볼 것입니다. 또한 주택 시장의 독특한 상황과 연방준비제도의 금리 딜레마, 그리고 소비자 지출에 미칠 잠재적 영향에 대해서도 자세히 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/3U4aEwnfYdo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든의-지지율과-경제적-과제&quot;&gt;바이든의 지지율과 경제적 과제&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 데이터에 따르면 바이든 대통령의 지지율은 39%로 낮은 수준이며, 유권자의 58%는 현재 경제 상황을 그의 행정부 탓으로 돌리고 있습니다. 또한 유권자의 45%만이 바이든이 자신과 같은 처지에 있는 사람들에게 공감한다고 답해 잠재적인 신뢰 결핍이 있음을 나타냅니다. 이러한 수치는 바이든이 대중의 지지와 신뢰를 확보하는 데 상당한 장애물에 직면할 수 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국에서의-애플의-딜레마와-그-파급-효과&quot;&gt;중국에서의 애플의 딜레마와 그 파급 효과&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 중국에서 공무원과 정부 지원 기업 근로자의 아이폰 사용이 금지되면서 애플은 팀 쿡 CEO에게 중대한 도전에 직면했습니다. 현재 진행 중인 미중 냉전으로 인해 특정 컴퓨터 칩에 대한 제한으로 인해 부수적인 피해를 입을 수 있기 때문에 애플의 시장 입지는 더욱 복잡해졌습니다. 중국에 노출된 상위 30개 기업의 주가 하락에서 알 수 있듯이 애플 제품에 대한 이번 금지는 더 큰 영향을 미칠 수도 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주택-시장-연방-준비-은행-및-소비자-지출&quot;&gt;주택 시장, 연방 준비 은행 및 소비자 지출&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;현재 주택 시장은 저금리 모기지와 잠재적인 모기지 상환액 증가로 인해 많은 주택 소유자가 매도를 꺼리는 독특한 상황에 처해 있습니다. 이러한 침체로 인해 구매자는 적합한 부동산을 찾기가 어려워졌습니다. 연방준비제도이사회도 금리와 관련하여 어려운 상황에 처해 있으며, 일부 관리들은 금리 인상을 주저하면서도 잠재적인 조정에 대한 옵션을 열어두고 싶어합니다. 한편, 사람들이 구매를 위한 현금과 신용 카드가 부족해지기 시작하면 소비자 지출에 미치는 영향이 커질 수 있으며, 잠재적으로 더 긴축적인 정책이 필요할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=3U4aEwnfYdo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/5031-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/5031-ko/</guid>
        
        <category>바이든의지지율</category>
        
        <category>경제 문제</category>
        
        <category>애플</category>
        
        <category>중국</category>
        
        <category>주택 시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>노동 시장 둔화, 구인 감소, 임금 및 고용 동향에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 구인 및 취업자 수 감소, 실업률의 소폭 상승 등 최근의 노동시장 둔화에 대해 분석해 보겠습니다. 또한 대기업의 고용 감축, 변화하는 직장 문화, 임금 및 고용 동향에 대한 수요와 공급의 영향에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/MtaEenmKp9Y/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;노동-시장의-둔화-분석&quot;&gt;노동 시장의 둔화: 분석&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 데이터에 따르면 팬데믹 이후 채용 호황이 끝날 가능성이 있으며, 구인 및 일자리 증가세가 눈에 띄게 둔화되고 있습니다. 실업률도 8월에 3.5%에서 3.8%로 소폭 상승했습니다. Network의 창립자이자 CEO인 Tom Gimble은 이러한 둔화의 원인으로 몇 가지 요인을 꼽았습니다. 기업들은 연말과 다가오는 선거를 대비해 계획을 세우고 있으며, 연방준비제도의 조치는 리더들에게 경계심을 심어주었습니다. 그럼에도 불구하고 경제는 고용 부문에서 여전히 탄력적입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;고용-감축과-업무-문화의-변화&quot;&gt;고용 감축과 업무 문화의 변화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;김블은 마이크로소프트, 구글, 메타 같은 대기업에서 상당한 고용 감축이 관찰되었다고 설명합니다. 팬데믹 기간 동안 과도하게 고용을 늘렸던 이 기업들은 이제 직원들이 직접 사업을 시작하거나 소규모 회사에 입사하면서 변화를 겪고 있습니다. 현재의 고용 시장은 더 많은 기술이 이전 가능하고 지리적 장벽이 적습니다. 재택근무 문화도 진화하고 있으며, 고용주와 직원의 관계 및 권력 역학을 고려한 총체적인 접근 방식이 필요합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;수요와-공급이-임금-및-고용-동향에-미치는-영향&quot;&gt;수요와 공급이 임금 및 고용 동향에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;김블에 따르면 수요와 공급 모델은 임금에 큰 영향을 미칩니다. 공급이 많으면 임금이 감소하고 그 반대의 경우도 마찬가지입니다. 이러한 역학 관계는 팬데믹 기간 동안 직원들이 캘리포니아로 이주하면서 캘리포니아주의 고유한 법률로 인해 임금법 문제가 발생했을 때 분명하게 드러났습니다. 김블은 고용주와 직원이 함께 이러한 문제를 해결해야 한다고 강조합니다. 채용 동향을 보면 기술 관련 직무는 여전히 강세를 보이고 있지만, 일반적으로 성장 기회의 신호로 여겨지는 영업직 채용은 우려할 만한 둔화가 나타나고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=MtaEenmKp9Y&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3110-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3110-ko/</guid>
        
        <category>노동시장</category>
        
        <category>채용공고</category>
        
        <category>실업률</category>
        
        <category>직장문화</category>
        
        <category>채용동향</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>예정된 소비자 및 생산자 물가 발표, 시장에 대한 시사점, 포트폴리오 재평가</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 곧 발표될 소비자 및 생산자 물가와 이것이 인플레이션 추세에 미치는 영향에 대해 알아보겠습니다. 또한 10년 만기 국채 금리의 상승 가능성과 시장에 미치는 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로, 시장 불확실성 속에서 가치주와 인기 기업 이외의 다각화에 초점을 맞춰 포트폴리오를 재평가하는 방법에 대한 존 린치의 조언을 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/XvquOpDYpWE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-물가-보고서와-인플레이션-추세의-중요성&quot;&gt;소비자 물가 보고서와 인플레이션 추세의 중요성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;곧 발표될 소비자 및 생산자 물가는 인플레이션 추세에 대한 중요한 통찰력을 제공할 예정입니다. Comerica Wealth Management의 CIO인 John Lynch에 따르면, 소비자물가보고서(CPR)는 도매물가지수(PPI)보다 더 중요한 지표가 될 것이라고 합니다. 도매 물가가 크게 하락했음에도 불구하고 소비자 물가는 상승할 것으로 예상됩니다. 7월 소비자 물가는 0.2% 상승했지만 8월 예상치는 이보다 더 큰 0.6%로 예상됩니다. 이러한 상승세는 아직 시장에 완전히 반영되지 않았을 수 있습니다. 또한 연말까지 인플레이션이 0.2%로 안정적으로 유지되더라도 전년 동기 대비로는 여전히 4%에 달해 인플레이션이 가속화될 것으로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10년-만기-국채와-그-잠재적-영향력&quot;&gt;10년 만기 국채와 그 잠재적 영향력&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;10년 만기 국채도 주목해야 할 또 다른 핵심 요소입니다. Lynch는 향후 몇 주 또는 몇 달 내에 50bp 상승할 것으로 예상합니다. 이러한 예상은 몇 가지 요인에 근거합니다. 첫째, 기술적 관점에서 10년 만기 국채 금리가 4.75%~5%까지 상승할 수 있음을 차트를 통해 알 수 있습니다. 둘째, 양적 긴축으로 인해 일본, 중국, 연방준비제도(연준)의 대규모 매수가 감소하는 등 펀더멘털적인 상승 근거가 있습니다. 셋째, 미 재무부가 국채 매입 규모를 30% 늘리겠다고 발표하면서 공급이 증가했습니다. 마지막으로 10년 만기 국채는 일반적으로 CPI에 200bp 프리미엄이 붙어 거래되므로 발행량이 적더라도 향후 몇 주 또는 몇 달 안에 4.75%에서 5%에 근접할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-불확실성-속에서-포트폴리오-재평가하기&quot;&gt;시장 불확실성 속에서 포트폴리오 재평가하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이러한 잠재적 시장 변화에 비추어 린치는 투자자들에게 포트폴리오를 재평가할 것을 조언합니다. 그는 10년 만기 국채 금리가 5%에 근접하는 환경에서는 가치주가 좋은 성과를 낼 수 있다고 제안합니다. 또한 S&amp;amp;P 500에서 인기 있는 ‘매그니피센트 세븐’ 기업 외에도 포트폴리오를 다각화할 것을 권장합니다. 린치는 에너지 및 산업 섹터의 모멘텀과 헬스케어 섹터의 바벨 리스크 전략에 대한 잠재력을 보고 있습니다. 결론적으로 다가오는 소비자 및 생산자 물가 보고서는 인플레이션에 대한 중요한 인사이트를 제공할 것입니다. 소비자물가 상승과 10년물 국채 추가 상승 가능성은 시장에 영향을 줄 수 있습니다. 투자자는 포트폴리오를 재평가하고 에너지, 산업재, 헬스케어 등 가치주 및 섹터에 초점을 맞춰 인기 종목을 넘어 다각화를 고려해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=XvquOpDYpWE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/0328-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/0328-ko/</guid>
        
        <category>소비자물가보고서</category>
        
        <category>인플레이션트렌드</category>
        
        <category>10년국채</category>
        
        <category>포트폴리오</category>
        
        <category>가치주</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple의 iPhone 15 라인업, 향후 계획 및 신흥 시장으로의 확장</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 새로운 기능, 디자인, 경쟁 우위 등 곧 출시될 Apple의 iPhone 15 라인업을 살펴보겠습니다. 또한 개선된 iPad Pro와 지리적 확장과 같은 Apple의 향후 계획에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 인도와 베트남을 중심으로 신흥 시장에 대한 Apple의 전략과 성장 잠재력을 활용하기 위한 Apple의 노력에 대해서도 자세히 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/uoXc3dQrDvg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;apple의-새로운-라인업-iphone-15-등&quot;&gt;Apple의 새로운 라인업: iPhone 15 등&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple은 6.1인치와 6.7인치 화면 크기의 새로운 iPhone 15 모델 4종을 출시할 준비를 하고 있습니다. 고급형 모델인 iPhone 15 Pro Max는 3년 만에 처음으로 새로운 티타늄 디자인을 선보일 예정입니다. 이 모델은 또한 더 길어진 배터리 수명, 더 가벼워진 프레임, 새로운 3나노미터 생산 공정에 기반한 A17 칩을 자랑할 것입니다. 이를 통해 Apple은 중국 화웨이 기기에 비해 경쟁 우위를 확보할 수 있게 되었습니다. iPhone과 함께 Apple은 Apple Watch에 대한 사소한 업그레이드를 도입하고 AirPods의 USB-C 충전 표준으로 전환할 예정입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;apple의-향후-계획-개선된-ipad-pro-및-확장&quot;&gt;Apple의 향후 계획: 개선된 iPad Pro 및 확장&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple의 향후 계획에는 내년에 발표될 것으로 예상되는 iPad Pro의 대대적인 개편이 포함됩니다. 약 5년 만에 처음으로 대대적인 재설계가 이루어질 예정입니다. 새로운 iPad Pro에는 처음으로 OLED 디스플레이가 탑재되어 더 나은 명암비와 색 재현력을 제공할 것입니다. 또한 트랙패드가 있는 새로운 매직 키보드가 함께 제공되어 iPad가 더욱 맥북과 같은 외관을 갖추게 될 것입니다. 지리적 확장 측면에서 Apple은 태국, 말레이시아, 베트남, 인도와 같은 국가로 공급망을 다변화하고 있으며, 이러한 움직임은 미국과 중국 간의 잠재적 무역 긴장과 관계없이 계속될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;신흥-시장에서의-애플-전략-인도와-베트남에-집중하기&quot;&gt;신흥 시장에서의 애플 전략: 인도와 베트남에 집중하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple은 인도를 성장 잠재력이 큰 미개척 시장으로 보고 지난 15년 동안 중국에서 거둔 성공을 재현하는 것을 목표로 하고 있습니다. 이미 인도에 두 개의 소매점을 오픈하여 기반을 다지기 시작했으며, 앞으로 세 개의 소매점을 더 오픈할 계획입니다. Apple은 또한 인도 시장에 특화된 제품을 더 많이 출시할 것으로 예상됩니다. 베트남에서는 Apple이 온라인 스토어를 오픈했으며 소매점 입지를 확대할 것으로 예상됩니다. 현재 베트남은 애플 워치와 에어팟의 생산에 참여하고 있으며, 이는 애플의 생산 허브에서 베트남의 중요성이 점점 커지고 있음을 나타냅니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=uoXc3dQrDvg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/8740-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/8740-ko/</guid>
        
        <category>아이폰15</category>
        
        <category>애플워치</category>
        
        <category>아이패드프로</category>
        
        <category>신흥시장</category>
        
        <category>공급망</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>실리콘밸리 은행의 손실, 연방 준비 은행의 의사 결정 및 경제 행동의 변화</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 실리콘밸리 은행의 손실이 경제에 미치는 영향과 연방준비제도의 의사결정 과정에 대해 살펴보겠습니다. 또한 외생적 충격의 영향과 채권 시장에 대한 잠재적 압력을 포함한 경제 행동과 전망의 변화에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tphSwfoLaFw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-침체-경고와-실리콘밸리-은행의-역할&quot;&gt;경기 침체 경고와 실리콘밸리 은행의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;더블라인 캐피털의 CEO인 제프리 건들라흐는 최근 실리콘밸리은행(SVB) 및 기타 유사한 상황에서 발생한 손실의 경제적 영향에 대해 논의했습니다. 건들라흐는 이러한 손실의 원인이 만기 연장과 수익률이 낮은 국채에 투자해야 했기 때문이라고 설명했습니다. 그는 이러한 문제가 약 2개월 동안 지속되는 일시적인 것이며 예상했던 대로 전개될 것이라고 믿었다고 말했습니다. 또한 군들라흐는 3월 일부 지역 은행의 부실 사태 이후 연방준비제도이사회가 금리를 인상할 것이라고 예측했는데, 그 예측이 현실이 되었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-의사-결정-프로세스&quot;&gt;연방 준비 은행의 의사 결정 프로세스&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;건들라흐는 연준의 의사 결정 과정에 대한 통찰력을 제공하면서 연준의 주요 관심사는 2%로 낮추는 것을 목표로 하는 인플레이션율인 것 같다고 말했습니다. 그는 인플레이션과 임금 압력은 노동 수요의 감소를 통해서만 완화될 수 있다고 언급했습니다. 군들라흐는 또한 베이지북 보고서에서 노동 시장을 “침체된” 것으로 묘사하면서 경제적 교차 흐름을 강조했습니다. 그는 애틀랜타 연준은 5.6% 성장을, 세인트루이스 연준은 소폭 마이너스 성장을 예상하는 등 3분기 GDP 전망치가 크게 엇갈리고 있다고 지적했습니다. 건들락은 최근 몇 달 동안 많은 통계가 빠르게 변화하면서 경제가 전환기에 접어들고 있다고 결론지었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-행동의-변화와-전망&quot;&gt;경제 행동의 변화와 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;군들라흐는 팬데믹과 정부 부양책과 같은 외생적 충격으로 인한 사람들의 행동 변화도 논의했습니다. 그는 팬데믹 기간 동안 높았던 초과 저축이 곧 마이너스가 될 것이라고 언급하며 경제학자들이 전년 대비 통계에 너무 집중하고 있다고 비판했습니다. 군들라흐는 M2와 PPI와 같은 일부 전년 대비 통계가 마이너스를 기록했지만 여전히 2~3년 전보다 훨씬 높다고 설명했습니다. 그는 사람들이 세금과 기타 청구서를 다시 지불해야 할 때 갑자기 가난하다고 느끼고 정부가 돈을 벌면 채권 시장에 압력을 가한다고 경고했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tphSwfoLaFw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/6567-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/6567-ko/</guid>
        
        <category>실리콘밸리은행</category>
        
        <category>연방준비제도이사회</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>경제 행동</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>실리콘 밸리 은행 실패의 경제적 영향과 연방 준비 은행의 대응</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 실리콘밸리 은행 실패의 경제적 영향과 연방준비제도의 대응에 대한 제프리 건들락의 통찰을 살펴보고자 합니다. 또한 인플레이션, 노동 시장, GDP 전망, 저축, 약세장 가능성에 대한 그의 생각을 자세히 살펴볼 것입니다. 이러한 요인과 경제에 미칠 잠재적 영향을 분석하는 과정을 함께하세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tphSwfoLaFw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;실리콘밸리-은행-사태와-연방준비제도의-대응&quot;&gt;실리콘밸리 은행 사태와 연방준비제도의 대응&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;DoubleLine Capital의 CEO인 Jeffrey Gundlach는 최근 실리콘밸리은행(SVB) 실패의 경제적 영향에 대한 자신의 인사이트를 공유했습니다. 건들라흐는 SVB의 손실이 고립된 사건으로 보았는데, 그 이유는 그들의 독특한 성숙도 프로필과 자체적인 성공 때문이었습니다. 또한 향후에도 비슷한 상황이 발생할 수 있지만 두 달이 지나면서 문제가 가라앉은 것으로 보인다고 언급했습니다. 군들라흐는 또한 일부 지역 은행의 3월 부실 사태에 대한 연방준비제도의 대응에 대해서도 언급하며, 연준이 금리를 계속 인상하고 있다고 지적했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-노동-시장-및-gdp-예측&quot;&gt;인플레이션, 노동 시장 및 GDP 예측&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;군들라흐는 연방준비제도이사회가 인플레이션율을 2%로 낮추기를 원하고 있다는 믿음을 표명했습니다. 그는 이를 위해서는 노동 수요의 감소를 통해서만 달성할 수 있으며, 이는 경기 둔화를 필요로 할 것이라고 제안했습니다. 그는 베이지북에서 노동 시장에 대해 오랫동안 사용되지 않았던 용어인 “침체”라는 표현을 인용했습니다. 군들라흐는 또한 애틀랜타 연준은 5.6% 성장을, 세인트루이스 연준은 소폭 위축을 예상하는 등 3분기 GDP 전망치가 상반된 점을 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;저축-인플레이션-약세장-가능성&quot;&gt;저축, 인플레이션, 약세장 가능성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;그런 다음 대화는 저축과 인플레이션으로 옮겨갔습니다. 군들라흐는 팬데믹 기간 동안 축적된 초과 저축이 마이너스로 돌아설 위기에 처해 있으며, 이는 경제에 영향을 미칠 수 있다고 지적했습니다. 그는 경제학자들이 연간 통계에 지나치게 의존하는 것을 비판하며 대신 2~3년 관점을 제시했습니다. 또한 건들라흐는 특히 캘리포니아에서 사람들이 다시 세금을 내야 하는 상황에 대해 논의했습니다. 그는 예산 적자로 인한 강력한 발행으로 인해 채권 시장에 압력을 가할 수 있다고 설명했습니다. 마지막으로 그는 짐 그랜트가 제안한 것처럼 채권 약세장의 가능성을 인정했지만, 예상보다 오래 걸릴 수 있으며 다음 경기 침체에 대한 대응책이 될 수 있다고 주장했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tphSwfoLaFw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/4505-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/4505-ko/</guid>
        
        <category>실리콘밸리은행</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>노동시장</category>
        
        <category>GDP예측</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>혼조세 마감, 애플과 크로거의 실적, 인플레이션에 대한 우려</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 S&amp;amp;P 500 지수는 소폭 상승하고 나스닥 종합지수는 하락한 혼조세로 마감한 장에 대해 알아보겠습니다. 또한 애플, 크로거, RH 등 특정 종목의 실적과 채권시장, 인플레이션에 대한 우려와 연준의 인플레이션 대책에 미치는 영향도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/8Ft6Xt9SGf4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-마감-개요&quot;&gt;시장 마감 개요&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;S&amp;amp;P 500 지수는 소폭 상승한 반면 나스닥 종합지수는 한 주간 1.9% 하락하는 등 혼조세로 장을 마감했습니다. 하지만 다우존스 지수는 약 0.2% 상승하며 선방했습니다. 산업군 중에서는 유가 상승과 러시아와 사우디아라비아의 감산에 힘입어 에너지주가 1% 상승하며 주간 최고 성과를 기록했습니다. 반대로 통신 서비스, 자동차 및 부품, 칩 제조업체는 모두 0.75% 이상 하락했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주식-하이라이트&quot;&gt;주식 하이라이트&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;애플은 어려운 한 주에도 불구하고 0.3% 상승하며 마감했는데, Sanctuary Wealth의 수석 투자 전략가인 마리안 바르텔스는 회사의 장기 전망에 대한 자신감을 표명했습니다. 크로거 주가는 앨버트슨스와의 합병에 대한 반독점 승인을 받기 위한 조치로 400개 이상의 매장을 CNS 도매 식료품점에 매각하기로 합의한 후 3% 상승했습니다. CSX 주가는 캐나다 국영 철도(Canadian National Railway)의 전 임원인 마이크 코리를 초대 최고운영책임자(COO)로 임명하면서 1.6% 상승했습니다. 하지만 모든 주식이 좋은 흐름을 보인 것은 아니어서, RH(구 Restoration Hardware)는 2020년 3월 이후 최악의 하루를 보내며 주가가 16% 가까이 하락했습니다. 허드슨 퍼시픽 프로퍼티도 작가와 배우들의 파업으로 분기 배당을 중단한 후 3% 가까이 하락했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;채권-시장과-인플레이션-우려&quot;&gt;채권 시장과 인플레이션 우려&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;채권 시장에서는 2년물 수익률이 소폭 상승한 반면 10년물과 20년물 수익률은 변동이 없었습니다. 30년물 수익률은 약 1bp 하락했습니다. 다가오는 CPI와 연준 회의에서 연준의 업데이트된 전망치와 제롬 파월 의장의 경제에 대한 발언과 “더 오래 더 높은” 개념에 대한 기대와 추측이 있습니다. 이번 주 유가 상승으로 인플레이션에 대한 우려와 연준의 인플레이션 퇴치 노력에 대한 영향도 커지고 있습니다. 연준은 인플레이션을 계산할 때 식품 및 에너지 가격을 제외하지만, 유가와 가스 가격 상승은 여전히 인플레이션 기대치에 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=8Ft6Xt9SGf4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/4236-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/4236-ko/</guid>
        
        <category>시장종가</category>
        
        <category>S&amp;P500</category>
        
        <category>나스닥종합</category>
        
        <category>에너지주</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>주식 시장 강세, 금리 상승 및 기술 부문 조사로 인한 불확실성 증가</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 주식 시장의 강세 출발과 앞으로의 궤적을 둘러싼 불확실성에 대해 살펴보겠습니다. 연방준비제도의 조치와 금리 상승에 대한 우려, 그리고 부채가 있는 기업에 미칠 잠재적 영향에 대해 자세히 살펴볼 것입니다. 또한 기술 부문에 대한 면밀한 조사, 연준의 입장이 시사하는 바, 소비자 행동과 Apple의 예정된 발표를 둘러싼 불확실성에 대해서도 논의합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/b0kjZpHH9A4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주식의-강한-출발과-불확실한-미래&quot;&gt;주식의 강한 출발과 불확실한 미래&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;한 해가 주식 시장의 호조로 시작되면서 향후 시장 궤도에 대한 의문이 제기되었습니다. 그러나 낙관적인 전망은 연방준비제도의 조치와 금리 상승의 잠재적 영향에 대한 우려로 인해 완화되고 있습니다. 예상치 못한 장기 금리의 상승은 많은 투자자들을 당황하게 만들었으며, 향후 부채 상환이 예정된 기업들에게 잠재적으로 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준의-스탠스로-주목받는-기술주들&quot;&gt;연준의 스탠스로 주목받는 기술주들&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;특히 기술 섹터가 주목받고 있습니다. 이 섹터의 밸류에이션은 연준의 양적완화 축소 기대에 크게 의존해 왔지만 최근의 징후는 연준이 할 일이 더 많다는 것을 시사합니다. 이는 금리 인하로 기대했던 유동성 공급이 현실화되지 않을 수 있다는 의미로 기술주에 대한 압박이 가중될 수 있습니다. 또한 프리미엄 소비자의 행동과 곧 있을 애플 발표의 영향은 기술주 전망에 또 다른 불확실성을 더하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-침체-리스크에도-불구하고-변화하는-시장-심리&quot;&gt;경기 침체 리스크에도 불구하고 변화하는 시장 심리&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이 토론에서는 시장 전반에서 “늑대 울음소리를 낸 소년” 상황이 발생할 가능성도 언급되었습니다. 경기침체 가능성이 높아졌음에도 불구하고 시장 심리는 연착륙으로 전환된 것으로 보입니다. 그러나 장기 금리에 대한 압박, 노동 시장의 균열, 지정학적 긴장 등 현재의 시장 역학 관계를 고려할 때 12%의 수익 성장을 달성하기는 어려워 보입니다. 결론적으로 기술 부문, 금리 상승, 소비자 행동이 현재 시장 전망의 주요 관심 분야입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=b0kjZpHH9A4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/3628-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/3628-ko/</guid>
        
        <category>주식시장</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>기술 부문</category>
        
        <category>시장 전망</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>글로벌 경기 둔화, 미국 달러의 회복력, 상호 연결된 요인들</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 글로벌 경기 둔화가 미국 달러에 미치는 영향과 어려움 속에서도 회복세를 보이고 있는 달러에 대해 알아보겠습니다. 또한 강달러가 해외 매출이 있는 기업에 미치는 영향과 경기 둔화에 따른 유가에 미치는 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 이러한 상호 연결된 요인들의 역학 관계와 글로벌 경제에 미치는 영향에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/d3Zfvs-xHPE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;글로벌-경기-둔화-속-미국-달러화&quot;&gt;글로벌 경기 둔화 속 미국 달러화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;글로벌 경기 둔화는 다양한 자산군, 특히 미국 달러에 큰 영향을 미쳤습니다. 경제적 어려움에도 불구하고 미국 달러는 미국 경제의 개선 조짐으로 인해 계속 상승하면서 회복력을 보여주었습니다. 골드만삭스의 수석 이코노미스트인 존 핫시는 경제가 재조정되고 인플레이션이 통제되고 있으며 경기 침체 가능성이 줄어들고 있다는 증거를 지적했습니다. 이로 인해 경제에 대한 낙관론으로 정서가 바뀌면서 미국 달러의 강세를 뒷받침하고 있습니다. 흥미로운 점은 인플레이션이 진정되더라도 달러는 여전히 강세를 보이고 있어 다른 위험 자산에 미치는 영향에 대한 의문이 제기되고 있다는 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;달러-강세의-영향&quot;&gt;달러 강세의 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 달러의 강세는 특히 해외에서 미국으로 수익을 창출하는 기업에게 광범위한 영향을 미칩니다. 달러가 강세를 보인다는 것은 현지 통화로 환산한 수익 가치가 약해진다는 것을 의미합니다. 이로 인해 일본과 중국과 같이 달러 강세에 대응할 준비가 되어 있는 국가에서는 우려의 목소리가 커지고 있습니다. 일본의 최고 통화 당국자는 투기적 움직임에 대응할 필요성을 언급했고, 중국 중앙은행은 위안화 기준금리에 대해 더 강력한 지침을 발표했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-둔화에-직면한-유가-동향&quot;&gt;경기 둔화에 직면한 유가 동향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;글로벌 경기 둔화의 영향을 크게 받는 또 다른 자산군은 석유입니다. 유가는 러시아와 사우디아라비아가 고유가 유지를 위해 공급 감축을 발표한 이후 10개월 만에 최고치를 기록하는 등 글로벌 인플레이션의 확실한 견인차 역할을 해왔습니다. 미국 달러 강세가 원자재 및 유가 강세로 이어지지 않는다는 전통적인 역학 관계에도 불구하고 WTI 유가는 이번 분기에 20% 이상 상승하는 등 강세를 보이고 있습니다. 그러나 중국의 석유 수요는 예상만큼 강하지 않아 러시아를 비롯한 다른 국가로부터의 구매에 영향을 미치고 있습니다. 이는 현재 진행 중인 우크라이나 침공과 맞물려 향후 석유 시장의 역학 관계에 대한 우려를 불러일으키고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=d3Zfvs-xHPE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/9295-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/9295-ko/</guid>
        
        <category>달러</category>
        
        <category>글로벌경기침체</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>유가</category>
        
        <category>자산 클래스</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
