<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 21:05:39 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Aug 2023 21:05:39 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>메드트로닉의 주목할 만한 회계연도 시작: 당뇨병 사업 두 배 성장과 중국 시장 진출 확대 </title>
        <description>&lt;p&gt;최신 블로그 게시물에 오신 것을 환영합니다! 오늘은 모든 프로젝트의 견고한 성장과 당뇨병 사업의 두 배 성장에 힘입어 인상적인 회계연도를 시작한 메드트로닉에 대해 이야기해 보려고 합니다. 또한 중국 시장으로의 확장과 체중 감량 약물이 당뇨병 성장에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다. 메드트로닉이 어떻게 기회를 포착하고 첨단 의료 솔루션을 제공하는지 살펴보세요!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/54pqGYjmXkA/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;메드트로닉의-힘찬-회계연도-시작&quot;&gt;메드트로닉의 힘찬 회계연도 시작&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 CNBC 독점 인터뷰에서 밝힌 바와 같이, CEO Geoff March의 지휘 아래 메드트로닉은 회계연도를 힘차게 시작했습니다. 1분기는 회사의 4개 프로젝트 모두에서 견고한 실적을 거두었으며, 각각 6%의 꾸준한 성장률을 기록했습니다. 이러한 성장은 효과적인 실행, 시장에서의 고유한 강점, 성공적인 신제품 출시의 조합에 기인한 것으로 볼 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;당뇨병-사업-및-중국-진출-확대&quot;&gt;당뇨병 사업 및 중국 진출 확대&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이번 분기 성장에 크게 기여한 것은 메드트로닉의 당뇨병 사업이었습니다. 3월에는 당뇨병 사업의 성장이 사실상 두 배로 증가했으며, 이는 주로 미국에서 최신 기술을 출시한 덕분이라고 밝혔습니다. 지난 분기에 18%라는 놀라운 성장률을 기록하며 미국 외 지역에서 빠르게 성장하고 있는 이 기술이 이제 미국 시장에 첫 선을 보입니다. 가장 큰 시장인 미국에서는 이번 출시가 메드트로닉의 당뇨병 프랜차이즈 성장 가속화에 중요한 전환점이 될 것으로 기대됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;메드트로닉의 중국 사업도 이번 인터뷰의 또 다른 초점이었습니다. 3월은 의료 기술 업계, 특히 메드트로닉에게 중국은 공급망 노출보다는 최종 시장에 더 큰 의미가 있다고 강조했습니다. 그는 고급 의료 서비스에 대한 접근성을 높이려는 중국 정부의 노력을 고려할 때 중장기적으로 중국을 상당한 기회로 보고 있습니다. 단기적으로 메드트로닉은 중국에서 높은 시술 성장을 목격하고 있으며, 이는 중국 정부가 업계 가격 인하에 초점을 맞추고 있는 추세에 따른 것입니다. 일부 가격 하락에도 불구하고 3월에는 물량 성장이 이러한 가격 하락을 능가하여 다음 회계연도가 시작될 때까지 한 자릿수에서 두 자릿수의 높은 성장률을 기록할 것으로 예상하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;체중-감량-약물이-당뇨병-성장에-미치는-영향&quot;&gt;체중 감량 약물이 당뇨병 성장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;체중 감량 약물, 특히 GOP1이 당뇨병 성장에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대한 질문에 3월은 이러한 약물이 환자들에게 흥미로운 발전이라고 답했습니다. 메드트로닉은 상황을 적극적으로 모니터링하고 의사들과 논의에 참여하고 있습니다. 3월은 이러한 약물로 인해 의료 기기 산업에 큰 역풍이 불 것으로 예상하지 않는다고 밝혔습니다. 주로 1형 당뇨병 환자를 치료하는 메드트로닉의 당뇨병 사업과 관련하여 GOP1의 영향은 관찰되지 않았습니다. 유일하게 단기적인 영향이 관찰된 것은 비만 수술 분야이지만 메드트로닉의 경우 그 영향은 미미합니다. 그러나 이러한 약물이 더 많은 환자를 비만 치료 경로로 유도하여 장기적으로 비만 수술의 증가로 이어질 수 있다는 믿음이 널리 퍼져 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;끝으로 메드트로닉의 CEO인 제프 마치는 메드트로닉의 1분기 실적과 특히 당뇨병 사업과 중국 시장에서 앞으로의 기회에 대해 긍정적인 전망을 내놨습니다. 그는 메드트로닉이 이러한 기회를 포착하고 환자들에게 첨단 의료 솔루션을 지속적으로 제공할 수 있는 좋은 위치에 있다고 확신합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=54pqGYjmXkA&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/23/3034-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/23/3034-ko/</guid>
        
        <category>메드트로닉</category>
        
        <category>회계연도</category>
        
        <category>당뇨병</category>
        
        <category>사업</category>
        
        <category>중국</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>중국의 경제 성장이 미국을 능가할까요? 기회와 도전에 대한 심층 분석 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 이 블로그에서는 중국의 금융 모델, 인구 영향, 지정학적 관계의 영향을 살펴보면서 중국의 경제 성장 잠재력에 대해 자세히 알아봅니다. 또한 중국의 시장 규모와 중산층 성장에 따른 도전과 기회를 강조하면서 중국에 대한 국제 기업의 투자 전망에 대해 논의합니다. 마지막으로 중국의 경제 궤적의 복잡성과 미국을 능가할 잠재력을 반영하여 결론을 내립니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Wb1mijtVPjk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국의-성장-잠재력&quot;&gt;중국의 성장 잠재력&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;중국의 성장 잠재력은 전 세계의 관심사이며, 많은 사람들이 중국이 경제 규모 면에서 미국을 능가할 수 있을지 여부와 시기를 추측하고 있습니다. 이 논의의 핵심 요소는 현재 금융 억압 성장 모델에 의해 제약을 받고 있는 중국의 경제 펀더멘털입니다. 이 모델은 지정학적 요인과 결합하여 국내외적으로 디플레이션 압력에 기여하고 있습니다. 그러나 이러한 압력은 일시적일 수 있으며, 특히 돼지고기 가격 하락으로 인해 소비자물가지수가 크게 하락한 것을 볼 수 있습니다. 시진핑 주석이 서방과의 관계를 개선할 수 있다면 불확실성과 리스크가 완화되어 소비자 지출과 외국인 투자가 늘어날 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;14억 명에 달하는 중국의 인구는 1인당 소득과 시장 규모에 큰 영향을 미칩니다. 1인당 소득은 상대적으로 낮지만 시장 규모가 크기 때문에 소비자 기반 기업에게는 매력적인 시장입니다. 중산층과 중산층의 증가는 에스티 로더와 스타벅스 같은 기업에게 기회를 제공합니다. 하지만 지난 10년 동안 중국 중산층 가정의 소득 증가율이 감소하고 실업률이 21.4%에 달하는 등 일자리 전망이 악화되었다는 점에 유의해야 합니다. 중국의 청년 실업률은 OECD 평균인 10%보다 높아 노동 시장의 잠재적 어려움을 나타냅니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;글로벌-기업의-투자-전망&quot;&gt;글로벌 기업의 투자 전망&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;중국 시장은 스타벅스나 애플과 같은 글로벌 기업에게 가장 중요한 시장으로, 이들은 중화권을 성장 야망의 핵심 지역으로 보고 있습니다. 시장 규모와 중산층의 증가는 중국을 매력적인 투자처로 만들고 있습니다. 하지만 단기적으로 중국에 진출한 글로벌 기업에 대한 전망은 그리 우호적이지 않을 수 있습니다. 중산층 가정은 소득과 일자리 전망의 하락으로 인해 소비에 대한 인센티브가 부족합니다. 또한 시진핑 주석의 정책이 변함없이 유지된다면 불확실성과 위험을 초래하여 소비자 신뢰와 투자에 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;이러한 단기적인 어려움에도 불구하고 중국의 장기적인 투자 잠재력은 여전히 긍정적입니다. 시장 규모와 중산층의 성장 잠재력은 중국을 글로벌 기업에게 매력적인 투자처로 만들고 있습니다. 정책의 변화와 지정학적 관계의 개선은 투자 전망을 개선할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;결론&quot;&gt;결론&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 중국 경제는 미국을 능가할 잠재력을 가지고 있지만, 도전 과제가 없는 것은 아닙니다. 중국의 성장 잠재력은 경제 펀더멘털, 지정학, 소비자 지출 등 다양한 요인에 의해 영향을 받습니다. 글로벌 기업의 투자 전망 역시 장기적인 잠재력으로 인해 단기적인 어려움이 상쇄되는 등 복합적인 양상을 띠고 있습니다. 중국이 경제 궤도를 계속 탐색함에 따라 이러한 요인들이 어떻게 작용하여 중국 경제의 미래를 형성하는지 지켜보는 것은 흥미로울 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Wb1mijtVPjk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/9501-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/9501-ko/</guid>
        
        <category>중국의 성장 잠재력</category>
        
        <category>경제 펀더멘털</category>
        
        <category>지정학</category>
        
        <category>투자 전망</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>대형 은행의 기반이 흔들리고 있는가? 피치 레이팅스의 신용등급 강등 가능성이 우려를 불러일으키고 있습니다! </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요! 오늘은 Fitch Ratings의 대형 은행 신용등급 강등 가능성과 은행 산업의 건전성에 미치는 영향에 대해 알아보고자 합니다. 예금 비용 상승, 채권 미실현 손실, 향후 경기 악화 등 이번 신용등급 강등 가능성의 배경을 살펴볼 것입니다. 마지막으로 시장의 반응과 향후 전망, JP모건과 뱅크오브아메리카 같은 주요 은행에 미칠 잠재적 연쇄 효과에 대해 논의해 보겠습니다. 그럼 시작하겠습니다!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/33k0CLrjqyU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;피치-레이팅스의-대형-은행-신용등급-강등-가능성-시사&quot;&gt;피치 레이팅스의 대형 은행 신용등급 강등 가능성 시사&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 세계적인 신용평가 기관인 피치 레이팅스는 JP모건을 포함한 주요 은행의 신용등급을 강등할 수 있음을 시사했습니다. 이러한 잠재적 움직임은 은행 산업의 전반적인 건전성에 대한 우려를 불러일으켰습니다. 앞서 Fitch는 미국 은행 산업의 건전성 평가를 AA에서 AA-로 낮췄지만, 이는 크게 주목받지 못했습니다. 그러나 추가 강등 위험이 높아지면서 우려의 목소리가 커지고 있습니다. 업계 등급이 AA-에서 A+로 강등될 경우 심각한 문제가 발생할 수 있습니다. 현재 AA- 등급으로 최고 신용등급을 보유한 뱅크오브아메리카나 JP모건과 같은 은행은 해당 산업보다 높은 등급을 받을 수 없기 때문입니다. 따라서 신용등급이 강등되면 Fitch가 다루는 모든 은행에 대한 연쇄적인 조사가 시작될 수 있으며, 상위 은행과 하위 은행 간의 격차가 유지될 필요가 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;등급-강등-가능성-이유와-그-의미&quot;&gt;등급 강등 가능성 이유와 그 의미&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;잠재적 등급 강등은 갑작스러운 결정이 아니라 수개월 동안 알려진 몇 가지 문제를 기반으로 합니다. 이러한 문제에는 예금 비용 상승, 채권의 미실현 손실, 향후 경제 악화 가능성 등이 포함됩니다. 부채와 예금은 은행이 생산하는 상품의 원재료이기 때문에 이러한 요인들이 해결되지 않으면 은행의 차입 비용이 상승할 수 있습니다. 또 다른 신용평가 기관인 무디스도 신용등급을 낮추면서 일부 은행이 채권 시장에서 퇴출될 수 있다는 위험을 시사했습니다. 부채 비용의 증가는 수익 마진에 압력을 가하며, 이는 올해의 중요한 이야기 중 하나입니다. Fitch가 은행의 신용등급을 강등할 수 있는 요인으로는 신용 정상화, 예상보다 부진한 상업 신용(특히 오피스 대출), 연방준비제도이사회가 금리를 더 오래 유지하는 것 등이 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-반응-및-향후-전망&quot;&gt;시장 반응 및 향후 전망&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;은행의 차입 비용이 높아진다는 개념은 특히 규제 당국이 더 똑똑한 은행이 자본 완충 수단으로 장기 부채를 늘릴 것을 제안할 때 흥미롭습니다. 그러나 시장이 신용등급이 낮은 채권에 대한 선호도가 높지 않을 가능성도 있습니다. Fitch의 신용등급 강등은 주로 중소형 은행에 영향을 미쳤다는 점에 유의하는 것이 중요합니다. JP모건이나 뱅크오브아메리카 같은 대형 은행의 신용등급 강등 가능성은 상당한 연쇄 효과를 가져올 수 있으며, 이러한 발행사에 대한 시장의 시각을 테스트하는 흥미로운 시험대가 될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, Fitch의 대형 은행 신용등급 강등 가능성은 은행 산업의 건전성에 대한 심각한 우려를 불러일으킵니다. 예금 비용 상승, 채권 미실현 손실, 향후 경기 악화 등의 요인이 신용등급 강등 가능성에 영향을 미칩니다. 신용등급이 낮은 채권에 대한 시장의 선호도와 연방준비제도의 금리 결정도 고려해야 할 중요한 요소입니다. 은행 업계, 규제 당국, 투자자들은 앞으로 몇 달 동안 이러한 요인들이 어떻게 전개되는지 면밀히 주시할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=33k0CLrjqyU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/8550-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/8550-ko/</guid>
        
        <category>피치 등급</category>
        
        <category>잠재적 다운 그레이드</category>
        
        <category>주요 은행</category>
        
        <category>은행 산업</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>중국의 경제 3중 위협: 부채, 인구 통계, 디스인플레이션이 미래를 어떻게 바꿀 수 있을까요? </title>
        <description>&lt;p&gt;현재 경제 이슈에 대해 자세히 알아보는 블로그에 오신 것을 환영합니다. 재정 정책이 경제 회복에 미치는 영향을 살펴보고, 중국의 부채, 인구 통계, 디스인플레이션이라는 세 가지 위협을 분석하며, 일본의 과거 경제 문제와 유사점을 찾아봅니다. 이러한 경제적 난관을 헤쳐나가는 데 있어 전략적 재정 및 통화 정책의 중요성에 대해 함께 논의해 보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UL2VIyGf9KU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-회복에-대한-재정-정책의-영향&quot;&gt;경제 회복에 대한 재정 정책의 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 경제 전망치가 하향 조정된 것은 강력한 재정 정책 대응이 부재했기 때문입니다. 전문가들은 재정정책의 총수요 지원 부족으로 하반기 경제성장률이 약세를 보일 것으로 예상하고 있습니다. 이러한 추세는 지난 3~4개월 동안의 후행 데이터에서 분명하게 드러났으며, 경제 재개 이후 예상보다 약한 회복세를 지속적으로 보여주고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국의-삼중-위협-부채-인구-통계-디스인플레이션&quot;&gt;중국의 삼중 위협: 부채, 인구 통계, 디스인플레이션&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;중국 경제는 현재 부채, 인구구조, 디스인플레이션이라는 세 가지 주요 과제와 씨름하고 있습니다. 이 중 가장 시급한 문제는 부채 문제입니다. 2019년 12월 이후 부채가 크게 급증하면서 정책 입안자들은 재정 및 통화 정책의 완화를 고려할 때 신중을 기해야 합니다. 이러한 조치가 부채 문제를 재점화하거나 더 많은 비생산적인 부채를 창출할 수 있다는 우려 때문입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;그러나 전문가들은 부채 증가세가 둔화되고 있고 총수요와 디플레이션에 문제가 있다면 보다 완화된 재정 및 통화 정책을 시행해야 한다고 주장합니다. 디플레이션 문제를 해결하는 것은 다른 문제를 해결하기 위한 중요한 단계로 간주됩니다. 전문가들은 중국이 아직 조치를 취할 시간이 있다고 생각하지만 향후 2~3분기 내에 경제를 부양하지 않으면 성장이 둔화되고 디플레이션 압력이 높아져 실질 금리가 상승할 것이라고 경고합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국의-상황과-일본의-과거-경제-문제-비교하기&quot;&gt;중국의 상황과 일본의 과거 경제 문제 비교하기&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;중국의 현재 경제 상황과 지난 10년간 일본의 어려움을 비교할 때, 특히 부채, 인구 통계 및 디플레이션 압력 측면에서 주목할 만한 유사점이 있습니다. 그러나 중국의 자산 버블은 일본만큼 크지 않으며, 중국은 통화가치가 크게 절상되지 않았습니다. 일본은 버블 붕괴 이후 통화가치가 절상되면서 디플레이션 문제를 해결하는 데 어려움을 겪었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;중국은 실질 금리가 실질 GDP 성장률보다 낮다는 점에서 초기에 정책 대응이 달랐습니다. 이는 중국이 상황을 관리하는 데 유리하게 작용했습니다. 그러나 전문가들은 상황 관리가 더 어려워지는 것을 막기 위해 리플레이션 재정 정책이 필요하다고 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 현재의 경제 환경은 재정 및 통화 정책에 대한 신중한 고려를 요구합니다. 도전 과제는 크지만, 전문가들은 올바른 전략과 시기적절한 조치를 통해 이러한 어려움을 극복하고 보다 안정적인 경제 미래를 향해 나아갈 수 있다고 믿습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UL2VIyGf9KU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/3450-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/3450-ko/</guid>
        
        <category>재정 정책</category>
        
        <category>경제 회복</category>
        
        <category>부채</category>
        
        <category>디플레이션</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>10년 만기 국채 수익률 해독하기: 투자 및 경제의 미래에 대한 의미 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요! 오늘은 10년 만기 국채 수익률의 복잡성, 주요 영향 요인, 중요한 경제 지표로서의 역할에 대해 자세히 알아보겠습니다. 또한 시장의 기대치, 투자자의 관점, 경기 침체 가능성에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로 다양한 경제 시나리오에서 정보에 입각한 의사 결정을 내리기 위해 이러한 역학을 이해하는 것이 얼마나 중요한지 살펴볼 것입니다. 시작해보겠습니다!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/pqS8DhzrO9E/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10년-만기-국채-수익률-이해하기&quot;&gt;10년 만기 국채 수익률 이해하기&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;10년 만기 국채 수익률은 기대 인플레이션, 실질 이자율, 기간 프리미엄의 세 가지 주요 요인에 의해 영향을 받는 중요한 경제 지표입니다. 기대 인플레이션은 시간이 지남에 따라 전체 물가 수준이 상승할 것으로 예상되는 수치입니다. 실질 이자율은 인플레이션에 맞게 조정된 명목 이자율이며, 기간 프리미엄은 투자자가 장기 채권을 보유할 때 요구하는 추가 수익률입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;이 보고서의 발표자는 향후 10년간 인플레이션이 2%로 낮게 유지되지 않을 것으로 예측합니다. 인플레이션이 보수적인 추정치인 평균 2.5%를 기록한다면 10년물 수익률에 상당한 영향을 미칠 수 있습니다. 실질 이자율은 예산 적자, 국가 안보 지출, 부채 상환, 연방 준비 은행의 조치 등 다양한 요인에도 영향을 받습니다. 예산 적자는 10년 말까지 7%에 달할 정도로 상당할 것으로 예상됩니다. 이는 일부 감세 정책의 유지 가능성과 결합하여 실질 금리에 영향을 미칠 수 있습니다. 발표자는 실질 금리의 범위로 1.5%에서 2%를 제안합니다. 일반적으로 약 75 ~ 100 베이시스 포인트의 기간 프리미엄도 10년 수익률에 영향을 미칠 수 있습니다. 예상 인플레이션율과 실질 이자율을 고려하면 75 베이시스 포인트의 기간 프리미엄이 제안됩니다. 그러나 기간 프리미엄은 변동될 수 있으며 과거 수준보다 높을 수 있다는 점에 유의할 필요가 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-기대치와-투자자-전망&quot;&gt;시장 기대치와 투자자 전망&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;금리에 대한 시장의 기대는 연방준비제도의 조치와 인플레이션 전망에 영향을 받습니다. 현재 시장은 11월에 한 차례 더 금리를 인상하고 내년에 금리 인하를 단행하여 연방기금 금리가 약 4.25%가 될 것으로 예상하고 있습니다. 이 시나리오는 경제가 연착륙하고 인플레이션이 감소한다고 가정합니다. 그러나 이러한 금리 인하의 실현 가능성에 대해서는 다양한 견해가 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;투자자는 시장에 대한 자신의 견해와 컨센서스와 다른지 여부를 고려해야 합니다. 투자자가 차별화된 관점을 가지고 있다면 그 관점에 따라 투자할 수 있습니다. 그러나 시장의 기대와 일치하는 경우 일반적인 추세를 따를 가능성이 높습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-침체-가능성과-그-의미&quot;&gt;경기 침체 가능성과 그 의미&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;경기 침체 가능성에 대해서는 의견이 분분합니다. 최근 몇 달 동안 경제가 호조를 보이고 있지만 인플레이션과 경기 침체로 이어질 수 있는 다양한 요인에 대한 우려가 있습니다. 발표자는 경기 침체 가능성이 높다고 말하며 투자자와 정책 입안자들이 이러한 상황에 대비할 필요가 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 10년 만기 국채 수익률과 경제에 미치는 영향을 이해하는 것은 투자자와 정책 입안자에게 매우 중요합니다. 10년 만기 국채 수익률은 인플레이션, 금리, 잠재적인 경기 침체에 대한 통찰력을 제공합니다. 이러한 지표를 면밀히 주시하면 정보에 입각한 결정을 내리고 다양한 경제 시나리오에 대비할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=pqS8DhzrO9E&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/3405-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/3405-ko/</guid>
        
        <category>10년만기국채수익률</category>
        
        <category>예상인플레이션</category>
        
        <category>실질금리</category>
        
        <category>기간프리미엄</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>진정한 위기의 가면을 벗기다: 중국의 주택 시장 붕괴는 생각보다 훨씬 심각합니다. </title>
        <description>&lt;p&gt;공식 데이터가 시사하는 것보다 더 심각한 것으로 드러나고 있는 중국의 주택 시장 침체에 대해 심층적으로 살펴봅니다. 데이터 수집 방법의 불일치와 수요와 공급의 불균형이 침체의 원인이라는 점을 살펴볼 것입니다. 마지막으로 상황을 더욱 복잡하게 만드는 장기적인 인구통계학적 과제에 대해 논의하며 주택 시장의 미래에 대한 암울한 그림을 그려보겠습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/FMWXrDiRGH4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국-주택-경기-침체의-숨겨진-심각성&quot;&gt;중국 주택 경기 침체의 숨겨진 심각성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;현재 중국 부동산 부문의 침체는 공식 수치가 나타내는 것보다 훨씬 더 심각할 수 있습니다. 공식적으로 보고된 데이터에 따르면 신규 주택 가격은 2021년 여름 정점 대비 2.6% 하락했고, 기존 주택 가격은 6% 하락한 것으로 나타났습니다. 그러나 민간 데이터 제공업체와 현지 부동산 중개업자들은 특정 지역에서는 훨씬 더 가파른 하락세를 보이고 있다고 말합니다. 예를 들어, 상하이의 경우 가격이 15% 하락했으며, 알리바바 본사가 있는 항저우의 경우 30% 가까이 하락했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;데이터-수집의-불일치&quot;&gt;데이터 수집의 불일치&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이러한 불일치의 원인은 중국이 주택 시장 데이터를 수집하는 방식에 있습니다. 거래 기반 데이터를 활용하는 일부 서구 국가와 달리, 중국의 접근 방식은 소유주가 변경된 오래된 주택을 제외한 일부 프로젝트의 설문조사 데이터와 샘플을 기반으로 합니다. 이 방법은 변동성을 안정시키고 급격한 가격 변동을 방지하는 데 도움이 되지만, 실제 시장 하락을 과소평가할 수도 있습니다. 이는 부동산 대책에 관한 정보에 입각한 의사결정을 위해 이 데이터에 의존하는 규제 당국이나 시장에 진입하기 전에 추가 가격 하락을 기다리는 투자자에게는 우려스러운 부분입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;과도한-공급과-부적절한-수요&quot;&gt;과도한 공급과 부적절한 수요&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;가파른 가격 하락은 수요와 공급의 불균형에 기인할 수 있습니다. 수년 동안 중국 개발업체들은 과잉 건설을 진행하여 공급 과잉을 초래했습니다. 그 증거는 철도를 따라 반쯤 완성된 수많은 건물과 고층 건물에서 볼 수 있으며, 이는 재고 과잉을 나타냅니다. 골드만삭스에 따르면 재고가 약 27조 달러에 달하며, 이를 해소하는 데 약 5년이 소요될 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;수요 측면에서도 상황은 똑같이 좋지 않습니다. 사람들이 주택 구입을 장려하려면 은행에 현금이 있고, 미래 소득에 대한 확신이 있어야 하며, 장기적인 가격 상승에 대한 기대가 있어야 합니다. 안타깝게도 현재 이러한 요소는 부족합니다. 많은 사람들이 현금이 충분하지 않거나 미래 소득에 대한 확신이 없으며 가격 상승에 대한 기대도 낮습니다. 또한 중국의 인구 감소와 출산율 감소는 주택 수요를 더욱 감소시킬 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 중국 부동산 부문의 침체는 공식 데이터가 시사하는 것보다 더 심각합니다. 데이터 수집 방법의 차이로 인해 가격 하락이 과소평가되고 있습니다. 부동산 시장은 공급 과잉과 수요 부족으로 어려움을 겪고 있으며, 개발업체는 과잉 건설을 하고 잠재적 구매자는 필요한 현금과 자신감, 가격 상승에 대한 기대가 부족합니다. 장기적인 인구통계학적 문제는 상황을 더욱 악화시킵니다. 주택 시장의 미래는 암울해 보이며 뚜렷한 끝이 보이지 않습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=FMWXrDiRGH4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/3056-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/3056-ko/</guid>
        
        <category>중국 주택 침체</category>
        
        <category>데이터 수집</category>
        
        <category>공급 및 수요</category>
        
        <category>시장 하락</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>미국 철강의 73억 달러 거부: 미국 철강 산업의 미래를 위한 게임 체인저? </title>
        <description>&lt;p&gt;73억 달러 규모의 인수 제안이 부결된 데 따른 의미와 업계 통합 가능성을 살펴보는 미국 철강 산업 심층 분석에 오신 것을 환영합니다. 관세, 인건비의 영향, 글로벌 경쟁과 반독점 고려 사항 속에서 철강 산업의 미래에 대해 논의할 것입니다. 미국 철강 산업의 미래를 형성하는 복잡성과 가능성을 함께 풀어보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ZKDTc7SEo2o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미국-철강-산업과-거부된-인수-제안&quot;&gt;미국 철강 산업과 거부된 인수 제안&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 미국 철강 회사 주식이 시판 전 거래에서 눈에 띄는 상승세를 보였는데, 이는 경쟁사인 클리블랜드 클리프스가 73억 달러 규모의 인수 제안을 거절한 데 따른 것입니다. 이 거부는 철강업체에 투자하거나 인수하는 데 관심이 있는 여러 조직으로부터 여러 차례의 원치 않는 제안을 받았기 때문에 US Steel이 다른 전략적 대안을 고려하고 있을 수 있다는 추측을 불러일으켰습니다. 이러한 상황은 미국 철강 산업이 업계와 제조업 전반의 장기적인 침체 등 어려움을 겪고 있는 가운데 발생한 것입니다. 중국이 자유무역 규칙에 위배되는 정부 보조금 및 기타 혜택에 힘입어 세계 최고의 철강 생산국으로 부상하면서 문제는 더욱 복잡해졌습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;관세의-영향과-산업-통합-가능성&quot;&gt;관세의 영향과 산업 통합 가능성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;철강 산업에서 중국의 지배력에 대응하기 위해 도널드 트럼프 전 대통령은 중국뿐만 아니라 다른 국가로부터의 철강 수입에 관세를 부과했습니다. 그러나 이러한 관세는 바이든 대통령이 유럽과 다른 동맹국을 위해 2021년에 폐지했습니다. 이러한 정책 변화에도 불구하고 미국 철강 산업의 장기적인 쇠퇴라는 근본적인 문제는 지속되고 있습니다. 미국은 더 이상 철강 생산의 글로벌 리더가 아니며 현재의 통합 노력을 촉발했습니다. 바이든 대통령은 인프라 지출과 세금 인센티브를 통해 철강 산업을 강화하고 정부 프로젝트에 미국산 철강의 필요성을 강조하고 있습니다. 그러나 이러한 요구 사항은 국내 생산품이 수입품보다 가격이 비싸서 잠재적으로 인플레이션으로 이어질 수 있기 때문에 철강 생산 비용을 증가시킬 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;유에스 스틸과 클리블랜드 클리프 사이의 통합 거래 제안은 투자자들의 관심을 불러 일으켰습니다. 유에스 스틸과 클리블랜드 클리프는 스틸 다이나믹스나 뉴코어에 비해 기술적으로 진보된 철강 제조 능력을 갖추지 못한 것으로 인식되고 있습니다. 투자자들은 통합이 업계 내 효율성과 비용 절감을 가져올 수 있다고 추측합니다. 인건비도 철강 산업의 궤적에 영향을 미칩니다. 월스트리트는 일반적으로 더 높은 수익성을 위해 낮은 인건비를 선호하지만, 바이든 대통령이 미국에서 더 많은 노조 일자리를 추진하려는 것은 이러한 추세와 모순됩니다. ruralIEW &amp;gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;반독점-고려-사항과-철강-산업의-미래&quot;&gt;반독점 고려 사항과 철강 산업의 미래&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;U.S. Steel과 클리블랜드 클리프스 간의 잠재적 통합 거래는 반독점 조사를 받을 수 있습니다. 인수합병에 대한 엄격한 접근 방식으로 유명한 오바마 행정부가 이 거래를 승인해야 할 것입니다. 통합이 성사되면 미국에는 현재 4개의 철강 제조업체 대신 3개의 주요 철강 제조업체가 남게 됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 미국 철강 산업은 장기적인 제조업 쇠퇴와 해외와의 경쟁 심화로 인해 어려움에 직면해 있습니다. 유에스 스틸과 클리블랜드 클리프 간의 잠재적 통합 거래는 업계의 지형을 바꿀 수 있지만 인건비, 반독점 고려 사항 및 미국 철강 산업의 미래에 대한 의문도 제기합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ZKDTc7SEo2o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/21/7697-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/21/7697-ko/</guid>
        
        <category>미국철강산업</category>
        
        <category>매수제안</category>
        
        <category>관세</category>
        
        <category>산업통합</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연방준비제도의 인플레이션 수수께끼 풀기: 수익률 곡선, 경기 침체 위험 및 소비자 회복력에 대한 심층 분석 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘의 블로그 게시물에서는 지속적인 인플레이션, 수익률 곡선 움직임의 의미, 경기 침체 가능성에 대한 연방준비제도의 우려에 대해 자세히 알아보고자 합니다. 이러한 주제에 대한 케이티 카민스키의 전문가 인사이트를 살펴보고 소비자, 채권 시장, 통화 정책이 경제에 미치는 영향에 대해 논의할 것입니다. 복잡한 경제 지표와 이러한 지표가 금융 환경에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 계속 지켜봐 주시기 바랍니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nj-d8-nDAK4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방준비제도이사회-인플레이션-포커스&quot;&gt;연방준비제도이사회 인플레이션 포커스&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;닐 카쉬카리 미니애폴리스 연준 총재가 지속적으로 높은 인플레이션에 대한 우려를 표명하면서 연준의 최근 회의록이 큰 화제가 되고 있습니다. 이러한 분위기는 데이터뿐만 아니라 모든 정보를 고려하는 것이 중요하다고 강조한 샌프란시스코의 메리 데일리 총재의 최근 발언과도 일맥상통합니다. 연준의 관점을 더 자세히 알아보기 위해 알파심플렉스의 수석 리서치 전략가이자 포트폴리오 매니저인 케이티 카민스키(Katie Kaminsky)에게 인사이트를 구했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;카민스키는 최근 데이터에서 알 수 있듯이 연준이 소비자의 현재 상태에 대해 낙관적이라고 강조합니다. 그러나 그녀는 시장의 초점이 주로 채권 시장과 금리에 맞춰져 있다고 강조합니다. 수익률 곡선의 긴 끝이 지속적으로 상승하고 있으며 이는 채권에서 새로운 추세로의 전환 가능성을 나타냅니다. 이는 시장이 긍정적인 소매판매 데이터보다 금리 인상 또는 인하 가능성에 대해 더 우려하고 있다는 것을 의미합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;역수익률-곡선과-경기침체-가능성&quot;&gt;역수익률 곡선과 경기침체 가능성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;카민스키는 역수익률 곡선과 경기침체 가능성에 대해서도 논의합니다. 그녀는 단기 금리는 매력적이지만 장기 금리는 덜 매력적이라는 금리 기대치 사이에 불일치가 있다고 생각합니다. 이는 장기 채권의 가격이 잘못 책정되었거나 빠른 정상화가 필요하다는 것을 의미할 수 있습니다. 카민스키는 장기적으로 높은 인플레이션이 지속되면 장기채권의 가격을 재조정해야 한다고 제안합니다. 이러한 변화가 주식 시장에 미치는 영향을 이해하는 것은 경기 침체 가능성을 판단하거나 새로운 환경에서 가장 취약한 섹터를 파악하기 전에 필수적입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;그런 다음 경기 침체를 피하기 위해 연준이 금리를 인하해야 할 필요성으로 대화가 전환됩니다. 카민스키는 소비자들이 현재 수익률에 만족하고 있고 인플레이션이 서서히 감소하고 있기 때문에 이 시나리오의 어려움을 인정합니다. 그러나 그녀는 경기 침체를 피하더라도 연준이 설정한 2% 인플레이션 목표가 달성될 수 있을지 의문을 제기합니다. 수익률 곡선의 움직임은 향후 인플레이션의 궤적을 결정하는 데 중요한 역할을 할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-상태와-수익률-곡선-움직임&quot;&gt;소비자 상태와 수익률 곡선 움직임&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;카민스키는 수익률 곡선의 움직임이 점진적인 상승이 아니라 장기 채권의 매력이 떨어진다는 사실을 갑자기 깨닫는 것일 수 있다는 우려를 표명합니다. 그녀는 은행 위기와 유사하게 국채의 가치가 현실화 이후 급락할 수 있는 잠재적 상황에 대해 경고합니다. 따라서 주식에만 집중하기보다는 통화정책과 통화정책이 현금 흐름에 미치는 영향을 모니터링하는 것이 중요하다고 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;그런 다음 대화는 소비자의 상태로 돌아갑니다. 카민스키는 긍정적인 측면과 부정적인 측면을 모두 강조합니다. 한편으로는 인플레이션이 감소하고 있는 것으로 보이며, 이는 정상적인 가격 수준으로 돌아갈 수 있습니다. 반면에 저축이 감소하여 가처분 소득이 줄어들고 있습니다. 이러한 어려움에도 불구하고 물가가 안정되고 소비자가 이러한 변화를 잘 헤쳐나간다면 미국 소비자는 다른 경제에 비해 회복력이 높은 것으로 입증될 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 연방준비제도이사회가 인플레이션과 소비자 상태에 초점을 맞추는 것은 현재 경제 상황을 이해하는 데 중요한 요소입니다. 수익률 곡선의 움직임과 경기 침체 가능성도 주요 고려 사항입니다. 불확실한 시기를 헤쳐 나갈 때 이러한 지표와 경제에 미치는 잠재적 영향을 주시하는 것이 중요합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nj-d8-nDAK4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/21/3421-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/21/3421-ko/</guid>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>수익률곡선</category>
        
        <category>경기침체</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>금융 소문 해독하기: 연착륙, 인플레이션 우려, 불확실한 경제 상황에서의 투자 전략 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘은 현재 금융계의 화두인 연착륙에 대한 기대와 인플레이션 우려에 대해 자세히 알아보고자 합니다. 경기 둔화 가능성, 소비자 지출에 미치는 영향, 연방준비제도의 금리 인상 가능성에 대한 다양한 관점을 살펴볼 것입니다. 마지막으로 이러한 경제적 압박 속에서 투자 기회를 강조하고 연준의 금리 인하 시점에 대한 논쟁에 대해 논의할 것입니다. 시작해보겠습니다!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ST_at2MUQgk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연착륙에-대한-기대와-인플레이션-우려&quot;&gt;연착륙에 대한 기대와 인플레이션 우려&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;현재 금융계는 연착륙에 대한 기대와 인플레이션 고착화에 대한 우려를 중심으로 한 논의로 떠들썩합니다. 이는 향후 연방준비제도(Fed)의 추가 금리 인상으로 이어질 가능성이 있습니다. 그러나 이 문제에 대한 의견은 만장일치가 아닙니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;한 학파는 경기 둔화가 임박함에 따라 수익률 하락이 임박했다고 주장합니다. 인플레이션이 목표치인 2%로 회복되지는 않겠지만 억제될 것으로 보고 있습니다. 이러한 관점은 특히 수익률 곡선의 10년 지점에서 투자에 듀레이션을 추가할 수 있는 기회를 제공합니다. 2024년까지 금리 인하는 없을 것으로 예상되므로 수익률 곡선의 짧은 끝에만 집중하지 않는 것이 좋습니다. 원자재 시장의 랠리도 고려해야 할 또 다른 요인입니다. 소매업 수익은 회복세를 보이고 있지만 원자재 가격 상승과 높은 인플레이션 수준을 견딜 수 있는 소비자들의 능력에 대한 우려가 있습니다. 과도한 저축은 소비자와 일부 기업에게 완충 역할을 해왔지만, 연말까지 소비자는 신용 카드에 의존하고 지출을 줄여야 할 것으로 예상됩니다. 학자금 대출, 인플레이션, 식품 가격, 유가 등의 요인이 소비자 지출에 영향을 미칠 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-압박-속에서의-투자-기회&quot;&gt;경제 압박 속에서의 투자 기회&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;투자 기회에 관해서는 어떤 기업이 가격 결정권을 가지고 있는지 고려하는 것이 중요합니다. 인플레이션이 계속 하락하고 경제 압력이 높아지면 이러한 도전을 견딜 수 있는 기업이 더 유리할 것입니다. 향후 어닝 시즌에는 이러한 내러티브가 점점 더 중요해질 것으로 예상됩니다. 주식 시장의 경우 긍정적인 투자 심리와 연착륙에 대한 컨센서스가 형성되어 있습니다. 그러나 4분기에는 경기 하방 압력이 본격화될 것으로 예상되는 만큼 상승장의 지속 가능성에 의문이 제기되고 있습니다. 이는 소형주에 도전이 될 수 있습니다. 노동시장이 완화되기 시작하고 어려움이 발생하면 소형주에 대한 노출을 늘리는 것이 좋습니다. 앞으로 몇 분기 동안 소형주에 투자할 수 있는 기회가 생길 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-둔화와-연준-금리-인하에-대한-서로-다른-의견들&quot;&gt;경기 둔화와 연준 금리 인하에 대한 서로 다른 의견들&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;닐 댓츠는 시장의 주요 리스크는 연준이 너무 빨리 브레이크에서 발을 떼는 것이라고 주장하며 일반적인 견해에 반론을 제기했습니다. 그는 다양한 부문에서 인플레이션 역풍이 불고 있는 점을 고려할 때 미국 경제가 잠재성장률보다 낮은 상황에 처해 있지는 않다고 주장합니다. 그는 또한 내년 초 금리 인하에 대한 연준의 지속적인 지지를 강조합니다. 닐의 관점을 존중하지만, 현재 경제가 회복세를 보이고 있지만 둔화될 것이라는 믿음이 지배적입니다. 인플레이션 압력을 해소하기 위해서는 경기 둔화가 필요하다는 것입니다. 그러나 이러한 경기 둔화는 시간이 지남에 따라 조금씩 나타날 것으로 예상됩니다. 따라서 연준이 당분간 금리를 동결하고 경기침체 우려가 현실화되면 내년 1분기 말에 금리 인하를 단행할 가능성이 높습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 경제 전망과 연착륙 가능성에 대한 의견이 분분하지만, 시장이 유동적인 상태인 것은 분명합니다. 투자자와 애널리스트 모두 정보에 입각한 결정을 내리기 위해 변화하는 상황을 면밀히 주시해야 할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ST_at2MUQgk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/9502-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/9502-ko/</guid>
        
        <category>연착륙</category>
        
        <category>인플레이션 우려</category>
        
        <category>투자기회</category>
        
        <category>연방준비제도 인하</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>침체에서 녹색 전환으로: 암호화폐 시장의 최근 하락이 기후 친화적 리파이 운동의 부상을 촉진하는 방법 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요! 오늘은 비트코인, 이더리움, 리플이 큰 폭으로 하락하는 등 최근 암호화폐 시장의 침체에 대해 논의해 보겠습니다. 그럼에도 불구하고 암호화폐와 기후를 결합한 리파이 운동이 주목을 받으면서 암호화폐의 높은 에너지 소비에 대한 잠재적인 해결책을 제시하고 있다는 점에서 한 가지 희망이 있습니다. 또한 환경 보호에 앞장서고 있는 실비 프로젝트와 콜렉티보 길더와 같은 리파이의 실제 사례도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/4shoGDyUtGM/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;암호화폐-시장의-최근-침체기&quot;&gt;암호화폐 시장의 최근 침체기&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 비트코인이 7% 가까이 하락하며 2개월래 최저치를 기록하는 등 암호화폐 시장은 심각한 침체를 경험했습니다. 또 다른 주요 암호화폐인 이더리움도 4.5% 하락했습니다. 리플의 기본 토큰인 리플(XRP)도 광범위한 시장 매도세로 인해 가치가 14% 가까이 변동하며 큰 타격을 입었습니다. 이번 주 비트코인과 이더리움은 모두 주식 시장보다 저조한 성적을 보였으며, XRP는 한 주 동안 20% 이상 하락했습니다. 이번 하락은 작년 11월 이후 비트코인의 하루 최대 하락폭입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;다른 소식으로, 연방 판사가 리플의 XRP 토큰에 관한 최근 획기적인 판결에 대해 항소를 진행할 수 있도록 SEC에 승인했습니다. 이제 SEC는 리플이 리테일 트레이더에게 XRP를 제공할 때 증권법을 위반하지 않았다는 판결에 이의를 제기할 수 있는 신청서를 제출할 수 있게 되었습니다. 리플은 이 요청에 반대했으며, SEC는 오늘까지 신청서를 제출해야 합니다. 한편, 영국에서는 암호화폐 회사들이 곧 여행 규칙을 준수해야 할 것입니다. 금융 행동 태스크 포스가 도입한 이 규칙에 따라 암호화폐 기업은 암호화폐 자산 전송에 대한 정보를 수집, 확인, 공유해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;리파이-운동의-부상&quot;&gt;리파이 운동의 부상&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근의 침체에도 불구하고 암호화폐 세계가 암울하기만 한 것은 아닙니다. 암호화폐와 기후를 결합한 리파이 운동은 암호화폐와 관련된 높은 에너지 소비에 대한 잠재적인 해결책으로 주목받고 있습니다. 암호화폐는 높은 전기 사용량과 그로 인한 온실가스 배출로 인해 환경에 해롭다는 평판을 받아왔습니다. 그러나 리파이 운동은 지구 온난화 및 폐기물 관리와 같은 체계적인 문제를 해결하는 데 도움이 되는 커뮤니티 활동을 장려하는 것을 목표로 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;탄소 네거티브 블록체인 네트워크인 Celo가 리파이 운동을 주도하고 있습니다. 이 네트워크는 매일 탄소 상쇄 크레딧을 구매하여 발생하는 탄소보다 더 많은 양의 탄소를 상쇄하여 탄소 네거티브를 실현합니다. 셀로의 이니셔티브는 다른 블록체인이 환경에 긍정적인 영향을 미칠 수 있는 길을 열었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;리피의-활동-실비와-콜렉티보-길더&quot;&gt;리피의 활동: 실비와 콜렉티보 길더&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;리피 운동은 단순한 개념이 아니라 이미 실천되고 있습니다. 한 예로 케냐 열대우림의 조림 활동을 지원하는 실비 프로젝트가 있습니다. 실비는 크립토 레일을 사용하여 사람들이 나무를 심고 휴대폰으로 사진을 찍어 나무의 성장을 확인하도록 장려합니다. 이 프로젝트는 정부가 인정하는 신분증이 없거나 전통적인 은행 서비스를 이용할 수 없는 지역에서도 전 세계 어디에서나 복제할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;또 다른 예로는 지역 소비와 나무 심기를 장려하는 큐라소의 커뮤니티 화폐인 Colectivo Guilder가 있습니다. 이 화폐는 섬의 나무와 기타 리파이 자산으로 뒷받침되기 때문에 지역 사회와 기후 모두에 도움이 됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;셀로가 주최한 블록체인 기후 서밋에 수백 명의 사람들이 참석하는 등 리파이 운동이 탄력을 받고 있습니다. 이 서밋은 리파이 빌더들이 함께 모여 아이디어를 공유하고 그들의 작업에 대해 토론할 수 있는 공간을 만드는 것을 목표로 했습니다. 리파이에 투자된 자본은 작년 3분기에 정점을 찍었으며, 이는 글로벌 빌더들의 관심이 증가하고 있음을 나타냅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 최근 암호화폐 시장의 침체에도 불구하고 리파이 운동의 부상은 한줄기 희망의 빛이 되고 있습니다. 암호화폐와 기후를 결합한 이 운동은 암호화폐 세계에 혁명을 일으킬 뿐만 아니라 환경에도 상당한 긍정적인 영향을 미칠 수 있는 잠재력을 가지고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=4shoGDyUtGM&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/8710-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/8710-ko/</guid>
        
        <category>암호화폐시장침체</category>
        
        <category>SEC어필</category>
        
        <category>리파이운동</category>
        
        <category>실비앤콜렉티보길더</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
