<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 17:06:08 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Sep 2023 17:06:08 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>실리콘 밸리 은행 실패의 경제적 영향과 연방 준비 은행의 대응</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 실리콘밸리 은행 실패의 경제적 영향과 연방준비제도의 대응에 대한 제프리 건들락의 통찰을 살펴보고자 합니다. 또한 인플레이션, 노동 시장, GDP 전망, 저축, 약세장 가능성에 대한 그의 생각을 자세히 살펴볼 것입니다. 이러한 요인과 경제에 미칠 잠재적 영향을 분석하는 과정을 함께하세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tphSwfoLaFw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;실리콘밸리-은행-사태와-연방준비제도의-대응&quot;&gt;실리콘밸리 은행 사태와 연방준비제도의 대응&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;DoubleLine Capital의 CEO인 Jeffrey Gundlach는 최근 실리콘밸리은행(SVB) 실패의 경제적 영향에 대한 자신의 인사이트를 공유했습니다. 건들라흐는 SVB의 손실이 고립된 사건으로 보았는데, 그 이유는 그들의 독특한 성숙도 프로필과 자체적인 성공 때문이었습니다. 또한 향후에도 비슷한 상황이 발생할 수 있지만 두 달이 지나면서 문제가 가라앉은 것으로 보인다고 언급했습니다. 군들라흐는 또한 일부 지역 은행의 3월 부실 사태에 대한 연방준비제도의 대응에 대해서도 언급하며, 연준이 금리를 계속 인상하고 있다고 지적했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-노동-시장-및-gdp-예측&quot;&gt;인플레이션, 노동 시장 및 GDP 예측&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;군들라흐는 연방준비제도이사회가 인플레이션율을 2%로 낮추기를 원하고 있다는 믿음을 표명했습니다. 그는 이를 위해서는 노동 수요의 감소를 통해서만 달성할 수 있으며, 이는 경기 둔화를 필요로 할 것이라고 제안했습니다. 그는 베이지북에서 노동 시장에 대해 오랫동안 사용되지 않았던 용어인 “침체”라는 표현을 인용했습니다. 군들라흐는 또한 애틀랜타 연준은 5.6% 성장을, 세인트루이스 연준은 소폭 위축을 예상하는 등 3분기 GDP 전망치가 상반된 점을 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;저축-인플레이션-약세장-가능성&quot;&gt;저축, 인플레이션, 약세장 가능성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;그런 다음 대화는 저축과 인플레이션으로 옮겨갔습니다. 군들라흐는 팬데믹 기간 동안 축적된 초과 저축이 마이너스로 돌아설 위기에 처해 있으며, 이는 경제에 영향을 미칠 수 있다고 지적했습니다. 그는 경제학자들이 연간 통계에 지나치게 의존하는 것을 비판하며 대신 2~3년 관점을 제시했습니다. 또한 건들라흐는 특히 캘리포니아에서 사람들이 다시 세금을 내야 하는 상황에 대해 논의했습니다. 그는 예산 적자로 인한 강력한 발행으로 인해 채권 시장에 압력을 가할 수 있다고 설명했습니다. 마지막으로 그는 짐 그랜트가 제안한 것처럼 채권 약세장의 가능성을 인정했지만, 예상보다 오래 걸릴 수 있으며 다음 경기 침체에 대한 대응책이 될 수 있다고 주장했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tphSwfoLaFw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/4505-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/4505-ko/</guid>
        
        <category>실리콘밸리은행</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>노동시장</category>
        
        <category>GDP예측</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>글로벌 경기 둔화, 미국 달러의 회복력, 상호 연결된 요인들</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 글로벌 경기 둔화가 미국 달러에 미치는 영향과 어려움 속에서도 회복세를 보이고 있는 달러에 대해 알아보겠습니다. 또한 강달러가 해외 매출이 있는 기업에 미치는 영향과 경기 둔화에 따른 유가에 미치는 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 이러한 상호 연결된 요인들의 역학 관계와 글로벌 경제에 미치는 영향에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/d3Zfvs-xHPE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;글로벌-경기-둔화-속-미국-달러화&quot;&gt;글로벌 경기 둔화 속 미국 달러화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;글로벌 경기 둔화는 다양한 자산군, 특히 미국 달러에 큰 영향을 미쳤습니다. 경제적 어려움에도 불구하고 미국 달러는 미국 경제의 개선 조짐으로 인해 계속 상승하면서 회복력을 보여주었습니다. 골드만삭스의 수석 이코노미스트인 존 핫시는 경제가 재조정되고 인플레이션이 통제되고 있으며 경기 침체 가능성이 줄어들고 있다는 증거를 지적했습니다. 이로 인해 경제에 대한 낙관론으로 정서가 바뀌면서 미국 달러의 강세를 뒷받침하고 있습니다. 흥미로운 점은 인플레이션이 진정되더라도 달러는 여전히 강세를 보이고 있어 다른 위험 자산에 미치는 영향에 대한 의문이 제기되고 있다는 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;달러-강세의-영향&quot;&gt;달러 강세의 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 달러의 강세는 특히 해외에서 미국으로 수익을 창출하는 기업에게 광범위한 영향을 미칩니다. 달러가 강세를 보인다는 것은 현지 통화로 환산한 수익 가치가 약해진다는 것을 의미합니다. 이로 인해 일본과 중국과 같이 달러 강세에 대응할 준비가 되어 있는 국가에서는 우려의 목소리가 커지고 있습니다. 일본의 최고 통화 당국자는 투기적 움직임에 대응할 필요성을 언급했고, 중국 중앙은행은 위안화 기준금리에 대해 더 강력한 지침을 발표했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-둔화에-직면한-유가-동향&quot;&gt;경기 둔화에 직면한 유가 동향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;글로벌 경기 둔화의 영향을 크게 받는 또 다른 자산군은 석유입니다. 유가는 러시아와 사우디아라비아가 고유가 유지를 위해 공급 감축을 발표한 이후 10개월 만에 최고치를 기록하는 등 글로벌 인플레이션의 확실한 견인차 역할을 해왔습니다. 미국 달러 강세가 원자재 및 유가 강세로 이어지지 않는다는 전통적인 역학 관계에도 불구하고 WTI 유가는 이번 분기에 20% 이상 상승하는 등 강세를 보이고 있습니다. 그러나 중국의 석유 수요는 예상만큼 강하지 않아 러시아를 비롯한 다른 국가로부터의 구매에 영향을 미치고 있습니다. 이는 현재 진행 중인 우크라이나 침공과 맞물려 향후 석유 시장의 역학 관계에 대한 우려를 불러일으키고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=d3Zfvs-xHPE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/9295-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/9295-ko/</guid>
        
        <category>달러</category>
        
        <category>글로벌경기침체</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>유가</category>
        
        <category>자산 클래스</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Grindr의 강력한 성능, 향상된 사용자 경험, 데이트 앱 시장에서의 경쟁 우위</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 공개 데뷔 이후 그라인더의 강력한 성과, 새로운 기능과 인공지능을 통한 사용자 경험 향상 계획, 데이팅 앱 시장에서의 경쟁 우위 등에 대해 알아보겠습니다. 또한 회사의 주식 성과와 장기적인 성장과 수익성 유지에 중점을 두고 있는 부분에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/uXR20BJ4gh0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;grindr의-성과-및-향후-계획&quot;&gt;Grindr의 성과 및 향후 계획&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;CEO 조지 해리슨이 이끄는 Grindr는 작년 11월 공개적으로 데뷔한 이후 강력한 성과를 거두고 있습니다. 지난 세 분기 동안 견조한 실적을 기록했으며, 지난 8월에는 41% 이상의 성장을 목표로 매출 성장률과 상각전영업이익(EBITDA)에 대한 가이던스를 상향 조정했습니다. 사용자 경험을 향상시키기 위해 Grindr는 새로운 프로필과 새롭게 디자인된 홈 페이지를 포함한 새로운 제품과 기능을 출시하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ai-및-새로운-기능으로-사용자-경험-향상&quot;&gt;AI 및 새로운 기능으로 사용자 경험 향상&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Grindr는 기능과 기능면에서 스트레이트 월드 동종 업체를 따라잡기 위해 노력하고 있습니다. 최근 프로필 가시성을 향상시키는 부스트 기능을 출시했으며, 여행 관련 활동을 지원하는 기능을 구축하기 위해 노력하고 있습니다. 또한 Grindr는 매칭 및 대화 지원을 개선하기 위해 AI를 활용하는 방안을 모색하고 있습니다. 사용자가 하루에 500~600개의 메시지를 보내는 상황에서 자연어 처리(NLP)를 사용하여 사용자를 더 잘 이해하고 행동 패턴과 관심사에 따라 사용자를 매칭할 수 있는 기회가 있다고 보고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;grindr의-경쟁-우위-및-주식-성과&quot;&gt;Grindr의 경쟁 우위 및 주식 성과&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;데이트 앱 시장의 경쟁이 치열하지만, Grindr는 사용자가 다른 앱으로 전환하지 못하도록 우수한 경험을 제공하는 것을 목표로 합니다. 이 회사는 Bumble이나 Tinder와 같은 인기 앱과 경쟁하기 위해 앱의 데이트 기능을 강화해야 할 필요성을 인정하고 있습니다. 주식 실적과 관련하여 CEO 조지 해리슨은 기업공개 후 주가가 급등한 이유를 작은 유동성 때문이라고 설명합니다. 최근의 압박에도 불구하고 높은 EBITDA와 강력한 성장세를 보이는 수익성 있는 회사인 Grindr는 동종 업계에 비해 상당히 양호한 실적을 거두고 있습니다. 회사는 장기적으로 성장과 수익성을 유지하는 데 주력하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=uXR20BJ4gh0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/7665-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/7665-ko/</guid>
        
        <category>Grindr</category>
        
        <category>사용자경험</category>
        
        <category>AI</category>
        
        <category>주식성과</category>
        
        <category>경쟁</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연방 준비 은행의 딜레마, 인플레이션 우려와 금리 인상 불확실성 증가</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 인플레이션 우려와 금리 인상 가능성에 대한 연방준비제도의 딜레마에 대해 알아보겠습니다. 시카고대학교 경영대학원의 한 교수가 제안한 관망세와 통화정책 조치를 둘러싼 불확실성에 대해 논의할 것입니다. 또한 연준 내부의 역학 관계, 매파와 비둘기파의 분열, 가까운 시일 내에 금리 인상 가능성에 대해서도 자세히 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/_dJToeP8GSs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준의-딜레마-인플레이션-우려와-금리-인상&quot;&gt;연준의 딜레마: 인플레이션 우려와 금리 인상&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 연방준비제도(연준)는 현재 인플레이션 우려로 인해 금리 인상 여부를 결정하기 위해 고심하고 있습니다. 시카고 대학교 경영대학원의 교수이자 영란은행 금융위원회의 외부 위원은 연준이 관망세를 취할 가능성이 높다고 전망했습니다. 이 교수는 높은 생산성 증가로 인해 큰 인플레이션 압력 없이 임금이 상승할 수 있었다는 점을 지적하며 낮은 인플레이션으로의 지속적인 복귀가 중요하다고 강조합니다. 그러나 최근 서비스업 지표가 호조를 보이고 단위노동비용이 소폭 상승하는 등 최근 경제지표는 인플레이션이 기대했던 것처럼 곧바로 하향 궤도를 그리지 않을 수 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;통화-정책-조치의-불확실성&quot;&gt;통화 정책 조치의 불확실성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이 교수는 현재의 정책 긴축이 인플레이션을 2024년 중반으로 되돌리기에 충분하다는 시카고 연준의 논문을 언급했습니다. 그러나 그는 통화 정책 조치의 시기와 영향을 둘러싼 불확실성을 인정하며, 이는 50여 년 전 경제학자 밀턴 프리드먼이 말한 바 있습니다. 프리드먼 교수는 고정금리 모기지나 재융자 등의 요인으로 인해 이번에는 시차가 더 길어질 수 있다고 생각합니다. 11월의 잠재적 조치는 불확실하며, 노동 시장 데이터가 강세를 유지하고 인플레이션율이 현재 수준을 유지한다면 금리 인상이 여전히 가능합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준-내-역학-관계&quot;&gt;연준 내 역학 관계&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;연준 내에서는 인플레이션 억제를 위해 금리를 인상해야 한다는 매파와 경제 성장을 촉진하기 위해 금리를 낮춰야 한다는 비둘기파로 나뉘어 있습니다. 한동안 매파가 우위를 점했지만, 월러 총재와 같은 일부 매파 위원들이 데이터를 더 신중하게 고려하고 개방적으로 변하고 있다는 징후가 있습니다. 연준은 인플레이션을 막기 위해 금리를 두 자릿수 수준으로 인상해야 했던 1970년대 말과 1980년대 초와 유사한 시나리오를 피하는 것을 목표로 하고 있습니다. 교수는 현재 데이터를 고려할 때 금리 인상 가능성이 더 높지만, 가장 가능성이 높은 결과는 상당 기간 동안 금리에 변화가 없을 것이라고 생각합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=_dJToeP8GSs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/4405-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/4405-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>금리 인상</category>
        
        <category>통화 정책</category>
        
        <category>연준</category>
        
        <category>경제 데이터</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>유가 상승, 바이든의 정책, 인플레이션 가능성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 유가 상승이 경제와 인플레이션에 미치는 영향과 바이든의 정책이 석유 생산과 업계 일자리 감소에 미칠 수 있는 잠재적 결과에 대해 살펴볼 것입니다. 또한 현재 인플레이션율과 금리에 미치는 영향에 대해 논의하고, 또 다른 인플레이션의 물결이 다가올 가능성을 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/FtANCuFVQEk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;유가-상승이-경제와-인플레이션에-미치는-영향&quot;&gt;유가 상승이 경제와 인플레이션에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;사우디아라비아가 9월까지 하루 10억 배럴의 원유 생산량을 감산하기로 결정하면서 원유 가격이 올해 최고치를 기록하는 등 최근 유가가 급등하고 있습니다. 이는 물가 상승으로 이어져 미국 소비자들에게 더 많은 인플레이션을 유발할 수 있습니다. 전직 경제 고문이자 저명한 객원 연구원인 케빈 하셋은 이러한 유가 상승이 경제와 인플레이션에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 논의했습니다. 그는 향후 몇 달 안에 유가가 갤런당 5달러에 달하고 유가가 배럴당 100달러에 달할 수 있으며, 이는 바이든의 정책 실패로 인한 상황이라고 예측합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든의-정책과-그-잠재적-결과&quot;&gt;바이든의 정책과 그 잠재적 결과&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;알래스카의 수백만 에이커에 대한 시추를 금지하고 북극 국립 야생동물 보호구역에서 석유 및 가스 활동을 취소하기로 한 바이든 행정부의 결정은 논쟁의 대상이 되어 왔습니다. 이러한 조치로 인해 50만 배럴 이상의 천연 석유 매장량이 사라져 국내 석유 생산이 더욱 제한되고 있습니다. 해셋은 또한 이러한 정책이 편의점과 주유소에 미칠 잠재적 영향에 대해서도 강조합니다. 그는 바이든이 화석 연료와의 전쟁을 계속할 경우 주유소가 폐쇄되어 편의점이 문을 닫고 업계에서 일자리를 잃을 수 있다고 제안합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션율과-경제&quot;&gt;인플레이션율과 경제&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;해셋은 소비자물가지수로 측정한 전체 인플레이션율이 잘못된 방향으로 가고 있다고 지적합니다. 바이든이 취임한 이후 물가는 18% 상승했고 인플레이션율은 상승하고 있습니다. 이는 잠재적으로 금리 상승으로 이어질 수 있습니다. 클리블랜드 연준의 데이터에 따르면 8월 인플레이션은 0.8%로, 12를 곱하면 연간 인플레이션율은 10%로 계산됩니다. 해셋은 이 데이터가 경제가 과열되고 인플레이션이 상승하고 있음을 보여주는 다른 지표와 일치한다고 믿습니다. 그는 이러한 잠재적 인플레이션 물결을 코로나19의 물결과 비교하며 또 다른 인플레이션 물결이 다가올 수 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=FtANCuFVQEk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/3363-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/3363-ko/</guid>
        
        <category>가스가격</category>
        
        <category>경제</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>바이든정책</category>
        
        <category>이자율</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>지금 구매하고 나중에 지불하는 공간, 소비자 중심 접근 방식, 업계가 직면한 어려움 속에서도 낙관적인 태도를 유지하는 Clara의 수익성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 선불 결제(Buy now pay later) 업계가 직면한 어려움 속에서 Clara의 수익성에 대해 살펴보겠습니다. 클라라의 소비자 중심 접근 방식, 혁신적인 기술 사용, 최근 미국 비즈니스 최적화에 집중하고 있는 점 등에 대해 논의할 것입니다. 또한 거시경제적 우려에도 불구하고 클라라가 보여준 낙관적인 태도와 변화하는 시장 상황에 적응하는 능력에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/u2kEXpPeTfs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;업계가-직면한-어려움-속에서도-clara의-수익성-향상&quot;&gt;업계가 직면한 어려움 속에서도 Clara의 수익성 향상&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;선불 결제 업계의 하락 추세에도 불구하고 이 분야의 기업인 Clara는 회복력을 보여주고 있습니다. 이 회사는 미국과 유럽의 새로운 시장으로 확장하기 위해 막대한 투자를 시작한 2019년까지 수익성을 유지했습니다. 하지만 지난 12개월 동안 클라라는 미국 비즈니스를 최적화하고 개선하는 데 집중하여 3분기 연속 흑자를 달성했습니다. 이는 어려운 시장 상황을 고려할 때 매우 의미 있는 성과입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;클라라의-소비자-중심-접근-방식과-ai-이니셔티브&quot;&gt;클라라의 소비자 중심 접근 방식과 AI 이니셔티브&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;클라라의 성공은 소비자 중심의 접근 방식과 혁신적인 기술 활용에 기인합니다. 이 회사는 리볼빙 크레딧 대신 고정 기간 할부를 제공하며 직불 카드와 신용 카드 옵션을 모두 사용할 수 있습니다. 이러한 접근 방식 덕분에 미국 내 클라라 고객의 평균 미결제 잔액은 신용카드 잔액보다 현저히 낮으며, 이는 책임감 있는 신용 사용을 나타냅니다. 또한, 클라라는 비즈니스 운영을 개선하기 위해 AI 이니셔티브를 도입했습니다. 이러한 이니셔티브는 이미 상당한 효율성 향상을 가져와 연간 수백만 달러를 절약하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;거시경제적-우려에도-불구하고-클라라의-낙관론&quot;&gt;거시경제적 우려에도 불구하고 클라라의 낙관론&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;거시 경제 환경과 학자금 대출 유예 기간 만료에 대한 우려에도 불구하고 클라라는 향후 전망에 대해 낙관적인 태도를 유지하고 있습니다. 이 회사는 실업률이 크게 상승하지 않는 등 소비자들이 여전히 견고한 위치에 있다고 믿고 있습니다. 클라라는 실시간 언더라이팅을 통해 거시 경제 변화에 빠르게 적응할 수 있어 신용카드 업계에 비해 손실률이 낮습니다. 이러한 회복력과 2008년 금융 위기에서 얻은 교훈이 결합되어 클라라는 시장에서 좋은 입지를 구축했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=u2kEXpPeTfs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 10 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/1978-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/10/1978-ko/</guid>
        
        <category>지금 구매하고 나중에 결제하기</category>
        
        <category>수익성</category>
        
        <category>소비자 중심</category>
        
        <category>AI 이니셔티브</category>
        
        <category>거시경제적 관심사</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>소비 둔화와 이것이 GDP 성장률, 인플레이션 전망, 연준의 잠재적 전략에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 소비 둔화와 이것이 GDP 성장에 미치는 영향, 인플레이션 전망과 연방준비제도의 역할에 대해 알아보겠습니다. 또한 2024년 경제 전망과 변화하는 경제 상황에 따라 연준이 채택할 수 있는 잠재적 전략에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/LN36B15OFHc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비-둔화-및-gdp-성장률&quot;&gt;소비 둔화 및 GDP 성장률&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;올해 소비는 3분기에 2.5%를 넘어섰고 GDP 추적 보고서에 따르면 3%에 가까워지는 등 견조한 성장세를 보이고 있습니다. 이는 역사적인 경기 상승 사이클에서 이례적인 현상입니다. 그러나 학자금 대출 상환이 시작되고 지출이 감소하는 등의 요인으로 인해 소비가 둔화될 조짐이 있습니다. 신용카드의 고빈도 데이터도 소비자들의 소비 위축을 나타냅니다. 또한 올해 경제에서 신용 창출이 감소하고 있으며, 이는 잠재적으로 경기 둔화로 이어질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-전망과-연방-준비-은행의-역할&quot;&gt;인플레이션 전망과 연방 준비 은행의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인플레이션은 팬데믹의 영향이 사라지면서 하반기에 개선될 것으로 예상됩니다. 예상보다 약한 중국 경제 상황으로 인한 중국의 디스인플레이션은 연말연시 기간 동안 미국 소매 상품 가격에 도움이 될 것으로 예상됩니다. 그러나 임금과 서비스 등 다른 인플레이션 지표는 상대적으로 높은 수준을 유지하고 있습니다. 인플레이션을 낮추기 위해서는 노동 시장의 냉각이 필요하지만, 미국 경제의 지속적인 강세를 고려할 때 이것이 실현될지는 불확실합니다. 연준 관계자들은 올해 말 핵심 PCE 인플레이션 전망치를 하향 조정할 것으로 예상되지만, 성장률 전망치는 상향 조정하고 실업률 전망치는 하향 조정할 수 있습니다. 올해 하반기 금리 인상 결정은 이러한 수정된 전망과 향후 데이터에 따라 달라질 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2024년-경제-전망과-연준의-전략&quot;&gt;2024년 경제 전망과 연준의 전략&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;2024년을 내다볼 때 경제가 추세 성장률을 상회하고 노동시장이 여전히 타이트하다면 연준은 추가 조치를 취할 필요가 있을 수 있습니다. 인플레이션이 약 2% 또는 그보다 약간 더 높으면 연준이 수용 가능한 수준으로 간주할 수 있습니다. 그러나 노동시장이 여전히 타이트하고 인플레이션이 2.5% 내외에 머무른다면 연준의 접근 방식에 의문이 제기될 수 있습니다. 연준은 90년대와 유사한 기회주의적 디스인플레이션 전략을 채택하여 일정 기간 동안 약간 높은 인플레이션을 용인할 수 있습니다. 이 전략은 경제 상황과 연준의 데이터 해석에 따라 달라질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=LN36B15OFHc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/7063-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/7063-ko/</guid>
        
        <category>소비둔화</category>
        
        <category>GDG성장</category>
        
        <category>인플레이션전망</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>노동시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연방준비제도가 경제 성장, 금리 인상 및 소비자 지출에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 금리 인상 가능성과 인플레이션에 대한 우려 등 연방준비제도이사회가 경제 성장에 미치는 영향에 대해 살펴보겠습니다. 또한 인플레이션 압력 속에서 소비자의 소비 능력과 소비 활동에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 S&amp;amp;P 500 지수와 에너지 부문의 잠재적 기회에 초점을 맞춰 시장 활동과 투자 전략을 분석할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/wg2OiLCUAws/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방준비제도가-경제-성장에-미치는-영향&quot;&gt;연방준비제도가 경제 성장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 미연준의 베이지북은 7월과 8월의 경제 성장률이 완만했다고 발표했습니다. 수잔 콜린스 보스턴 연은 총재는 인플레이션에 대처하기 위해 추가 금리 인상이 필요할 수 있다고 경고해 투자자들 사이에서 연준의 다음 행보에 대한 우려가 커지고 있습니다. US 뱅크 자산 관리 그룹의 최고 투자 책임자 에릭 프리먼은 시장이 이미 올해 말 한 차례 더 금리 인상 가능성을 고려하고 있지만, 다가오는 9월 21일 회의에서는 그렇지 않을 것으로 보고 있습니다. 그는 연준이 인플레이션 압력이 지속되어 연말연시 소비 활동에 영향을 미칠 가능성이 높다는 점을 인식하고 있다고 말합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-압력-속에서의-소비자-지출&quot;&gt;인플레이션 압력 속에서의 소비자 지출&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;프리먼은 이러한 환경에서 소비자의 소비 능력을 이해하는 것이 중요하다고 강조합니다. 그는 금리 인상과 가시적인 안도감의 부재가 소비자에게 역풍으로 작용할 수 있다고 언급합니다. 그는 낙관적인 전망을 유지하면서도 소비자 활동이 점진적으로 약화되는 조짐이 있다는 점을 인정합니다. 그는 주로 여행 및 레저 지출이 감소하고 다른 소비재가 그 뒤를 이을 것으로 예상합니다. 또한 팬데믹 기간 동안 구매한 품목의 교체 주기가 시작되고 있으며, 이는 소비자 지출에 영향을 미칠 수 있다고 지적합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-활동-및-투자-전략&quot;&gt;시장 활동 및 투자 전략&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;시장 활동 측면에서 프리먼은 현재 S&amp;amp;P 500 지수가 4,600에서 4,300 사이의 범위에 있다고 제안합니다. 지수가 4,600을 돌파하면 소비가 예상보다 더 오래 회복세를 유지할 것이라는 의미일 수 있습니다. 그러나 4,300 아래로 떨어지면 소비자의 소비 여력과 지출 추세에 대한 우려가 있을 수 있습니다. 프리먼은 투자자들이 이 범위에 주의를 기울이고 그에 따라 자산 배분 전략을 고려해야 한다고 조언합니다. 그는 에너지 투자를 검토하고 현금 흐름을 활용하여 시장의 기회를 활용할 것을 제안합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=wg2OiLCUAws&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/5306-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/5306-ko/</guid>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>경제성장</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>소비자 지출</category>
        
        <category>시장 활동</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>비트코인 디포의 비 체크아웃 프로그램 확장, 시장 변동 및 SEC의 결정이 미칠 잠재적 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 주요 소매업체의 계산대에서 비트코인을 쉽게 구매할 수 있는 비트코인 디포의 ‘비 체크아웃’ 프로그램 확장에 대해 알아보겠습니다. 또한 비트코인 가격의 현재 시장 변동과 예측, 그리고 현물 비트코인 ETF에 대한 SEC의 결정이 미칠 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로 비트코인 ETF 승인과 비트코인 반감기와 같은 향후 이벤트가 암호화폐 업계에 미칠 잠재적 이점에 대해 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TWSl9mdoYds/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비트코인-디포-체크아웃-프로그램-확장&quot;&gt;비트코인 디포, “체크아웃” 프로그램 확장&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;나스닥 상장사인 비트코인 디포는 아이오와와 루이지애나의 400개 지점으로 ‘비 체크아웃’ 프로그램을 확대했습니다. 이 프로그램을 통해 사용자는 비트코인 디포 앱을 통해 최소 20달러로 비트코인을 주문하고 주요 소매업체의 계산대에서 즉시 현금을 비트코인으로 교환할 수 있습니다. 이 회사는 이 서비스를 더 많은 소매업체로 확대하기 위해 저명한 결제 처리 업체인 인 커먼과 협력하고 있습니다. 파일럿 트래블 센터, 퀵 트립, 쿰앤고와 같은 주요 편의점 브랜드는 이미 이 서비스를 도입했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비트코인-시장-변동과-예측&quot;&gt;비트코인 시장 변동과 예측&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;비트코인 가격은 최근 21,000달러 미만으로 마감했습니다. 일부 시장 분석가들은 올해 2만 3,000달러까지 하락할 것이라는 예측을 내놓으며 추가 하락 가능성을 경고하고 있습니다. 일부 비트코인 지지자들은 2만 6,000달러까지 하락할 수 있다고 경고하기도 합니다. 그러나 비트코인 디포의 CEO 브랜든은 현재의 시장 침체가 투자자들이 현물 비트코인 ETF에 대한 SEC의 결정에 집중하고 있기 때문이라고 설명합니다. 그는 앞으로 몇 달 동안 SEC의 소식에 따라 시장이 계속 변동할 것으로 예상합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비트코인-etf-승인-및-향후-이벤트의-영향&quot;&gt;비트코인 ETF 승인 및 향후 이벤트의 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;비트코인 ETF의 승인은 소매 트레이더와 기관 투자자가 상당한 자본을 투자할 수 있는 안전한 플랫폼을 제공함으로써 시장에 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 이는 비트코인 채택을 촉진하고 인지도를 높여 비트코인 디포와 비트코인 ATM 업계의 다른 회사에 도움이 될 수 있습니다. 규제 측면에서 비트코인 디포는 업계 전반의 규제와 더 높은 기준, 특히 자금세탁방지 규정 준수 및 거래 모니터링과 같은 분야에서 더 높은 기준을 옹호합니다. 브랜든은 투자자들이 내년 비트코인 반감기와 같은 미래 이벤트에 더 집중하고 있으며, 이는 암호화폐에 대한 관심과 주의를 더욱 자극할 수 있다고 생각합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TWSl9mdoYds&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/1298-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/1298-ko/</guid>
        
        <category>비트코인 디포</category>
        
        <category>비체크아웃 프로그램</category>
        
        <category>비트코인 마켓</category>
        
        <category>비트코인ETF</category>
        
        <category>비트코인 반감기</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>높은 휘발유 가격과 학자금 대출, 풀 서비스 레스토랑의 잠재적 위험, 그러나 치즈 케이크 팩토리에 대한 낙관적 인 전망</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 높은 휘발유 가격과 학자금 대출이 풀서비스 레스토랑에 미치는 영향과 이러한 잠재적 위험에도 불구하고 치즈케이크 팩토리와 같은 브랜드에 대한 낙관적인 전망이 있는 이유를 살펴보겠습니다. 또한 이러한 전망을 뒷받침하는 밸류에이션과 시장 동향, 이탈리안 카테고리의 성과와 업계의 성장 기회에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tRqGzINe2Qo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;휘발유-가격과-학자금-대출이-풀서비스-레스토랑에-미치는-영향&quot;&gt;휘발유 가격과 학자금 대출이 풀서비스 레스토랑에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;현재 갤런당 3.80달러가 넘는 높은 휘발유 가격과 학자금 대출 상환으로 인해 소비자 지출에 잠재적인 위험이 있음에도 불구하고, 치즈케이크 팩토리와 같은 풀서비스 레스토랑은 낙관적인 전망을 경험하고 있습니다. 판매 환경이 정상화되고 있으며, 일반적으로 캐주얼 레스토랑을 자주 찾는 중상위 소득층 소비자는 좋은 위치에 있습니다. 지난 3년 동안 캐주얼 다이닝 카테고리는 팬데믹 초기에 폐업과 마진 개선 등 구조적으로 상당한 개선을 보였습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;풀서비스-레스토랑을-지원하는-가치-평가-및-시장-동향&quot;&gt;풀서비스 레스토랑을 지원하는 가치 평가 및 시장 동향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;풀서비스 레스토랑의 밸류에이션도 이러한 낙관적인 전망을 뒷받침합니다. 이 주식들은 지난 18개월 동안 발생할 것으로 예상되었지만 현실화되지 않은 경기 침체로 인해 타격을 입었습니다. 최근 트래픽과 매출은 리벤지 소비와 사교의 기간 이후 정상화되었습니다. 현재 부정적인 트래픽이 주식에 역풍으로 작용하고 있지만, 이들 주식의 낮은 밸류에이션은 예상 수익의 5~7배에 거래되고 있어 이미 상당한 둔화를 반영하고 있습니다. 체중 감량 약품 시장도 중장기적으로 수요에 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;이탈리아-카테고리의-성과와-성장-기회&quot;&gt;이탈리아 카테고리의 성과와 성장 기회&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;올리브 가든과 같은 브랜드로 대표되는 이탈리안 카테고리는 소비자들이 이탈리아 음식을 테이크아웃으로 간편하게 즐길 수 있다는 사실을 깨닫게 되면서 팬데믹의 혜택을 톡톡히 누리고 있습니다. 블루밍 브랜드(Bloomin’ Brands)를 비롯한 세컨드 브랜드는 이 카테고리에서 지속적인 모멘텀을 유지하고 있습니다. 고급 세그먼트에 대해서는 주의를 기울여야 하지만, Shake Shack, Cava, First Watch와 같은 소형 성장 기업에는 여전히 성장의 기회가 있습니다. 높은 휘발유 가격과 학자금 대출 상환과 같은 어려움에도 불구하고 풀서비스 레스토랑에 대한 낙관적인 전망이 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tRqGzINe2Qo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/0373-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/0373-ko/</guid>
        
        <category>휘발유가격</category>
        
        <category>학자금대출</category>
        
        <category>풀서비스 레스토랑</category>
        
        <category>평가</category>
        
        <category>이탈리아 카테고리</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
