<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 03:06:43 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Oct 2023 03:06:43 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>기술 기업공개 시장의 건전성과 성장, JP모건의 기술 분야로의 확장, 금융에서 AI의 혁신적 역할</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 기술 기업공개 시장의 현황과 성장 잠재력을 살펴보고자 합니다. 또한 기술 분야로의 전략적 확장과 기술 기업의 니즈를 충족시키기 위한 JP모건의 노력에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 금융에서 AI의 혁신적인 역할과 JPMorgan이 이 기술을 활용하여 업계의 다양한 측면을 혁신하는 방법에 대해 자세히 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qp7KGRYjFvY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;기술-기업공개-성장의-여지가-있는-건강한-시장&quot;&gt;기술 기업공개: 성장의 여지가 있는 건강한 시장&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 몇 년 동안 기술 업계에서는 Instacart와 Klaviyo를 비롯한 주목할 만한 사례와 함께 기업 공개가 급증했습니다. 이러한 추세로 인해 일시적인 현상인지 아니면 탄탄한 시장의 신호인지에 대해 의문을 제기하는 등 IPO 시장 상황에 대한 추측이 난무하고 있습니다. 금리, 현금 흐름, 수익 및 전반적인 시장 상황과 같은 요인에 따라 거래 건수가 변동될 수 있지만, IPO 시장은 다양한 기업에게 열려 있다는 데는 의견이 일치하는 것 같습니다. 이러한 변수에도 불구하고 시장은 일반적으로 건전한 것으로 간주되며 경제는 안정적으로 유지되고 있습니다. 흥미로운 점은 런던의 기술 산업이 실리콘밸리만큼 탄탄하지는 않지만, 런던에 더 많은 기술 기업을 유치하려는 노력이 계속되고 있다는 점입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;기술-부문으로-전략적-확장을-꾀하는-jp모건&quot;&gt;기술 부문으로 전략적 확장을 꾀하는 JP모건&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;JPMorgan은 기술 부문에서 입지를 넓히기 위해 전략적인 움직임을 보여 왔으며, 특히 First Republic 인수를 통해 가장 눈에 띄는 행보를 보이고 있습니다. 이번 인수를 통해 JPMorgan은 스타트업과 벤처 캐피털리스트에게 새로운 은행 선택지로 자리매김할 수 있게 되었습니다. 이 은행은 실리콘밸리 은행의 고객 서비스 성공을 모방하되, 기술 기업의 선호도에 부합하는 고유한 접근 방식을 목표로 하고 있습니다. 이러한 전환을 촉진하기 위해 JP모건은 실리콘밸리 은행의 최고 인재를 채용하고 혁신 경제에 초점을 맞춰 운영을 재구성하고 있습니다. 궁극적인 목표는 기술 기업의 요구를 충족하는 것뿐만 아니라 기대치를 뛰어넘는 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금융-분야에서-ai의-혁신적-역할&quot;&gt;금융 분야에서 AI의 혁신적 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인공 지능(AI)은 JPMorgan의 핵심 분야로, 전 카네기멜론 기계 학습 전문가인 마누엘 벨로소 같은 최고 과학자를 포함하여 수천 명의 직원을 AI 관련 프로젝트에 고용하고 있습니다. JP모건은 AI가 트레이딩과 헤징부터 리서치와 고객 서비스에 이르기까지 금융의 다양한 측면을 혁신할 수 있는 잠재력을 가지고 있다고 믿습니다. AI로 인한 일자리 대체에 대한 우려가 있지만, 은행은 기술이 역사적으로 일자리를 대체해 왔다는 점을 강조하며 직원들에게 조직 내에서 새로운 기회를 제공하는 재배치를 목표로 하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qp7KGRYjFvY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/4622-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/4622-ko/</guid>
        
        <category>기술IPO</category>
        
        <category>JP모건</category>
        
        <category>기술 분야</category>
        
        <category>인공 지능</category>
        
        <category>금융</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>정부 셧다운의 잠재적 경제적 결과와 전면 셧다운을 막기 위한 노력</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 정부 셧다운이 초래할 수 있는 잠재적인 경제적 결과와 GDP에 미치는 영향에 대해 논의해 보겠습니다. 또한 완전한 셧다운을 막기 위한 의회의 노력과 현재 경제 환경이 제기하는 도전 과제에 대해서도 살펴볼 것입니다. 또한 경제적 타격을 평가하는 데 있어 연방준비제도의 역할과 인플레이션 기대치에 미칠 잠재적 영향에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/p09hGLg8dmg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-셧다운이-gdp에-미치는-영향&quot;&gt;정부 셧다운이 GDP에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;잠재적인 정부 셧다운은 심각한 경제적 결과를 초래할 수 있습니다. 경험 법칙에 따르면 정부 셧다운이 1주일 동안 지속될 때마다 국내총생산(GDP)이 0.5%포인트씩 감소할 수 있습니다. 즉, 전면적인 셧다운이 발생하면 4분기의 모든 GDP가 사라질 수 있습니다. 특히 트럼프 행정부의 이전 정부 셧다운 당시에는 아직 승인되지 않은 군에 대한 지급을 허용함으로써 그 영향이 다소 완화되었다는 점을 고려할 때 이는 심각한 우려입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;의회의-노력과-현재-경제-환경&quot;&gt;의회의 노력과 현재 경제 환경&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;일부 의원들은 전면적인 셧다운을 막기 위해 군사 기관, 중요 법 집행 기관, 국방 기관을 대상으로 하는 법안을 추진하고 있습니다. 그러나 이러한 노력의 결과는 여전히 불확실합니다. 이러한 불확실성은 UAW 파업과 고금리 등의 요인으로 인해 이미 복잡한 현재의 경제 환경으로 인해 더욱 가중되고 있습니다. 연방준비제도이사회는 통화 긴축과 경제 통계에 대한 불확실성에 직면해 있으며, 11월 1일에 예정된 FOMC 회의에서는 의사 결정에 사용할 수 있는 데이터에 대한 의문이 제기되고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준의-역할과-인플레이션-기대치&quot;&gt;연준의 역할과 인플레이션 기대치&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;닐 카쉬카리 미니애폴리스 연준 총재는 셧다운이 장기화되면 경제 타격과 인플레이션에 미치는 영향을 평가하는 연준의 업무 중 일부를 수행할 수 있다고 제안했습니다. 그러나 경제를 둔화시키기 위해 의도적으로 정부에 타격을 주는 것은 바람직한 접근 방식이 아닙니다. 유가 상승과 같은 인플레이션 압력은 주로 수요 증가보다는 공급 충격에 의해 발생합니다. 연준은 에너지 가격을 제외한 핵심 수치에 주의를 기울이지만, 전반적인 인플레이션은 채권 보유자의 구매력에 영향을 미치기 때문에 채권 보유자에게는 매우 중요합니다. 모기지 금리가 상승하고 주택 시장이 둔화되면 인플레이션 기대치가 더 영향을 받을 수 있습니다. 주택 경기 둔화와 정부 셧다운이 겹치면 4분기 경제 활동의 긍정적 전망이 어려워질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=p09hGLg8dmg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/1804-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/1804-ko/</guid>
        
        <category>정부 셧다운</category>
        
        <category>GDP</category>
        
        <category>의회 노력</category>
        
        <category>경제 환경</category>
        
        <category>인플레이션기대치</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>아마존의 인공 지능에 대한 전략적 투자와 제너레이티브 AI의 혁신적 잠재력</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 아마존이 AI 전문 기업인 Anthropic에 전략적으로 투자한 이유와 이 투자가 Amazon Web Services와 Amazon Alexa에 미칠 잠재적 영향에 대해 살펴보겠습니다. 또한 다양한 산업 분야에서 제너레이티브 AI의 혁신적 잠재력과 아마존의 맞춤형 칩 설계 계획의 중요성에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/GvB1nL8O2jI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;아마존의-인류학에-대한-전략적-투자&quot;&gt;아마존의 인류학에 대한 전략적 투자&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;아마존은 최근 AI 전문 기업인 Anthropic에 최대 40억 달러에 달하는 대규모 투자를 약속했습니다. 이러한 움직임은 Microsoft, Chachi BT와 같은 다른 거대 기술 기업들과 경쟁하기 위한 전략적 노력으로 보입니다. 스마트아이의 부대표인 라나 칼루비 박사와 펜실베이니아 대학교의 크리스 캘리슨 버치 교수와 같은 전문가들은 이번 투자로 아마존 웹 서비스가 기업들과 협력하여 이미 아마존의 데이터 스토리지 서비스를 사용하고 있는 기업들에게 Anthropic의 API와 기술을 제공할 수 있게 될 것으로 보고 있습니다. 이는 Amazon Web Services의 생성형 AI 인터페이스에 대한 새로운 가능성을 열어주며, 잠재적으로 Amazon Alexa의 대화 능력을 향상시킬 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;다양한-산업에서-제너레이티브-ai의-잠재력&quot;&gt;다양한 산업에서 제너레이티브 AI의 잠재력&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이번 투자의 핵심 기술인 제너레이티브 AI는 다양한 산업을 혁신할 수 있는 잠재력을 가지고 있습니다. 지능형 튜터링 시스템, 개인 맞춤형 웹 검색, 개인 맞춤형 쇼핑 등에 활용될 수 있습니다. 아마존의 이번 투자는 제너레이티브 AI 분야에서 다른 거대 기술 기업을 따라잡기 위한 전략적 움직임으로 보입니다. 아마존은 앤서픽과 파트너십을 맺음으로써 다른 기업들이 AWS 서비스를 통해 제너레이티브 AI를 비즈니스에 통합할 수 있도록 지원할 수 있습니다. 이번 파트너십을 통해 스타트업 기업들은 제너레이티브 AI 기술에 접근하고 혁신적인 솔루션을 구축할 수 있게 될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;아마존의-인공-지능용-맞춤형-칩&quot;&gt;아마존의 인공 지능용 맞춤형 칩&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이번 계약의 중요한 측면은 아마존이 Anthropic이 사용할 자체 칩을 설계할 계획이라는 점입니다. 이러한 움직임은 아마존과 앤트로픽 간의 파트너십을 더욱 공고히 하는 것으로 보입니다. 맞춤 설계된 칩과 충분한 컴퓨팅 성능에 대한 액세스를 통해 Anthropic은 AI 모델의 개발 및 배포를 가속화할 수 있습니다. 이러한 전략적 움직임은 아마존이 AI 업계에서 입지를 강화하고 고객에게 혁신적인 제너레이티브 AI 솔루션을 제공하기 위한 방안으로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=GvB1nL8O2jI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/7256-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/7256-ko/</guid>
        
        <category>아마존</category>
        
        <category>인공 지능</category>
        
        <category>인공지능</category>
        
        <category>생성적 인공지능</category>
        
        <category>전략적 투자</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>현재 시장 상황, 기술 부문의 성과 및 Jason Hunter의 조언</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 현재 시장 상황과 과매도 수준, 기술 섹터의 성과와 거시적 시장 전반에 대해 알아보겠습니다. 또한 인내심, 이상적인 진입 수준, 저가 매수 기회에 대한 제이슨 헌터의 조언도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/UvpRT4SdUuo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-상황-및-과매도-수준&quot;&gt;시장 상황 및 과매도 수준&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;기술 전략 책임자인 제이슨 헌터에 따르면 시장은 아직 거래 가능한 저점을 나타내는 과매도 수준에 도달하지 않았다고 합니다. 특히 시장은 4600선을 거부했는데, 이는 2022년 10월 저점과의 균형을 정의하는 중요한 지점이며 경제지표가 처음 서프라이즈를 보이기 시작했을 때 시장이 붕괴된 곳이기도 합니다. 그러나 과매도 상태가 지속되면서 상한선을 상향 조정했으며, 주목해야 할 하방 영역은 약 4100입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;기술-부문과-거시적-교차-시장-설정&quot;&gt;기술 부문과 거시적 교차 시장 설정&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;뉴욕증권거래소는 기술 업종에 대해 현재 시장 상황에서 기술이 잘 견디지 못할 수 있다고 전망했습니다. 따라서 헌터는 단기적으로 비중을 축소할 것을 조언합니다. 또한 한 발 물러서서 거시적 시장 환경을 살펴볼 것을 제안합니다. 수익률 곡선은 반년 이상 역전되어 왔으며, 여름에는 데이터가 강세를 보였지만 경기 침체 가능성을 앞당겼습니다. 일각에서는 연착륙을 시사하기도 합니다. 수익률 곡선은 한동안 이 상태를 유지해 왔으며 시장은 수개월 동안 패턴을 형성했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인내심과-이상적인-입문-수준&quot;&gt;인내심과 이상적인 입문 수준&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;더 큰 그림을 고려할 때, 헌터는 인내심을 갖고 이상적인 진입 수준을 기다리라고 조언합니다. 그는 우리가 1970년대와 유사한 금리 상관관계를 볼 수 있는 시점에 와 있을 수 있으며, 이는 양질의 입찰로 이어질 수 있다고 믿습니다. 그러나 그는 이러한 판단을 내리는 것은 쉽지 않으며 시장의 롱 엔드는 이미 상당한 움직임이 있었다고 경고합니다. 결론적으로 헌터는 인내심을 갖고 단기적으로 비중을 줄이고 거시적인 시장 환경을 고려할 것을 제안합니다. 저가 매수세가 유입될 가능성이 있지만, 시장 상황을 면밀히 분석하고 성급한 결정을 내리지 않는 것이 중요합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=UvpRT4SdUuo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/6127-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/6127-ko/</guid>
        
        <category>시장상황</category>
        
        <category>과매도 수준</category>
        
        <category>기술 섹터</category>
        
        <category>거시적 교차 시장 설정</category>
        
        <category>이상적인 진입 수준</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>시장 업데이트, 나스닥 및 S&amp;P 실적, 유가 상승 및 경제적 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 나스닥과 S&amp;amp;P의 실적과 유가 급등 등 최신 시장 업데이트에 대해 알아보겠습니다. 또한 유가 상승이 미국 경제에 미치는 영향, 인플레이션에 대한 우려, 금리에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 살펴볼 것입니다. 이러한 요인들이 현재 경제 환경을 어떻게 형성하고 있는지에 대한 인사이트를 기대해 주세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/2RJPofu7sP0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-업데이트-나스닥-sp-원유-가격&quot;&gt;시장 업데이트: 나스닥, S&amp;amp;P, 원유 가격&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 시장 업데이트에 따르면 나스닥은 20포인트 하락하고 S&amp;amp;P는 1포인트 상승하는 등 혼조세를 보이고 있습니다. 그러나 가장 큰 변화는 원유 가격이 배럴당 93.21달러로 급등하여 13개월 만에 최고치를 기록했다는 점입니다. 이러한 유가 급등은 석유수출국기구(OPEC) 플러스가 12월까지 감산하고 러시아가 수출을 줄이며 미국의 비축유가 연중 최저치를 기록하는 등 공급 문제가 주요 원인으로 작용하고 있습니다. 또한 중국의 사상 최고 수준의 석유 수입이 수요를 증가시키고 있습니다. 유가가 정점에 도달한 후 소폭 하락했지만, 향후 몇 주 동안 모니터링해야 할 인플레이션 수치를 고려할 때 유가 상승은 우려할 만한 요인입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;유가-상승이-미국-경제에-미치는-영향&quot;&gt;유가 상승이 미국 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국은 특히 바이든 행정부가 상당량의 석유를 더 낮은 가격에 매각하여 인플레이션에 대처하려는 노력을 약화시킴에 따라 이러한 고유가의 도전에 맞서 고심하고 있습니다. 동부 시간으로 오전 8시 30분에 발표될 것으로 예상되는 2분기 GDP의 최종치는 2.1%의 성장률을 보일 것으로 예상됩니다. 이 수치는 미국 경제의 회복력을 나타내며 연방준비제도이사회도 인정한 사실입니다. 그러나 유가 상승과 인플레이션에 대한 잠재적 영향은 시장에 불확실성을 야기하고 있습니다. 내일 발표 예정인 8월 PCE 보고서는 전월 및 전년 동월 대비 물가 상승을 보여줄 것으로 예상되어 인플레이션에 대한 우려를 더욱 부추길 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-우려-및-이자율&quot;&gt;인플레이션 우려 및 이자율&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인플레이션 지표가 상승하면서 시장은 예상되는 첫 금리 인하 시기를 내년 하반기로 미루고 있습니다. 그러나 연방준비제도이사회 위원들 사이에서는 이 결정에 대해 의견이 분분하지만 올해 한 차례 더 금리를 인상할 가능성이 열려 있습니다. 시장은 PCE 데이터, 특히 주택을 제외한 슈퍼 코어 인플레이션이 계속 하락할지 여부를 면밀히 주시할 것입니다. 인플레이션 데이터가 예상보다 낮게 나오면 안도 랠리로 이어질 수 있습니다. 모니터링해야 할 또 다른 이슈는 금리, 특히 10년물 및 2년물 국채 수익률의 급등입니다. 이러한 금리 상승으로 인해 시장이 현재 경제 환경을 탐색하는 것이 더욱 어려워지고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=2RJPofu7sP0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 04 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/2864-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/04/2864-ko/</guid>
        
        <category>원유 가격</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>미국 경제</category>
        
        <category>시장 업데이트</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>새로운 식품 산업 시대에 가치를 창출하고 성장을 주도하며 번영을 누리고 있는 CEO 스티브 카힐란의 켈로그의 변화</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 스낵과 신흥 시장에 초점을 맞춰 CEO 스티브 카힐레인이 이끄는 켈로그의 변화를 살펴보고자 합니다. 혁신과 확장을 포함한 회사의 성장 전략과 인플레이션 문제를 해결하기 위한 가격 책정 전략에 대해 논의할 것입니다. 새로운 식품 산업 시대에 가치를 창출하고 성장을 포착하며 번창하기 위한 켈로그의 계획에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/MLVYlcQ2tgw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;켈로그의-변화-스낵과-신흥-시장에-집중&quot;&gt;켈로그의 변화: 스낵과 신흥 시장에 집중&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;세계적으로 인정받는 식품 회사인 켈로그는 스티브 카힐레인 CEO의 리더십 아래 새로운 시대를 맞이하고 있습니다. 이제 켈로그는 프링글스, 치즈잇, 팝타르트, 라이스 크리스피 트리트먼트, 에고와 같은 브랜드를 중심으로 스낵과 신흥 시장에 주력하고 있습니다. 북미 시리얼 사업은 독자적인 전략과 자본을 갖춘 전담 팀을 통해 더 많은 이점을 얻을 수 있다는 판단에 따라 조직을 재편하기로 결정했습니다. 이러한 움직임은 주주들을 위해 가치를 창출하고 성장을 포착할 것으로 기대됩니다. 또한 켈로그는 태국과 멕시코에 새로운 프링글스 공장과 테네시주 잭슨에 공장을 설립하여 제조 공간을 확장할 계획입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;혁신과-확장-켈로그-성장의-열쇠&quot;&gt;혁신과 확장: 켈로그 성장의 열쇠&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;켈로그의 성장 전략에는 주요 브랜드를 위한 강력한 혁신 파이프라인이 포함되어 있습니다. 팬데믹 기간 동안 제품 가용성을 확보한 후, 이제 신제품에 투자하고 혁신을 추진하고 있습니다. 이 회사의 대차대조표는 레버리지 비율이 3 미만인 탄탄한 상태이며, 이는 성장 전략에 부합하는 기업이라면 인수할 준비가 되어 있음을 나타냅니다. 프링글스와 치즈는 최근 캐나다, 브라질에서 출시되었으며 향후 유럽에서도 출시할 계획으로 북미 이외의 지역에서 큰 성공을 거둔 두 브랜드입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-탐색-켈로그의-가격-전략&quot;&gt;인플레이션 탐색: 켈로그의 가격 전략&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;지난 18개월에서 24개월 동안 켈로그는 상당한 투입 비용 인플레이션에 직면하는 등 인플레이션은 켈로그에게 큰 도전이었습니다. 하지만 켈로그는 지난 2년 동안 가격을 30% 인상하여 이를 완화할 수 있었습니다. 2024년 이후에는 이전 가격 인상의 혜택과 보다 안정적인 투입 비용 환경 덕분에 물량과 가격 간의 균형 잡힌 환경이 조성될 것으로 예상하고 있습니다. 인플레이션의 도전에도 불구하고 켈로그의 새로운 시대는 특히 스낵과 신흥 시장 부문의 성장에 초점을 맞추고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=MLVYlcQ2tgw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 03 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/03/9013-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/03/9013-ko/</guid>
        
        <category>켈로그</category>
        
        <category>스낵</category>
        
        <category>이머징 마켓</category>
        
        <category>혁신</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>바이든 대통령의 UAW 노동자들과의 만남, 전기차 전환의 정치화 및 노조의 잠재적 혼란</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 바이든 대통령과 전미자동차노조(UAW) 노동자들의 만남과 전기차(EV)로의 전환을 둘러싼 현재 진행 중인 노동 논쟁에 대해 논의해 보겠습니다. 전기차 전환의 정치화, 자동차 딜러에 미치는 영향, 노조 내부의 잠재적 혼란과 민주당에 대한 지지에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/AxJIuMWGAAk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;전기-자동차에-대한-노동-토론-중-uaw와-바이든의-만남&quot;&gt;전기 자동차에 대한 노동 토론 중 UAW와 바이든의 만남&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;바이든 대통령은 전기차(EV)로의 전환을 둘러싼 노동 논쟁 속에서 전미자동차노조(UAW) 근로자들을 만날 예정입니다. 이는 트럼프 전 대통령이 바이든의 전기차 지원과 그가 법으로 서명한 보조금이 UAW 파업으로 이어졌다고 주장하며 전기차 반대 캠페인을 시작하면서 나온 것입니다. 바이든의 목표는 2030년까지 전체 신차 판매량의 50%를 전기자동차로 채우는 것인데, 공화당원들은 전기차 생산에 필요한 부품과 인력이 줄어들어 자동차 제조업체 일자리에 위협이 될 것으로 보고 있습니다. 그러나 이러한 관점은 전기 자동차의 기술적 진보와 효율성을 간과하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;전기차-전환의-정치화&quot;&gt;전기차 전환의 정치화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;공화당원들은 전기차로의 전환이 자동차 제조업체 일자리에 위협이 될 것이라고 주장하지만, 이는 완전히 정확하지 않은 이야기입니다. 바이든은 제조업체들이 미국 내에 전기차 배터리를 포함한 친환경 에너지 공장을 건설하도록 장려하고 있습니다. 반면 트럼프는 자동차 노동자와 유권자, 특히 미시간주나 위스콘신주 같은 경합주의 유권자들에게 전기차가 해롭다고 설득하는 데 주력하고 있습니다. 이러한 전기차 문제의 정치화는 전략적인 움직임이지만, 얼마나 설득력을 얻을 수 있을지는 아직 미지수입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;자동차-딜러-및-노조-지원에-미치는-영향&quot;&gt;자동차 딜러 및 노조 지원에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;전기차로의 전환은 내연기관 차량에 비해 유지보수 요구 사항이 적고 서비스가 적은 자동차 딜러에게도 영향을 미쳐 잠재적인 수익 손실로 이어질 수 있습니다. 이러한 변화는 수입을 위해 서비스와 유지보수에 크게 의존하는 딜러들 사이에서 불만을 야기하고 있습니다. 또한 이 문제는 민주당에 대한 노조의 전통적인 지지에 대한 의문을 제기합니다. 트럼프는 전미자동차노조(UAW)의 지지를 받지 못했음에도 불구하고 노조 표의 상당 부분을 확보했습니다. 그의 목표는 노조 내부에 분란을 일으키고 UAW 지도부에 대한 복수를 추구하는 것으로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=AxJIuMWGAAk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/7130-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/7130-ko/</guid>
        
        <category>전기차</category>
        
        <category>UAW</category>
        
        <category>노동 토론</category>
        
        <category>바이든</category>
        
        <category>오토딜러</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>중국의 경제 회복, 산업 이익, 그리고 앞으로의 과제</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 산업 이익, 2분기 성장률, 에버그란데 사태의 영향을 중심으로 중국 경제 회복에 대해 자세히 살펴보겠습니다. 또한 PMI 데이터와 수출 주문의 중요성과 일본과 같은 부채 상황을 피하기 위한 신속한 정책 조치의 필요성에 대해서도 논의할 것입니다. 일부 긍정적인 신호에도 불구하고 중국은 완전한 경제 회복으로 가는 길에 여전히 상당한 도전에 직면해 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/T-NLlmtN1Qc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국의-경제-회복-산업-이익과-순차적-성장에-대해-자세히-살펴보기&quot;&gt;중국의 경제 회복: 산업 이익과 순차적 성장에 대해 자세히 살펴보기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 중국의 산업 이익 데이터는 중국 경제의 잠재적 회복 가능성에 대한 논의를 촉발시켰습니다. 소매 판매와 산업 생산이 개선되는 등 긍정적인 신호가 나타나고 있지만, 완전한 회복을 선언하기에는 아직 시기상조입니다. 산업 이익은 후행적 지표이며 회복을 확인하려면 향후 몇 달 동안 지속적인 개선이 필요합니다. 서비스 부문은 여름 휴가 기간 동안 지출 증가로 인해 일부 긍정적인 신호를 보이고 있습니다. 하지만 원자재 관련 투자 테마는 여전히 약세를 보이고 있습니다. 2분기 성장률은 2분기에 바닥을 찍은 것으로 보이며 3분기에는 더 높은 성장률을 보일 것으로 예상됩니다. 그러나 3분기 전년 동기 대비 성장률은 기저 차이로 인해 5%보다 훨씬 낮을 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pmi-수출-주문-및-에버그란데-상황&quot;&gt;PMI, 수출 주문 및 에버그란데 상황&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;다가오는 구매관리자지수(PMI) 데이터와 그 구성 요소는 주목해야 할 중요한 지표입니다. 특히 생산 하위지수와 수출 주문이 중요합니다. 대외 수요 약세에도 불구하고 2022년 9월부터 기저가 낮아져 수출 수치는 순차적으로 개선될 것으로 예상됩니다. 유동성 문제에 직면한 주요 부동산 개발업체 에버그란데의 상황도 중요한 관심사입니다. 에버그란데에 대한 구체적인 내용은 언급할 수 없지만, 최악의 경우 주요 부동산 개발업체가 청산에 들어가면 경제에 상당한 부정적 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;일본과-같은-부채-상황-피하기-앞으로-나아갈-길&quot;&gt;일본과 같은 부채 상황 피하기: 앞으로 나아갈 길&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이 대화에서는 일본과 같은 부채 상황을 피할 수 있는 중국의 잠재력에 대해서도 언급했습니다. 중국은 이러한 시나리오를 피할 수 있다고 믿지만, 이를 위해서는 신속하고 지속적인 정책 조치가 필요합니다. 단기적으로는 하방 리스크를 해결하고 연속성과 안정성을 보장하기 위한 조치가 필수적입니다. 유동성 문제에 직면한 주요 부동산 개발업체가 청산에 들어가면 부동산 시장에 대한 신뢰가 훼손될 수 있습니다. 따라서 유동성 경색을 해결하고 부채 구조조정을 위한 해결책을 찾는 것이 중요합니다. 결론적으로 중국 경제에 긍정적인 신호가 나타나고 있지만 몇 가지 과제가 남아 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=T-NLlmtN1Qc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/2628-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/2628-ko/</guid>
        
        <category>산업 이익</category>
        
        <category>경제 회복</category>
        
        <category>PMI</category>
        
        <category>수출 주문</category>
        
        <category>부채 상황</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연말연시 소비 습관의 변화, 경험 우선주의, 오프라인 매장의 부활</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 실물 선물보다 경험을 우선시하는 소비자들의 연말 소비 습관 변화에 대해 알아보고자 합니다. 또한 오프라인 매장의 부활과 긍정적이고 안전한 쇼핑 환경 조성의 중요성에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로, 보다 매력적이고 즐거운 쇼핑 경험을 원하는 소비자의 요구를 충족하기 위해 리테일러가 어떻게 진화하고 있는지 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Nw3Eg6gkUHg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;명절-지출-습관-집중의-전환&quot;&gt;명절 지출 습관: 집중의 전환&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 설문조사에 따르면, 연말 쇼핑객들은 이번 홀리데이 시즌에 1인당 평균 958달러를 지출할 계획이며, 이는 작년과 비교해 비교적 큰 변화가 없는 수치입니다. 그럼에도 불구하고 소비자 행동에는 눈에 띄는 변화가 있습니다. 소비자들은 실물 선물 구매에 집중하는 대신 경험에 더 많은 투자를 하고 있습니다. 콘서트, 스포츠 경기 관람, 테마파크 방문과 같은 활동이 점점 더 인기를 얻고 있습니다. 이러한 트렌드는 물질적 소유보다 기억에 남는 경험에 대한 욕구가 커지고 있음을 반영합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;오프라인-매장의-부활&quot;&gt;오프라인 매장의 부활&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;놀랍게도 오프라인 매장의 인기가 다시 살아나고 있습니다. 온라인 쇼핑의 편리함에도 불구하고 소비자들은 쇼핑을 위해 오프라인 매장을 다시 찾고 있습니다. 이러한 선호는 긍정적이고 안전한 쇼핑 경험에 대한 열망에 기인합니다. 흥미롭고 인터랙티브한 요소를 매장에 도입하는 체험형 리테일의 개념은 오늘날에도 여전히 유효합니다. 그러나 소비자들은 재미있는 환경과 더 안전하고 청결하며 건강한 쇼핑 경험 사이의 균형을 찾고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;리테일의-진화-소비자-요구-충족&quot;&gt;리테일의 진화: 소비자 요구 충족&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;더 나은 쇼핑 경험을 향한 이러한 변화는 식료품점을 포함한 다양한 부문에서 뚜렷하게 나타나고 있습니다. 소비자들은 홀푸드, 트레이더 조스, HEB와 같이 집에서 가까운 곳에서 쇼핑하는 경향이 있습니다. 이러한 매장들은 더 좋은 제품, 즉석 조리 식품, 원하는 품목에 대한 더 깨끗한 접근성을 제공함으로써 제품을 개선했습니다. 보다 매력적이고 즐거운 쇼핑 환경을 조성함으로써 리테일러들은 엔터테인먼트와 긍정적인 경험을 모두 추구하는 소비자들의 요구를 충족시키고 있습니다. 결론적으로, 평균 지출 금액은 꾸준히 유지되고 있지만 연말 쇼핑의 초점은 경험과 더욱 매력적인 리테일 환경으로 옮겨가고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Nw3Eg6gkUHg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 02 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/1084-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/02/1084-ko/</guid>
        
        <category>연말연시 지출</category>
        
        <category>소비자 행동</category>
        
        <category>오프라인 매장</category>
        
        <category>체험형 리테일</category>
        
        <category>리테일 혁신</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>정부 셧다운, 기간, 영향 및 경제적 결과</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 정부 셧다운이 데이터 발표와 시장 불확실성에 미치는 영향을 포함해 셧다운의 기간과 그 의미를 살펴보겠습니다. 또한 셧다운과 금리의 관계, 인플레이션 우려, 소비자, 기업, 노동에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 정부 셧다운의 경제적 영향에 대해 자세히 알아보려면 계속 지켜봐 주세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/YfhytaPBhJY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-셧다운의-기간과-의미&quot;&gt;정부 셧다운의 기간과 의미&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;정부 셧다운은 평균 8일 동안 지속되지만, 가장 최근의 셧다운은 34일까지 연장되어 그 영향이 더욱 컸습니다. 셧다운 기간은 경제에 미치는 영향을 결정하는 데 중요한 요소입니다. 셧다운 기간 동안 가장 우려되는 것은 고용 보고서와 소비자물가지수(CPI) 보고서와 같은 데이터 발표에 미치는 영향입니다. 셧다운으로 인해 이러한 보고서가 지연되면 시장의 불확실성이 커지고 투자자와 정책 입안자가 정보에 입각한 결정을 내리기 어려워질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금리-및-인플레이션에-미치는-영향&quot;&gt;금리 및 인플레이션에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 금리 상승의 배경에는 정부 셧다운이 있습니다. 미국 국가 신용등급 강등, 일본의 수익률 곡선 통제 종료, 연준의 양적 긴축, 중국의 달러화 재활용 감소, 미국 예산 적자, 경매 규모 확대 의도 등 여러 요인으로 인해 10년물 수익률은 금융위기 이전 이후 최고치를 기록했습니다. 정부 셧다운은 이러한 요인에 잠재적으로 추가될 수 있습니다. 한편, PCE 인플레이션에 대한 최신 데이터에 따르면 헤드라인 인플레이션은 3.7%, 근원 인플레이션은 3.9%로 연준의 목표치인 2%를 크게 상회하는 것으로 나타났습니다. 이는 인플레이션 우려를 해소하기 위해 금리가 더 오랜 기간 동안 더 높은 수준을 유지할 것이며, 이는 성장과 고용에 하방 리스크를 초래할 것임을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-기업-노동에-미치는-영향&quot;&gt;소비자, 기업, 노동에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;금리가 상승하면 자본 비용이 증가하여 신용카드 및 기타 대출 금리가 높아짐으로써 소비자와 기업에 직접적인 영향을 미칩니다. 이는 소비자와 기업의 지출 및 투자 결정에 부정적인 영향을 미칠 수 있습니다. 금리 인상을 통해 경제를 둔화시키려는 연준의 의도는 이러한 영향을 더욱 악화시킬 수 있습니다. 또한 정부 셧다운은 기존의 경제 불확실성을 가중시켜 잠재적으로 노동쟁의와 경제 불안정을 초래할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=YfhytaPBhJY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 01 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/9730-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/01/9730-ko/</guid>
        
        <category>정부 셧다운</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>소비자</category>
        
        <category>기업</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
