<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 06:06:49 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 13 Sep 2023 06:06:49 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Intuit의 AI 기반 비서, 재무 관리를 위한 개인화된 지원</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 Intuit의 새로운 AI 기반 어시스턴트인 Intuit Assist와 다양한 Intuit 플랫폼에서 사용자에게 개인화된 지원을 제공하는 역할을 살펴보겠습니다. 또한 AI가 Intuit의 비즈니스 전략을 어떻게 형성하고 있는지, 소비자의 재무 관리를 돕는 데 초점을 맞추고 있는지, Intuit이 대응하고 있는 시장 동향에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TYkvAmb-dUU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인튜이트의-새로운-ai-기반-어시스턴트-인튜이트-어시스트&quot;&gt;인튜이트의 새로운 AI 기반 어시스턴트: 인튜이트 어시스트&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Intuit의 CEO인 사산 가다르지는 최근 Turbo Tax, Credit Karma, MailChimp 등 다양한 Intuit 플랫폼에서 사용자에게 개인화된 지원을 제공하도록 설계된 AI 기반 지능형 비서인 Intuit Assist를 공개했습니다. 이 혁신적인 도구는 중소기업이 마케팅 캠페인을 개발할 수 있도록 콘텐츠, 이미지 제작, 타겟 고객 식별을 지원하는 것을 목표로 합니다. 또한 Intuit 어시스트는 캠페인 결과와 현금 흐름에 대한 귀중한 인사이트를 제공하여 가상 마케팅 팀의 역할을 효과적으로 수행합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;intuit의-비즈니스-전략에서-ai의-역할&quot;&gt;Intuit의 비즈니스 전략에서 AI의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;AI는 소비자의 재무 관리, 비용 절감, 생계 유지에 중점을 두고 Intuit의 모든 비즈니스에서 중요한 역할을 할 것입니다. 소규모 비즈니스의 경우 Intuit은 고객 성장, 수익 창출 및 현금 흐름 관리를 지원하는 것을 목표로 합니다. Credit Karma 및 Turbo Tax와 같은 플랫폼은 사용자가 예상치 못한 지출을 처리할 수 있도록 설계되었으며, 최저 금리의 임금 조기 지급 또는 사전 승인된 개인 대출과 같은 솔루션을 제공합니다. 가상 비서 역할을 하는 Intuit 어시스트는 소비자와 소규모 기업이 재정적 번영을 이룰 수 있도록 안내합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-동향과-intuit의-대응&quot;&gt;시장 동향과 Intuit의 대응&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;현재 시장 동향을 고려할 때, 가다르지는 금리 상승에 대한 두려움과 금리가 소비자와 가계에 미칠 잠재적 영향을 인정했습니다. 그러나 Intuit의 Credit Karma 및 기타 플랫폼의 데이터는 이러한 추세에 대한 귀중한 인사이트를 제공합니다. 예를 들어, 중소기업의 현금 보유액은 작년의 약 90% 수준으로 팬데믹 이전 수준에서 크게 개선되었습니다. 소비자 측면에서는 2020년 3월 이후 신용 점수가 13점 하락한 반면, 신용카드 잔액은 30% 이상 증가했습니다. 이러한 어려움에도 불구하고 소비자들은 소비 습관에 대해 더욱 신중해지고 있으며, 이는 금융 행동의 변화를 나타냅니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TYkvAmb-dUU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/5878-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/5878-ko/</guid>
        
        <category>AIPoweredAssistant</category>
        
        <category>인튜이트</category>
        
        <category>중소기업</category>
        
        <category>마케팅 캠페인</category>
        
        <category>재무 관리</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>달러 급등과 미국 경제에 미치는 영향, 위험 및 우려, 최고의 위험보상 거래</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 달러화 급등과 미국 경제에 미치는 영향에 대해 살펴보겠습니다. 또한 버블 가능성과 인플레이션 관리의 어려움 등 이러한 추세와 관련된 잠재적 위험과 우려에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 통화쌍과 일본 국채에 대해 알아보고 현재 시장 환경에서 가장 좋은 리스크-보상 거래에 대해 알아봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;달러의-급등과-미국-경제&quot;&gt;달러의 급등과 미국 경제&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;RBC 블루베이 자산운용의 마크 다우닝에 따르면 최근 달러가 급등한 것은 미국의 펀더멘털이 강하기 때문이라고 합니다. 애틀랜타 연준은 3분기 성장률을 5% 이상으로 예상하는 등 미국 경제는 견조한 실적을 보이고 있습니다. 이는 특히 유럽과 중국의 글로벌 경제가 약화되고 있는 것과는 극명한 대조를 이룹니다. 그러나 다우닝은 달러 강세 추세가 너무 과열되어 버블로 이어질 수 있다는 우려를 표명했습니다. 또한 성장세가 둔화될 기미가 보이지 않고 인플레이션이 여전히 과제로 남아있어 미국 경제의 연착륙론이 압박을 받을 수 있다는 위험도 지적합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;통화쌍-및-일본-국채&quot;&gt;통화쌍 및 일본 국채&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;다우닝은 통화 쌍의 측면에서 일본 엔화가 미국 달러에 비해 근본적으로 저렴하다고 생각합니다. 그는 일본은 여행하기 더 저렴해진 반면 미국은 더 비싸졌다고 지적합니다. 그러나 일본은행이 디플레이션의 종식과 인플레이션 목표 달성을 인정할 필요가 있기 때문에 엔화 대비 달러 숏 포지션을 취하기에는 아직 이르다고 제안합니다. 일본 국채(JGB)에 대해서는 일본의 근원 인플레이션이 4%에 도달하고 일본은행이 인플레이션 전망치를 상향 조정할 것으로 예상하면서 숏 포지션을 유지합니다. 일본 정부가 인플레이션 목표를 달성했다고 발표하면 수익률 곡선 통제가 종료되고 10년물 국채 수익률이 상승할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;최고의-리스크-보상-거래와-달러-강세-이야기&quot;&gt;최고의 리스크-보상 거래와 달러 강세 이야기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;다우닝은 현재 가장 좋은 리스크-보상 거래는 인내심을 갖고 저비용으로 투자할 수 있는 국채 숏이라고 제안합니다. 그는 미국 및 유로 금리와 같은 다른 영역에서는 주의를 기울일 것을 조언하고 인플레이션이 마이너스로 인쇄될 경우 장기 국채 매도 가능성을 강조합니다. 결론적으로 다우닝은 달러 강세 기조가 어느 정도 모멘텀을 잃고 있다고 보지만 아직은 그 반대편에 서지는 않았다고 생각합니다. 그는 특히 일본의 정책 변화를 모니터링하는 것이 중요하다고 강조하며 현재 시장 환경의 통화 변동성을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/5763-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/5763-ko/</guid>
        
        <category>달러서지</category>
        
        <category>미국경제</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>일본국채</category>
        
        <category>위험보상거래</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>탄핵 조사, 경제에 대한 우려, 일자리 창출의 중요성에 대한 공화당 주지사의 관점</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 탄핵 조사에 대한 공화당 주지사의 관점과 다가오는 선거와 조 바이든의 정책에 대한 그의 초점을 살펴볼 것입니다. 또한 경제에 대한 그의 우려, 연방준비제도의 금리 인상, 리더십의 변화에 대한 그의 요구에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로, 일자리 창출의 중요성과 직원 권리와 고용주 역량 간의 균형을 강조하면서 연방준비제도의 이중적 임무와 UAW 파업에 대한 그의 견해를 자세히 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/5lvU7e03MLk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;탄핵-조사-공화당의-관점&quot;&gt;탄핵 조사: 공화당의 관점&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 한 공화당 주지사가 탄핵 조사에 대한 자신의 견해를 밝히며 다가오는 선거와 조 바이든의 정책에 집중하는 것이 중요하다고 강조했습니다. 그는 바이든 대통령이 외국 정부로부터 혜택을 받지 않았는지 확인하기 위해 탄핵 조사로 분류하기보다는 사실 조사에 대한 지지를 표명했습니다. 흥미롭게도 그는 트럼프 법적 소송과 관련하여 누구로부터도 접근 한 적이 없다고 말했지만 일부 공화당 원들이 바이든의 법적 어려움에 대해 우려를 표명 한 것은 인정했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제와-연방준비제도-변화를-위한-요구&quot;&gt;경제와 연방준비제도: 변화를 위한 요구&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;주지사는 또한 경제와 연방준비제도에 대해 논의하면서 미국 가정에 해를 끼친다고 생각하는 금리 인상의 시기와 공격성에 대한 우려를 표명했습니다. 그는 미국 기업과 가정, 특히 신용 카드 부채와 주택 소유에 대해 우려하는 사람들에게 명확한 신호를 보내야 한다고 촉구했습니다. 대통령에 당선되면 연방준비제도이사회에 새로운 리더를 임명하고 현 의장인 제이 파월을 해임하겠다고 밝혔습니다. 또한 지출을 통제하고 공급망 문제를 해결하며 전미자동차노조(UAW) 파업과 같은 잠재적인 경제 혼란을 피하는 것이 중요하다고 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방준비제도이사회와-uaw-파업의-이중-임무&quot;&gt;연방준비제도이사회와 UAW 파업의 이중 임무&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;총재는 연방준비제도이사회가 인플레이션을 통제하고 실업률을 모니터링하는 데 주력해야 한다고 믿습니다. 그는 주지사로서의 경험을 바탕으로 일자리 창출의 중요성을 강조했습니다. UAW 파업에 대해서는 노조와 고용주 간의 협상이 문제 해결의 주요 수단이 되어야 한다고 말했습니다. 또한 대통령은 광범위한 국가 안보와 생산 능력을 고려하여 꼭 필요한 경우에만 개입해야 한다고 언급했습니다. 이는 연방 노동관계법에 명시된 바와 같이 직원의 파업권과 고용주의 대체 능력 사이의 균형을 강조한 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=5lvU7e03MLk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/4476-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/4476-ko/</guid>
        
        <category>탄핵조사</category>
        
        <category>선거</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>금리인상</category>
        
        <category>UAW파업</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>인플레이션 데이터, 유가 상승, 전문가 인사이트가 주식 시장을 형성하고 투자 결정에 영향을 미치는 방법</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 인플레이션 데이터와 유가 상승이 주식시장에 미치는 영향을 살펴보겠습니다. 또한 인플레이션 우려에 따른 전문가 인사이트와 투자 전략을 살펴보고 중국의 인플레이션 데이터와 그 의미에 대해 논의할 것입니다. 이러한 요인이 어떻게 시장을 형성하고 투자 결정에 영향을 미치는지 자세히 알아보려면 계속 지켜봐 주세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/OCmiJHUYwEU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-데이터와-유가가-주식-시장에-미치는-영향&quot;&gt;인플레이션 데이터와 유가가 주식 시장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;곧 발표될 소비자물가지수(CPI) 및 생산자물가지수(PPI) 데이터는 인플레이션 상승을 보여줄 것으로 예상되며, 이는 주식시장에 영향을 미칠 수 있습니다. 에너지 이야기, 특히 유가 상승은 인플레이션 측면에서 양날의 검과 같습니다. 유가는 투입 비용으로 작용하여 인플레이션에 직접적인 영향을 미치고 시스템의 유동성을 감소시킬 수 있습니다. 흥미로운 점은 CPI는 상승할 것으로 예상되지만, 식품 및 에너지와 같은 변동성이 큰 품목을 제외한 핵심 CPI는 이전 보고서보다 낮아질 것으로 예상된다는 점입니다. 이 낮은 핵심 CPI는 잠재적으로 주식 상승에 청신호가 될 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션과-유가-상승에-따른-전문가-인사이트-및-투자-전략&quot;&gt;인플레이션과 유가 상승에 따른 전문가 인사이트 및 투자 전략&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;마크 테퍼와 같은 전문가들은 모든 데이터가 인플레이션의 재가속화를 가리키고 있다고 말합니다. 그럼에도 불구하고 시장은 여전히 내년에 3~4차례의 금리 인하를 예상하고 있으며, 이는 인플레이션 데이터와 모순되는 것으로 보입니다. 임금 상황은 지속적인 인플레이션을 가리키고 있지 않지만 유가와 같은 다른 요인은 그렇지 않습니다. 유가가 선물에서 배럴당 88.25달러 이상으로 거래되면 100달러에 도달하여 인플레이션에 더 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 투자 전략 측면에서 주식 시장은 경기 침체기에도 안정적으로 유지될 것으로 예상됩니다. 기술적 분석에 따르면 S&amp;amp;P가 4,050을 넘어설 수 있다면 올해 남은 기간 동안 긍정적인 신호가 될 것입니다. 따라서 S&amp;amp;P가 이 수준에 도달하면 매수 포지션을 늘리고 롱 포지션을 유지하는 것이 좋습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국의-인플레이션-데이터와-그-시사점&quot;&gt;중국의 인플레이션 데이터와 그 시사점&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 중국은 높은 인플레이션을 보여주는 인플레이션 데이터를 발표하여 좋은 소식으로 여겨졌습니다. 그러나 미국 데이터에 대한 회의론과 마찬가지로 중국 데이터의 신뢰성에 의문이 제기되고 있습니다. 구리와 원유 가격이 상승하면 시장이 중국의 경제 상황이 개선되고 있다고 판단하고 있음을 나타낼 수 있습니다. 결론적으로 다가오는 인플레이션 데이터는 핵심 CPI를 중심으로 상승세를 보일 것으로 예상됩니다. 유가는 인플레이션과 주식시장에 큰 영향을 미칩니다. 투자 전략은 유가와 인플레이션이 시장에 미칠 잠재적 영향을 고려해야 합니다. 중국의 인플레이션 데이터는 신중하게 봐야 하지만 긍정적인 신호는 경제 상황이 개선되고 있음을 나타낼 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=OCmiJHUYwEU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 13 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/0893-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/13/0893-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>주식시장</category>
        
        <category>유가</category>
        
        <category>투자전략</category>
        
        <category>코어CPI</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>달러화 급등, 달러화 쏠림 현상의 위험성, 시장 안정성에 대한 시사점</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 달러화 급등과 미국 경제에 미치는 영향에 대해 살펴보겠습니다. 또한 달러 강세 추세의 잠재적 위험과 중앙은행의 인플레이션 목표 달성의 어려움에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 통화쌍과 일본 국채, 베이시스 트레이딩 전략과 시장 안정에 미치는 영향에 대해서도 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9iJa9t7MTzU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;달러의-급등과-미국-경제&quot;&gt;달러의 급등과 미국 경제&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;RBC 블루베이 자산운용의 마크 다우닝에 따르면 최근 달러가 급등한 것은 미국의 펀더멘털이 강하기 때문이라고 합니다. 애틀랜타 연준은 3분기 성장률을 5% 이상으로 예상하는 등 미국 경제가 호조를 보이고 있습니다. 이러한 견조한 실적은 특히 유럽과 중국의 글로벌 경제가 약화되고 있는 것과는 대조적입니다. 그러나 다우닝은 달러 강세 추세가 너무 과열되어 버블로 이어질 수 있다는 우려를 표명했습니다. 또한 그는 특히 인플레이션 측면에서 연착륙에 대한 압박에 직면할 위험이 있다고 강조합니다. 인플레이션이 8%에서 4%로 낮아졌지만, 특히 유가와 원자재 가격 상승으로 인해 중앙은행의 목표치인 2%를 달성하는 것이 더 어려워질 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;통화쌍-및-일본-국채&quot;&gt;통화쌍 및 일본 국채&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;다우닝은 통화 쌍의 측면에서 일본 엔화가 미국 달러에 비해 근본적으로 저렴하다고 생각합니다. 그는 일본은 여행하기 더 저렴해진 반면 미국은 더 비싸졌다고 지적합니다. 그러나 일본은행이 디플레이션의 종식과 인플레이션 목표 달성을 인정할 필요가 있기 때문에 엔화 대비 달러 숏 포지션을 취하기에는 아직 이르다고 제안합니다. 일본 국채(JGB)에 대해서는 일본의 근원 인플레이션이 4%에 도달하고 일본은행이 인플레이션 전망치를 상향 조정할 것으로 예상하면서 숏 포지션을 유지합니다. 일본 정부가 인플레이션 목표를 달성했다고 발표하면 수익률 곡선 통제(YCC) 종료와 10년물 국채 수익률 상승으로 이어질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;베이시스-트레이딩-및-시장-안정성&quot;&gt;베이시스 트레이딩 및 시장 안정성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;다우닝은 매크로 헤지펀드에서 인기 있는 전략인 베이시스 트레이딩에 대해서도 설명합니다. 레버리지 베이시스 거래에 대한 우려에도 불구하고 그는 베이시스 거래가 시장 안정성에 대한 우려의 주요 원인이라고 생각하지 않습니다. 그는 올해 금리 방향성 트레이딩이 어려웠기 때문에 베이시스 트레이딩이 인기를 끌었다고 생각합니다. 결론적으로 다우닝은 JGB 공매도는 여전히 좋은 리스크-보상 거래이지만 다른 금리에 대해 지나치게 강세를 보이는 것은 경계해야 한다고 말합니다. 또한 인플레이션이 마이너스를 기록할 경우 국채 매도 가능성도 언급했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9iJa9t7MTzU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/6328-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/6328-ko/</guid>
        
        <category>달러서지</category>
        
        <category>미국경제</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>일본국채</category>
        
        <category>시장안정성</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>바이든 대통령의 지지율, 애플의 중국 딜레마, 주택 시장이 소비자 지출에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 바이든 대통령의 낮은 지지율과 대중의 지지와 신뢰를 얻기 위해 직면한 경제적 과제에 대해 논의해 보겠습니다. 또한 중국에서의 애플의 딜레마와 이것이 회사와 시장에 미칠 수 있는 잠재적 파급 효과에 대해서도 살펴볼 것입니다. 또한 주택 시장의 독특한 상황과 연방준비제도의 금리 딜레마, 그리고 소비자 지출에 미칠 잠재적 영향에 대해서도 자세히 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/3U4aEwnfYdo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든의-지지율과-경제적-과제&quot;&gt;바이든의 지지율과 경제적 과제&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 데이터에 따르면 바이든 대통령의 지지율은 39%로 낮은 수준이며, 유권자의 58%는 현재 경제 상황을 그의 행정부 탓으로 돌리고 있습니다. 또한 유권자의 45%만이 바이든이 자신과 같은 처지에 있는 사람들에게 공감한다고 답해 잠재적인 신뢰 결핍이 있음을 나타냅니다. 이러한 수치는 바이든이 대중의 지지와 신뢰를 확보하는 데 상당한 장애물에 직면할 수 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국에서의-애플의-딜레마와-그-파급-효과&quot;&gt;중국에서의 애플의 딜레마와 그 파급 효과&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 중국에서 공무원과 정부 지원 기업 근로자의 아이폰 사용이 금지되면서 애플은 팀 쿡 CEO에게 중대한 도전에 직면했습니다. 현재 진행 중인 미중 냉전으로 인해 특정 컴퓨터 칩에 대한 제한으로 인해 부수적인 피해를 입을 수 있기 때문에 애플의 시장 입지는 더욱 복잡해졌습니다. 중국에 노출된 상위 30개 기업의 주가 하락에서 알 수 있듯이 애플 제품에 대한 이번 금지는 더 큰 영향을 미칠 수도 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주택-시장-연방-준비-은행-및-소비자-지출&quot;&gt;주택 시장, 연방 준비 은행 및 소비자 지출&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;현재 주택 시장은 저금리 모기지와 잠재적인 모기지 상환액 증가로 인해 많은 주택 소유자가 매도를 꺼리는 독특한 상황에 처해 있습니다. 이러한 침체로 인해 구매자는 적합한 부동산을 찾기가 어려워졌습니다. 연방준비제도이사회도 금리와 관련하여 어려운 상황에 처해 있으며, 일부 관리들은 금리 인상을 주저하면서도 잠재적인 조정에 대한 옵션을 열어두고 싶어합니다. 한편, 사람들이 구매를 위한 현금과 신용 카드가 부족해지기 시작하면 소비자 지출에 미치는 영향이 커질 수 있으며, 잠재적으로 더 긴축적인 정책이 필요할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=3U4aEwnfYdo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/5031-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/5031-ko/</guid>
        
        <category>바이든의지지율</category>
        
        <category>경제 문제</category>
        
        <category>애플</category>
        
        <category>중국</category>
        
        <category>주택 시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>노동 시장 둔화, 구인 감소, 임금 및 고용 동향에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 구인 및 취업자 수 감소, 실업률의 소폭 상승 등 최근의 노동시장 둔화에 대해 분석해 보겠습니다. 또한 대기업의 고용 감축, 변화하는 직장 문화, 임금 및 고용 동향에 대한 수요와 공급의 영향에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/MtaEenmKp9Y/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;노동-시장의-둔화-분석&quot;&gt;노동 시장의 둔화: 분석&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 데이터에 따르면 팬데믹 이후 채용 호황이 끝날 가능성이 있으며, 구인 및 일자리 증가세가 눈에 띄게 둔화되고 있습니다. 실업률도 8월에 3.5%에서 3.8%로 소폭 상승했습니다. Network의 창립자이자 CEO인 Tom Gimble은 이러한 둔화의 원인으로 몇 가지 요인을 꼽았습니다. 기업들은 연말과 다가오는 선거를 대비해 계획을 세우고 있으며, 연방준비제도의 조치는 리더들에게 경계심을 심어주었습니다. 그럼에도 불구하고 경제는 고용 부문에서 여전히 탄력적입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;고용-감축과-업무-문화의-변화&quot;&gt;고용 감축과 업무 문화의 변화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;김블은 마이크로소프트, 구글, 메타 같은 대기업에서 상당한 고용 감축이 관찰되었다고 설명합니다. 팬데믹 기간 동안 과도하게 고용을 늘렸던 이 기업들은 이제 직원들이 직접 사업을 시작하거나 소규모 회사에 입사하면서 변화를 겪고 있습니다. 현재의 고용 시장은 더 많은 기술이 이전 가능하고 지리적 장벽이 적습니다. 재택근무 문화도 진화하고 있으며, 고용주와 직원의 관계 및 권력 역학을 고려한 총체적인 접근 방식이 필요합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;수요와-공급이-임금-및-고용-동향에-미치는-영향&quot;&gt;수요와 공급이 임금 및 고용 동향에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;김블에 따르면 수요와 공급 모델은 임금에 큰 영향을 미칩니다. 공급이 많으면 임금이 감소하고 그 반대의 경우도 마찬가지입니다. 이러한 역학 관계는 팬데믹 기간 동안 직원들이 캘리포니아로 이주하면서 캘리포니아주의 고유한 법률로 인해 임금법 문제가 발생했을 때 분명하게 드러났습니다. 김블은 고용주와 직원이 함께 이러한 문제를 해결해야 한다고 강조합니다. 채용 동향을 보면 기술 관련 직무는 여전히 강세를 보이고 있지만, 일반적으로 성장 기회의 신호로 여겨지는 영업직 채용은 우려할 만한 둔화가 나타나고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=MtaEenmKp9Y&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3110-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/3110-ko/</guid>
        
        <category>노동시장</category>
        
        <category>채용공고</category>
        
        <category>실업률</category>
        
        <category>직장문화</category>
        
        <category>채용동향</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>예정된 소비자 및 생산자 물가 발표, 시장에 대한 시사점, 포트폴리오 재평가</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 곧 발표될 소비자 및 생산자 물가와 이것이 인플레이션 추세에 미치는 영향에 대해 알아보겠습니다. 또한 10년 만기 국채 금리의 상승 가능성과 시장에 미치는 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로, 시장 불확실성 속에서 가치주와 인기 기업 이외의 다각화에 초점을 맞춰 포트폴리오를 재평가하는 방법에 대한 존 린치의 조언을 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/XvquOpDYpWE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-물가-보고서와-인플레이션-추세의-중요성&quot;&gt;소비자 물가 보고서와 인플레이션 추세의 중요성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;곧 발표될 소비자 및 생산자 물가는 인플레이션 추세에 대한 중요한 통찰력을 제공할 예정입니다. Comerica Wealth Management의 CIO인 John Lynch에 따르면, 소비자물가보고서(CPR)는 도매물가지수(PPI)보다 더 중요한 지표가 될 것이라고 합니다. 도매 물가가 크게 하락했음에도 불구하고 소비자 물가는 상승할 것으로 예상됩니다. 7월 소비자 물가는 0.2% 상승했지만 8월 예상치는 이보다 더 큰 0.6%로 예상됩니다. 이러한 상승세는 아직 시장에 완전히 반영되지 않았을 수 있습니다. 또한 연말까지 인플레이션이 0.2%로 안정적으로 유지되더라도 전년 동기 대비로는 여전히 4%에 달해 인플레이션이 가속화될 것으로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;10년-만기-국채와-그-잠재적-영향력&quot;&gt;10년 만기 국채와 그 잠재적 영향력&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;10년 만기 국채도 주목해야 할 또 다른 핵심 요소입니다. Lynch는 향후 몇 주 또는 몇 달 내에 50bp 상승할 것으로 예상합니다. 이러한 예상은 몇 가지 요인에 근거합니다. 첫째, 기술적 관점에서 10년 만기 국채 금리가 4.75%~5%까지 상승할 수 있음을 차트를 통해 알 수 있습니다. 둘째, 양적 긴축으로 인해 일본, 중국, 연방준비제도(연준)의 대규모 매수가 감소하는 등 펀더멘털적인 상승 근거가 있습니다. 셋째, 미 재무부가 국채 매입 규모를 30% 늘리겠다고 발표하면서 공급이 증가했습니다. 마지막으로 10년 만기 국채는 일반적으로 CPI에 200bp 프리미엄이 붙어 거래되므로 발행량이 적더라도 향후 몇 주 또는 몇 달 안에 4.75%에서 5%에 근접할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-불확실성-속에서-포트폴리오-재평가하기&quot;&gt;시장 불확실성 속에서 포트폴리오 재평가하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이러한 잠재적 시장 변화에 비추어 린치는 투자자들에게 포트폴리오를 재평가할 것을 조언합니다. 그는 10년 만기 국채 금리가 5%에 근접하는 환경에서는 가치주가 좋은 성과를 낼 수 있다고 제안합니다. 또한 S&amp;amp;P 500에서 인기 있는 ‘매그니피센트 세븐’ 기업 외에도 포트폴리오를 다각화할 것을 권장합니다. 린치는 에너지 및 산업 섹터의 모멘텀과 헬스케어 섹터의 바벨 리스크 전략에 대한 잠재력을 보고 있습니다. 결론적으로 다가오는 소비자 및 생산자 물가 보고서는 인플레이션에 대한 중요한 인사이트를 제공할 것입니다. 소비자물가 상승과 10년물 국채 추가 상승 가능성은 시장에 영향을 줄 수 있습니다. 투자자는 포트폴리오를 재평가하고 에너지, 산업재, 헬스케어 등 가치주 및 섹터에 초점을 맞춰 인기 종목을 넘어 다각화를 고려해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=XvquOpDYpWE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 12 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/0328-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/12/0328-ko/</guid>
        
        <category>소비자물가보고서</category>
        
        <category>인플레이션트렌드</category>
        
        <category>10년국채</category>
        
        <category>포트폴리오</category>
        
        <category>가치주</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Apple의 iPhone 15 라인업, 향후 계획 및 신흥 시장으로의 확장</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 새로운 기능, 디자인, 경쟁 우위 등 곧 출시될 Apple의 iPhone 15 라인업을 살펴보겠습니다. 또한 개선된 iPad Pro와 지리적 확장과 같은 Apple의 향후 계획에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 인도와 베트남을 중심으로 신흥 시장에 대한 Apple의 전략과 성장 잠재력을 활용하기 위한 Apple의 노력에 대해서도 자세히 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/uoXc3dQrDvg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;apple의-새로운-라인업-iphone-15-등&quot;&gt;Apple의 새로운 라인업: iPhone 15 등&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple은 6.1인치와 6.7인치 화면 크기의 새로운 iPhone 15 모델 4종을 출시할 준비를 하고 있습니다. 고급형 모델인 iPhone 15 Pro Max는 3년 만에 처음으로 새로운 티타늄 디자인을 선보일 예정입니다. 이 모델은 또한 더 길어진 배터리 수명, 더 가벼워진 프레임, 새로운 3나노미터 생산 공정에 기반한 A17 칩을 자랑할 것입니다. 이를 통해 Apple은 중국 화웨이 기기에 비해 경쟁 우위를 확보할 수 있게 되었습니다. iPhone과 함께 Apple은 Apple Watch에 대한 사소한 업그레이드를 도입하고 AirPods의 USB-C 충전 표준으로 전환할 예정입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;apple의-향후-계획-개선된-ipad-pro-및-확장&quot;&gt;Apple의 향후 계획: 개선된 iPad Pro 및 확장&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple의 향후 계획에는 내년에 발표될 것으로 예상되는 iPad Pro의 대대적인 개편이 포함됩니다. 약 5년 만에 처음으로 대대적인 재설계가 이루어질 예정입니다. 새로운 iPad Pro에는 처음으로 OLED 디스플레이가 탑재되어 더 나은 명암비와 색 재현력을 제공할 것입니다. 또한 트랙패드가 있는 새로운 매직 키보드가 함께 제공되어 iPad가 더욱 맥북과 같은 외관을 갖추게 될 것입니다. 지리적 확장 측면에서 Apple은 태국, 말레이시아, 베트남, 인도와 같은 국가로 공급망을 다변화하고 있으며, 이러한 움직임은 미국과 중국 간의 잠재적 무역 긴장과 관계없이 계속될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;신흥-시장에서의-애플-전략-인도와-베트남에-집중하기&quot;&gt;신흥 시장에서의 애플 전략: 인도와 베트남에 집중하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Apple은 인도를 성장 잠재력이 큰 미개척 시장으로 보고 지난 15년 동안 중국에서 거둔 성공을 재현하는 것을 목표로 하고 있습니다. 이미 인도에 두 개의 소매점을 오픈하여 기반을 다지기 시작했으며, 앞으로 세 개의 소매점을 더 오픈할 계획입니다. Apple은 또한 인도 시장에 특화된 제품을 더 많이 출시할 것으로 예상됩니다. 베트남에서는 Apple이 온라인 스토어를 오픈했으며 소매점 입지를 확대할 것으로 예상됩니다. 현재 베트남은 애플 워치와 에어팟의 생산에 참여하고 있으며, 이는 애플의 생산 허브에서 베트남의 중요성이 점점 커지고 있음을 나타냅니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=uoXc3dQrDvg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/8740-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/8740-ko/</guid>
        
        <category>아이폰15</category>
        
        <category>애플워치</category>
        
        <category>아이패드프로</category>
        
        <category>신흥시장</category>
        
        <category>공급망</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>실리콘밸리 은행의 손실, 연방 준비 은행의 의사 결정 및 경제 행동의 변화</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 실리콘밸리 은행의 손실이 경제에 미치는 영향과 연방준비제도의 의사결정 과정에 대해 살펴보겠습니다. 또한 외생적 충격의 영향과 채권 시장에 대한 잠재적 압력을 포함한 경제 행동과 전망의 변화에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tphSwfoLaFw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-침체-경고와-실리콘밸리-은행의-역할&quot;&gt;경기 침체 경고와 실리콘밸리 은행의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;더블라인 캐피털의 CEO인 제프리 건들라흐는 최근 실리콘밸리은행(SVB) 및 기타 유사한 상황에서 발생한 손실의 경제적 영향에 대해 논의했습니다. 건들라흐는 이러한 손실의 원인이 만기 연장과 수익률이 낮은 국채에 투자해야 했기 때문이라고 설명했습니다. 그는 이러한 문제가 약 2개월 동안 지속되는 일시적인 것이며 예상했던 대로 전개될 것이라고 믿었다고 말했습니다. 또한 군들라흐는 3월 일부 지역 은행의 부실 사태 이후 연방준비제도이사회가 금리를 인상할 것이라고 예측했는데, 그 예측이 현실이 되었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-의사-결정-프로세스&quot;&gt;연방 준비 은행의 의사 결정 프로세스&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;건들라흐는 연준의 의사 결정 과정에 대한 통찰력을 제공하면서 연준의 주요 관심사는 2%로 낮추는 것을 목표로 하는 인플레이션율인 것 같다고 말했습니다. 그는 인플레이션과 임금 압력은 노동 수요의 감소를 통해서만 완화될 수 있다고 언급했습니다. 군들라흐는 또한 베이지북 보고서에서 노동 시장을 “침체된” 것으로 묘사하면서 경제적 교차 흐름을 강조했습니다. 그는 애틀랜타 연준은 5.6% 성장을, 세인트루이스 연준은 소폭 마이너스 성장을 예상하는 등 3분기 GDP 전망치가 크게 엇갈리고 있다고 지적했습니다. 건들락은 최근 몇 달 동안 많은 통계가 빠르게 변화하면서 경제가 전환기에 접어들고 있다고 결론지었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-행동의-변화와-전망&quot;&gt;경제 행동의 변화와 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;군들라흐는 팬데믹과 정부 부양책과 같은 외생적 충격으로 인한 사람들의 행동 변화도 논의했습니다. 그는 팬데믹 기간 동안 높았던 초과 저축이 곧 마이너스가 될 것이라고 언급하며 경제학자들이 전년 대비 통계에 너무 집중하고 있다고 비판했습니다. 군들라흐는 M2와 PPI와 같은 일부 전년 대비 통계가 마이너스를 기록했지만 여전히 2~3년 전보다 훨씬 높다고 설명했습니다. 그는 사람들이 세금과 기타 청구서를 다시 지불해야 할 때 갑자기 가난하다고 느끼고 정부가 돈을 벌면 채권 시장에 압력을 가한다고 경고했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tphSwfoLaFw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 11 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/6567-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/11/6567-ko/</guid>
        
        <category>실리콘밸리은행</category>
        
        <category>연방준비제도이사회</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>경제 행동</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
