<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 06:05:58 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 15 Aug 2023 06:05:58 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>경제 퍼즐 풀기: 인플레이션, 금리, 강세장이 투자 전략을 형성하는 방법 </title>
        <description>&lt;p&gt;인플레이션, 금리, 투자 결정 사이의 복잡한 관계에 대한 심층 분석에 오신 것을 환영합니다. 잠재적 인플레이션 시나리오, 연준의 조치가 강세장에 미치는 영향, 10년래 최고치에 근접한 실질 수익률의 의미에 대한 전문가의 관점을 살펴볼 것입니다. 이러한 인사이트는 현재 추세와 데이터를 기반으로 하며, 실제 결과는 다를 수 있으므로 투자 결정 시 철저한 조사가 중요하다는 점을 기억하세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/daUfGn74ogU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션과-금리의-사례&quot;&gt;인플레이션과 금리의 사례&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;인플레이션과 금리는 투자 결정에 큰 영향을 미치는 두 가지 핵심 요소입니다. 이 분야의 한 전문가는 인플레이션이 3%에 달할 수 있는 잠재적 시나리오를 제시합니다. 이런 상황이 발생하면 연방준비제도(연준)는 금리 인상 중단 또는 인하를 고려할 수 있습니다. 그러나 전문가는 현재 10년 만기 국채 수익률이 과대평가되어 있으며, 이는 한동안 지속된 상황이라고 지적합니다. 전문가는 연방기금 금리가 2.5% 또는 3%로 인하되면 10년물 수익률과 연방기금 금리의 차이가 과거 기준과 일치할 것이라고 제안합니다. 이러한 조정은 국채가 과대평가되었다는 것을 의미합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;강세-통화와-연준의-조치&quot;&gt;강세 통화와 연준의 조치&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;전문가들은 양적완화로 인한 저금리와 낮은 인플레이션에 대한 기대감으로 인해 최근 강세 콜이 증가하고 있음을 인정합니다. 그러나 현재 경제 상황이 더 건강한 상태로 전환되고 있으며, 높은 금리는 경제 강도를 나타내는 것이라고 주장합니다. 또한 마이너스 수익률 곡선이 경제에 미치는 영향을 강조하며 저위험 투자가 고위험 투자보다 더 많은 수익을 내서는 안 된다고 제안합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;실질-수익률과-그-의미&quot;&gt;실질 수익률과 그 의미&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;전문가들은 특히 30년 만기 국채의 실질 수익률이 지난 10년 동안 볼 수 없었던 수준인 2%에 근접하고 있다고 지적합니다. 이들은 이를 인플레이션을 관리하기 위해 경제와 인플레이션이 둔화되어야 한다는 의미로 해석합니다. 장기적인 지속 가능성을 위해 이러한 수준이 너무 높을 수 있다는 점을 인정하면서도 인플레이션을 통제할 필요가 있다고 생각합니다. 역사적으로 실질 수익률은 경제 성장과 인플레이션을 억제하는 데 효과적이었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 인플레이션, 금리, 투자 결정 사이의 관계를 이해하는 것은 투자자에게 매우 중요합니다. 전문가의 분석은 현재 경제 상황과 잠재적 미래 추세에 대한 귀중한 통찰력을 제공합니다. 그러나 이는 현재 데이터와 추세를 기반으로 한 예측이며 실제 결과는 다를 수 있다는 점을 기억해야 합니다. 따라서 투자자는 투자 결정을 내리기 전에 항상 철저한 조사를 수행하고 여러 요소를 고려해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=daUfGn74ogU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/15/4905-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/15/4905-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>투자 결정</category>
        
        <category>경제력</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>소매업의 종말: 파산 신청의 급증과 소규모 소매업체에 대한 다가오는 위협의 실체를 밝히다 </title>
        <description>&lt;p&gt;블로그에 오신 것을 환영합니다! 오늘은 소매업 부문의 파산 신청 증가, 소비자 지출과 부채 수준 증가의 영향, 그리고 미래에 대한 예측에 대해 알아보고자 합니다. 중소 소매업체가 직면한 과제, 소비자 지출과 부채의 역할, 앞으로의 어려운 경제 환경의 가능성에 대해 논의할 것입니다. 이러한 중요한 이슈와 리테일 업계에 미치는 영향에 대해 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/AJteRKSloBw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소매업-부문의-파산-신청-증가-추세&quot;&gt;소매업 부문의 파산 신청 증가 추세&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Epiq 파산의 최근 데이터에 따르면 리테일 부문의 우려스러운 추세가 드러났습니다. 7월의 상업용 챕터 11 파산 신청은 71% 급격히 증가했으며, 전체 상업용 파산 신청은 21% 증가했습니다. 소기업 파산 신청도 예외는 아니어서 7월 파산 신청 건수는 153건으로 61% 증가했으며, 이는 2022년 7월 95건에서 크게 증가한 수치입니다. 총 파산 신청 건수는 이제 35,000건을 넘어섰으며, 이는 고르지 않은 경제 회복의 그림을 그리고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;래피드 레이팅스의 회장인 제임스 가렛과 유니티 마케팅의 설립자 겸 사장인 파멜라 댄지거가 이러한 놀라운 수치에 대한 자세한 인사이트를 제공합니다. 가렛은 소매업이 100점 만점 기준 61점으로 조사 대상 28개 업종 중 가장 낮은 점수를 받아 두 번째로 하락세가 두드러진 업종이라고 지적합니다. 특히 소매업 부문의 민간 기업, 특히 중소기업은 공공 기업보다 더 큰 압박을 받고 있습니다. 이러한 기업들의 레버리지 포지션은 향후 6~24개월 동안 주목해야 할 중요한 이야기가 될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-지출과-부채-수준-증가&quot;&gt;소비자 지출과 부채 수준 증가&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;댄지거는 리테일러에게 있어 소비자 지출의 중요성을 강조합니다. 그녀는 전미소매협회(NRF)가 최근 소비자 지출 둔화를 발표했으며, 이는 신학기 쇼핑과 연말 쇼핑에 영향을 미칠 수 있다고 지적합니다. 그녀는 올해 하반기에 소매업체의 환경이 위축될 가능성이 있다고 예측합니다. 다가오는 학자금 대출 부채 상환은 소비자의 가처분 소득을 더욱 감소시킬 또 다른 요인입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Garrett은 소매업체의 부채 수준 증가에 대해 설명하면서, Walmart와 Target과 같은 대기업이 소규모 기업보다 부채를 더 잘 관리하고 있다고 지적합니다. 월마트는 68점, Target은 63점을 받았습니다. 그러나 Wayfair와 Overstock과 같은 소규모 기업은 각각 20점과 41점으로 더 많은 어려움에 직면하고 있습니다. 부채 만기가 도래함에 따라 이러한 기업은 더 큰 압박에 직면하게 될 것입니다. 신용등급이 40점 이하인 기업은 역사적으로 실패할 위험이 가장 높습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미래에-대한-예측&quot;&gt;미래에 대한 예측&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;댄지거는 2024년에 스태그플레이션과 유사한 어려운 환경이 도래할 것으로 예상합니다. 그녀는 소비자들이 재량 제품 구매를 미루면서 명품 소매업체에 가장 큰 영향을 미칠 것으로 예상합니다. 팬데믹 이후 럭셔리 소비는 회복세를 보이고 있지만 변동이 예상됩니다. 가렛은 럭셔리 리테일 업계에서 통합과 이벤트 리스크가 증가할 가능성이 높다고 덧붙입니다. 상당한 드라이파우더를 보유한 사모펀드들이 이 분야에 진출하여 어려움을 겪고 있는 브랜드를 지원할 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 리테일 업계는 파산 신청이 증가하고 소비자 지출이 둔화되는 등 상당한 어려움에 직면해 있습니다. 중소형 리테일러는 대기업보다 더 큰 압박을 받고 있습니다. 공급망은 여전히 중요한 문제로 남아 있으며, 탄력적인 공급망을 갖춘 기업이 더 나은 입지를 확보할 것입니다. 앞으로 이러한 추세와 리테일 부문에 미칠 잠재적 영향을 모니터링하는 것이 매우 중요할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=AJteRKSloBw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 15 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/15/0832-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/15/0832-ko/</guid>
        
        <category>파산 신청</category>
        
        <category>소매업</category>
        
        <category>소비자 지출</category>
        
        <category>부채 수준 상승</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>채권 시장 매도세는 정말 &apos;역대 최악&apos;일까요? 인플레이션 전망과 연준의 딜레마 풀기 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘의 블로그 포스팅에서는 인플레이션 전망과 채권 시장 매도세에 초점을 맞춰 최근 경제 상황에 대한 논의를 살펴봅니다. 디스인플레이션 과정에 대한 교수의 관점, 인플레이션 목표 달성을 위한 연방준비제도의 노력, 포트폴리오 관리 서비스가 채권 시장에 미치는 영향에 대해 살펴볼 것입니다. 마지막으로 과긴축의 위험과 통화정책의 미래에 대해 연준 내에서 진행 중인 논쟁에 대해 알아볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/utwEQPpXq80/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-전망에-대한-이해&quot;&gt;인플레이션 전망에 대한 이해&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 조지타운 대학교의 한 교수와 경제 전문 선임 기자 스티브 리스먼(Steve Liesman)이 나눈 대화에서 현재 경제 환경에 대한 흥미로운 인사이트를 발견할 수 있었습니다. 이 교수는 생산자물가지수(PPI), 소비자물가지수(CPI), 미중 인플레이션을 포함한 데이터 세트가 예상보다 약한 5~10년 인플레이션 전망을 나타낸다고 말합니다. 그는 디스인플레이션 과정이 여전히 온전하고 지속적이지만 연방준비제도이사회가 원하는 인플레이션 수준에 도달하기에는 아직 멀었다고 생각합니다. 교수는 통화 정책이 현재 좋은 위치에 있으며 인플레이션을 낮추기에 충분히 제한적이지만 충분히 제한적이라고 선언하기에는 너무 이르다고 말합니다. 또한 연준이 인플레이션에 대한 승리를 선언하는 데 있어 이른 시기가 아닌 늦은 시기를 원한다고 언급합니다. 9월 회의와 잭슨홀 컨퍼런스 전에 발표될 8월 일자리 보고서와 CPI 보고서가 추가 인사이트를 제공할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;가장-멍청한-채권-시장-매도&quot;&gt;“가장 멍청한 채권 시장 매도”&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;교수는 또한 최근 채권 시장 매도세에 대해 자신이 본 것 중 “가장 멍청한 채권 시장 매도세”라고 언급했습니다. 그는 포트폴리오 관리 서비스 번호가 PPI의 상승 서프라이즈를 일으킨 요인이라고 지적합니다. 그러나 이 요인을 제거하면 PPI는 정확히 예상대로 나타납니다. 그런 다음 S&amp;amp;P의 전년 대비 변화와 이 포트폴리오 관리 서비스 지수 사이의 상관관계를 실행한 결과, 87%의 R-제곱값이 나타났습니다. 이 상관관계는 관리 자산이 증가함에 따라 사람들이 지불하는 수수료도 증가한다는 것을 시사합니다. 교수는 이것이 인플레이션이 아니라는 점을 분명히 하고, 이 포트폴리오 관리 요인 때문에 채권 시장이 매도세를 보인다면 이는 어리석은 일이라고 주장합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;디스인플레이션-과정과-연준의-대응&quot;&gt;디스인플레이션 과정과 연준의 대응&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;그런 다음 대화는 미시간 심리지수에서 5~10년 인플레이션 전망과 1년 전망의 하락으로 옮겨갑니다. 교수는 경제에 디플레이션이 고착화되고 있다고 생각하며 의견을 바꾸기 전에 더 많은 데이터를 보고 싶다고 말합니다. 또한 임대료 데이터와 같은 지연 쉼터 영향이 CPI에 포함되면 인플레이션이 제자리걸음이라고 언급합니다. 그러나 그는 인플레이션이 아니면서 전월 대비 큰 폭으로 상승한 요인을 임의로 제외하자는 것이 아니라, 인플레이션이 아닌 요인을 제거하자는 것임을 명확히 합니다. 스티브 리스먼은 채권 시장 매도세에 대한 교수의 지적에 동의하며, 일시적인 요인에 반응하는 것이긴 하지만 여전히 시장이 불안해하는 것에 대한 정보를 제공한다고 말합니다. 그는 연준 내에서 과긴축 위험에 대한 지속적인 논쟁과 연준이 금리 인상과 관련하여 이미 충분한 조치를 취했는지 또는 더 많은 조치를 취해야 하는지에 대한 의견이 엇갈리고 있다고 언급했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 교수는 현재 리스크가 너무 정적이 되는 긴축 과정의 최종 단계에 있으며, FOMC는 현재 그 단계에 있다고 생각합니다. 연준 내에는 두 진영이 있는데, 한 진영은 충분히 해야 한다고 주장하고 다른 진영은 이미 충분히 했다고 주장합니다. 교수는 파월 의장이 우리가 회색 영역에 있다는 것을 인정할 것이며, 다가오는 보고서와 회의에서 더 명확하게 설명할 것이라고 믿습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=utwEQPpXq80&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/14/9805-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/14/9805-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션 전망</category>
        
        <category>채권시장 매도</category>
        
        <category>디스인플레이션 과정</category>
        
        <category>연준의 대응에 대한 이해</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>시장 변화: 경제 불확실성과 주택 문제 속에서 기술, 에너지, 헬스케어의 잠재력 발견하기 </title>
        <description>&lt;p&gt;기술, 에너지, 헬스케어 분야로의 지속적인 통합과 업종 순환을 강조하는 현재 시장 동향에 대한 논의에 오신 것을 환영합니다. 또한 인플레이션과 신용카드 부채 증가에 초점을 맞춘 거시 경제 상황을 살펴보고 주택 시장의 도전과 기회에 대해서도 살펴볼 것입니다. 이러한 복잡한 트렌드와 과제를 함께 살펴보고 전략 수립을 위한 인사이트를 제공해 드리겠습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/48Mso3qOLOI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-통합-및-섹터-로테이션&quot;&gt;시장 통합 및 섹터 로테이션&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;현재 시장 추세는 투자자와 트레이더가 특정 섹터에서 기술, 에너지, 헬스케어 섹터로 초점을 이동하는 통합 과정을 나타내고 있습니다. 이러한 로테이션은 평균 복귀 트레이딩으로 인식되며, 주식 또는 섹터의 평균 가격 회복을 노리는 전략입니다. 에너지와 헬스케어 섹터는 당초 예상보다 높은 수익률을 기록할 것으로 기대했지만 올해 들어 현재까지 예상에 미치지 못하고 있습니다. 따라서 투자자들은 일부 수익을 확보하고 잠재적으로 더 많은 가치를 제공할 수 있는 이들 섹터에 재분배하는 것이 합리적입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;특히 헬스케어 부문은 관리 의료, 의약품, 일회용품과 같은 다양한 하위 부문으로 구성되어 있어 무수히 많은 기회를 제공합니다. 산업과 마찬가지로 광범위하고 다양한 섹터로, 아직 시장 랠리에 참여하지 않은 특정 분야가 있습니다. 이는 이 섹터에 재할당하는 것이 상대적으로 가치가 있을 수 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;거시-경제-상황과-인플레이션&quot;&gt;거시 경제 상황과 인플레이션&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;특히 인플레이션과 관련된 거시 경제 상황은 명확하지 않습니다. 전반적인 인플레이션은 감소했지만 서비스 인플레이션은 여전히 지속되고 있습니다. 경제는 대부분 소비자 중심이며 신용카드 부채가 눈에 띄게 증가하고 있습니다. 이는 심각한 경기침체가 임박하지는 않았지만 연방준비제도이사회가 통화정책을 긴축하면서 경제가 연착륙하는 이상적인 시나리오에 긴장의 조짐이 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;시장의 현재 상태는 신용카드 부채 증가, 소비자 중심 경제의 특성 등 다른 요인과 함께 분석해야 합니다. 시장은 주로 모멘텀으로 인해 현재 수준에 도달했으며 이제 그 모멘텀이 반전되고 있는 것으로 보입니다. 따라서 시장 전망의 강세 또는 약세 여부에 따라 시장에서의 편안함 수준이 크게 달라질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주택-시장&quot;&gt;주택 시장&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;주택 시장에는 여러 가지 도전 과제가 있습니다. 미국에는 주거용 주택의 공급 부족이 심각하며, 밀레니얼 세대의 가구 구성 비율이 증가하면서 상황은 더욱 복잡해지고 있습니다. 주택 시장의 발전은 공급과 가격 사이의 끊임없는 밀고 당김으로 인해 우여곡절을 겪을 가능성이 높습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;주택 시장의 긍정적인 변화를 위해서는 주택 구입 가능성과 모기지 금리에 대한 기대치를 재조정해야 합니다. 이를 위해서는 모기지 금리의 소폭 인하가 필요할 수 있습니다. 또한 낮은 모기지 금리에 고정된 기존 주택 소유자보다는 신규 진입자가 주택 수요를 주도할 가능성이 높기 때문에 주택 시장의 이동성 측면도 고려해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 투자자들이 기술, 에너지, 헬스케어와 같은 분야로 초점을 이동하면서 시장은 통합과 순환의 단계를 거치고 있습니다. 거시 경제 상황은 안정적이지만 인플레이션과 신용카드 부채 증가와 같은 과제를 안고 있습니다. 주택 시장 역시 공급 및 경제성과 관련된 장애물에 직면해 있습니다. 이러한 추세와 도전은 기회와 위험을 동시에 제공하므로 투자자는 신중한 고려와 전략적 계획을 통해 이를 헤쳐나가야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=48Mso3qOLOI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/14/7698-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/14/7698-ko/</guid>
        
        <category>시장통합</category>
        
        <category>섹터회전</category>
        
        <category>헬스케어섹터</category>
        
        <category>주택시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>인플레이션 추세가 주식 시장에 미치는 영향 분석: 최신 CPI 보고서의 인사이트 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요! 오늘은 최신 소비자물가지수 보고서를 통해 인플레이션 동향과 물가 상승의 주요 요인에 대해 알아보고자 합니다. 또한 이러한 추세에 대한 연방준비제도의 관점과 주식 시장에 미칠 수 있는 영향에 대해서도 살펴볼 것입니다. 마지막으로 시장 움직임의 잠재적 위험과 촉매제에 대해 자세히 알아볼 것입니다. 인사이트를 얻을 수 있는 경제 여정을 위해 안전벨트를 매세요!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Ivve12LKraY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-동향과-그-의미&quot;&gt;인플레이션 동향과 그 의미&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최신 소비자물가지수(CPI) 보고서에 따르면 몇 가지 흥미로운 추세가 나타났습니다. 7월 물가는 전월 대비 2/10% 상승하여 6월의 상승세를 반영했습니다. 이로 인해 연간 헤드라인 인플레이션은 약 3.2% 상승했으며, 이는 6월의 연간 3% 상승률보다 약간 더 빨라진 수치입니다. 이는 인플레이션이 여전히 우려되는 상황이지만 전년도에 비해 상승률이 완화되었음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주요-요인-및-연방준비제도의-관점&quot;&gt;주요 요인 및 연방준비제도의 관점&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;CPI 보고서에서는 물가 상승의 주요 요인도 확인할 수 있습니다. 물가 상승의 무려 90%가 주거비에 기인하며, 자동차도 상당한 기여를 한 것으로 나타났습니다. 이 정보는 인플레이션 추세를 지속적으로 모니터링하는 연방준비제도이사회(Fed)에 매우 중요한 정보입니다. 연준은 현재 과도하게 과장되어 있으며 하락할 것으로 예상되는 CPI 보고서의 임대료 구성 요소에 특히 주의를 기울일 것으로 예상됩니다. 연준이 주목하는 다른 분야로는 식품 가격, 근원 인플레이션, 내구재, 서비스, 임금 등이 있습니다. 시장에서는 연준이 금리 인상을 단행할 확률이 70%에 달할 것으로 예상하지만, 실제로는 50 대 50에 가까울 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주식-시장에-미치는-영향-및-잠재적-리스크&quot;&gt;주식 시장에 미치는 영향 및 잠재적 리스크&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;CPI 보고서와 그 의미는 주식 시장에 직접적인 영향을 미칩니다. 트루스트의 수석 시장 전략가인 키스 레너는 최근의 주식 시장 하락이 CPI 보고서로 인해 어느 정도 안도감을 찾을 수 있을 것이라고 전망합니다. 그러나 그는 또한 시장이 당분간 고르지 못한 흐름을 유지할 가능성이 높다고 경고합니다. 연초에는 시장의 기대치가 낮았지만 경제 성장, 수익, 인플레이션 측면에서 기대치를 상회했기 때문입니다. 하반기로 접어들면서 긍정적인 서프라이즈에 대한 기대치가 높아져 시장이 등락을 거듭할 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;주식시장 움직임의 잠재적 촉매제에는 연준의 금리 인상 완료 확인이나 우크라이나 사태 진전 등 예상치 못한 긍정적 전개가 포함될 수 있습니다. 그러나 시장에 잠재적인 리스크도 있습니다. 시장은 많은 호재에 가격을 책정했으며, 예상치 못한 인플레이션 상승이나 연준의 추가 금리 인상은 시장에 부정적인 영향을 미칠 수 있습니다. 또한 시장은 예상치 못한 상황에 어떻게 반응할지 예측하기 어렵기 때문에 악재에 취약합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 최신 CPI 보고서는 현재 인플레이션 추세, 물가 상승의 주요 요인, 인플레이션에 대한 연준의 관점에 대한 귀중한 인사이트를 제공합니다. 이러한 인사이트는 주식 시장에 미칠 잠재적 영향을 이해하고 잠재적 위험을 파악하는 데 매우 중요합니다. 앞으로 인플레이션이 주식 시장에 미칠 영향과 잠재적 위험을 파악하는 데 중요한 역할을 할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Ivve12LKraY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/14/6807-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/14/6807-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션 추세</category>
        
        <category>소비자 물가 지수</category>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        <category>주식 시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>시장 불확실성이 다가옵니다: 주요 이벤트, 섹터 성과, 향후 촉매제가 미국 시장 모멘텀에 미치는 영향 분석 </title>
        <description>&lt;p&gt;독자 여러분 안녕하세요! 이번 주에는 불확실성으로 인한 미국 시장의 모멘텀 상실, 주요 지수 및 섹터의 혼조세, 상위 상승 종목과 하락 종목에 대해 살펴봅니다. 또한 다가오는 소매판매 수치와 실적 발표 등 잠재적인 시장 촉매제를 미리 살펴볼 것입니다. 우리 경제를 형성하는 복잡한 역학 관계를 살펴봅시다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/jQOmMQVhVbE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-모멘텀-및-주요-이벤트&quot;&gt;시장 모멘텀 및 주요 이벤트&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;지난주 미국 시장은 눈에 띄게 모멘텀이 약화되었으며, 불규칙한 움직임이 특징인 거래일을 보냈습니다. 이러한 둔화는 연방준비제도이사회 정책과 경기침체 가능성과 같은 주요 요인에 대한 명확성이 부족했기 때문일 수 있습니다. 또한 월마트, 타겟, 홈디포, 메이시스 등 주요 소매업체의 실적 발표가 예정되어 있는 점도 시장 성과에 영향을 미쳤습니다. 이러한 보고서는 소비자 행동과 그에 따른 경제에 미치는 영향을 조명할 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;주요 지수 및 섹터별&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;성과&quot;&gt;성과&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;주요 지수 중 다우존스 산업평균지수(DJIA)는 약 0.3% 상승하며 상승세로 마감한 유일한 지수로 눈에 띄었습니다. 이러한 긍정적인 움직임은 셰브론, 머크, 버라이즌, 아메리칸 익스프레스, 하니웰을 포함한 30개 회원사 중 21개 기업이 주도했습니다. 반면, S&amp;amp;P 500 지수는 하루와 한 주 동안 약 0.1% 하락했고, 나스닥 종합 지수는 0.7%로 더 큰 폭의 하락세를 보였습니다. 하지만 러셀 2000 지수는 0.1% 상승하며 소폭 상승 마감했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;업종별 성과는 에너지와 헬스케어가 1.6% 상승하며 가장 높은 상승률을 기록했습니다. 유틸리티 섹터도 양호한 성과를 보인 반면, 정보 기술 섹터는 일부 대형 기술 기업의 실적 부진으로 지수를 끌어내렸습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;상위-상승-종목-하락-종목-향후-상승-촉매제&quot;&gt;상위 상승 종목, 하락 종목, 향후 상승 촉매제&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;가장 큰 폭으로 상승한 기업으로는 News Corp, Rambis, Eli Lilly가 있습니다. 뉴스 코퍼레이션은 비용 절감에 힘입어 조정 주당 순이익이 증가했으며, 디지털 수익이 연간 전체 수익의 50% 이상을 차지했다고 발표했습니다. 반도체 소자 회사인 램비스는 1억 달러 규모의 자사주 매입 프로그램을 발표하며 주가 상승을 이끌었습니다. 일라이 릴리는 유망한 체중 감량 치료제에 대한 전망을 높인 후 17% 상승하며 한 주 동안 S&amp;amp;P 500에서 가장 좋은 성과를 거둔 주식이었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;반면에 JD닷컴과 알리바바 등 미국에 상장된 중국 주식은 중국 부동산 대기업 컨트리가든의 이익 경고로 인해 각각 5%와 3% 하락했습니다. 의료 서비스 제공업체인 카노 헬스는 유동성 부족을 경고하고 인력 감축을 발표하면서 73% 하락하며 사상 최악의 낙폭을 기록했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;수익률 분야에서도 한 주 동안 상당한 움직임이 있었습니다. 2년물 수익률은 5bp 상승한 반면, 30년물 수익률은 1.5bp 상승하며 뒤처졌습니다. 전반적으로 주요 수익률은 4% 이상을 유지했으며 30년물 실질수익률은 2011년 이후 최고 수준인 2%에 도달했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;앞으로는 시장에 촉매제가 제한적인 상황에서 다가오는 소매판매 지표, 소매업 실적 보고서, 주택지표가 소비와 경제 전반에 대한 인사이트를 제공할 것으로 예상됩니다. 결론적으로 지난 한 주 시장은 상승과 하락이 뒤섞인 혼조세를 보였습니다,&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=jQOmMQVhVbE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 14 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/14/6443-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/14/6443-ko/</guid>
        
        <category>시장 모멘텀</category>
        
        <category>주요 이벤트</category>
        
        <category>주요 지수</category>
        
        <category>섹터 성과</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>중국 경제는 시한폭탄인가? 글로벌 경제의 어려움 속에서 숨겨진 투자 기회 발견하기 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘의 블로그 게시물에서는 중국 경제에 대한 바이든 대통령의 우려, 현재 당면 과제, 잠재적 개혁에 대해 살펴봅니다. 또한 중국 및 기타 신흥 시장에서의 투자 기회와 유가 및 인플레이션이 글로벌 경제에 미치는 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 페더레이티드 에르메스의 국제 주식 그룹 책임자인 마틴 슐츠의 인사이트가 이러한 복잡한 이슈에 대해 안내해 드립니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/0rQ6o-c4MjQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국-경제에-대한-바이든-대통령의-경고&quot;&gt;중국 경제에 대한 바이든 대통령의 경고&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;바이든 대통령은 최근 중국 경제에 대해 잠재적인 시한폭탄으로 묘사하며 우려를 표명했습니다. 그의 우려는 현재 중국이 직면하고 있는 저성장 및 기타 문제에서 비롯된 것입니다. 이 보고서에서는 이러한 문제를 자세히 살펴보고 페더레이티드 헤르메스의 국제 주식 그룹 책임자인 마틴 슐츠의 인사이트를 제공합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;중국 경제의 과제와 개혁&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국-경제의-도전과-개혁&quot;&gt;중국 경제의 도전과 개혁&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;중국 경제는 특히 부동산 시장에서 소비자 및 투자자의 낮은 신뢰도로 어려움을 겪고 있습니다. 이러한 신뢰 부족은 소비와 투자 모두의 둔화로 이어졌습니다. 그러나 슐츠는 중국 정부가 이러한 문제를 인식하기 시작했으며 이를 해결하기 위한 정책 변화를 고려하고 있을 수 있다고 지적했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;슐츠는 과거 중국 정부의 정책 처방이 부동산 시장과 전반적인 경제에 결정적인 역할을 했다고 생각합니다. 성장 둔화와 인구통계학적 문제에도 불구하고 정부는 여전히 경제를 부양할 수 있는 수단을 가지고 있습니다. 통화 정책 측면에서 중국은 다른 신흥 시장 은행과 마찬가지로 금리를 인하할 수 있는 유연성을 가지고 있습니다. 부동산 시장에서 정부는 이미 주택담보대출에 필요한 현금 계약금을 줄이는 등의 변화를 시행했습니다. 중국의 지속적인 도시화와 일자리 창출은 경제를 발전시킬 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;투자 기회와 유가의 영향&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;유가의-영향&quot;&gt;유가의 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;슐츠는 투자자들이 중국에 대한 투자 기회를 무시하는 것은 시기상조일 수 있다고 제안합니다. 그는 향후 6~12개월 동안 중국이 특히 인터넷 상거래 및 소비 부문에서 더 나은 성과를 거둘 수 있다고 생각합니다. 알리바바와 텐센트와 같은 기업은 강력한 수익을 창출할 것으로 예상되며, 밸류에이션이 낮기 때문에 매력적인 투자 옵션이 될 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;슐츠는 또한 저평가된 시장과 전통적인 통화 정책으로 인해 신흥 시장에서 매력적인 기회로 브라질을 강조합니다. 그는 또한 수익률 통제 곡선 상황을 헤쳐나가고 있는 일본을 잠재적 투자 옵션으로 언급했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;국제에너지기구(IEA)는 OPEC+의 공급 감축으로 유가가 더 상승할 수 있다고 전망했습니다. 유가 상승은 잠재적으로 미국과 전 세계의 경제 회복에 역풍이 될 수 있습니다. 그러나 슐츠는 유가가 안정적이거나 상승하는 것은 글로벌 경제가 바닥을 치고 수요가 증가하고 있음을 의미한다고 생각합니다. 또한 친환경 에너지로의 전환으로 인해 에너지 가격이 예상보다 높게 유지되어 인플레이션율이 높아질 것이라고 지적합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션에-관한-상반된-보고서&quot;&gt;인플레이션에 관한 상반된 보고서&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 생산자물가지수(PPI)와 소비자물가지수(CPI) 등 인플레이션에 대한 보고서가 상반된 추세를 보이고 있습니다. 금리는 전반적으로 하락하고 있지만 인플레이션은 예상보다 여전히 고착화되고 있습니다. 연방준비제도이사회를 비롯한 중앙은행은 이러한 추세를 면밀히 모니터링하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 중국 경제에 대한 바이든 대통령의 경고는 우려스럽지만, 더 넓은 맥락과 잠재적 기회를 고려하는 것이 중요합니다. 이러한 어려움에도 불구하고 중국과 기타 신흥 시장에는 여전히 투자 기회가 있습니다. 그러나 투자자는 유가와 인플레이션이 글로벌 경제에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 주의를 기울이고 정보를 숙지해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=0rQ6o-c4MjQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/13/8190-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/13/8190-ko/</guid>
        
        <category>중국의 경제</category>
        
        <category>도전</category>
        
        <category>개혁</category>
        
        <category>투자 기회</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Biden의 기후 투자의 현실과 냉각 클라우드 공간의 예상치 못한 기회 공개 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘은 바이든 대통령의 기후 변화 및 환경 보호 투자에 대해 자세히 알아보고, 그 과제와 시장의 반응에 대해 논의합니다. 또한 특히 전기 자동차 및 광물 공급과 관련된 청정 에너지 투자의 복잡성에 대해서도 살펴봅니다. 마지막으로, 기존 기술 대기업의 잠재력을 강조하면서 냉각 클라우드 분야의 투자 전략에 대해 논의합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hYOQMV9WwCc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든-대통령의-기후-변화-및-보존-투자&quot;&gt;바이든 대통령의 기후 변화 및 보존 투자&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;바이든 대통령의 행정부는 기후 변화와 보존에 상당한 투자를 해왔습니다. 그러나 이러한 이니셔티브는 몇 가지 논란에 부딪혔습니다. 이 토론의 핵심 목소리 중 하나는 청정 에너지 투자 전문가인 낸시 텡글러입니다. 텡글러는 최근 몇 년간 청정에너지 투자가 특히 석유 및 가스 투자와 비교할 때 좋은 성과를 거두지 못했다고 지적합니다. 이는 시장이 청정 에너지에 대해 우호적이지 않다는 것을 시사합니다. 텡글러는 투자 자체에 문제가 있는 것이 아니라 바이든 행정부의 실행에 문제가 있다고 주장합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;청정-에너지-투자의-도전-과제&quot;&gt;청정 에너지 투자의 도전 과제&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;텡글러는 미국 교통부가 제안한 새로운 기업 평균 연비(CAFE) 표준에 대한 우려를 제기합니다. 이 표준은 차량의 갤런당 주행 거리를 크게 늘려 전기 자동차(EV)로의 전환을 유도할 수 있습니다. 그러나 텡글러는 전기차에 대한 수요를 충족시킬 광물 및 금속 공급이 부족하다고 지적합니다. 스트래티직스의 최근 연구에 따르면 1,800만 대의 전기차를 생산하려면 현재 리튬 생산량의 88%, 흑연 생산량의 71%가 필요하다고 합니다. 게다가 새로운 광산을 설립하는 과정도 까다로워 문제를 더욱 복잡하게 만듭니다. 또한 텡글러는 충전소에 대한 정부의 집중과 내연기관 차량의 잠재적 금지에 대해 비판하며, 이러한 정책이 매일 출퇴근 및 기타 필수 활동을 위해 차량에 의존하는 농촌 지역의 개인에게 불균형적으로 영향을 미친다고 주장합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;클라우드-공간에-대한-투자&quot;&gt;클라우드 공간에 대한 투자&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;그런 다음 논의는 클라우드 공간에 대한 투자로 옮겨가 Datadog이라는 회사에 대한 구체적인 언급으로 이어집니다. Tengler는 데이터독과 같은 기업의 실적에서 알 수 있듯이 이 분야의 빠른 성장이 둔화되기 시작했다는 점을 인정합니다. 그녀는 경제와 시장에서 한때 뜨거웠던 틈새 시장이 식어가는 것을 고려하여 투자 전략을 조정하는 것이 중요하다고 강조합니다. 텡글러는 사업을 다각화하고 배당을 지속적으로 늘리고 있는 Microsoft, Oracle, Broadcom과 같은 기술 분야의 기존 기업에 집중할 것을 제안합니다. 이커머스 비즈니스가 둔화되고 있는 Amazon과 같은 기업도 여전히 클라우드 서비스를 기반으로 성장하고 있습니다. 또한 텡글러는 “상대 배당 수익률”의 약자인 새로운 ETF인 TGLR을 소개합니다. 이 ETF는 기존 포트폴리오의 최소 요건을 충족하지 못하는 고객에게 접근성을 제공하는 것을 목표로 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 기후 변화와 보존에 대한 바이든 대통령의 투자는 좋은 의도를 가지고 있지만 실행에 있어서는 상당한 어려움에 직면해 있습니다. 이러한 정책을 수립할 때 시장 역학 관계와 일반 미국인에게 미치는 영향을 고려하는 것이 중요합니다. 반면에 클라우드 공간의 냉각은 기술 분야의 기존 플레이어에 대한 투자 전략을 다시 집중할 수있는 기회를 제공합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hYOQMV9WwCc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/13/4015-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/13/4015-ko/</guid>
        
        <category>대통령바이든</category>
        
        <category>기후변화</category>
        
        <category>청정 에너지 투자</category>
        
        <category>클라우드 공간</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>노출: 금융 미디어의 잘못된 보도로 인해 소매 투자자들이 수백만 달러의 손해를 본 방법 </title>
        <description>&lt;p&gt;독자 여러분 안녕하세요! 오늘은 개인 투자자에게 영향을 미치는 금융 미디어의 논란의 여지가 있는 역할에 대해 WeWork 사태를 중심으로 살펴보고자 합니다. 언론의 잘못된 보도로 인해 투자자들이 막대한 금전적 손실을 입었고 기존의 불신이 어떻게 심화되었는지 살펴볼 것입니다. 마지막으로 투자 결정에 있어 독립적인 리서치와 실사의 중요성에 대해 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/_BA4skgOHMw/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소매-투자자를-오도하는-금융-미디어의-역할-wework-사례-연구&quot;&gt;소매 투자자를 오도하는 금융 미디어의 역할: WeWork 사례 연구&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;금융 미디어는 개인 투자자의 투자 결정을 형성하는 데 중추적인 역할을 합니다. 하지만 최근의 사건으로 인해 미디어가 종종 자신의 이익을 우선시하여 개인 투자자에게 막대한 금전적 손실을 초래하는 안타까운 현실이 드러났습니다. 그 대표적인 예가 기업공개(IPO)를 포함해 기업가치가 470억 달러에 달했지만 이후 주가가 900만 달러로 급락한 WeWork에 대한 보도입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;wework-사태-실사-실패-실사의-실패&quot;&gt;WeWork 사태: 실사 실패: 실사의 실패&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;WeWork의 설립자인 Sam Bankman-Fried는 여러 차례의 펀딩을 통해 상당한 자금을 조달하는 데 성공했습니다. 그러나 회사의 비즈니스 모델과 재무에 의문이 제기되었고 월스트리트 관계자들은 회사가 과대평가되었다는 사실을 알고 있었습니다. 이러한 경고 신호에도 불구하고 금융 미디어는 WeWork를 유망한 투자 기회로 묘사했고, 많은 개인 투자자들이 힘들게 번 돈을 WeWork에 투자했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;언론은 WeWork의 미래에 대해 지나치게 낙관적인 전망을 제시한 창업자 Adam Neumann과의 인터뷰를 보도했습니다. 이로 인해 개인 투자자들은 잘못된 신뢰감을 갖게 되었고, 결국 실패할 운명에 처한 회사에 투자하게 되었습니다. 또한 일부 초기 투자자들이 엑시트할 수 있도록 WeWork가 IPO를 서두른 것도 분명한 사실입니다. 미디어는 IPO에 대한 과대광고를 만들어 개인 투자자들이 실패한 회사를 사도록 부추기는 데 중요한 역할을 했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;그-결과-무례와-불신&quot;&gt;그 결과: 무례와 불신&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이번 사건은 고립된 사건이 아닙니다. 금융 미디어는 종종 개인 투자자를 조롱하고 투자 결정을 무시하는 등 개인 투자자를 무시해 온 역사가 있습니다. 이는 불신감을 조성하고 개인 투자자들이 금융 미디어의 조언을 구하는 것을 꺼리게 만듭니다. WeWork 사태에서 언론의 역할은 이러한 불신을 더욱 심화시키는 데 일조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 개인 투자자를 실망시키는 금융 미디어의 역할은 심각한 문제입니다. WeWork와 관련된 사건은 언론의 실사 실패, 개인 투자자에 대한 무례함, 잘못된 정보 유포 등을 잘 보여줍니다. 개인 투자자는 금융 미디어에 의존하여 정보를 얻고 편견 없는 보도를 기대합니다. 그러나 이번 사건은 언론이 종종 자신의 이익을 우선시하고 정확하고 신뢰할 수 있는 정보를 제공하지 못한다는 것을 보여주었습니다. 개인 투자자는 투자 결정을 내리기 전에 신중을 기하고 직접 조사하는 것이 중요합니다. 이번 사건은 금융 미디어에만 의존하여 투자 조언을 구할 때 발생할 수 있는 잠재적 위험을 극명하게 보여주는 사례입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=_BA4skgOHMw&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 13 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/13/1010-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/13/1010-ko/</guid>
        
        <category>금융미디어</category>
        
        <category>소매투자자</category>
        
        <category>WeWork</category>
        
        <category>실사</category>
        
        <category>실사</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>S&amp;P 500은 위험할까? 모건 스탠리의 수석 미국 주식 전략가의 의견 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘 블로그에서는 재정 긴축과 S&amp;amp;P 500에 미치는 영향, 현재 시장에서 종목 선택의 어려움, 연준 금리 인하가 대형 기술주에 미칠 잠재적 영향에 대한 마이클 윌슨의 통찰을 살펴봅니다. 또한 윌슨의 팬데믹 이후 프레임워크와 복잡한 시장 역학을 헤쳐나가는 투자자를 위한 조언에 대해서도 논의할 것입니다. 시작하겠습니다!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/_anQHmxMjsE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;재정-긴축과-sp-500-지수&quot;&gt;재정 긴축과 S&amp;amp;P 500 지수&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 모건스탠리의 최고투자책임자 겸 수석 미국 주식 전략가인 마이클 윌슨은 재정 긴축의 개념과 S&amp;amp;P 500에 미치는 영향에 대한 인사이트를 공유했습니다. 윌슨은 지난 한 해 동안 예상치 못한 재정 부양책이 경제를 유지하는 데 중추적인 역할을 했다는 점을 인정했습니다. 그러나 그는 최근 금리 상승은 수요와 공급 역학 등 여러 요인에 기인한다고 지적했습니다. 국채 공급이 많고 은행 시스템과 일본은행과 같은 자연적 매수자가 감소하면서 금리가 상승했습니다. 이미 높은 주식 시장 밸류에이션과 맞물려 주식의 미래에 대한 우려가 커지고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주식-피킹의-도전&quot;&gt;주식 피킹의 도전&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;윌슨은 종목 선택으로 수익을 내는 것은 여전히 가능하지만, 더 어려운 일이 되었다고 강조했습니다. 몇몇 주요 기술주가 주도하는 현재 시장 랠리는 피로감을 보이고 있습니다. 윌슨은 랠리가 지속되려면 시장 폭이 개선되고 낙폭 과대 업종으로 순환매가 이루어져야 한다고 생각합니다. 그러나 그는 시장 폭이 지속적인 랠리를 나타내는 것에 대해서는 회의적인 반응을 보였습니다. 이어서 수익률 상승에도 불구하고 주식이 여전히 채권보다 나은 대안이라는 주장으로 대화가 옮겨갔습니다. 윌슨은 정부 통계에 반영된 것보다 인플레이션이 더 빠르게 감소하고 있다고 생각한다고 말하며 이에 동의하지 않았습니다. 그는 많은 기업이 마이너스 가격 역학을 경험하고 있으며, 따라서 현재의 고금리는 수익과 매출 성장이 악화되고 있는 기업에게 불리하게 작용하고 있다고 지적했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준-금리-인하와-팬데믹-이후의-프레임워크&quot;&gt;연준 금리 인하와 팬데믹 이후의 프레임워크&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;연준 금리 인하가 대형 기술주에 미칠 잠재적 영향에 대한 질문에 윌슨은 회의적인 반응을 보였습니다. 그는 연준이 이미 일시적인 인플레이션에 대한 대응이 늦었다는 실수를 인정했다고 지적했습니다. 실업률이 낮은 수준이고 인플레이션이 여전히 3%를 상회하는 상황에서 윌슨은 연준이 금리를 유지하고 결정을 내리기 전에 더 많은 데이터를 기다려야 한다고 믿습니다. 윌슨은 또한 팬데믹 이후 경기 사이클에 대해서도 논의했는데, 처음에는 뜨겁고 짧은 사이클을 예측했습니다. 경기 사이클의 뜨거운 부분은 정확했지만, 경기 사이클의 짧은 부분에 대한 의문을 제기하는 쪽으로 논의가 옮겨가고 있습니다. 윌슨은 성장이 여전히 둔화되고 있으며 경기 하강 사이클에 접어들고 있을 수 있다고 생각합니다. 일각에서는 2024년으로 경기 침체 시기를 앞당겨야 한다는 주장도 있지만, 윌슨은 여전히 40년대를 기준으로 한 호황-불황의 짧은 사이클 이론을 믿고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 윌슨의 분석에 따르면 현재 시장 역학 관계상 주식 선택에 있어 보다 선별적인 접근이 필요합니다. 그는 투자자들에게 대차대조표와 마진 구조가 양호한 우량 종목에 집중하라고 조언합니다. 그의 통찰력은 시장 동향을 이해하고 정보에 입각한 투자 결정을 내리는 것이 중요하다는 것을 일깨워줍니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=_anQHmxMjsE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 12 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/12/9752-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/12/9752-ko/</guid>
        
        <category>재정긴축</category>
        
        <category>S&amp;P500</category>
        
        <category>주식선택</category>
        
        <category>연준금리인하</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
