<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 21:05:54 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Aug 2023 21:05:54 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>대형 은행의 기반이 흔들리고 있는가? 피치 레이팅스의 신용등급 강등 가능성이 우려를 불러일으키고 있습니다! </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요! 오늘은 Fitch Ratings의 대형 은행 신용등급 강등 가능성과 은행 산업의 건전성에 미치는 영향에 대해 알아보고자 합니다. 예금 비용 상승, 채권 미실현 손실, 향후 경기 악화 등 이번 신용등급 강등 가능성의 배경을 살펴볼 것입니다. 마지막으로 시장의 반응과 향후 전망, JP모건과 뱅크오브아메리카 같은 주요 은행에 미칠 잠재적 연쇄 효과에 대해 논의해 보겠습니다. 그럼 시작하겠습니다!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/33k0CLrjqyU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;피치-레이팅스의-대형-은행-신용등급-강등-가능성-시사&quot;&gt;피치 레이팅스의 대형 은행 신용등급 강등 가능성 시사&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 세계적인 신용평가 기관인 피치 레이팅스는 JP모건을 포함한 주요 은행의 신용등급을 강등할 수 있음을 시사했습니다. 이러한 잠재적 움직임은 은행 산업의 전반적인 건전성에 대한 우려를 불러일으켰습니다. 앞서 Fitch는 미국 은행 산업의 건전성 평가를 AA에서 AA-로 낮췄지만, 이는 크게 주목받지 못했습니다. 그러나 추가 강등 위험이 높아지면서 우려의 목소리가 커지고 있습니다. 업계 등급이 AA-에서 A+로 강등될 경우 심각한 문제가 발생할 수 있습니다. 현재 AA- 등급으로 최고 신용등급을 보유한 뱅크오브아메리카나 JP모건과 같은 은행은 해당 산업보다 높은 등급을 받을 수 없기 때문입니다. 따라서 신용등급이 강등되면 Fitch가 다루는 모든 은행에 대한 연쇄적인 조사가 시작될 수 있으며, 상위 은행과 하위 은행 간의 격차가 유지될 필요가 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;등급-강등-가능성-이유와-그-의미&quot;&gt;등급 강등 가능성 이유와 그 의미&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;잠재적 등급 강등은 갑작스러운 결정이 아니라 수개월 동안 알려진 몇 가지 문제를 기반으로 합니다. 이러한 문제에는 예금 비용 상승, 채권의 미실현 손실, 향후 경제 악화 가능성 등이 포함됩니다. 부채와 예금은 은행이 생산하는 상품의 원재료이기 때문에 이러한 요인들이 해결되지 않으면 은행의 차입 비용이 상승할 수 있습니다. 또 다른 신용평가 기관인 무디스도 신용등급을 낮추면서 일부 은행이 채권 시장에서 퇴출될 수 있다는 위험을 시사했습니다. 부채 비용의 증가는 수익 마진에 압력을 가하며, 이는 올해의 중요한 이야기 중 하나입니다. Fitch가 은행의 신용등급을 강등할 수 있는 요인으로는 신용 정상화, 예상보다 부진한 상업 신용(특히 오피스 대출), 연방준비제도이사회가 금리를 더 오래 유지하는 것 등이 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-반응-및-향후-전망&quot;&gt;시장 반응 및 향후 전망&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;은행의 차입 비용이 높아진다는 개념은 특히 규제 당국이 더 똑똑한 은행이 자본 완충 수단으로 장기 부채를 늘릴 것을 제안할 때 흥미롭습니다. 그러나 시장이 신용등급이 낮은 채권에 대한 선호도가 높지 않을 가능성도 있습니다. Fitch의 신용등급 강등은 주로 중소형 은행에 영향을 미쳤다는 점에 유의하는 것이 중요합니다. JP모건이나 뱅크오브아메리카 같은 대형 은행의 신용등급 강등 가능성은 상당한 연쇄 효과를 가져올 수 있으며, 이러한 발행사에 대한 시장의 시각을 테스트하는 흥미로운 시험대가 될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, Fitch의 대형 은행 신용등급 강등 가능성은 은행 산업의 건전성에 대한 심각한 우려를 불러일으킵니다. 예금 비용 상승, 채권 미실현 손실, 향후 경기 악화 등의 요인이 신용등급 강등 가능성에 영향을 미칩니다. 신용등급이 낮은 채권에 대한 시장의 선호도와 연방준비제도의 금리 결정도 고려해야 할 중요한 요소입니다. 은행 업계, 규제 당국, 투자자들은 앞으로 몇 달 동안 이러한 요인들이 어떻게 전개되는지 면밀히 주시할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=33k0CLrjqyU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 22 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/8550-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/22/8550-ko/</guid>
        
        <category>피치 등급</category>
        
        <category>잠재적 다운 그레이드</category>
        
        <category>주요 은행</category>
        
        <category>은행 산업</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>미국 철강의 73억 달러 거부: 미국 철강 산업의 미래를 위한 게임 체인저? </title>
        <description>&lt;p&gt;73억 달러 규모의 인수 제안이 부결된 데 따른 의미와 업계 통합 가능성을 살펴보는 미국 철강 산업 심층 분석에 오신 것을 환영합니다. 관세, 인건비의 영향, 글로벌 경쟁과 반독점 고려 사항 속에서 철강 산업의 미래에 대해 논의할 것입니다. 미국 철강 산업의 미래를 형성하는 복잡성과 가능성을 함께 풀어보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ZKDTc7SEo2o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미국-철강-산업과-거부된-인수-제안&quot;&gt;미국 철강 산업과 거부된 인수 제안&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 미국 철강 회사 주식이 시판 전 거래에서 눈에 띄는 상승세를 보였는데, 이는 경쟁사인 클리블랜드 클리프스가 73억 달러 규모의 인수 제안을 거절한 데 따른 것입니다. 이 거부는 철강업체에 투자하거나 인수하는 데 관심이 있는 여러 조직으로부터 여러 차례의 원치 않는 제안을 받았기 때문에 US Steel이 다른 전략적 대안을 고려하고 있을 수 있다는 추측을 불러일으켰습니다. 이러한 상황은 미국 철강 산업이 업계와 제조업 전반의 장기적인 침체 등 어려움을 겪고 있는 가운데 발생한 것입니다. 중국이 자유무역 규칙에 위배되는 정부 보조금 및 기타 혜택에 힘입어 세계 최고의 철강 생산국으로 부상하면서 문제는 더욱 복잡해졌습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;관세의-영향과-산업-통합-가능성&quot;&gt;관세의 영향과 산업 통합 가능성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;철강 산업에서 중국의 지배력에 대응하기 위해 도널드 트럼프 전 대통령은 중국뿐만 아니라 다른 국가로부터의 철강 수입에 관세를 부과했습니다. 그러나 이러한 관세는 바이든 대통령이 유럽과 다른 동맹국을 위해 2021년에 폐지했습니다. 이러한 정책 변화에도 불구하고 미국 철강 산업의 장기적인 쇠퇴라는 근본적인 문제는 지속되고 있습니다. 미국은 더 이상 철강 생산의 글로벌 리더가 아니며 현재의 통합 노력을 촉발했습니다. 바이든 대통령은 인프라 지출과 세금 인센티브를 통해 철강 산업을 강화하고 정부 프로젝트에 미국산 철강의 필요성을 강조하고 있습니다. 그러나 이러한 요구 사항은 국내 생산품이 수입품보다 가격이 비싸서 잠재적으로 인플레이션으로 이어질 수 있기 때문에 철강 생산 비용을 증가시킬 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;유에스 스틸과 클리블랜드 클리프 사이의 통합 거래 제안은 투자자들의 관심을 불러 일으켰습니다. 유에스 스틸과 클리블랜드 클리프는 스틸 다이나믹스나 뉴코어에 비해 기술적으로 진보된 철강 제조 능력을 갖추지 못한 것으로 인식되고 있습니다. 투자자들은 통합이 업계 내 효율성과 비용 절감을 가져올 수 있다고 추측합니다. 인건비도 철강 산업의 궤적에 영향을 미칩니다. 월스트리트는 일반적으로 더 높은 수익성을 위해 낮은 인건비를 선호하지만, 바이든 대통령이 미국에서 더 많은 노조 일자리를 추진하려는 것은 이러한 추세와 모순됩니다. ruralIEW &amp;gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;반독점-고려-사항과-철강-산업의-미래&quot;&gt;반독점 고려 사항과 철강 산업의 미래&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;U.S. Steel과 클리블랜드 클리프스 간의 잠재적 통합 거래는 반독점 조사를 받을 수 있습니다. 인수합병에 대한 엄격한 접근 방식으로 유명한 오바마 행정부가 이 거래를 승인해야 할 것입니다. 통합이 성사되면 미국에는 현재 4개의 철강 제조업체 대신 3개의 주요 철강 제조업체가 남게 됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 미국 철강 산업은 장기적인 제조업 쇠퇴와 해외와의 경쟁 심화로 인해 어려움에 직면해 있습니다. 유에스 스틸과 클리블랜드 클리프 간의 잠재적 통합 거래는 업계의 지형을 바꿀 수 있지만 인건비, 반독점 고려 사항 및 미국 철강 산업의 미래에 대한 의문도 제기합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ZKDTc7SEo2o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/21/7697-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/21/7697-ko/</guid>
        
        <category>미국철강산업</category>
        
        <category>매수제안</category>
        
        <category>관세</category>
        
        <category>산업통합</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연방준비제도의 인플레이션 수수께끼 풀기: 수익률 곡선, 경기 침체 위험 및 소비자 회복력에 대한 심층 분석 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘의 블로그 게시물에서는 지속적인 인플레이션, 수익률 곡선 움직임의 의미, 경기 침체 가능성에 대한 연방준비제도의 우려에 대해 자세히 알아보고자 합니다. 이러한 주제에 대한 케이티 카민스키의 전문가 인사이트를 살펴보고 소비자, 채권 시장, 통화 정책이 경제에 미치는 영향에 대해 논의할 것입니다. 복잡한 경제 지표와 이러한 지표가 금융 환경에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 계속 지켜봐 주시기 바랍니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nj-d8-nDAK4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방준비제도이사회-인플레이션-포커스&quot;&gt;연방준비제도이사회 인플레이션 포커스&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;닐 카쉬카리 미니애폴리스 연준 총재가 지속적으로 높은 인플레이션에 대한 우려를 표명하면서 연준의 최근 회의록이 큰 화제가 되고 있습니다. 이러한 분위기는 데이터뿐만 아니라 모든 정보를 고려하는 것이 중요하다고 강조한 샌프란시스코의 메리 데일리 총재의 최근 발언과도 일맥상통합니다. 연준의 관점을 더 자세히 알아보기 위해 알파심플렉스의 수석 리서치 전략가이자 포트폴리오 매니저인 케이티 카민스키(Katie Kaminsky)에게 인사이트를 구했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;카민스키는 최근 데이터에서 알 수 있듯이 연준이 소비자의 현재 상태에 대해 낙관적이라고 강조합니다. 그러나 그녀는 시장의 초점이 주로 채권 시장과 금리에 맞춰져 있다고 강조합니다. 수익률 곡선의 긴 끝이 지속적으로 상승하고 있으며 이는 채권에서 새로운 추세로의 전환 가능성을 나타냅니다. 이는 시장이 긍정적인 소매판매 데이터보다 금리 인상 또는 인하 가능성에 대해 더 우려하고 있다는 것을 의미합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;역수익률-곡선과-경기침체-가능성&quot;&gt;역수익률 곡선과 경기침체 가능성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;카민스키는 역수익률 곡선과 경기침체 가능성에 대해서도 논의합니다. 그녀는 단기 금리는 매력적이지만 장기 금리는 덜 매력적이라는 금리 기대치 사이에 불일치가 있다고 생각합니다. 이는 장기 채권의 가격이 잘못 책정되었거나 빠른 정상화가 필요하다는 것을 의미할 수 있습니다. 카민스키는 장기적으로 높은 인플레이션이 지속되면 장기채권의 가격을 재조정해야 한다고 제안합니다. 이러한 변화가 주식 시장에 미치는 영향을 이해하는 것은 경기 침체 가능성을 판단하거나 새로운 환경에서 가장 취약한 섹터를 파악하기 전에 필수적입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;그런 다음 경기 침체를 피하기 위해 연준이 금리를 인하해야 할 필요성으로 대화가 전환됩니다. 카민스키는 소비자들이 현재 수익률에 만족하고 있고 인플레이션이 서서히 감소하고 있기 때문에 이 시나리오의 어려움을 인정합니다. 그러나 그녀는 경기 침체를 피하더라도 연준이 설정한 2% 인플레이션 목표가 달성될 수 있을지 의문을 제기합니다. 수익률 곡선의 움직임은 향후 인플레이션의 궤적을 결정하는 데 중요한 역할을 할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-상태와-수익률-곡선-움직임&quot;&gt;소비자 상태와 수익률 곡선 움직임&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;카민스키는 수익률 곡선의 움직임이 점진적인 상승이 아니라 장기 채권의 매력이 떨어진다는 사실을 갑자기 깨닫는 것일 수 있다는 우려를 표명합니다. 그녀는 은행 위기와 유사하게 국채의 가치가 현실화 이후 급락할 수 있는 잠재적 상황에 대해 경고합니다. 따라서 주식에만 집중하기보다는 통화정책과 통화정책이 현금 흐름에 미치는 영향을 모니터링하는 것이 중요하다고 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;그런 다음 대화는 소비자의 상태로 돌아갑니다. 카민스키는 긍정적인 측면과 부정적인 측면을 모두 강조합니다. 한편으로는 인플레이션이 감소하고 있는 것으로 보이며, 이는 정상적인 가격 수준으로 돌아갈 수 있습니다. 반면에 저축이 감소하여 가처분 소득이 줄어들고 있습니다. 이러한 어려움에도 불구하고 물가가 안정되고 소비자가 이러한 변화를 잘 헤쳐나간다면 미국 소비자는 다른 경제에 비해 회복력이 높은 것으로 입증될 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 연방준비제도이사회가 인플레이션과 소비자 상태에 초점을 맞추는 것은 현재 경제 상황을 이해하는 데 중요한 요소입니다. 수익률 곡선의 움직임과 경기 침체 가능성도 주요 고려 사항입니다. 불확실한 시기를 헤쳐 나갈 때 이러한 지표와 경제에 미치는 잠재적 영향을 주시하는 것이 중요합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nj-d8-nDAK4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 21 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/21/3421-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/21/3421-ko/</guid>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>수익률곡선</category>
        
        <category>경기침체</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>금융 소문 해독하기: 연착륙, 인플레이션 우려, 불확실한 경제 상황에서의 투자 전략 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘은 현재 금융계의 화두인 연착륙에 대한 기대와 인플레이션 우려에 대해 자세히 알아보고자 합니다. 경기 둔화 가능성, 소비자 지출에 미치는 영향, 연방준비제도의 금리 인상 가능성에 대한 다양한 관점을 살펴볼 것입니다. 마지막으로 이러한 경제적 압박 속에서 투자 기회를 강조하고 연준의 금리 인하 시점에 대한 논쟁에 대해 논의할 것입니다. 시작해보겠습니다!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ST_at2MUQgk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연착륙에-대한-기대와-인플레이션-우려&quot;&gt;연착륙에 대한 기대와 인플레이션 우려&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;현재 금융계는 연착륙에 대한 기대와 인플레이션 고착화에 대한 우려를 중심으로 한 논의로 떠들썩합니다. 이는 향후 연방준비제도(Fed)의 추가 금리 인상으로 이어질 가능성이 있습니다. 그러나 이 문제에 대한 의견은 만장일치가 아닙니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;한 학파는 경기 둔화가 임박함에 따라 수익률 하락이 임박했다고 주장합니다. 인플레이션이 목표치인 2%로 회복되지는 않겠지만 억제될 것으로 보고 있습니다. 이러한 관점은 특히 수익률 곡선의 10년 지점에서 투자에 듀레이션을 추가할 수 있는 기회를 제공합니다. 2024년까지 금리 인하는 없을 것으로 예상되므로 수익률 곡선의 짧은 끝에만 집중하지 않는 것이 좋습니다. 원자재 시장의 랠리도 고려해야 할 또 다른 요인입니다. 소매업 수익은 회복세를 보이고 있지만 원자재 가격 상승과 높은 인플레이션 수준을 견딜 수 있는 소비자들의 능력에 대한 우려가 있습니다. 과도한 저축은 소비자와 일부 기업에게 완충 역할을 해왔지만, 연말까지 소비자는 신용 카드에 의존하고 지출을 줄여야 할 것으로 예상됩니다. 학자금 대출, 인플레이션, 식품 가격, 유가 등의 요인이 소비자 지출에 영향을 미칠 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-압박-속에서의-투자-기회&quot;&gt;경제 압박 속에서의 투자 기회&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;투자 기회에 관해서는 어떤 기업이 가격 결정권을 가지고 있는지 고려하는 것이 중요합니다. 인플레이션이 계속 하락하고 경제 압력이 높아지면 이러한 도전을 견딜 수 있는 기업이 더 유리할 것입니다. 향후 어닝 시즌에는 이러한 내러티브가 점점 더 중요해질 것으로 예상됩니다. 주식 시장의 경우 긍정적인 투자 심리와 연착륙에 대한 컨센서스가 형성되어 있습니다. 그러나 4분기에는 경기 하방 압력이 본격화될 것으로 예상되는 만큼 상승장의 지속 가능성에 의문이 제기되고 있습니다. 이는 소형주에 도전이 될 수 있습니다. 노동시장이 완화되기 시작하고 어려움이 발생하면 소형주에 대한 노출을 늘리는 것이 좋습니다. 앞으로 몇 분기 동안 소형주에 투자할 수 있는 기회가 생길 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-둔화와-연준-금리-인하에-대한-서로-다른-의견들&quot;&gt;경기 둔화와 연준 금리 인하에 대한 서로 다른 의견들&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;닐 댓츠는 시장의 주요 리스크는 연준이 너무 빨리 브레이크에서 발을 떼는 것이라고 주장하며 일반적인 견해에 반론을 제기했습니다. 그는 다양한 부문에서 인플레이션 역풍이 불고 있는 점을 고려할 때 미국 경제가 잠재성장률보다 낮은 상황에 처해 있지는 않다고 주장합니다. 그는 또한 내년 초 금리 인하에 대한 연준의 지속적인 지지를 강조합니다. 닐의 관점을 존중하지만, 현재 경제가 회복세를 보이고 있지만 둔화될 것이라는 믿음이 지배적입니다. 인플레이션 압력을 해소하기 위해서는 경기 둔화가 필요하다는 것입니다. 그러나 이러한 경기 둔화는 시간이 지남에 따라 조금씩 나타날 것으로 예상됩니다. 따라서 연준이 당분간 금리를 동결하고 경기침체 우려가 현실화되면 내년 1분기 말에 금리 인하를 단행할 가능성이 높습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 경제 전망과 연착륙 가능성에 대한 의견이 분분하지만, 시장이 유동적인 상태인 것은 분명합니다. 투자자와 애널리스트 모두 정보에 입각한 결정을 내리기 위해 변화하는 상황을 면밀히 주시해야 할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ST_at2MUQgk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/9502-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/9502-ko/</guid>
        
        <category>연착륙</category>
        
        <category>인플레이션 우려</category>
        
        <category>투자기회</category>
        
        <category>연방준비제도 인하</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>침체에서 녹색 전환으로: 암호화폐 시장의 최근 하락이 기후 친화적 리파이 운동의 부상을 촉진하는 방법 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요! 오늘은 비트코인, 이더리움, 리플이 큰 폭으로 하락하는 등 최근 암호화폐 시장의 침체에 대해 논의해 보겠습니다. 그럼에도 불구하고 암호화폐와 기후를 결합한 리파이 운동이 주목을 받으면서 암호화폐의 높은 에너지 소비에 대한 잠재적인 해결책을 제시하고 있다는 점에서 한 가지 희망이 있습니다. 또한 환경 보호에 앞장서고 있는 실비 프로젝트와 콜렉티보 길더와 같은 리파이의 실제 사례도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/4shoGDyUtGM/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;암호화폐-시장의-최근-침체기&quot;&gt;암호화폐 시장의 최근 침체기&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 비트코인이 7% 가까이 하락하며 2개월래 최저치를 기록하는 등 암호화폐 시장은 심각한 침체를 경험했습니다. 또 다른 주요 암호화폐인 이더리움도 4.5% 하락했습니다. 리플의 기본 토큰인 리플(XRP)도 광범위한 시장 매도세로 인해 가치가 14% 가까이 변동하며 큰 타격을 입었습니다. 이번 주 비트코인과 이더리움은 모두 주식 시장보다 저조한 성적을 보였으며, XRP는 한 주 동안 20% 이상 하락했습니다. 이번 하락은 작년 11월 이후 비트코인의 하루 최대 하락폭입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;다른 소식으로, 연방 판사가 리플의 XRP 토큰에 관한 최근 획기적인 판결에 대해 항소를 진행할 수 있도록 SEC에 승인했습니다. 이제 SEC는 리플이 리테일 트레이더에게 XRP를 제공할 때 증권법을 위반하지 않았다는 판결에 이의를 제기할 수 있는 신청서를 제출할 수 있게 되었습니다. 리플은 이 요청에 반대했으며, SEC는 오늘까지 신청서를 제출해야 합니다. 한편, 영국에서는 암호화폐 회사들이 곧 여행 규칙을 준수해야 할 것입니다. 금융 행동 태스크 포스가 도입한 이 규칙에 따라 암호화폐 기업은 암호화폐 자산 전송에 대한 정보를 수집, 확인, 공유해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;리파이-운동의-부상&quot;&gt;리파이 운동의 부상&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근의 침체에도 불구하고 암호화폐 세계가 암울하기만 한 것은 아닙니다. 암호화폐와 기후를 결합한 리파이 운동은 암호화폐와 관련된 높은 에너지 소비에 대한 잠재적인 해결책으로 주목받고 있습니다. 암호화폐는 높은 전기 사용량과 그로 인한 온실가스 배출로 인해 환경에 해롭다는 평판을 받아왔습니다. 그러나 리파이 운동은 지구 온난화 및 폐기물 관리와 같은 체계적인 문제를 해결하는 데 도움이 되는 커뮤니티 활동을 장려하는 것을 목표로 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;탄소 네거티브 블록체인 네트워크인 Celo가 리파이 운동을 주도하고 있습니다. 이 네트워크는 매일 탄소 상쇄 크레딧을 구매하여 발생하는 탄소보다 더 많은 양의 탄소를 상쇄하여 탄소 네거티브를 실현합니다. 셀로의 이니셔티브는 다른 블록체인이 환경에 긍정적인 영향을 미칠 수 있는 길을 열었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;리피의-활동-실비와-콜렉티보-길더&quot;&gt;리피의 활동: 실비와 콜렉티보 길더&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;리피 운동은 단순한 개념이 아니라 이미 실천되고 있습니다. 한 예로 케냐 열대우림의 조림 활동을 지원하는 실비 프로젝트가 있습니다. 실비는 크립토 레일을 사용하여 사람들이 나무를 심고 휴대폰으로 사진을 찍어 나무의 성장을 확인하도록 장려합니다. 이 프로젝트는 정부가 인정하는 신분증이 없거나 전통적인 은행 서비스를 이용할 수 없는 지역에서도 전 세계 어디에서나 복제할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;또 다른 예로는 지역 소비와 나무 심기를 장려하는 큐라소의 커뮤니티 화폐인 Colectivo Guilder가 있습니다. 이 화폐는 섬의 나무와 기타 리파이 자산으로 뒷받침되기 때문에 지역 사회와 기후 모두에 도움이 됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;셀로가 주최한 블록체인 기후 서밋에 수백 명의 사람들이 참석하는 등 리파이 운동이 탄력을 받고 있습니다. 이 서밋은 리파이 빌더들이 함께 모여 아이디어를 공유하고 그들의 작업에 대해 토론할 수 있는 공간을 만드는 것을 목표로 했습니다. 리파이에 투자된 자본은 작년 3분기에 정점을 찍었으며, 이는 글로벌 빌더들의 관심이 증가하고 있음을 나타냅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 최근 암호화폐 시장의 침체에도 불구하고 리파이 운동의 부상은 한줄기 희망의 빛이 되고 있습니다. 암호화폐와 기후를 결합한 이 운동은 암호화폐 세계에 혁명을 일으킬 뿐만 아니라 환경에도 상당한 긍정적인 영향을 미칠 수 있는 잠재력을 가지고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=4shoGDyUtGM&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/8710-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/8710-ko/</guid>
        
        <category>암호화폐시장침체</category>
        
        <category>SEC어필</category>
        
        <category>리파이운동</category>
        
        <category>실비앤콜렉티보길더</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>시장 변동성 해독하기: 공급 문제, 성장 전망, 인플레이션, 중국 경제의 영향 풀기 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘은 최근 시장 변동성을 깊이 이해하고 공급 문제, 성장 전망, 인플레이션 우려, 중국 경제 상황 등 주요 요인을 살펴보고자 합니다. 또한 제롬 파월 연방준비제도 의장의 잭슨홀 심포지엄 연설의 영향을 포함하여 이러한 요인들의 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 이러한 복잡한 상황과 글로벌 금융 시장에 미칠 잠재적 영향에 대해 함께 고민해 보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/VPm1-B1BOKI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-변동성-이해하기&quot;&gt;시장 변동성 이해하기&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 금융 시장은 상당한 변동성을 보이고 있습니다. 이러한 불안정성은 다양한 요인에 기인할 수 있으며, 이 글에서는 이러한 요인을 분석하고 이해하고자 합니다. 주요 요인으로는 공급 문제, 성장 전망, 인플레이션 우려, 중국의 상황 등이 논의될 것입니다. 또한 잭슨홀 심포지엄에서 예정된 제롬 파월 연방준비제도 의장의 연설이 채권 시장에 미칠 잠재적 영향도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;네-가지-주요-요인&quot;&gt;네 가지 주요 요인&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;첫째, 공급 관련 문제가 최근 시장 변동성의 주요 원인이었습니다. 팬데믹으로 인해 글로벌 공급망에 차질이 생기면서 상품과 원자재 부족 현상이 발생했습니다. 이러한 공급 부족은 가격 상승과 공급 병목 현상을 초래하여 인플레이션과 기업의 수요 충족 능력에 대한 우려를 불러일으켰습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;둘째, 성장 전망의 하향 조정도 시장 변동성을 키우는 또 다른 주요 요인입니다. 특히 미국의 경제 성장에 대한 기대감이 높아지면서 시장이 강세를 보였습니다. 그러나 유럽, 영국, 중국 등 다른 주요 경제가 직면한 문제를 고려할 때 이러한 성장의 지속 가능성은 의문입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;셋째, 장기적이고 고착화된 인플레이션의 잠재력도 시장 변동성에 영향을 미쳤습니다. 각국 중앙은행은 경기 회복을 지원하기 위해 완화적인 통화 정책을 시행하고 있지만, 이러한 조치가 인플레이션 상승으로 이어질 수 있다는 우려가 있습니다. 향후 연방준비제도이사회가 통화정책과 관련해 내리는 결정은 시장 기대치를 형성하는 데 중요한 역할을 할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;마지막으로 중국의 경제 및 금융 상황도 시장 변동성에 영향을 미쳤습니다. 중국은 부채와 레버리지의 시스템적 영향, 높은 경제성장률과 진정한 경제성장을 창출하지 못하는 두 가지 중요한 과제에 직면하고 있습니다. 이러한 문제가 결합되어 금융 불안정성이 발생할 위험이 있으며, 이는 다음과 같은 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;잠재적-영향-및-리스크&quot;&gt;잠재적 영향 및 리스크&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;중국이 직면한 과제를 해결하기 위해서는 두 가지 주요 이슈에 집중하는 것이 중요합니다. 첫 번째는 전통적인 경기 부양책과 구조 개혁 간의 균형을 고려하여 경제 성장을 촉진하기 위한 적절한 접근 방식을 결정하는 것입니다. 두 번째는 근본적인 구조조정을 통해 부채 오버행 문제를 해결하여 이러한 문제가 시스템화되는 것을 방지하는 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;중국 금융시장은 전 세계에 큰 영향을 미치지 않을 수 있지만, 중국의 경제 성과는 매우 중요합니다. 글로벌 경제는 성장의 등대 역할을 해온 미국 경제에 크게 의존하고 있습니다. 그러나 중국의 성장 둔화로 인해 글로벌 경제 성과가 저하될 위험이 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 시장 변동성의 요인을 이해하는 것은 미래 추세를 예측하고 정보에 입각한 재무 결정을 내리는 데 매우 중요합니다. 앞으로 이러한 요인이 어떻게 진화하고 글로벌 금융시장에 어떤 영향을 미칠지 지켜보는 것은 흥미로운 일이 될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=VPm1-B1BOKI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 20 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/0798-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/20/0798-ko/</guid>
        
        <category>시장 변동성</category>
        
        <category>공급 문제</category>
        
        <category>성장 전망</category>
        
        <category>인플레이션 우려</category>
        
        <category>중국 개발의 이해</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>진실 공개: 바이든 가족을 둘러싼 의혹, 조사 및 잠재적 이해 상충 문제 </title>
        <description>&lt;p&gt;바이든 가족에 대한 대중의 인식과 의혹에 대해 자세히 알아보는 시간을 가져보시기 바랍니다. 최근 여론조사 결과를 살펴보고, 현재 진행 중인 조사를 자세히 살펴보고, 잠재적인 영향과 이해 상충에 대해 논의할 것입니다. 이 복잡한 문제에 대한 투명성과 책임성을 추구하는 트위터의 노력에 동참해 주세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/OcfRR1qBrlY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;h2-바이든-가족에-대한-대중의-인식과-의혹&quot;&gt;(H2) 바이든 가족에 대한 대중의 인식과 의혹&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 폭스 뉴스의 여론 조사에 따르면 조 바이든과 그의 아들의 사업 거래에 대한 대중의 의심이 상당한 수준인 것으로 나타났습니다. 여론조사에 따르면 유권자의 40%가 조 바이든이 아들의 사업 거래와 관련하여 불법적인 활동에 관여했다고 생각하는 것으로 나타났습니다. 또한 유권자의 25 %는 그의 행동이 비 윤리적이라고 인식하는 반면 34 %는 그가 잘못한 것이 없다고 생각합니다. 이 의혹은 헌터 바이든의 해외 사업 거래로까지 확대되어 유권자의 50%가 그가 불법 활동에 관여했다고 믿고 있으며, 이는 2월 이후 13% 증가한 수치입니다. 이 수치는 바이든 가족이 외국을 통한 자금 세탁과 여러 가족 구성원에게 자금을 분배하는 데 연루된 혐의에 대한 대중의 우려가 커지고 있음을 반영합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;h2-조사-및-잠재적-영향&quot;&gt;(H2) 조사 및 잠재적 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;하원 감독위원회 소속인 펜실베이니아주 하원의원 Scott은 이러한 의혹을 조사하고 있습니다. 그의 조사 결과에 따르면 최대 20개의 LLC가 외국을 통해 자금을 세탁하는 데 사용되었으며, 이 자금은 바이든 가족 중 9명(아마도 11명)에게 분배되었습니다. 이 조사는 기관과 바이든 가족의 협력 부족으로 인해 장애물에 직면했습니다. 그러나 핵심 증인인 데본 아처는 FBI 정보원의 이야기를 확인하면서 헌터 바이든과 조 바이든이 우크라이나 문제를 처리하기 위해 각각 500만 달러를 받았다고 밝혔습니다. 이 지불은 헌터 바이든과 부리스마 회사를 수사하던 검사 빅터 쇼킨이 해고된 시기와 일치합니다. 이러한 일련의 사건은 정당한 사유와 뇌물 수수 가능성에 대한 의문을 제기합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;h2-답변되지-않은-질문과-잠재적-이해-충돌&quot;&gt;(H2) 답변되지 않은 질문과 잠재적 이해 충돌&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이러한 혐의에도 불구하고 조 바이든은 계속해서 대통령직을 수행하고 있으며, 이러한 혐의의 의미에 대한 의문이 제기되고 있습니다. 스콧 하원의원은 대통령이 불법 활동에 연루되었는지 여부를 판단하기 위한 탄핵 조사를 지지합니다. 외국으로부터 받은 1,700만~2,000만 달러의 출처는 여전히 불분명하며, 과두 정치인과 의심스러운 개인으로부터 받았다는 의혹이 제기되고 있습니다. 이는 조 바이든이 이 돈을 지불한 사람들을 대신하여 내린 잠재적인 정책 결정에 대한 우려를 불러일으킵니다. 중국 이니셔티브의 취소와 중국 기업이 감사 규칙을 따르지 않고 미국 거래소에서 거래할 수 있도록 허용하는 양해각서 체결이라는 두 가지 구체적인 결정은 잠재적 이해 상충에 대한 의혹을 불러일으켰습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 바이든 가족에 대한 혐의와 그에 따른 수사는 잠재적인 불법 활동과 이해 상충에 대한 수많은 의문을 제기했습니다. 미국 국민은 지도자로부터 투명성과 책임감을 기대할 자격이 있으며, 대통령직의 무결성을 보장하기 위해 이러한 의혹을 철저히 조사하는 것이 중요합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=OcfRR1qBrlY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 19 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/19/9718-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/19/9718-ko/</guid>
        
        <category>대중의 인식 및 의혹</category>
        
        <category>조사 및 시사점</category>
        
        <category>미답변 질문 및 이해관계 충돌</category>
        
        <category>투명성 및 책임성</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>재생 에너지에 대한 추진은 위험을 무시하는 것일까? 릭 페리의 의견 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘의 블로그 게시물에서는 생산량 감소로 인한 유가 상승, 화석 연료에 의한 에너지 수요 증가, 재생 에너지 정책이 전력망에 미칠 잠재적 영향에 대한 릭 페리의 우려에 대해 자세히 살펴봅니다. 또한 다양한 에너지 포트폴리오의 중요성과 바이든의 기후 규제의 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 에너지 분야의 긴급한 이슈를 살펴보는 데 함께하세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/9IWGgcYy1bs/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;유가-상승과-공급-감소&quot;&gt;유가 상승과 공급 감소&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;릭 페리 전 에너지부 장관은 최근 유가 상승에 대해 석유 생산량을 줄인 석유수출국기구(OPEC)와 사우디아라비아의 행동이 유가 상승의 원인으로 지목하며 주의를 환기시켰습니다. 페리 장관은 화석 연료 생산을 제한하는 정부 정책의 직접적인 결과라고 생각하는 미국의 에너지 생산 자립도 감소에 대해 우려를 표명했습니다. 이러한 생산 제한은 공급 감소로 이어져 유가 급등에 기여했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;에너지-수요의-증가와-화석-연료의-역할&quot;&gt;에너지 수요의 증가와 화석 연료의 역할&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;페리는 재생 에너지원에 대한 전 세계적인 노력에도 불구하고 에너지 수요는 일정할 뿐만 아니라 지속적으로 증가하고 있다고 주장합니다. 그는 특히 전력 공급이 제한적인 지역에서 이러한 수요 증가를 충족하는 데 화석 연료의 중요한 역할을 강조합니다. 페리는 화석 연료를 개발하지 않고 방치하는 것에 반대하며, 이러한 움직임은 전 세계 수십억 인구의 생활 환경 개발과 개선을 방해할 것이라고 주장합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;재생 에너지 정책이 전력망에 미치는 영향&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;재생-에너지-정책이-전력망에-미치는-영향&quot;&gt;재생 에너지 정책이 전력망에 미치는 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;페리는 재생 에너지 정책이 전력망의 안정성에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 우려를 표명했습니다. 그는 원자력 산업에 대한 적절한 지원이나 소형 모듈형 원자로의 구현 없이 풍력 및 태양 에너지에 과도하게 의존하면 전력망 고장과 그에 따른 연쇄 정전으로 이어질 수 있다고 주장합니다. 페리는 전력망 고장으로 인해 모든 전력을 잃는 지역이 국가 안보에 미칠 수 있는 잠재적 영향을 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;다양한-에너지-포트폴리오의-필요성&quot;&gt;다양한 에너지 포트폴리오의 필요성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;페리는 화석 연료, 재생 에너지, 원자력의 균형 잡힌 조합을 포함한 다양한 에너지 포트폴리오의 필요성을 강조했습니다. 그는 풍력 및 태양 에너지가 이러한 포트폴리오의 일부가 되어야 한다는 데 동의하지만, 현 행정부가 옹호하는 정도로 의존하는 것은 경계합니다. 페리는 전력 비용을 절감하고 안정적인 에너지 공급을 보장하기 위해서는 소형 모듈형 원자로와 미국산 천연가스가 중요하다고 제안합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든의-기후-규제의-영향&quot;&gt;바이든의 기후 규제의 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;페리는 미국 실험 센터의 분석을 언급하며 바이든의 기후 규제가 미국 전역, 특히 중서부 지역에서 정전 사태를 초래할 수 있다고 제안했습니다. 그는 원자력 산업을 지원하지 않고 풍력과 태양 에너지에만 의존하면 전력망에 치명적인 장애가 발생할 수 있다는 자신의 믿음을 되풀이했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 릭 페리의 발언은 재생 에너지 정책이 에너지 부문에 미칠 잠재적 영향을 강조합니다. 그의 발언은 안정적이고 신뢰할 수 있으며 저렴한 에너지 공급을 보장하는 데 있어 균형 잡힌 다양한 에너지 포트폴리오의 중요성을 상기시켜 줍니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=9IWGgcYy1bs&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 19 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/19/8369-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/19/8369-ko/</guid>
        
        <category>유가 상승</category>
        
        <category>공급 감소</category>
        
        <category>에너지 수요 증가</category>
        
        <category>재생 에너지 정책</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>경제 퍼즐 풀기: 소매 판매, 소비자 행동 변화, 금리 상승이 주식 시장의 미래를 형성하는 방법 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘의 블로그에서는 미국 소매판매의 견조한 실적과 이것이 경제에 미치는 긍정적인 영향, 팬데믹 이후 상품에서 서비스로의 소비자 지출 변화, 금리 상승이 주식시장에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 살펴봅니다. 또한 현재 시장 상황을 헤쳐나가기 위한 투자 전략에 대해서도 자세히 알아볼 것입니다. 지금 바로 시작하세요!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/lU6lxj7utS0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소매판매-지표-호조가-경제에-미치는-영향&quot;&gt;소매판매 지표 호조가 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;BlackRock의 iShares 투자 전략 책임자인 가지 쇼드리는 최근 미국 소매판매 지표의 인상적인 성과를 강조했습니다. 매출 급증은 Amazon Prime과 같은 거대 온라인 소매업체에만 국한된 것이 아니라 의류, 건축 자재 등 다양한 부문에서 두드러졌습니다. 이러한 광범위한 강세는 미국 소비자의 회복력을 보여주는 분명한 증거이며 소비 기반 경제가 건전하다는 것을 시사합니다. 소매 판매 수치의 호조는 경제 성장의 핵심 동력인 소비자 지출이 강하다는 것을 의미하므로 경제 전체에 긍정적인 신호입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;상품에서-서비스로의-전환과-그-경제적-의미&quot;&gt;상품에서 서비스로의 전환과 그 경제적 의미&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;쇼드리는 또한 소비자 지출이 상품에서 서비스로 계속 이동하고 있는 추세에 대해서도 설명했습니다. 이러한 변화는 팬데믹 이후의 자연스러운 결과이며 경제에 중대한 영향을 미칩니다. 소매 판매는 주로 상품에 기반하고 있지만, 식당과 술집에서의 지출은 여전히 견고하여 공급망이 정상화되고 상품 인플레이션에 대한 압력이 완화될 가능성이 있음을 나타냅니다. 서비스 지출 증가는 수출 상품에 대한 수요 증가로 이어져 경제 성장에 기여할 수 있기 때문에 서비스업으로의 전환은 수출업체와 GDP 성장에도 중요한 영향을 미칩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금리-상승과-주식-시장에-미치는-영향&quot;&gt;금리 상승과 주식 시장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;9월 연방준비제도의 금리 인상 가능성은 쇼드리가 논의한 또 다른 주요 주제였습니다. 그는 금리 인상 결정은 주로 성장 동력보다는 인플레이션 동력에 의해 영향을 받는다고 설명했습니다. 약한 인플레이션이 지속되면 추가 금리 인상이 필요하지 않을 수 있습니다. 연준의 주요 목표는 견실한 경제 성장을 지원하면서 인플레이션을 통제하는 것입니다. 수익률 상승에 대해 쇼드리는 명목 수익률과 인플레이션을 조정하는 실질 수익률을 구분했습니다. 수익률의 수준과 변화율은 주식에 문제가 되어 왔으며, 이는 시장 압력으로 이어졌습니다. 그러나 그는 향후 주식 시장에 영향을 미칠 수 있는 두 가지 주요 요인으로 강한 성장 추세의 지속과 수익률 상승률을 강조했습니다. 성장 추세가 지속되고 경기 침체가 멀게만 느껴진다면 마이너스 실질금리에 의존하지 않는 주식 시장의 특정 부분이 수혜를 볼 수 있습니다. 그러나 수익률이 계속 빠르게 상승하면 주식 시장에 문제가 될 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 쇼드리는 현재 시장 상황을 헤쳐나가기 위한 전략으로 수익성, 높은 마진, 안정적인 자기자본수익률(ROE)을 보여주는 우량 기업에 집중할 것을 제안했습니다. 이러한 접근 방식은 투자자가 성장의 긍정적인 영향과 실질 금리 상승의 부정적인 영향 사이에서 균형을 맞추는 데 도움이 될 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=lU6lxj7utS0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 19 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/19/7255-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/19/7255-ko/</guid>
        
        <category>소매 판매</category>
        
        <category>소비자 대기</category>
        
        <category>서비스 전환</category>
        
        <category>이자율</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>인플레이션에 맞서는 미니애폴리스의 비밀 무기: 저렴한 주택에 대한 혁신적인 접근 방식 </title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘의 블로그에서는 저렴한 주택에 대한 미니애폴리스의 적극적인 접근 방식 덕분에 미니애폴리스의 물가 상승률이 크게 감소한 것에 대해 살펴봅니다. 또한 주택 혁신 생태계를 조성한 대중교통 인프라 투자 및 구역 변경과 같은 혁신적인 전략에 대해 자세히 알아볼 것입니다. 마지막으로, 비슷한 문제에 직면한 다른 도시를 위한 사례 연구로서 ‘미니애폴리스 모델’의 잠재력에 대해 논의하며 국가 경제 문제 해결에 있어 지역 행동의 중요성을 강조할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/RuW6lRlDpo4/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션율-하락과-저렴한-주택의-역할&quot;&gt;인플레이션율 하락과 저렴한 주택의 역할&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;미국은 인플레이션율이 감소하고 있으며, 현재 연간 인플레이션율은 3%를 약간 상회하고 있습니다. 이는 여전히 연방준비제도의 목표치인 2%를 상회하는 수준이지만, 한 도시에서는 이 목표를 초과 달성했습니다. 미니애폴리스는 5월에 인플레이션이 2% 아래로 떨어졌고 현재 1%의 최저치를 기록했습니다. 이러한 현저한 감소는 저렴한 주택을 늘리기 위한 시 당국의 적극적인 노력 덕분입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;미니애폴리스의 저렴한 주택 공급 계획은 팬데믹 이전에 시작되었으며, 인플레이션을 낮추는 데 성공했습니다. 2015~2017년에 이미 이 지역의 주택 가격과 임대료가 상승하고 있음을 인지한 시 당국은 선제적인 접근 방식을 취했습니다. 지역 지도자들이 모여 주요 경제 지표를 모니터링하고 문제가 큰 문제로 확대되기 전에 해결해야 할 필요성을 파악했습니다. 미니애폴리스 세인트 폴 지역 경제 개발 파트너십의 CEO인 피터 프로쉬는 인플레이션을 줄이는 데 성공할 수 있었던 것은 이 지역의 올인 접근 방식 덕분이라고 설명합니다. 주택 비용 관리와 관련하여 단일한 해결책이나 책임 주체는 없습니다. 연간 18,000세대를 목표로 주택 생산량을 늘리는 데 중점을 두었습니다. 지난 3년 동안 이 지역은 이 목표를 초과 달성했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;저렴한-주택을-위한-혁신적인-접근-방식&quot;&gt;저렴한 주택을 위한 혁신적인 접근 방식&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;창의성과 혁신은 저렴한 주택 문제를 해결하는 데 중요한 역할을 해왔습니다. 지난 20년 동안 대중교통 인프라에 대한 투자는 대중교통 통로를 따라 저렴한 시장 가격의 주택에 대한 민간 투자를 유치했습니다. 또한 도심 지역을 근린지역으로 전환하고 교외 쇼핑몰, 골프장, 공업지대를 주택이 있는 다용도 공간으로 용도 변경한 것도 성공에 기여했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;미니애폴리스가 다른 도시와 차별화되는 핵심 요소 중 하나는 이해관계자 간의 협업과 혁신입니다. 이 지역은 여러 도시로 구성되어 있으며, 각 도시마다 해결책을 찾아야 하는 압박을 받고 있습니다. 이로 인해 프로젝트의 지역에 따라 다양한 책임 당사자들이 다양한 옵션을 모색하면서 주택을 둘러싼 혁신 생태계가 조성되었습니다. 미니애폴리스시는 저렴한 주택 문제를 해결하기 위해 중요한 조치를 취했습니다. 미네아폴리스는 예산을 투자하여 미국의 주요 도시 중 최초로 단독 주택 구역을 폐지했습니다. 이러한 움직임은 주택 문제 해결에 대한 새로운 혁신과 적극성을 보여줍니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미니애폴리스-모델-지역-행동의-사례-연구&quot;&gt;미니애폴리스 모델: 지역 행동의 사례 연구&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;미니애폴리스의 성공은 인상적이지만, 이 모델을 전국적인 차원에서 쉽게 복제하기는 어려울 수 있습니다. 이 보고서는 인플레이션과 비용 상승을 해결하기 위한 지방 및 주 정부의 노력이 중요하다고 강조합니다. 행동과 실험에 중점을 둔 공유 책임 모델은 미니애폴리스의 발전을 가능하게 했습니다. 성공과 실패에 대한 가시성과 실시간 공유를 통해 다른 커뮤니티는 효과적인 전략을 배우고 채택할 수 있었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 미니애폴리스는 저렴한 주택에 대한 선제적인 접근 방식을 통해 인플레이션율을 낮출 수 있었습니다. 이 지역의 협업, 혁신, 행동에 대한 집중은 비슷한 과제를 안고 있는 다른 도시에 모범이 되고 있습니다. 미니애폴리스 모델이 모든 문제를 해결할 수는 없지만, 지역 차원의 행동이 국가 경제 문제를 효과적으로 해결할 수 있는 방법에 대한 귀중한 인사이트를 제공하는 것은 분명합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=RuW6lRlDpo4&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 19 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/19/5795-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/19/5795-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션율 감소</category>
        
        <category>저렴한 주택</category>
        
        <category>혁신적 접근 방식</category>
        
        <category>지역 활동</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
