<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 21:06:22 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 04 Sep 2023 21:06:22 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>소비자 신뢰도 하락과 이것이 고용 시장, 저축, 소비 지출에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근의 소비자 신뢰도 하락과 이것이 고용 시장, 저축, 소비 지출에 미치는 영향에 대해 살펴보겠습니다. 인플레이션과 노동 시장에 대한 우려를 포함하여 이러한 신뢰도 하락에 기여하는 요인에 대해 논의할 것입니다. 또한 이러한 추세가 경제 전반에 미칠 수 있는 잠재적 결과, 특히 소비자 지출 감소와 불확실성 증가에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TbMLRQdx7Nk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-신뢰도-하락-추세&quot;&gt;소비자 신뢰도 하락 추세&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;경제 성장의 핵심 동력인 소비자 신뢰도가 최근 크게 하락했습니다. 컨퍼런스 보드의 수석 이코노미스트인 데이나 피터슨에 따르면, 7월에 신뢰지수가 하향 조정되어 지난 두 달 동안의 상승세가 사라졌습니다. 이러한 하락은 인플레이션, 특히 식료품 및 휘발유 가격과 관련된 인플레이션에 대한 우려에 주로 기인합니다. 또한 소비자들은 노동 시장에 대해 낙관적이지 않아 새로운 일자리를 찾는 데 자신감이 부족할 수 있음을 나타냅니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;고용-시장과-소비자-심리&quot;&gt;고용 시장과 소비자 심리&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;구인 및 노동 이직률 조사(JOLTS) 데이터는 노동 시장에 대한 소비자 신뢰도 하락을 뒷받침하며, 구인 감소를 보여줍니다. 일자리가 줄어들면 소비자는 새로운 일자리를 찾기보다는 현재 일자리를 유지하려는 경향이 강해질 수 있습니다. 임금 상승률 정체와 고용 여건 악화에 대한 보고도 소비자 신뢰도 하락의 요인으로 작용하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;저축-및-소비자-지출에-미치는-영향&quot;&gt;저축 및 소비자 지출에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;소비자 신뢰도 하락은 저축과 소비 지출에 중대한 영향을 미칩니다. 팬데믹 기간 동안 소비자들은 실질적으로 약 2조 2,000억 달러에 달하는 초과 저축을 축적했습니다. 그러나 2분기에는 이러한 저축액이 약 7,300억으로 크게 감소했습니다. 이번 분기에는 소비자들이 이러한 저축액을 모두 소진할 것으로 예상되며, 이는 잠재적으로 소비자 지출 감소로 이어질 수 있습니다. 이러한 추세는 주택 시장의 불확실성 및 생필품 비용 상승과 맞물려 경제에 우려스러운 그림을 그리고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TbMLRQdx7Nk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/9549-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/9549-ko/</guid>
        
        <category>소비자 신뢰</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>고용 시장</category>
        
        <category>저축</category>
        
        <category>소비자 지출</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>인플레이션 및 채권 전망, 시장 기대치, 국채 수익률에 대한 마이클 폰의 인사이트</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 마이클 폰의 인플레이션 및 채권 전망에 대한 인사이트와 핵심 PCE에 대한 예측, 연방준비제도의 입장에 대해 알아보겠습니다. 또한 시장 기대치, 국채 수익률, 최근 시장 가격에 영향을 미치는 요인에 대해서도 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/vG0NwstxzmE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-및-핵심-pce-전망&quot;&gt;인플레이션 및 핵심 PCE 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 토론에서 경제 전문가인 마이클 폰은 인플레이션과 채권 전망에 대한 인사이트를 공유했습니다. 그는 한동안 중요한 경제 지표였던 핵심 PCE(개인소비지출) 측면에서 디스인플레이션 추세가 잠시 주춤할 것으로 예상했습니다. 라파엘 보스틱 애틀랜타 연은 총재는 후행 셸터 요소를 제외하면 핵심 PCE가 목표치에 근접할 것이라고 주장했지만, 폰은 슈퍼 코어(서비스 내 셸터 제외) 수치가 약 0.5로 더 강해질 것으로 예측합니다. 그는 현재 인플레이션율이 정점보다는 낮지만 여전히 너무 높은 것으로 간주되기 때문에 이 수치로는 연방준비제도(Fed)가 지속적인 진전을 이루고 있다는 것을 설득할 수 없다고 주장합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-입장과-시장의-기대치&quot;&gt;연방 준비 은행의 입장과 시장의 기대치&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;시장이 보스틱의 발언을 비둘기파로 해석하고 있지만 폰은 인플레이션이 목표치까지 크게 하락할 때까지 연준이 매파적 스탠스를 유지할 것으로 보고 있습니다. 그는 연준이 빠르면 내년 초에 금리 인하를 단행할 것으로 예상하고 있지만, 시장은 여전히 약세를 보이고 있으며 연준의 메시지를 완전히 이해하지 못하고 있다고 주장합니다. 폰은 많은 투자자가 연준의 긴축 사이클이 거의 끝나가고 있으며, 다음 주요 조치는 금리 인하가 될 것이라고 믿기 때문에 금리 인하를 예상하고 있다고 말합니다. 또한 그는 투자자들이 경제가 약화될 경우를 대비해 ‘만일의 경우’에 대비한 트레이딩을 통해 리스크를 관리한다고 지적합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-가격-및-국채-수익률&quot;&gt;시장 가격 및 국채 수익률&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;폰은 시장이 가격을 책정할 때 기준 시나리오만 고려하지 않는다고 강조합니다. 그는 위기로 인해 내년 말까지 금리가 0이 될 가능성이 있다면 금리가 10이 될 가능성도 크지 않다고 주장합니다. 그는 시장이 지나친 자신감과 하방 시나리오에 대한 리스크에 비해 지나치게 높은 가격에 책정되어 있다고 생각합니다. 그는 단기물 수익률이 지금처럼 계속 상승할 것으로 예측합니다. 최근 국채 수익률 상승과 관련해 폰은 JOLTS(구인구직 및 이직률 조사) 수치와 ADP(자동 데이터 처리) 급여 데이터와 같은 2차 경제 지표에 기인한다고 설명합니다. 그는 다가오는 고용 보고서에서도 임금 성장이 강세를 유지할 것으로 예상하며, 급여 증가율이 0.4 증가할 것으로 예상합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=vG0NwstxzmE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/5632-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/5632-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>CorePCE</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>시장기대치</category>
        
        <category>국채수익률</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>지속되는 높은 주거 비용, 주택 가격에 미치는 제한적인 공급 영향, 구직자가 직면한 어려움</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 주택 공급 제한이 주택 가격에 미치는 영향과 구직자들이 직면한 어려움을 포함하여 지속적으로 높은 주택 비용과 노동 시장 역학 관계에 대해 살펴봅니다. 또한 고용 동향과 경제 전망, 그리고 실질 임금과 경제의 미래에 대한 바이데노믹스의 영향에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Z3F9gT1VQjQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;지속되는-높은-주거-비용과-노동-시장-역학-관계&quot;&gt;지속되는 높은 주거 비용과 노동 시장 역학 관계&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;주택 시장이 냉각되고 있음에도 불구하고 공급이 제한되어 있어 주택 가격은 높은 수준을 유지하고 있으며, 이는 주택에 대한 지속적인 수요에 기여하고 있습니다. 특히 일자리가 있고 임금이 인상된 개인이 여전히 주택 구매를 고려하고 있습니다. 그러나 임금 데이터에 따르면 임금은 물가 상승률과 비슷한 속도로 상승하고 있으며, 월별 평균 수입은 예상보다 약간 낮은 수준으로 완만한 임금 상승세를 보이고 있습니다. 흥미롭게도 직장을 떠나는 사람과 현재 직장에 머무르는 사람의 임금 인상률에는 상당한 차이가 있으며, 그 격차는 직장을 떠나는 사람에게 유리합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;고용-동향과-경제-전망이-노동-시장에-미치는-영향&quot;&gt;고용 동향과 경제 전망이 노동 시장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;고용주의 채용 기간은 팬데믹 이전 27일에 비해 한 달 반으로 늘어났으며, 엔지니어링 및 의료 분야와 같은 특정 산업에서는 채용 기간이 더욱 길어졌습니다. 이는 팬데믹 관련 불확실성이 지속됨에 따라 고용주들이 정규직 채용을 주저하고 있음을 반영합니다. 한편, 일자리를 찾는 사람에 비해 일자리를 구하는 사람의 수가 증가했다는 것은 취업 시장이 어렵다는 것을 의미합니다. 최근 졸업생들이 직장에 진입하고 신용카드 빚을 갚아야 하는 등의 요인이 구직 인구 증가에 기여하고 있습니다. 이러한 어려움에도 불구하고 부채 수준과 인플레이션 상승에 대한 우려가 지속되고 있지만 경제는 개선의 조짐을 보이고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든노믹스-실질-임금-경제의-미래&quot;&gt;바이든노믹스, 실질 임금, 경제의 미래&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;바이든 노믹스의 플랫폼에서 운영되는 바이든 대통령의 행정부는 경제의 강점을 강조하고 있습니다. 그러나 실질 임금이 감소하고 인플레이션으로 인해 사람들의 소비력이 감소했습니다. 3분기 GDP 성장률은 상당한 수치가 될 것으로 예상되지만 높은 부채 수준과 인플레이션이 경제와 다가오는 선거에 미칠 영향은 여전히 불확실합니다. 긍정적인 점은 월그린과 같은 식품 서비스 회사들이 유연한 시간제 근무 기회를 제공하며 고용을 늘리고 있다는 점입니다. 또한 미국인들의 외식비 지출이 증가함에 따라 요식업계의 고용도 다시 증가하고 있습니다. 이러한 긍정적인 추세에도 불구하고 주택 비용의 상당한 증가와 임금과 인플레이션 사이의 격차는 여전히 개인과 경제 전반에 대한 우려로 남아 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Z3F9gT1VQjQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3349-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3349-ko/</guid>
        
        <category>주택비용</category>
        
        <category>노동시장</category>
        
        <category>경제전망</category>
        
        <category>바이든노믹스</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>최신 실업률 및 소득 데이터, 인플레이션 영향, 금리 성과</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 실업수당 청구, 개인 소득 및 지출을 포함한 최신 실업 및 소득 데이터를 분석해 보겠습니다. 또한 인플레이션 지표와 경제에 미치는 영향도 살펴볼 것입니다. 또한 현재 금리 현황과 주식의 성과, 서비스 인플레이션의 상승 요인에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hIfvjAh-_Uk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;실업-및-소득-데이터&quot;&gt;실업 및 소득 데이터&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최신 경제 데이터에 따르면 이번 주 실업수당 청구 건수는 예상치인 235,000건을 밑도는 228,000건을 기록하며 감소세를 보였습니다. 이는 8월 한 달 동안 가장 낮은 수준의 실업수당 청구 건수이며, 7월 마지막 주에 마지막으로 낮은 수치를 기록했습니다. 그러나 8월 19일 주의 연속 실업수당 청구 건수는 1,725,000건으로 7월 첫째 주 이후 가장 높은 수준을 기록했습니다. 개인 소득 및 지출 데이터에 따르면 소득은 0.2% 증가하여 예상치를 약간 밑돌았지만 지출은 0.1% 증가하여 예상치를 상회했습니다. 이는 올해 들어 두 번째로 높은 지출 증가율이며, 1월에 기록한 1.9%가 가장 높은 수치입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-및-핵심-디플레이터&quot;&gt;인플레이션 및 핵심 디플레이터&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인플레이션 지표, 특히 PCE 디플레이터는 예상대로 2.1%를 기록했습니다. 인플레이션의 최저점은 5월과 3월에 0.10%를 기록했으며, 6월에는 1981년 이후 최고치인 1%로 상승했습니다. 디플레이터의 전년 대비 변화는 3.3%로 예상과 일치합니다. 그러나 이는 이전 수치인 3.0%보다 0.3% 높은 수치로 우려스러운 추세입니다. 변동성이 큰 식품 및 에너지 가격을 제외한 근원 디플레이터는 전월 대비 0.2% 상승하여 예상과 일치했으며 이전 수치인 1.17%에 비해 개선되었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;이자율과-경제적-영향&quot;&gt;이자율과 경제적 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;금리는 변동성이 있었지만 현재 4.08%에서 4.09% 사이를 오가며 하락세를 보이고 있습니다. 그럼에도 불구하고 주식은 지속적인 상승 추세를 보이며 좋은 성과를 거두고 있습니다. 지출 증가와 예상보다 낮은 소득 수치 사이의 불일치는 지출 증가가 보상에 의한 것이 아니라는 것을 시사합니다. 이는 8월 한 달 동안의 지출이 덜 견고했음을 나타낼 수 있습니다. 그러나 금융 수수료나 주식 중개인 수수료와 같은 서비스 인플레이션의 증가를 주도하는 정확한 요인은 현재로서는 명확하지 않습니다. 서비스 부문이 큰 진전을 이루지 못하고 있는 것은 분명합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hIfvjAh-_Uk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3120-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3120-ko/</guid>
        
        <category>실업률</category>
        
        <category>소득 데이터</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>이자율</category>
        
        <category>지출</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>8월 고용 보고서와 시장 움직임의 상관관계 및 포트폴리오 재검토의 필요성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 8월 고용보고서와 시장 움직임의 상관관계를 분석하고 9월이 시작되면서 포트폴리오를 재검토해야 할 필요성에 대해 알아보겠습니다. 또한 시장 전망과 향후 시장 방향성을 형성하는 데 있어 연방준비제도의 역할을 살펴보고, 시장 상관관계를 이해하고 변화하는 상황에 대응하는 적응력의 중요성을 강조할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/wQqjzmwFC5o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;8월-고용-보고서와-시장-상관관계-분석하기&quot;&gt;8월 고용 보고서와 시장 상관관계 분석하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;야후 파이낸스의 보도에 따르면 8월 일자리 보고서가 예상을 뛰어넘었습니다. 닥터 J라고도 알려진 제러드 블리커리는 S&amp;amp;P 500 ETF(SPY)의 누적 순수익률과 실업 상황의 상관관계에 초점을 맞춰 보고서에 대한 통찰력 있는 분석을 제공했습니다. 고용 상황 보고서가 때때로 시장 침체를 예측하는 등 두 지표는 대체로 서로를 반영합니다. 그러나 이 지표가 시장 움직임을 예측하는 데 뒤처지는 경우가 있었습니다. 블리커리는 시장의 전반적인 상승 추세에도 불구하고 최근 지표의 하락 추세를 지적합니다. 그는 소비자물가지수(CPI) 보고서에 대한 SPY의 반응이 더 정확한 상관관계를 모니터링할 수 있다고 제안합니다. 비농업 급여(NFP) 또는 CPI 보고서에서 큰 폭의 하락이 발생하면 랠리가 일시적으로 중단될 수 있다는 신호일 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;9월이-시작되면서-포트폴리오-재고하기&quot;&gt;9월이 시작되면서 포트폴리오 재고하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;9월이 시작되면서 블리커리는 포트폴리오를 재검토할 필요성에 대해 논의합니다. 그는 시장 변동성의 척도인 VIX를 살펴본 결과, 일반적으로 9월에는 VIX가 급등하고 주식이 매도되는 현상이 발생한다고 말합니다. 그러나 올해는 지난 6일 동안 VIX가 크게 하락하여 시장 변동성이 감소했음을 나타냅니다. 블리커리는 VIX의 계절성과 9월 S&amp;amp;P 500의 성과를 설명하기 위해 과거 데이터를 제시합니다. 9월은 일반적으로 증시에 어려운 달이지만, 올해는 7월의 강한 랠리와 8월의 하락으로 인해 일반적인 추세에서 벗어났습니다. 블리커리가 지난 몇 년간 분석한 결과 연말에는 9월, 10월, 11월, 12월 모두 긍정적인 성과를 보이며 압도적으로 강세를 보였습니다. 하지만 10월은 64%로 성공률이 낮았습니다. 그는 연초의 실적 호조로 인해 올해는 9월이 그다지 어렵지 않을 수 있다고 전망했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-전망과-연방-준비-은행의-역할&quot;&gt;시장 전망과 연방 준비 은행의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;블리커리는 아직 랠리가 끝날 시점에 도달하지 않았다고 믿으며 시장의 미래에 대해 신중한 낙관론을 유지합니다. 그는 연방준비제도이사회(FED)와 앞으로 발표될 경제지표에 초점이 맞춰질 것이라는 점을 인정합니다. 오늘과 같은 날과 CPI가 크게 하락하는 날에는 시장 반응을 모니터링하는 것이 중요합니다. 이러한 보고서에 대한 시장의 반응은 향후 방향에 대한 귀중한 인사이트를 제공할 수 있습니다. 블리커리의 분석은 시장 상관관계를 이해하고 변화하는 시장 상황에 대응할 수 있는 적응력을 갖추는 것이 중요하다는 점을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=wQqjzmwFC5o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9803-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9803-ko/</guid>
        
        <category>채용 보고서</category>
        
        <category>시장 상관관계</category>
        
        <category>포트폴리오</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>시장 전망</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Z세대의 기업가 정신, 수익화 추구, 그리고 제너레이티브 AI의 영향력</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 Z세대의 강력한 기업가 정신과 기술에 대한 친화력, 그리고 이러한 요소들이 수익 창출에 어떻게 기여하는지 살펴보겠습니다. 또한 Z세대의 노력에서 제너레이티브 AI의 역할과 다양한 산업에 미칠 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 Z세대의 독특한 온라인 소비 습관과 기술 산업에 미치는 영향, 그리고 Z세대 소비자의 참여를 유도하는 데 있어 사회적 요소와 윤리적 관행의 중요성에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Njytx0tdy4o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;z-세대의-기업가적-추진력과-기술-친화성&quot;&gt;Z 세대의 기업가적 추진력과 기술 친화성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1990년대 중반에서 2010년대 초반 사이에 태어난 세대인 Z세대는 강한 기업가 정신이 특징입니다. 한 보고서에 따르면 Z세대의 약 60%가 인생의 어느 시점에 자신의 사업을 시작할 계획이라고 합니다. 이 통계는 이들의 강력한 기업가 정신과 자신만의 기회를 개척하고자 하는 열망을 잘 보여줍니다. 이러한 사고방식은 기술에 대한 타고난 친화력과 결합하여 Z세대가 수익 창출을 위해 새로운 기술을 활용할 수 있는 길을 열어줍니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;z세대의-수익화-추구에서-제너레이티브-ai의-역할&quot;&gt;Z세대의 수익화 추구에서 제너레이티브 AI의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인공지능을 활용하여 독창적인 콘텐츠를 생성하는 기술인 제너레이티브 AI는 Z 세대의 수익화 노력에 중요한 역할을 할 것으로 예상됩니다. 제너레이티브 AI의 열렬한 사용자인 Z세대는 이 기술을 활용하여 콘텐츠, 제품 및 서비스를 제작할 것으로 예상됩니다. 제너레이티브 AI의 잠재력은 무궁무진하며, 그 영향력은 다양한 산업에 스며들 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;z세대의-온라인-소비-습관과-기술-산업에-미치는-영향&quot;&gt;Z세대의 온라인 소비 습관과 기술 산업에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Z 세대의 소비 습관은 물질적 소유보다 서비스에 중점을 두는 이전 세대와 다릅니다. 이러한 변화는 공유 경제의 부상과 기술의 발달로 인한 즉각적인 접근성 덕분입니다. 광고주와 기업은 Z세대 소비자의 참여를 효과적으로 유도하기 위해 이러한 변화하는 선호도를 이해하고 이에 적응해야 합니다. 또한 Z세대의 쇼핑 습관은 소셜 미디어와 커머스를 혼합하는 경우가 많으며, 구매 결정을 내리기 전에 동료의 추천과 리뷰에 의존하는 것으로 나타났습니다. 이는 기업이 Z세대 소비자의 마음을 사로잡기 위해 마케팅 전략에 소셜 요소를 통합해야 함을 시사합니다. 마지막으로, 윤리적 소비를 중시하는 Z세대는 윤리적 관행을 우선시하고 가치를 효과적으로 전달하는 기업이 Z세대 소비자들의 공감을 얻을 가능성이 높다는 것을 의미합니다. 이러한 선호도와 행동은 기술 산업을 재편하고 있으며, 기업들은 Z세대의 니즈에 적응하고 이를 충족시켜야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Njytx0tdy4o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9120-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9120-ko/</guid>
        
        <category>기업가적 추진력</category>
        
        <category>Z세대</category>
        
        <category>생성적 AI</category>
        
        <category>온라인소비습관</category>
        
        <category>윤리적소비</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>글로벌 소비자 재량 지출 시장에서의 강력한 입지와 경기 침체기에 대한 회복 탄력성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 글로벌 소비자 재량 소비 시장에서 WWE의 강력한 입지와 향후 전망에 대해 살펴보겠습니다. 또한 스포츠에 대한 사우디아라비아의 투자가 미치는 영향과 최근 PFL 레슬링 리그와의 거래에 대해서도 논의할 것입니다. 또한, 경기 침체기에도 회복력을 보이는 WWE의 회복력과 비경기적 특성이 이 기업에 대한 낙관적인 전망에 어떻게 기여하는지 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ynNhl1mIAic/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;wwe의-강력한-입지와-향후-전망&quot;&gt;WWE의 강력한 입지와 향후 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Peter의 분석에 따르면 WWE는 생존뿐만 아니라 미래에도 번창할 것으로 예상됩니다. 전 세계 소비자 재량 소비 시장에서의 강력한 입지와 라이브 엔터테인먼트 및 스포츠 업계에서 최고의 지적 재산권이라는 지위가 결합되어 상당한 이점을 제공합니다. 디지털 미디어, 특히 인터넷의 부상은 WWE를 비롯한 지적 재산 소유주에게 큰 힘을 실어주었습니다. WWE의 가치는 시간이 지남에 따라 꾸준히 상승하여 차별화되고 수익성 있는 자산이 되었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;사우디아라비아의-스포츠-투자가-미치는-영향&quot;&gt;사우디아라비아의 스포츠 투자가 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 사우디아라비아 투자 펀드와 PFL 레슬링 리그 간의 거래에 대한 Peter의 인사이트는 이전 사우디의 스포츠 투자와는 다른 역학 관계를 보여줍니다. 1억 달러의 비지배지분(약 20%의 소유권에 해당)은 사우디에 리그의 전략이나 예산을 통제할 수 있는 권한을 부여하지 않습니다. 이는 사우디가 전략과 자본 배분을 통제할 수 있는 라이브 골프에 관여하는 것과는 다릅니다. 사우디는 최근 몇 년간 스포츠 판권에 약 60억 달러를 지출했으며, 매년 두 차례의 주요 WWE 이벤트를 개최하여 약 1억 달러의 수익을 창출했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-침체기-속에서도-회복력을-발휘하는-wwe&quot;&gt;경기 침체기 속에서도 회복력을 발휘하는 WWE&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Peter는 라이브 엔터테인먼트 및 서비스 산업의 재량적 특성에도 불구하고 이러한 산업에 대한 수요가 과열되지 않았으며 이전 최고치 수준보다 낮다고 지적합니다. 이는 WWE와 같은 기업이 경기 침체에 어느 정도 취약할 수 있음을 시사합니다. 그러나 WWE의 비주기적 특성과 주기적이지 않은 TV 미디어 판권 유통 계약으로 인한 상당한 수익은 어느 정도 회복력을 제공합니다. 이는 수익성 있고 차별화된 WWE의 비즈니스 모델과 함께 회사 및 회사가 대표하는 자산군에 대한 Peter의 낙관적 전망에 기여합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ynNhl1mIAic&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9041-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/9041-ko/</guid>
        
        <category>WWE</category>
        
        <category>사우디아라비아투자</category>
        
        <category>지적재산권</category>
        
        <category>라이브엔터테인먼트</category>
        
        <category>회복력</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>주택 시장과 더 넓은 경제에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 중국의 주택 대출 관련 조치와 주택 시장 및 경제 전반에 미칠 잠재적 영향에 대해 살펴보겠습니다. 기존 주택 대출에 대한 금리 인하와 예금 금리 인하 가능성, 그리고 시장의 금융 스트레스와 불확실성에 대해 논의할 것입니다. 또한 이러한 조치가 시장 심리를 개선하고 부동산 부문의 지속적인 과제를 해결하는 데 미치는 효과에 대해서도 분석할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hdRJmMzo7EY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국의-주택-대출에-대한-표적-조치&quot;&gt;중국의 주택 대출에 대한 표적 조치&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;중국은 자국 내 주택 대출의 약 90%에 영향을 미칠 수 있는 조치를 시행할 계획인 것으로 알려졌습니다. 이러한 조치에는 기준금리에 대한 프리미엄을 인하하여 기존 주택 대출에 대한 금리 인하가 포함됩니다. 문제의 기준금리는 2020년 8월부터 주택담보대출의 기준이 되고 있는 5년 만기 대출우대금리(LPR)입니다. 보험료 인하는 2021년 말 주택 라운드가 시작되기 전에 계약한 모기지 보유자에게 혜택을 줄 것으로 예상됩니다. 그러나 정확한 인하 규모는 아직 불확실하며, 첫 주택 구매자에게만 적용될 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;예금-금리-인하와-금융-스트레스&quot;&gt;예금 금리 인하와 금융 스트레스&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;주택 대출 금리 인하와 함께 중국 은행들은 올해 세 번째로 예금 금리 인하도 고려하고 있습니다. 인하 폭은 주요 테넌트에 따라 15~20베이시스 포인트가 될 수 있습니다. 이러한 움직임은 대출 기관이 주택 구매자의 금리를 낮추면서 마진을 유지하도록 돕기 위해 고안되었습니다. 그러나 이러한 조치가 시장 심리를 크게 개선할 수 있을지는 불분명합니다. 이와 동시에 중국 그림자 금융 위기의 중심에 있는 신탁회사 중롱 인터내셔널의 주요 투자자가 시장 변화와 상당한 불확실성으로 인해 주식을 상장 폐지할 계획인 등 금융 스트레스의 조짐이 나타나고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주택-시장과-더-넓은-경제에-미치는-영향&quot;&gt;주택 시장과 더 넓은 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;중국이 주택 대출과 예금 금리에 영향을 미치기 위해 고려 중인 조치는 주택 시장과 대출 기관의 마진에 상당한 영향을 미칠 것으로 예상됩니다. 그러나 이러한 조치가 투자 심리를 개선하고 금융 스트레스를 해소하는 데 얼마나 효과적일지는 아직 불확실합니다. 부동산 부문의 지속적인 도전은 더 넓은 경제와 가계 자산에 계속해서 위험을 초래하고 있습니다. 예를 들어, 한때 중국 최대 개발업체 중 하나였던 컨트리 가든은 만기가 도래하는 위안화 채권에 대해 40일 유예를 요청했으며, 이는 유동성 문제를 시사하는 것입니다. 이 회사는 또한 올해 상반기에 상당한 손실을 기록할 것으로 예상되어 경제 전반에 대한 전염 위험이 더욱 커질 것으로 보입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hdRJmMzo7EY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/8931-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/8931-ko/</guid>
        
        <category>주택대출</category>
        
        <category>금리인하</category>
        
        <category>주택시장</category>
        
        <category>금융스트레스</category>
        
        <category>중국</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>팩텀 AI의 혁신, 협상 프로세스에서 AI가 가져오는 긍정적 변화와 미래 전망</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 팩텀 AI가 AI 기술을 사용하여 협상을 어떻게 혁신하고 있는지 살펴보겠습니다. 이 회사의 AI 챗봇이 협상에서 편견과 성별 임금 격차를 없애는 방법과 직원들의 압도적으로 긍정적인 반응에 대해 논의할 것입니다. 또한 AI 협상 프로세스와 효율성을 높이고 관련 당사자 모두에게 유익한 결과를 도출하는 AI의 능력에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다. 마지막으로 AI 협상의 미래와 성공적인 결과를 위해 인간과의 상호작용을 통합하는 것의 중요성에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/FHcXNpvevTg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;팩텀-ai-ai를-통한-협상-혁신&quot;&gt;팩텀 AI: AI를 통한 협상 혁신&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;제너레이티브 기술을 활용하는 회사인 팩텀 AI는 직원들의 급여 패키지와 대기업의 공급업체 계약 협상에 AI를 사용하여 큰 파장을 일으키고 있습니다. CEO이자 공동 설립자인 Martin Rand는 AI 챗봇이 신입 직원과의 협상을 진행하여 인간 대 인간의 협상에서 흔히 발생하는 편견과 성별 임금 격차를 효과적으로 제거한다고 설명합니다. 그 결과는 압도적으로 긍정적이었으며, 직원의 무려 85%가 향후 상호 작용에서 AI 봇과 협상하는 것을 선호한다고 답했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ai-협상-프로세스-편견-제거-및-효율성-향상&quot;&gt;AI 협상 프로세스: 편견 제거 및 효율성 향상&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;AI 협상 프로세스는 신입 사원이 인간의 협상 전술을 모방한 AI 봇과 협상할 수 있도록 하는 방식으로 운영됩니다. 그러나 AI 봇은 협상을 방해하는 성별 임금 격차와 같은 편견과 사회적 기대가 없습니다. 따라서 직원들은 사회적 압력 없이 자신의 최선의 이익에 집중할 수 있습니다. AI 봇은 급여 지급 간격, 건강 보험, 교육 급여, 직책, 학자금 대출 지원과 같은 요소를 고려하여 수백만 가지 조합을 분석하여 양 당사자에게 가장 유리한 결과를 찾아낼 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ai-협상의-미래-인간-상호-작용-강화&quot;&gt;AI 협상의 미래: 인간 상호 작용 강화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;팩텀 AI는 현재 공급업체 협상에 집중하고 있지만, 향후 AI 협상을 확장할 수 있는 잠재력은 무궁무진합니다. AI 협상 프로세스를 경험한 직원들은 이 프로세스가 공정하고 체계적이며 효율적이고 빠르다는 것을 알게 되었습니다. 하지만 마틴 랜드는 협상에서 인간 상호 작용의 중요성을 강조합니다. AI 봇이 편견을 없애고 효율성을 개선할 수는 있지만, 여전히 인간 상호 작용이 중요한 역할을 합니다. 협상 프로세스에 AI를 통합함으로써 인간적인 측면을 강화하고 최적화하여 직원과 기업 모두에게 더 성공적인 결과를 이끌어낼 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=FHcXNpvevTg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/8682-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/8682-ko/</guid>
        
        <category>AI</category>
        
        <category>협상</category>
        
        <category>급여 패키지</category>
        
        <category>공급업체계약</category>
        
        <category>편견</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>디즈니차터 계약 분쟁. 수수료, 채널, 할리우드 파업의 경제적 영향에 대한 논쟁.</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 디즈니와 차터 간의 계약 분쟁에 대해 자세히 알아보고, 수수료와 채널을 둘러싼 분쟁에 초점을 맞춰 살펴보겠습니다. 두 회사의 높은 이해관계, 분쟁이 디즈니의 주가 및 재정적 손실에 미치는 영향, 현재 진행 중인 할리우드 파업이 디즈니에 미치는 경제적 영향에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/0Xon2Q3Z-f0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;디즈니와-차터의-계약-분쟁-수수료와-채널을-둘러싼-분쟁&quot;&gt;디즈니와 차터의 계약 분쟁: 수수료와 채널을 둘러싼 분쟁&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;거대 미디어 기업인 디즈니가 최근 차터의 케이블 시스템인 스펙트럼에서 자사 TV 채널을 철수하면서 계약 수수료에 대한 심각한 분쟁이 발생했습니다. US 오픈과 대학 미식축구 경기가 방영되는 동안 ESPN과 ABC를 포함한 채널이 중단되어 약 1,500만 명의 가입자가 불만을 표출했습니다. 분쟁의 근원은 디즈니가 더 높은 요금과 제한된 유연성을 고집하여 소비자들에게 잠재적인 가격 인상으로 이어진다는 차터 측의 주장에 있습니다. 그러나 디즈니는 이러한 주장에 대해 차터가 시장 기반 조건을 반영하는 새로운 계약 체결을 거부했다고 반박했습니다. 이 분쟁은 특히 유선 TV 시청률이 감소하고 더 많은 사람들이 스트리밍 플랫폼으로 이동함에 따라 전송료를 둘러싼 문제가 점점 더 중요해지고 있음을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;디즈니-차터-분쟁의-높은-이해관계&quot;&gt;디즈니-차터 분쟁의 높은 이해관계&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;현재 진행 중인 디즈니와 차터 간의 분쟁은 두 회사 모두에게 큰 부담이 되고 있습니다. 미국에서 두 번째로 큰 케이블 사업자인 차터는 더 이상 가입자를 잃을 여유가 없습니다. 반면에 디즈니는 주가 하락과 스트리밍 부문에서의 재정적 손실로 어려움을 겪고 있습니다. 분석가들은 양측의 이해관계가 첨예하기 때문에 결국 이 문제가 해결될 것이라고 예측하지만, 그 시기는 여전히 불확실합니다. 이 분쟁은 이미 할리우드 파업의 영향을 받고 있는 디즈니에게 또 다른 도전 과제일 뿐입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;할리우드-파업이-디즈니에-미치는-경제적-영향&quot;&gt;할리우드 파업이 디즈니에 미치는 경제적 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;가장 최근의 일자리 보고서에 반영된 바와 같이 할리우드 파업은 디즈니에 상당한 영향을 미쳤습니다. 미국 노동통계국은 영화 및 음반 산업에서 17,000개의 일자리가 감소했다고 보고하여 파업의 영향이 어느 정도인지 알 수 있습니다. 파업 5개월째를 맞이한 현재, 파업으로 인해 특히 피켓 시위에 참여한 배우들이 일자리를 잃었습니다. 스튜디오 협상은 교착 상태에 빠졌으며 현재 끝이 보이지 않고 있습니다. 파업의 경제적 영향은 상당하며, 현재 디즈니가 직면하고 있는 어려움을 가중시키고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=0Xon2Q3Z-f0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 04 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7916-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/04/7916-ko/</guid>
        
        <category>디즈니</category>
        
        <category>전세</category>
        
        <category>계약분쟁</category>
        
        <category>운송료</category>
        
        <category>할리우드스트라이크</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
