<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 18:06:14 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 18:06:14 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>연방준비제도가 경제 성장, 금리 인상 및 소비자 지출에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 금리 인상 가능성과 인플레이션에 대한 우려 등 연방준비제도이사회가 경제 성장에 미치는 영향에 대해 살펴보겠습니다. 또한 인플레이션 압력 속에서 소비자의 소비 능력과 소비 활동에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 S&amp;amp;P 500 지수와 에너지 부문의 잠재적 기회에 초점을 맞춰 시장 활동과 투자 전략을 분석할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/wg2OiLCUAws/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방준비제도가-경제-성장에-미치는-영향&quot;&gt;연방준비제도가 경제 성장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 미연준의 베이지북은 7월과 8월의 경제 성장률이 완만했다고 발표했습니다. 수잔 콜린스 보스턴 연은 총재는 인플레이션에 대처하기 위해 추가 금리 인상이 필요할 수 있다고 경고해 투자자들 사이에서 연준의 다음 행보에 대한 우려가 커지고 있습니다. US 뱅크 자산 관리 그룹의 최고 투자 책임자 에릭 프리먼은 시장이 이미 올해 말 한 차례 더 금리 인상 가능성을 고려하고 있지만, 다가오는 9월 21일 회의에서는 그렇지 않을 것으로 보고 있습니다. 그는 연준이 인플레이션 압력이 지속되어 연말연시 소비 활동에 영향을 미칠 가능성이 높다는 점을 인식하고 있다고 말합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-압력-속에서의-소비자-지출&quot;&gt;인플레이션 압력 속에서의 소비자 지출&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;프리먼은 이러한 환경에서 소비자의 소비 능력을 이해하는 것이 중요하다고 강조합니다. 그는 금리 인상과 가시적인 안도감의 부재가 소비자에게 역풍으로 작용할 수 있다고 언급합니다. 그는 낙관적인 전망을 유지하면서도 소비자 활동이 점진적으로 약화되는 조짐이 있다는 점을 인정합니다. 그는 주로 여행 및 레저 지출이 감소하고 다른 소비재가 그 뒤를 이을 것으로 예상합니다. 또한 팬데믹 기간 동안 구매한 품목의 교체 주기가 시작되고 있으며, 이는 소비자 지출에 영향을 미칠 수 있다고 지적합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-활동-및-투자-전략&quot;&gt;시장 활동 및 투자 전략&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;시장 활동 측면에서 프리먼은 현재 S&amp;amp;P 500 지수가 4,600에서 4,300 사이의 범위에 있다고 제안합니다. 지수가 4,600을 돌파하면 소비가 예상보다 더 오래 회복세를 유지할 것이라는 의미일 수 있습니다. 그러나 4,300 아래로 떨어지면 소비자의 소비 여력과 지출 추세에 대한 우려가 있을 수 있습니다. 프리먼은 투자자들이 이 범위에 주의를 기울이고 그에 따라 자산 배분 전략을 고려해야 한다고 조언합니다. 그는 에너지 투자를 검토하고 현금 흐름을 활용하여 시장의 기회를 활용할 것을 제안합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=wg2OiLCUAws&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/5306-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/5306-ko/</guid>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>경제성장</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>소비자 지출</category>
        
        <category>시장 활동</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>비트코인 디포의 비 체크아웃 프로그램 확장, 시장 변동 및 SEC의 결정이 미칠 잠재적 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 주요 소매업체의 계산대에서 비트코인을 쉽게 구매할 수 있는 비트코인 디포의 ‘비 체크아웃’ 프로그램 확장에 대해 알아보겠습니다. 또한 비트코인 가격의 현재 시장 변동과 예측, 그리고 현물 비트코인 ETF에 대한 SEC의 결정이 미칠 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로 비트코인 ETF 승인과 비트코인 반감기와 같은 향후 이벤트가 암호화폐 업계에 미칠 잠재적 이점에 대해 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TWSl9mdoYds/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비트코인-디포-체크아웃-프로그램-확장&quot;&gt;비트코인 디포, “체크아웃” 프로그램 확장&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;나스닥 상장사인 비트코인 디포는 아이오와와 루이지애나의 400개 지점으로 ‘비 체크아웃’ 프로그램을 확대했습니다. 이 프로그램을 통해 사용자는 비트코인 디포 앱을 통해 최소 20달러로 비트코인을 주문하고 주요 소매업체의 계산대에서 즉시 현금을 비트코인으로 교환할 수 있습니다. 이 회사는 이 서비스를 더 많은 소매업체로 확대하기 위해 저명한 결제 처리 업체인 인 커먼과 협력하고 있습니다. 파일럿 트래블 센터, 퀵 트립, 쿰앤고와 같은 주요 편의점 브랜드는 이미 이 서비스를 도입했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비트코인-시장-변동과-예측&quot;&gt;비트코인 시장 변동과 예측&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;비트코인 가격은 최근 21,000달러 미만으로 마감했습니다. 일부 시장 분석가들은 올해 2만 3,000달러까지 하락할 것이라는 예측을 내놓으며 추가 하락 가능성을 경고하고 있습니다. 일부 비트코인 지지자들은 2만 6,000달러까지 하락할 수 있다고 경고하기도 합니다. 그러나 비트코인 디포의 CEO 브랜든은 현재의 시장 침체가 투자자들이 현물 비트코인 ETF에 대한 SEC의 결정에 집중하고 있기 때문이라고 설명합니다. 그는 앞으로 몇 달 동안 SEC의 소식에 따라 시장이 계속 변동할 것으로 예상합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비트코인-etf-승인-및-향후-이벤트의-영향&quot;&gt;비트코인 ETF 승인 및 향후 이벤트의 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;비트코인 ETF의 승인은 소매 트레이더와 기관 투자자가 상당한 자본을 투자할 수 있는 안전한 플랫폼을 제공함으로써 시장에 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 이는 비트코인 채택을 촉진하고 인지도를 높여 비트코인 디포와 비트코인 ATM 업계의 다른 회사에 도움이 될 수 있습니다. 규제 측면에서 비트코인 디포는 업계 전반의 규제와 더 높은 기준, 특히 자금세탁방지 규정 준수 및 거래 모니터링과 같은 분야에서 더 높은 기준을 옹호합니다. 브랜든은 투자자들이 내년 비트코인 반감기와 같은 미래 이벤트에 더 집중하고 있으며, 이는 암호화폐에 대한 관심과 주의를 더욱 자극할 수 있다고 생각합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TWSl9mdoYds&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 09 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/1298-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/09/1298-ko/</guid>
        
        <category>비트코인 디포</category>
        
        <category>비체크아웃 프로그램</category>
        
        <category>비트코인 마켓</category>
        
        <category>비트코인ETF</category>
        
        <category>비트코인 반감기</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>중국 부동산 시장의 도전과 위험, 정책 입안자의 균형 잡힌 행동, 글로벌 시사점</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 과잉 건설과 과도한 부채 등 중국 부동산 시장과 관련된 도전과 위험에 대해 살펴보겠습니다. 또한 추가적인 경제적 피해를 유발하지 않으면서 위기를 관리하기 위해 정책 입안자들이 직면한 섬세한 균형 잡기에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 중국 부동산 위기의 글로벌 영향과 이로 인해 시장에 야기되는 불확실성에 대해서도 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/v51eStBkuI0/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국-부동산-거품-시한폭탄-같은-중국-부동산&quot;&gt;중국 부동산 거품: 시한폭탄 같은 중국 부동산&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;월스트리트 위크의 진행자인 데이비드 웨스턴과 블룸버그의 경제 담당 수석 편집자인 스테파니 플란더스에 따르면 중국 부동산 시장은 경제 성장의 중요한 원동력이었습니다. 그러나 현재 이 분야는 과잉 건설과 과도한 부채로 인해 위기에 직면해 있습니다. 정책 입안자들은 본격적인 경제 위기를 초래하지 않으면서 부동산 거품을 빼기 위해 노력해 왔지만, 이로 인해 개발업체의 파산 소식과 채권 상환에 대한 의문이 꾸준히 제기되고 있습니다. 문제는 이 슬로우 모션의 부동산 위기가 본격적인 금융 위기로 확대되지 않도록 관리하는 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;균형-잡기-부채-및-경제-안정성-관리&quot;&gt;균형 잡기: 부채 및 경제 안정성 관리&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;중국 정부는 경제에 큰 피해를 주지 않으면서 부동산 거품을 빼기 위해 아슬아슬한 줄타기를 하고 있습니다. 그러나 부동산 시장은 이미 레버리지가 심하게 작용하고 있으며, 과감한 조치는 부채 상황을 악화시킬 수 있습니다. 정책 입안자들은 은행에 모기지 금리를 인하하고 대출을 늘리도록 압력을 가하고 있습니다. 또한 부동산 위기가 중국 경제 전체에 영향을 미쳐 소비자 신뢰와 지출에 타격을 입히는 것을 막기 위해 금리를 인하했습니다. 그러나 여전히 해소해야 할 과잉 재고가 있고 향후 3~4년 동안 부동산 가격이 하락할 것으로 예상되기 때문에 부동산 부양에 신중을 기하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국-부동산-위기가-전-세계에-미치는-영향&quot;&gt;중국 부동산 위기가 전 세계에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;플랜더스는 중국의 현재 상황과 미국의 글로벌 금융위기, 유로존 위기 등 과거의 위기를 비교하며 유사점을 찾습니다. 이러한 위기의 경우 부동산에 대한 과도한 투자가 엄청난 부동산 부채로 이어졌습니다. 문제는 이 부채가 언제 어떻게 공공 부문 대차대조표로 전이될 것인가 하는 것이었습니다. 중국에서는 누가 부동산 시장을 구제할 것인지에 대한 불확실성과 구성원 간의 연대 부족으로 인해 시장과 소비자들 사이에 불확실성이 커지고 있습니다. 시진핑 주석이 두 자릿수 성장률에서 더 성숙하고 느리게 성장하는 경제로 중국의 이야기를 바꾸면서 전 세계는 이 부동산 위기가 어떻게 전개될지 숨죽이며 지켜보고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=v51eStBkuI0&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/8572-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/8572-ko/</guid>
        
        <category>부동산버블</category>
        
        <category>중국경제</category>
        
        <category>부채위기</category>
        
        <category>부동산시장</category>
        
        <category>금융위기</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>빅3 자동차업체와 UAW 노조 간의 파업 임박, 인건비 및 전기차 생산 지연 위협</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 미국 3대 자동차 제조업체와 전미자동차노조(UAW)의 임박한 파업, 인건비에 미칠 수 있는 잠재적 영향, 그리고 해외 제조업체에 대한 위협에 대해 논의해 보겠습니다. 또한 전기차 생산의 미래와 파업으로 인한 잠재적 지연에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/E5tTMJa_j-o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;임박한-파업과-자동차-제조업체에-미치는-영향&quot;&gt;임박한 파업과 자동차 제조업체에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;GM, 포드, 크라이슬러 등 3대 자동차 제조업체와 전미자동차노조(UAW) 간의 협상이 임계점에 도달하면서 파업이 예고되고 있습니다. 톰 나란(Tom Naran) RBC 캐피털 마켓 글로벌 자동차 수석 주식 애널리스트에 따르면 이번 파업은 약 6주 동안 지속되었던 2019년 파업과 비슷할 것으로 보입니다. 흥미롭게도 총 비용 대비 인건비는 지난 10년간 감소해 왔으며, 이는 파업으로 인한 인건비 상승이 일부 우려만큼 자동차 제조업체에 해가 되지 않을 수 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인건비-수수께끼&quot;&gt;인건비 수수께끼&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;자동차 제조업체와 UAW의 인건비 요구는 상당한 차이가 있습니다. GM은 10% 인상을 제안했지만 UAW는 40% 이상의 인상을 요구하고 있습니다. 10%를 인상하면 마진율이 30베이시스포인트 하락하는데, 이는 자동차 제조업체가 감당할 수 있는 수준입니다. 20% 인상도 100베이시스 포인트에 가까워지지만 여전히 관리 가능한 수준입니다. 약 10~20% 인상으로 타협이 이루어지더라도 마진 타격은 여전히 100베이시스포인트 미만이 될 것입니다. 파업이 조업 중단으로 이어져 자동차 생산량이 줄어들면 단기적으로는 가격 인상을 통해 인건비 일부를 상쇄할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;해외-제조업체의-위협과-전기차-생산의-미래&quot;&gt;해외 제조업체의 위협과 전기차 생산의 미래&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 내 외국계 자동차 제조업체는 파업 대상이 아니지만 디트로이트의 3대 자동차 제조업체가 시장을 장악하고 있습니다. 재고 수준은 여전히 상대적으로 낮으며, 6주간의 파업이 있더라도 미국에서 제조하는 외국 기업이 입을 수 있는 피해는 제한적입니다. 디트로이트의 세 자동차 제조업체는 2019 년 파업에서 빠르게 회복하여 생산 손실을 만회했습니다. 따라서 외국 제조업체의 잠재적 위협은 그다지 크지 않습니다. 그러나 파업으로 인해 전기차(EV) 생산량 증가가 지연될 수 있다는 우려는 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=E5tTMJa_j-o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/4839-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/4839-ko/</guid>
        
        <category>파업</category>
        
        <category>자동차 제조업체</category>
        
        <category>인건비</category>
        
        <category>UAW</category>
        
        <category>전기차 생산</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>미국 달러 강세에 기여하는 요인 및 잠재적 개입 조치</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 미국 달러 강세에 영향을 미치는 요인과 중국과 일본의 잠재적 개입 조치에 대해 알아보겠습니다. 또한 이러한 조치의 효과와 환율에 미치는 영향에 대해서도 논의할 것입니다. 달러 강세의 원인과 이를 제어할 수 있는 잠재적 전략에 대해 알아보는 시간을 가져보시기 바랍니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/zvj214hUbYg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;달러-강세-이면의-힘&quot;&gt;달러 강세 이면의 힘&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 달러 강세는 몇 가지 주요 요인에 의해 영향을 받습니다. 첫째, 성장률 차이가 중요한 역할을 합니다. 유로존과 중국 등 다른 경제에 비해 미국 경제가 상대적 호조를 보이면 달러 강세가 강화됩니다. 둘째, 통화정책 차이도 상당한 영향을 미칩니다. 특히 미국과 다른 주요 경제국 간의 통화정책 차이는 달러 강세를 좌우합니다. 미연준의 긴축 기조와 다른 국가의 금리 인하 기대가 이에 영향을 미칩니다. 마지막으로 실질 수익률 차이도 요인입니다. 인플레이션 기대치를 조정하면 미국 수익률은 특히 실질 측면에서 다른 국가에 비해 여전히 매력적이기 때문에 미국 달러 자산에서 투자할 이유를 찾기가 어렵습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중국과-일본의-잠재적-개입-조치&quot;&gt;중국과 일본의 잠재적 개입 조치&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 달러 강세를 제어하기 위해 시행할 수 있는 잠재적인 개입 조치가 있습니다. 중국에서는 인민은행(PBOC)이 달러-위안 환율 상승을 제어하기 위한 조치로 위안화 환율을 유도할 수 있습니다. 그러나 중국 인민은행은 엔화 대비 수출 경쟁력에 대한 우려로 달러-위안 환율의 상승 추세를 되돌릴 의향이 없는 것으로 알려져 있습니다. 일본에서는 일본은행(BOJ)이 엔화 약세를 위해 개입할 수 있지만 이는 달러-엔 환율 수준에 따라 달라집니다. 현재 환율의 움직임은 통제되고 있지만 달러-엔이 약 150에 도달하면 개입 가능성이 높아질 수 있습니다. 그러나 개입은 일시적인 조치로 간주되며 엔화의 근본적인 약세를 해결하지 못할 수도 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;개입-조치의-효과&quot;&gt;개입 조치의 효과&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;개입 조치의 효과는 여러 요인에 따라 달라집니다. 특히 국제 통화시장의 포지션 데이터는 극단적인 포지션에 도달했을 때 유용한 신호를 제공할 수 있습니다. 그러나 현재 엔화 선물 콤플렉스에서 극단적인 숏 포지션에 대한 징후가 나타나지 않아 개입 성공 가능성이 높지 않습니다. 결론적으로 중국인민은행의 지침이나 일본은행 개입과 같은 개입 조치는 환율에 일시적인 영향을 미칠 수 있지만 근본적인 통화 약세를 해결하기는 어려울 것으로 보입니다. 이러한 조치의 효과는 환율 수준과 선물 시장의 극단적인 포지셔닝과 같은 요인에 따라 달라집니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=zvj214hUbYg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 08 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/2109-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/08/2109-ko/</guid>
        
        <category>USD달러강세</category>
        
        <category>성장률차이</category>
        
        <category>통화정책차이</category>
        
        <category>개입조치</category>
        
        <category>환율</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>하이테크 및 반도체 산업의 글로벌 경쟁, 미국 대 중국</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 미국과 중국 간의 경쟁을 중심으로 첨단 기술 및 반도체 산업의 글로벌 경쟁을 살펴보고자 합니다. 군사용 및 민간용 애플리케이션에서 첨단 칩의 중요성, AI와 반도체를 둘러싼 경쟁, 기술 우위를 지키고 국내 역량을 구축하기 위한 노력에 대해 논의할 것입니다. 이 역동적인 산업의 복잡성과 글로벌 전력 역학 관계에 미치는 영향에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/d0fNC1QE4zU/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;하이테크-및-반도체-산업의-글로벌-경쟁&quot;&gt;하이테크 및 반도체 산업의 글로벌 경쟁&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;첨단 기술 산업, 특히 반도체 분야의 글로벌 경쟁이 미국과 중국 사이에서 가열되고 있습니다. 미국, 일본, 네덜란드, 대만은 첨단 칩 제조 기술을 선도하는 국제 연합을 구성하고 있습니다. 대만은 최첨단 칩을 생산하며 선두를 달리고 있으며, 중국 기업들에 비해 상당한 기술적 우위를 점하고 있습니다. 하지만 이 경쟁은 국가 안보에 관한 것만은 아닙니다. 하이엔드 칩은 자율 주행 차량과 드론을 위한 AI 시스템 트레이닝을 포함하여 군용 및 민간용 애플리케이션 모두에서 매우 중요합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;ai와-반도체를-둘러싼-전쟁&quot;&gt;AI와 반도체를 둘러싼 전쟁&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;반도체를 둘러싼 경쟁은 점점 더 생성적이고 큰 언어인 인공 지능(AI)의 문제가 되고 있습니다. 전 세계의 모든 군사 및 정보 기관은 AI와 자율 시스템을 국방 및 정보 목적에 적용하는 방법을 모색하고 있습니다. 대부분의 AI 애플리케이션은 민간 영역에 적용될 것으로 예상되지만, 자율 드론 및 고급 인텔리전스 시스템과 같은 군용 애플리케이션은 이미 AI에 의존하고 있으며 훈련을 위해 고급 칩이 필요합니다. 미국, 일본, 네덜란드는 선두를 유지하기 위해 칩 제조 도구에 대한 수출 통제를 강화하여 중국이 최첨단 칩 생산 능력을 확보하지 못하도록 막고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;기술-우위-유지-및-국내-역량-강화&quot;&gt;기술 우위 유지 및 국내 역량 강화&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국과 동맹국들은 기술 우위를 유지하는 것이 최우선 과제입니다. 중국이 반도체 산업에 막대한 국가 보조금을 쏟아 부으며 따라잡기 위해 노력하고 있지만, 칩 제조 도구의 복잡성으로 인해 복제가 쉽지 않은 상황입니다. 예를 들어, 네덜란드의 ASML이 생산하는 리소그래피 시스템은 가장 평평한 거울과 강력한 레이저를 포함한 수십만 개의 부품으로 구성되어 있습니다. 미국과 다른 서방 국가들의 반도체 역량을 강화하기 위한 노력이 계속되고 있습니다. 칩 및 과학법은 다른 아시아 국가와 비교하여 미국의 칩 생산 비용을 균등화하기 위해 더 많은 자금을 할당하는 것을 목표로 합니다. 그러나 대만, 일본, 유럽과의 상호 연관된 공급망으로 인해 반도체 분야에서 완전한 독립을 달성하기는 어려울 것으로 보입니다. 목표는 국내 역량을 강화하고 해외 의존도를 낮추는 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=d0fNC1QE4zU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/8052-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/8052-ko/</guid>
        
        <category>반도체산업</category>
        
        <category>하이테크</category>
        
        <category>AI</category>
        
        <category>기술우위</category>
        
        <category>칩생산</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>주택 비용 상승, 제한된 공급, 변화하는 고용 시장의 역학 관계</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 주택 공급의 한계와 물가에 미치는 영향 등 주택 비용 상승이 노동 시장에 미치는 영향에 대해 살펴보고자 합니다. 또한 고용 시장의 변화하는 역학 관계, 인플레이션에 따른 임금 인상, 경제 동향과 고용을 둘러싼 우려에 대해서도 논의할 것입니다. 이러한 문제의 복잡성과 미래에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Z3F9gT1VQjQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주거비-상승이-노동-시장에-미치는-영향&quot;&gt;주거비 상승이 노동 시장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;주택 시장은 상당히 냉각되었지만 공급이 제한되어 있어 가격은 여전히 높은 수준을 유지하고 있습니다. 이러한 공급 부족은 임금 인상과 고용 안정으로 인해 더 많은 사람들이 주택에 투자하도록 장려하면서 높은 가격이 지속되는 데 기여했습니다. 그러나 임금 데이터에 따르면 임금은 물가 상승률과 비슷한 속도로 상승하고 있으며, 이는 노동력의 변화로 이어지고 있습니다. 저임금 근로자가 시장에 진입하면서 임금 데이터에 엇갈린 결과가 나타나고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션에-따른-고용-시장-역학-및-임금-인상&quot;&gt;인플레이션에 따른 고용 시장 역학 및 임금 인상&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;고용주들의 채용 기간이 27일에서 44일로 늘어나면서 채용 프로세스가 느려지는 등 고용 시장의 역학관계가 변화하고 있습니다. 그럼에도 불구하고 엔지니어링, 의료 등 특정 직종에 대한 수요는 여전히 높으며 평균 채용 기간은 88일입니다. 임금 인상은 전년도에 비해 완만해져 고용주와 수익률에 도움이 되었습니다. 그러나 임금 상승률이 물가 상승률보다 약간 높은 것은 경제가 건전하다는 것을 나타내지만 생산성 향상과 디플레이션 추세를 암시하기도 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-문제-및-채용-동향&quot;&gt;경제 문제 및 채용 동향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;실업률은 3.5%에서 3.8%로 증가했는데, 이는 더 많은 사람들이 적극적으로 일자리를 찾고 있기 때문일 수 있습니다. 이러한 구직자 증가는 최근 졸업생들이 취업 시장에 진입하고 신용카드 빚을 갚아야 하기 때문일 수 있습니다. 부채와 인플레이션의 상승은 개인에게 재정적 부담을 주고 있으며, 일부 사람들은 매달 청구서를 지불하는 데 어려움을 겪고 있다고 보고하고 있습니다. 이러한 우려에도 불구하고 월그린과 같은 기업이나 외식업체는 유연한 시간제 일자리를 채용하고 있어 서비스업의 부활을 예고하고 있습니다. 그러나 인플레이션이 사람들의 구매력에 미치는 영향과 부채에 대한 우려는 향후 경제에 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Z3F9gT1VQjQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/7532-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/7532-ko/</guid>
        
        <category>주거비</category>
        
        <category>노동시장</category>
        
        <category>임금인상</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>고용시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>AT&amp;T의 고객 유지 전략 및 시장 과제에 대한 대응</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 AT&amp;amp;T의 성공적인 고객 유지 전략과 경쟁이 치열한 통신 시장에서 강력한 고객 기반을 유지할 수 있는 능력을 살펴보겠습니다. 또한 새로운 iPhone이 AT&amp;amp;T의 비즈니스에 미칠 잠재적 영향과 케이블 회사와의 경쟁 및 가격 인상과 같은 시장 과제에 어떻게 대응하고 있는지에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/s4D878moJvg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;고객-유지를-위한-att의-전략&quot;&gt;고객 유지를 위한 AT&amp;amp;T의 전략&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;AT&amp;amp;T의 책임자인 John Stankey는 최근 고객 유지에 대한 회사의 접근 방식에 대해 논의했습니다. T-Mobile과 달리 AT&amp;amp;T는 고객 유치 및 유지에 큰 어려움을 겪지 않았습니다. 스텐키는 그 이유를 AT&amp;amp;T의 일관된 시장 진출 전략과 수익성 있는 고객 확보의 효율성 때문이라고 설명합니다. 이러한 전략 덕분에 AT&amp;amp;T는 경쟁이 치열한 통신 시장에서도 강력한 고객 기반을 유지할 수 있었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;새로운-iphone이-att-비즈니스에-미치는-영향&quot;&gt;새로운 iPhone이 AT&amp;amp;T 비즈니스에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;또한 스텐키는 더 비싼 새 아이폰에 대한 기대도 공유했습니다. 그는 출시 기간 동안 일시적으로 판매가 급증할 것으로 예상하며, 이는 일반적으로 새로운 휴대폰이 출시될 때 관찰되는 추세입니다. 그러나 그는 또한 iPhone을 포함한 디바이스 가격의 상승으로 인해 소비자들이 업그레이드를 더욱 신중하게 선택하게 되었다는 점을 인정했습니다. 이러한 추세는 향후 AT&amp;amp;T의 판매 및 수익에 잠재적으로 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장의-도전-과제에-대한-att의-대응&quot;&gt;시장의 도전 과제에 대한 AT&amp;amp;T의 대응&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;가격 인상의 지속 가능성과 케이블 회사와의 경쟁에 대한 질문에 대해 스텐키는 AT&amp;amp;T의 상당한 사업 투자와 고객의 데이터 사용량 증가를 강조했습니다. 그는 추가 데이터와 공짜 등 고객에게 제공되는 부가 가치를 강조하며 가격 인상을 정당화했습니다. 케이블 회사와의 경쟁에도 불구하고 스텐키는 AT&amp;amp;T의 매력적인 해지율, 사용자당 평균 수익(RPU) 증가, 고객 만족도 향상 등을 언급하며 AT&amp;amp;T의 경쟁력에 대해 여전히 자신감을 드러냈습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=s4D878moJvg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/2194-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/2194-ko/</guid>
        
        <category>고객유지</category>
        
        <category>아이폰</category>
        
        <category>통신시장</category>
        
        <category>가격인상</category>
        
        <category>경쟁</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>AI, 혁신, 성장, 윤리적 소비를 수용하는 Z세대</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 기업가 정신과 기술에 정통한 Z세대가 AI를 어떻게 받아들이고 있으며, 혁신과 성장의 잠재력을 어떻게 활용하고 있는지 살펴보고자 합니다. 또한 즉각적인 액세스와 윤리적 소비를 중시하는 이들의 온라인 소비 습관을 살펴보고, AI와 Z세대가 최고의 기술 기업에 미치는 영향에 대해 논의할 것입니다. 기업가 정신의 미래, 소비자 선호도, 진화하는 기술 환경에 대해 알아보는 시간을 함께하세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Njytx0tdy4o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;z세대-ai를-수용하는-기업가적-세대&quot;&gt;Z세대: AI를 수용하는 기업가적 세대&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;1990년대 중반에서 2010년대 초반에 태어난 Z세대는 위험을 감수하고 기술에 능숙한 것으로 유명합니다. 이 세대의 약 60%가 일생에 창업을 할 계획이라고 답해 기업가 정신을 보여줍니다. 이는 제너레이티브 AI에 대한 높은 의존도와 함께 혁신과 성장의 기회가 무르익은 미래를 의미합니다. 제너레이티브 AI가 계속 발전함에 따라 다양한 산업에 스며들어 우리의 생활과 업무 방식을 혁신할 것으로 예상됩니다. Z세대는 AI를 활용하여 새로운 직업과 비즈니스를 창출하면서 이러한 변화를 주도할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;z세대의-온라인-소비-습관-즉각적인-접근과-윤리적-소비&quot;&gt;Z세대의 온라인 소비 습관: 즉각적인 접근과 윤리적 소비&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Z세대의 온라인 소비 습관은 밀레니얼 세대에 의해 대중화된 공유 경제에서 즉각적인 액세스와 물질적 소유보다 서비스 우선순위에 중점을 두는 것으로 변화했습니다. 눈에 띄는 두 가지 핵심 요소는 소셜과 커머스의 결합과 윤리적 소비의 중요성입니다. Z세대 소비자들은 친구나 인플루언서의 추천을 구하고 소셜 미디어 플랫폼을 통해 브랜드와 소통하는 등 소셜 상호작용과 커머스를 결합한 방식으로 쇼핑하는 경향이 있습니다. 윤리적 소비는 제품이 세상에 미치는 영향과 그 배후에 있는 기업의 가치에 관심을 갖는 Z세대에게 중요한 요소이기도 합니다. 기업은 이 세대를 효과적으로 타겟팅하기 위해 이러한 선호도를 이해해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;제너레이티브-ai와-z세대가-최고의-기술-기업에-미치는-영향&quot;&gt;제너레이티브 AI와 Z세대가 최고의 기술 기업에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;제너레이티브 AI의 부상과 Z세대의 선호도 변화는 최고의 기술 기업에 영향을 미칠 것으로 보입니다. 이러한 기업들은 밀레니얼 세대와 일부 베이비붐 세대와 성공적으로 소통해 왔지만, Z 세대의 고유한 요구와 선호도를 충족하기 위해 적응해야 할 것입니다. AI 세계에서는 Microsoft, Amazon, Google과 같은 대형 클라우드 플랫폼, AI 기술을 배포하는 스타트업, 자체 AI 모델을 구축하는 기업 등 다양한 플레이어가 모두 파이를 차지하기 위해 경쟁하고 있습니다. 제너레이티브 AI가 기술 기업 환경에 미칠 영향은 아직 불분명하지만, 한 가지 확실한 것은 모두가 뒤처지지 않기 위해 필사적으로 노력하고 있다는 점입니다. 칩과 같은 AI 기술에 대한 수요가 증가하고 있으며, 기업은 관련성을 유지하기 위해 한발 앞서 나가야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Njytx0tdy4o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/1999-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/1999-ko/</guid>
        
        <category>Z세대</category>
        
        <category>기업가 정신</category>
        
        <category>생성적 AI</category>
        
        <category>온라인 지출</category>
        
        <category>기술 기업</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Vale, 유망한 투자 기회, 에너지 부문 성과 및 천연 가스의 잠재력</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 저평가된 주식, 다각화, 철광석 가격 상승 가능성 등을 고려할 때 유망한 투자 기회로 Vale를 살펴볼 것입니다. 또한 골드만삭스, 셰브론 등 주요 업체를 중심으로 에너지 섹터의 현재 실적과 섹터 내 관심 분야인 천연가스의 잠재력에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/tDMeRmtHlGc/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;vale-유망한-투자-기회&quot;&gt;Vale: 유망한 투자 기회&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;금속 및 광업에 종사하는 다국적 기업인 Vale은 현재 애널리스트들에게 유망한 투자 기회로 여겨지고 있습니다. 이 주식은 저평가된 것으로 간주되어 투자자들에게 매력적인 매수 기회입니다. 사업 다각화도 강점이며, 전체 사업의 40%가 북미에 기반을 두고 있고 Grassberg에 대한 노출도 상당합니다. 회사의 투명성에 대한 우려에도 불구하고 분석가들은 현재 사이클이 끝나지 않았다고 믿고 있으며 가격 상승을 예상하고 있습니다. 또한 일부 투자자들이 구리의 수급 역학 및 EBITDA와의 상관관계로 인해 구리를 선호함에도 불구하고 철광석 가격이 상승할 가능성이 있다는 점도 Vale의 매력에 더해집니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;에너지-부문-업계를-선도하는-에너지&quot;&gt;에너지 부문: 업계를 선도하는 에너지&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;에너지 섹터는 현재 약 2%의 상승률로 선두를 달리고 있습니다. 골드만삭스, 셰브론 등 주요 업체들은 슈퍼 메이저가 좋은 위치에 있다며 이 섹터의 전망을 낙관하고 있습니다. 특히 코노코는 올해 내내 거의 부정적인 포지셔닝을 유지해왔기 때문에 강력한 투자처로 여겨지고 있습니다. 이 회사는 강력한 잉여 현금 흐름 창출과 체계적인 자본 배분으로 호평을 받고 있습니다. 또한 지정학적 헤지 수단이자 중국의 경기 부양책을 활용할 수 있는 좋은 투자처로 여겨지고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;천연-가스-잠재적-관심-분야&quot;&gt;천연 가스: 잠재적 관심 분야&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;천연가스는 에너지 부문에서 잠재적인 관심 분야로 떠오르고 있습니다. 중국의 수요 증가와 석유 비축량을 채울 필요성이 이러한 추세를 주도하는 등 천연가스 시장에서 활기의 조짐이 관찰되고 있습니다. 그러나 유럽의 에너지 문제 해결 능력에 대한 회의론이 여전히 남아 있으며, 혹독한 겨울이 천연가스 가격을 상승시킬 수 있습니다. 이러한 불확실성에도 불구하고 천연가스와 에너지 부문 전반에 대한 전반적인 분위기는 여전히 긍정적입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=tDMeRmtHlGc&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 07 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/0000-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/07/0000-ko/</guid>
        
        <category>베일</category>
        
        <category>투자 기회</category>
        
        <category>에너지 부문</category>
        
        <category>천연 가스</category>
        
        <category>주식</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
