<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 03:06:53 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Oct 2023 03:06:53 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>일자리 보고서가 칼튼 시장, 연방 준비 은행 및 워싱턴의 혼란에 미치는 영향과 대체 투자 전략의 필요성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 고용보고서가 칼튼 시장에 미친 영향, 연방준비제도의 역할과 워싱턴의 혼란, 정권 교체가 경제와 시장에 미치는 영향에 대해 알아보겠습니다. 또한 이러한 변화하는 상황을 고려한 대체 투자 전략의 필요성에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/VeZzPPzzGug/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;일자리-보고서가-칼튼-마켓에-미치는-영향&quot;&gt;일자리 보고서가 칼튼 마켓에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 일자리 보고서는 당초 예상보다 노동시장 회복이 더디다는 것을 보여주며 칼튼 시장에 큰 영향을 미쳤습니다. 그럼에도 불구하고 시장은 긍정적인 반응을 보였는데, 이는 주로 임금 상승세가 둔화되었기 때문입니다. 이는 임금 상승과 전반적인 노동력이 안정될 때까지 연방준비제도의 개입이 끝나지 않을 수 있음을 시사합니다. 그러나 전문 서비스, 의료, 레저 및 숙박 등의 부문은 여전히 코로나19 이전 수준보다 낮기 때문에 2024년으로 예상되는 노동시장 상황이 개선될 때까지는 수익률이 더 높아질 것이라는 편향이 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-역할과-워싱턴의-혼란&quot;&gt;연방 준비 은행의 역할과 워싱턴의 혼란&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;연방준비제도이사회와 워싱턴의 혼란도 현재 시장 상황에 중요한 역할을 했습니다. 일본과 중국 등 국제 채권 보유국들이 채권을 매도하면서 시장 공급이 증가했습니다. 이는 2차 세계대전 이전 이후 전쟁을 제외한 최대 규모의 재정 적자와 맞물려 시장의 반응을 이끌어냈습니다. 채권 시장을 안정시키기 위해서는 임금 상승과 전반적인 성장률과 같은 펀더멘털 요인의 개선이 필요합니다. 연방준비제도이사회는 균형을 맞추기 위해 노력하고 있지만 안정에 도달하기까지는 시간이 더 걸릴 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정권-교체와-경제-및-시장에-미치는-영향&quot;&gt;정권 교체와 경제 및 시장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;저성장과 저정보에서 고성장과 더 높은 인플레이션을 동반한 GDP 증가로 전환하는 체제 변화라는 개념이 경제와 시장에 영향을 미치고 있습니다. 이러한 정권 교체의 네 가지 주요 동인은 노동 및 임금 성장, 재정 지출, 에너지 전환, 지정학입니다. 투자자는 이러한 동인이 투자 포트폴리오에 미치는 영향을 고려하고 기존 채권 대신 대체 전략을 모색해야 합니다. 이러한 경제 상황과 시장 역학 관계의 변화는 투자 전략의 재평가를 요구하며, 전통적인 채권 대신 대안이 필요하다는 점을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=VeZzPPzzGug&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 09 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/8091-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/09/8091-ko/</guid>
        
        <category>채용 보고서</category>
        
        <category>칼튼 시장</category>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        <category>노동 시장</category>
        
        <category>정권 변화</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연방 준비 은행 관계자의 성명, 각 부문에 대한 시사점 및 소비자 행동에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 금리와 금리가 경제에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 최근 연방준비제도이사회 관계자들의 발언을 살펴보고자 합니다. 연준 내부의 다양한 의견, 주택 및 자동차 산업과 같은 다양한 부문에 미치는 영향, 그리고 금리 인상이 소비자 행동에 미치는 영향에 대해 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nVOVuvrFbmI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준-발표-금리-예측-가이드&quot;&gt;연준 발표: 금리 예측 가이드&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;투자자들은 향후 금리 방향에 대한 귀중한 통찰력을 제공하기 때문에 연방준비제도 관계자들의 최근 발언에 촉각을 곤두세우고 있습니다. 로레타 메스터 클리블랜드 연준 총재와 미셸 보우먼 보스턴 연준 총재는 모두 올해 연방기금 금리를 한 차례 더 인상한 후 상당 기간 동안 이 수준을 유지할 필요가 있다고 밝혔습니다. 이는 11월 금리 인상을 시사한 가장 최근의 연준 결정과 일치합니다. 연준 위원들의 금리 전망을 나타내는 점도표도 금리 인상 쪽으로 기울고 있으며, 이는 여름과 9월에 걸쳐 여러 연준 위원들이 보인 기류와 일치합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준-내-다양한-의견&quot;&gt;연준 내 다양한 의견&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;일반적인 공감대에도 불구하고 애틀랜타 연준의 라파엘 보스틱 총재는 인플레이션 기대가 안정적으로 유지되는 한 연준이 추가 조치를 취할 시급성이 없다고 말하며 다른 견해를 밝혔습니다. 그는 현재의 정책이 제한적이며 인플레이션을 낮추는 데 도움이 되고 있다고 믿습니다. 이는 연준이 더 매파적인 입장을 취해야 한다고 주장했던 지난 9월 FOMC 회의 당시의 발언과는 완전히 대조적입니다. 최근 인플레이션 관련 데이터와 곧 발표될 일자리 보고서가 그의 견해에 영향을 미쳤을 수 있지만, 이러한 입장 변화의 이유는 완전히 명확하지 않습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fed-연설이-경제에-미치는-영향&quot;&gt;Fed 연설이 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이러한 발언과 연준의 전반적인 발언이 경제의 다양한 부문에 미치는 영향은 세 가지 방향으로 분석할 수 있습니다. 첫째, 주택 시장에서는 사람들이 저금리 환경에서 그랬던 것처럼 서둘러 주택을 구매하지 않을 것으로 예상됩니다. 이로 인해 당분간 주택 시장은 비교적 안정적인 모습을 보일 것으로 보입니다. 둘째, 자동차 산업에서 제롬 파월 연준 의장은 공급과 수요 요인으로 인해 자동차 인플레이션이 감소했다고 언급했습니다. 연준의 정책은 자동차에 대한 수요를 효과적으로 억제했습니다. 마지막으로, 9월 결정 이후 지속되고 있는 주식 시장을 둘러싼 불확실성은 계속되는 연준의 발언으로 인해 계속될 수 있습니다. 이러한 상황의 영향은 이미 미국인들이 금리 인상의 영향을 느끼기 시작하면서 체감하고 있습니다. 소비자들은 소비 패턴을 줄이고 예산 지출에 더욱 신중해지고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nVOVuvrFbmI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/08/8928-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/08/8928-ko/</guid>
        
        <category>FedSpeak</category>
        
        <category>금리예측</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>인플레이션예상</category>
        
        <category>주택시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>에너자이저 버니 경제와 연방준비제도이사회가 직면한 복잡한 상황</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 현재 고용 시장의 현황과 래리 서머스가 설명한 ‘에너자이저 버니 경제’에 대해 살펴보겠습니다. 또한 연방준비제도이사회가 직면한 복잡한 상황과 금리의 역할, 그리고 금리가 사람들의 생활비에 미치는 영향에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다. 또한 재정 정책에 대한 글로벌 관점과 잠재적인 금융 위기를 예방하기 위한 비상 계획의 중요성에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/jw-OU0L1z2g/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;에너자이저-토끼-경제와-일자리-성장&quot;&gt;‘에너자이저 토끼 경제’와 일자리 성장&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 월스트리트 위크 데일리의 한 코너에서 진행자 데이비드 웨슨과 게스트 래리 서머스가 고용 시장의 현재 상황에 대해 논의했습니다. 서머스는 경제를 “에너자이저 버니 경제”라고 설명하면서 이달의 고용 지표 호조와 지난 두 달 동안의 상향 조정을 강조했습니다. 그는 일자리 증가가 가속화되고 있으며 이는 경제에 긍정적인 신호라고 낙관했습니다. 그러나 그는 또한 임금 인플레이션이 중기적으로 통제되고 있는 것으로 보이며 이는 잠재적으로 고용 시장에 영향을 미칠 수 있는 요인이라고 언급했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-복잡한-상황과-이자율의-역할&quot;&gt;연방 준비 은행의 복잡한 상황과 이자율의 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;서머스 의장은 연방준비제도이사회(FED)가 직면한 복잡한 상황을 인정했습니다. 타이트한 노동 시장과 심각한 노동 불안으로 인해 어느 정도의 불확실성이 존재합니다. 또한 원자재 가격에 대한 우려와 금리 상승이 사람들의 생활비에 미치는 영향은 복잡성을 더합니다. 미연준의 금리 인상 노력에도 불구하고 경제는 여전히 빠른 속도로 성장하고 있습니다. 서머스는 낮은 모기지 비율과 금리 상승에 따른 지출 증가 등의 요인이 현재 경제 상황에 영향을 미칠 수 있기 때문에 금리가 예전보다 덜 제한적일 수 있다고 제안했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;글로벌-관점과-비상-계획의-중요성&quot;&gt;글로벌 관점과 비상 계획의 중요성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;서머스는 글로벌 관점에서 많은 선진국의 지속 불가능한 재정 정책 경로에 대한 진지한 논의가 필요하다고 강조했습니다. 다가오는 마라케시에서 열리는 IMF 세계은행 회의에서 각국 장관들은 특히 현재 금리 급등으로 인한 재정 상황의 심각성을 인식하는 것이 중요합니다. 서머스는 또한 중국, 미국 채권 시장, 부동산, 주식, 사모펀드 등 다양한 시장의 변동성이 높아진 상황에서 금융 리스크에 대비한 비상 계획의 중요성을 강조했습니다. 그는 이러한 요인들로 인해 금융 위기가 발생할 가능성이 더 커졌다고 보고 금융 위기를 예방하기 위한 비상 계획 수립을 촉구했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=jw-OU0L1z2g&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sun, 08 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/08/1069-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/08/1069-ko/</guid>
        
        <category>고용시장</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>글로벌 관점</category>
        
        <category>비상 계획</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>투자 심리와 시장 과제, 3분기 실적 기대치, 해고가 소비자 지출에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 높은 밸류에이션을 유지하기 위해 기업이 직면한 과제와 금리 인상의 영향 등 현재 투자 심리와 시장 상황에 대해 논의해 보겠습니다. 또한 다가오는 3분기 실적 시즌에 대한 기대감과 내년 상반기 경기 침체에 대한 전망도 살펴볼 것입니다. 또한 해고와 재택근무가 소비자 지출과 부채 상환에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/q0vup53r0CQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;투자자-심리-및-시장-상황&quot;&gt;투자자 심리 및 시장 상황&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;3분기 실적 시즌이 다가오면서 투자 심리가 하락 추세에 있습니다. 이러한 하락세는 제로 금리로 뒷받침되던 높은 밸류에이션을 유지하기 위해 기업들이 직면한 어려움과 맞물려 있습니다. 현재 투자 환경은 대출 비용 상승과 대출 취득의 어려움, 특히 지역 은행 문제가 지속되고 있는 것이 특징입니다. 신용카드 금리도 인상되었으며 연방준비제도의 금리 인상 영향이 여전히 경제에 스며들고 있습니다. 현재 33조 달러에 달하는 연방 부채는 저금리 차입을 통해 축적된 것입니다. 금리가 인상되면 이자 비용에 상당한 영향을 미칠 것입니다. 또한 이미 GDP의 약 7.5%에 달하는 예산 적자는 경기 침체기에 더욱 증가하여 잠재적으로 GDP의 12~15%에 달할 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3분기-실적-시즌에-대한-기대감&quot;&gt;3분기 실적 시즌에 대한 기대감&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;3분기 실적 시즌이 다가옴에 따라 더블라인 캐피털의 CEO인 제프리 건들락은 구체적인 기대치를 갖고 있지는 않지만 발전하는 분위기를 관찰하는 것이 통찰력을 얻을 수 있을 것이라고 생각합니다. 그는 임원들 사이에 집단적인 사고방식이 있는 경우가 많다고 지적합니다. 그들이 금리, 에너지 가격 또는 기타 문제에 대해 우려를 표명하기 시작하면 다른 사람들도 그렇게 하는 것이 더 용인될 수 있습니다. 또한 건들라흐는 경기 침체기에 높은 주가수익비율(PE)을 유지하는 것이 어려울 것이라고 말합니다. 그는 내년 상반기에 경기 침체가 시작될 것으로 예상하며, 세금 납부 재개와 학자금 대출 상환 등의 요인이 소비자 지출과 재정적 의무에 더 큰 영향을 미칠 것으로 전망합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-침체와-재택근무의-영향&quot;&gt;경기 침체와 재택근무의 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;건들락은 경기 침체로 인해 특히 중간 관리직에서 해고가 발생할 것으로 예상합니다. Zoom과 같은 플랫폼으로 촉진된 재택근무는 직원 성과 평가에 새로운 관점을 제공했습니다. 경기 침체기에 해고가 재개되고 재정 여건이 긴축되면 소비자 지출과 부채 상환에 큰 영향을 미칠 수 있습니다. 결론적으로, 일자리와 3분기 실적에 초점이 맞춰지면서 투자 심리가 위축되고 있습니다. 기업들은 대출 비용 증가와 대출 획득의 어려움으로 어려움을 겪고 있으며, 경기 둔화로 인해 내년 상반기 경기 침체가 예상되고 있습니다. 경제가 이러한 어려움에 직면한 상황에서 세금 납부 및 학자금 대출 상환이 재개되면 소비자 재정이 더욱 압박을 받을 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=q0vup53r0CQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/9243-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/9243-ko/</guid>
        
        <category>투자자심리</category>
        
        <category>시장상황</category>
        
        <category>3분기실적</category>
        
        <category>경기침체</category>
        
        <category>재택근무</category>
        
        <category>재택 근무</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>최신 일자리 보고서, 제조업 견습직, 정부 셧다운 가능성에 대한 인사이트</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최신 일자리 보고서, 제조업 견습직, 정부 셧다운 가능성에 대한 줄리 수 노동부 장관 대행의 인사이트를 살펴봅니다. 또한 이러한 요인들이 일자리 성장, 경제 안정에 미치는 영향과 여성의 노동력 참여를 지원하는 데 있어 육아 자금의 중요성에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/PD2VrTThMJQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;일자리-성장과-경제-안정성&quot;&gt;일자리 성장과 경제 안정성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;줄리 수 노동부 장관 대행은 최근 예상을 뛰어넘고 3개월간 20만 명 미만의 일자리 증가 추세를 깨뜨린 최신 일자리 보고서에 대해 논의했습니다. 이러한 긍정적인 결과는 성공적인 경제 정책과 견고한 경제에 기인합니다. 지난 3개월간 평균 26만 6,000개의 일자리가 증가한 것은 전년도 평균보다 낮은 수치이지만, 이는 안정적인 경제 속에서 꾸준한 성장세를 보이고 있음을 의미합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;제조-견습직과-uaw-파업&quot;&gt;제조 견습직과 UAW 파업&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;미국 제조업의 날에 수 장관은 전통적으로 제조업에 종사하지 않았던 사람들에게 제조업 일자리를 제공하는 것을 목표로 하는 고급 제조업 등록 견습생 시리즈를 발표했습니다. 바이든 대통령 취임 이후 85,000개의 제조업 일자리가 창출되었습니다. 현재 진행 중인 전미자동차노조(UAW) 파업에 대해서도 논의했으며, 수 장관은 막후에서 진행되고 있는 진전과 노동자들에게 더 많은 것을 요구할 수 있는 노조의 능력 증가를 인정했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-셧다운-및-육아-자금-지원&quot;&gt;정부 셧다운 및 육아 자금 지원&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;11월 중순의 정부 셧다운 가능성에 대해 언급했으며, 수 장관은 일자리 보고서와 소비자물가지수(CPI)와 같은 중요한 데이터 발표에 미칠 파괴적인 영향을 강조했습니다. 또한 팬데믹 기간 동안 마련된 약 380억 달러의 보육 지원금이 만료되는 것에 대해서도 논의했습니다. 수 장관은 여성의 노동력 참여를 지원하고 경제 회복을 돕는 데 있어 이러한 투자가 중요하다고 강조했습니다. 그녀는 의회가 이 기금을 갱신하기 위한 추가 법안을 통과시키거나 보육에 대한 세금 공제 확대를 고려할 필요가 있다고 말했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=PD2VrTThMJQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/8229-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/8229-ko/</guid>
        
        <category>일자리성장</category>
        
        <category>경제안정</category>
        
        <category>제조업수습직</category>
        
        <category>UAW파업</category>
        
        <category>정부 셧다운</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>금리, 주식 평가 및 금리 상승 환경의 리스크</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 금리와 주식 밸류에이션의 관계, 패시브 투자와 크라우딩 아웃의 영향, 부채 상환 비용 증가의 의미에 대해 알아보겠습니다. 금리 상승 환경이 고평가된 주식 시장에 미칠 수 있는 잠재적 위험과 이러한 위험을 헤쳐나가는 데 있어 투자자 인식의 중요성에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/bvt5zA-a43g/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;이자율과-주식-가치-평가의-관계&quot;&gt;이자율과 주식 가치 평가의 관계&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;역사적으로 금리와 주식 평가액 사이에는 상당한 상관관계가 있었습니다. 금리가 상승하면 주식 밸류에이션은 하락하는 경향이 있습니다. 이는 현재 시장 시나리오에서 분명하게 드러나는데, 표준 60&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;패시브-투자와-크라우딩-아웃의-영향&quot;&gt;패시브 투자와 크라우딩 아웃의 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;밸류에이션을 고려하지 않고 시장 추세를 맹목적으로 추종하는 패시브 투자가 액티브 투자를 추월하고 있습니다. 이러한 추세는 주식의 가치와 상관없이 주식을 매매하는 위험한 상황으로 이어질 수 있습니다. 금리 상승 환경에서는 ‘크라우딩 아웃’이라는 개념으로 인해 이러한 현상이 더욱 악화될 수 있습니다. 금리가 상승하면 투자자들은 무위험 수익을 위해 정부에 돈을 빌릴 수 있으며, 이는 생산적인 민간 기업에 대한 투자를 능가할 수 있습니다. 이는 민간 부문의 투자 감소로 이어져 시장을 더욱 불안정하게 만들 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;부채-상환-비용-증가의-영향&quot;&gt;부채 상환 비용 증가의 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;금리 상승은 부채가 많은 기업에도 상당한 위험을 초래합니다. S&amp;amp;P 500에 속한 많은 기업이 오버레버리지 상태이며, 이자율이 상승하면 부채를 상환하는 데 드는 비용이 더 비싸지게 됩니다. 이러한 비용을 충당하기 위해 기업은 가격을 인상해야 할 수 있으며, 이는 인플레이션을 유발할 수 있습니다. 이는 결국 고평가된 주식 시장에 금리 상승 환경의 위험을 더욱 악화시킬 수 있습니다. 결론적으로 금리 상승 환경은 고평가된 주식 시장에 상당한 위험을 초래하므로 투자자는 이러한 잠재적 위험에 대해 인지하고 있어야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=bvt5zA-a43g&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/7671-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/7671-ko/</guid>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>주식가치</category>
        
        <category>패시브투자</category>
        
        <category>크라우딩아웃</category>
        
        <category>부채서비스비용</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>정부 셧다운과 포트폴리오 영향, 4분기 강세 전망, 고금리를 헤쳐나가기 위한 전략</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 정부 셧다운이 포트폴리오에 미치는 잠재적 영향과 이 기간 동안의 과거 시장 성과를 살펴보겠습니다. 또한 4분기에 대한 로렌스 스프링의 낙관적 전망과 금리 상승기에 대응하기 위한 권장 사항에 대해서도 논의할 것입니다. 현재 금리 환경에서 재무 목표를 달성하기 위한 전략에 대해 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/WUDsZHayHKg/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;정부-셧다운이-포트폴리오에-미치는-영향&quot;&gt;정부 셧다운이 포트폴리오에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Mlin Financial의 설립자이자 ‘개인 재무 계획’의 저자인 로렌스 스프링은 최근 정부 셧다운이 포트폴리오에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해 설명했습니다. 그는 1976년 이후 22번의 자금 공백이 발생했으며 이러한 셧다운이 드문 일이 아니라고 지적했습니다. 흥미롭게도 스프링은 역사적으로 이러한 셧다운 기간 동안 시장이 비교적 보합세를 유지해왔다는 점에 주목했습니다. 그러나 정부가 재개된 지 1년 후 평균 12%의 수익률을 기록해 초기 침체에도 불구하고 성장 가능성이 있음을 시사했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4분기에-대한-낙관적인-전망&quot;&gt;4분기에 대한 낙관적인 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;스프링은 올해 4분기에 대한 낙관적인 전망도 공유했습니다. 그는 학자금 대출 상환 재개에 대한 우려에도 불구하고 최근 보고에 따르면 사람들이 학자금 대출 부채를 예상보다 일찍 갚기 시작했다고 언급했습니다. 이는 소비자 지출에 큰 영향을 미치지 않았으며 이는 경제에 긍정적인 신호입니다. 또한, 스프링은 올해 마지막 3개월이 역사적으로 시장에 좋은 시기였다고 언급했습니다. 그는 또한 연방준비제도이사회가 현재 금리를 유지하여 시장을 더욱 안정시킬 수 있을 것으로 예상합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;더-높은-이자율-탐색하기&quot;&gt;더 높은 이자율 탐색하기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;고금리에 대해 스프링은 역사적 관점에서 볼 때 현재 금리가 예외적으로 높지 않다고 생각합니다. 그는 개인, 특히 젊은 층이 이러한 금리 환경에 적응해야 할 필요성을 강조했습니다. 스프렁은 이러한 맥락에서 개인의 재무 상황과 목표를 이해하는 것이 중요하다고 강조했습니다. 그는 현금 흐름, 자산, 부채, 부채를 평가하고 부채를 줄이기 위한 계획을 세우는 등의 전략을 제안하면서 부채를 줄이는 데 우선순위를 둘 것을 권장했습니다. 결론적으로, 현재의 금리 환경을 효과적으로 헤쳐 나가기 위해서는 개인이 행동을 취하고 재무 목표의 우선순위를 정해야 한다는 스프링의 메시지는 분명합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=WUDsZHayHKg&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 07 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/3014-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/07/3014-ko/</guid>
        
        <category>정부 셧다운</category>
        
        <category>포트폴리오</category>
        
        <category>강세 전망</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>금융 목표</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연방 준비 은행 관계자의 성명, 업종에 대한 시사점 및 주식 시장의 불확실성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 금리와 금리가 경제에 미칠 잠재적 영향에 대한 연준 관계자들의 최근 발언을 살펴보고자 합니다. 연준 내부의 다양한 의견, 주택 및 자동차 산업과 같은 다양한 부문에 대한 영향, 주식 시장의 전반적인 불확실성에 대해 논의할 것입니다. 연준의 결정이 경제 환경에 미치는 영향에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nVOVuvrFbmI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금리에-대한-연준의-영향력&quot;&gt;금리에 대한 연준의 영향력&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;투자자들은 향후 금리 방향에 대한 통찰력을 제공하기 위해 연방준비제도 관계자들의 최근 발언에 촉각을 곤두세우고 있습니다. 로레타 메스터 클리블랜드 연은 총재와 미셸 보우먼 보스턴 연은 총재는 모두 올해 연방기금 금리를 한 차례 더 인상한 후 당분간 유지할 필요가 있다고 밝혔습니다. 이는 11월 금리 인상에 초점을 맞춘 가장 최근의 연준 결정과 일치합니다. 연준 위원들의 금리 전망을 나타내는 점도표에서도 금리 인상 전망이 우세한 것으로 나타났는데, 이는 여름 내내 9월까지 일관되게 이어져 온 기류입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준-내-다양한-의견&quot;&gt;연준 내 다양한 의견&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;그러나 모든 연준 관계자가 같은 견해를 갖고 있는 것은 아닙니다. 애틀랜타 연준의 라파엘 보스틱 총재는 인플레이션 기대가 안정적으로 유지되는 한 연준이 추가 조치를 취해야 할 시급성은 없다고 말하며 다른 입장을 취했습니다. 그는 현재 정책이 제한적이며 인플레이션을 낮추는 데 도움이 되고 있다고 믿고 있습니다. 이는 연준이 더 매파적인 입장을 취해야 한다고 주장했던 9월 FOMC 회의 당시의 발언과 상반되는 것입니다. 최근 인플레이션 관련 데이터와 곧 발표될 일자리 보고서가 그의 견해에 영향을 미쳤을 수 있지만, 이러한 입장 변화의 이유는 완전히 명확하지 않습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;fed-연설이-경제에-미치는-영향&quot;&gt;Fed 연설이 경제에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;이러한 발언과 연준의 전반적인 발언이 경제의 다양한 부문에 미치는 영향은 세 가지 방향으로 분석할 수 있습니다. 첫째, 주택 시장에서는 사람들이 저금리 환경에서 그랬던 것처럼 서둘러 주택을 구매하지 않을 것으로 예상됩니다. 이로 인해 당분간 주택 시장은 비교적 안정적인 모습을 보일 것으로 보입니다. 둘째, 자동차 산업에서는 제롬 파월 연준 의장이 공급과 수요 요인으로 인해 자동차 인플레이션이 감소했다고 언급했습니다. 마지막으로, 9월 결정 이후 지속되고 있는 주식 시장을 둘러싼 불확실성은 계속되는 연준의 발언으로 인해 계속될 수 있습니다. 이러한 상황은 이미 미국인들이 금리 인상의 영향을 느끼기 시작하면서 더욱 신중한 소비 패턴으로 이어지면서 체감되고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nVOVuvrFbmI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/9513-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/9513-ko/</guid>
        
        <category>연준</category>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>인플레이션기대</category>
        
        <category>주택시장</category>
        
        <category>자동차산업</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>기술 기업공개 시장의 급증, JP모건의 전략적 확장, 금융에서 AI의 혁신적 역할</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 기업공개 기업의 급증과 이러한 추세에 영향을 미치는 요인을 포함하여 기술 기업공개 시장의 현황을 살펴보겠습니다. 또한 기술 부문에서 JP모건의 전략적 확장과 스타트업 및 벤처 캐피털을 위한 선도 은행이 되기 위한 노력에 대해서도 논의할 것입니다. 마지막으로, 금융 분야에서 AI의 혁신적인 역할과 금융 부문을 재편하는 데 있어 AI의 잠재력을 활용하기 위해 JPMorgan이 어떻게 최고 수준의 인재에게 투자하고 있는지에 대해 자세히 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/qp7KGRYjFvY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;기술-기업공개-건전한-시장-지표&quot;&gt;기술 기업공개: 건전한 시장 지표&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 몇 년 동안 기술 분야에서는 기업 공개가 급증했으며, 그 대표적인 예로 Instacart와 Klaviyo가 있습니다. 이러한 추세는 IPO 시장의 현황에 대한 논의를 촉발시켰으며, 일각에서는 이러한 현상이 일시적인 현상인지 아니면 탄탄한 시장의 신호인지에 대해 추측하고 있습니다. IPO 시장은 다양한 기업에게 열려 있으며, 금리 및 현금 흐름 평가와 같은 요인에 따라 거래 건수가 변동한다는 데 의견이 일치하는 것 같습니다. 시장과 경제의 전반적인 건전성과 런던과 같은 지역에 더 많은 기술 기업을 유치하려는 관심이 높아지는 것은 기술 IPO에 대한 긍정적인 전망을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;기술-부문에서-전략적-확장을-꾀하는-jp모건&quot;&gt;기술 부문에서 전략적 확장을 꾀하는 JP모건&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;JPMorgan은 특히 실리콘밸리은행(SVB)으로부터 이탈하는 고객에 대응하여 기술 부문에서 입지를 확대하기 위한 전략적 움직임을 보이고 있습니다. 퍼스트 리퍼블릭 인수를 통해 JPMorgan은 스타트업과 벤처 캐피털리스트가 찾는 은행이 될 수 있는 중요한 기회를 얻었습니다. SVB의 성공적인 고객 서비스를 인정하면서도 JPMorgan은 유사한 상품과 서비스를 제공하되 기술 기업의 선호도에 맞춘 서비스를 제공하는 것을 목표로 하고 있습니다. 혁신 경제를 중심으로 한 이러한 접근 방식은 장기적인 고객 만족을 보장하기 위해 고안되었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금융-분야에서-ai의-혁신적-역할&quot;&gt;금융 분야에서 AI의 혁신적 역할&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인공지능(AI)은 JP모건과 같은 금융 기관의 중요한 관심사가 되고 있으며, 이 분야 최고 수준의 인재에게 투자하고 있습니다. 카네기 멜론의 머신 러닝 책임자였던 마누엘 벨로소 같은 전문가를 영입한 것만 봐도 AI에 대한 JP모건의 노력을 알 수 있습니다. AI는 트레이딩, 헤징, 리서치, 고객 서비스 등 은행 내 다양한 프로세스를 혁신할 것으로 기대됩니다. AI로 인한 일자리 감소에 대한 우려도 있지만, 은행의 목표는 직원을 재배치하고 조직 내에서 새로운 기회를 제공하는 것입니다. 이러한 접근 방식은 금융 부문을 재편하는 데 있어 AI의 혁신적 잠재력을 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=qp7KGRYjFvY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 06 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/4473-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/06/4473-ko/</guid>
        
        <category>기술IPO</category>
        
        <category>JP모건</category>
        
        <category>전략적확장</category>
        
        <category>인공지능</category>
        
        <category>금융</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Madna의 독감 및 COVID 콤보 백신에 대한 긍정적인 중간 결과, 향후 전망 및 시장 반응</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이 글에서는 Madna의 독감 및 코로나19 복합 백신에 대한 긍정적인 중간 결과와 연구 3상 계획 및 잠재적 출시 일정에 대해 논의할 것입니다. 또한 백신 조합, 시장 대응, 신제품 출시 및 수익성을 위한 회사의 노력을 포함한 향후 전망에 대한 Madna의 전략적 초점을 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/K7G2c-REqZ8/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;독감-및-covid-콤보-백신에-대한-양성-중간-결과&quot;&gt;독감 및 COVID 콤보 백신에 대한 양성 중간 결과&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Madna의 CEO 스테판 마넬은 최근 독감 및 코로나19 콤보 백신에 대한 긍정적인 중간 결과를 발표했습니다. 이 회사는 연말까지 연구 3단계에 착수할 계획입니다. 흥미롭게도 독감 성분에 대한 효능 연구는 이미 긍정적인 효능 데이터를 얻었기 때문에 필요하지 않습니다. 그러나 코로나19 효능 데이터는 2024년에 나올 것으로 예상됩니다. 모든 것이 계획대로 진행된다면 백신의 잠재적 출시는 2025년 가을로 예정되어 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;증거-및-시장-반응&quot;&gt;증거 및 시장 반응&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Madna는 소비자, 의료 전문가 및 의료비를 지불하는 사람들을 위해 다양한 백신을 조합하는 데 전략적으로 집중해 왔습니다. 최근 이 회사는 2024년에 출시될 가능성이 있는 RSV에 대한 긍정적인 3상 데이터를 발표했습니다. 독감 백신의 경쟁력에 대한 분석가들의 우려에도 불구하고 Madna는 여전히 낙관적입니다. 현재 시장은 코로나19 판매에 집중하고 있지만, Madna는 신제품 출시와 함께 판매가 다시 가속화될 것으로 믿고 있습니다. 이 회사는 또한 연말까지 암 치료에 대한 3년 생존 데이터를 기대하고 있으며, 이는 잠재적으로 승인 가속화로 이어질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;결론-및-향후-전망&quot;&gt;결론 및 향후 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;독감과 COVID 콤보 백신의 중간 결과는 희망적이며, Madna는 연구 3단계에 착수할 준비를 하고 있습니다. 이 회사는 향후 2년 동안 독감과 COVID 콤보 백신을 포함한 세 가지 신제품을 출시할 야심찬 계획을 가지고 있습니다. 독감 백신의 경쟁력에 대한 우려에도 불구하고 Madna는 신제품 출시로 매출이 다시 증가할 것으로 확신하고 있습니다. 또한 수익성에 초점을 맞추고 있으며 제조 공간을 적절히 조정하고 있습니다. 최근 노벨상 수상으로 mRNA 기술을 인정받은 것은 중요한 성과이자 과학계의 공헌을 입증하는 증거로 여겨지고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=K7G2c-REqZ8&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 05 Oct 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/6303-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/10/05/6303-ko/</guid>
        
        <category>독감코로나바이러스콤보백신</category>
        
        <category>3상연구</category>
        
        <category>효능데이터</category>
        
        <category>시장반응</category>
        
        <category>신제품</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
