<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 11:12:48 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 31 Aug 2023 11:12:48 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>예상된 혼란에도 불구하고 보합세로 마감한 미국 증시: 승자와 패자 분석</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요, 환영합니다! 오늘은 다우존스 지수가 소폭 상승하고 나스닥 종합지수가 소폭 하락하는 등 비교적 평탄한 하루를 보낸 미국 시장에 대해 이야기해 보겠습니다. 또한 몇몇 대형 은행을 포함한 이번 주 상위 종목과 넷플릭스 등 하락 종목을 집중 조명할 것입니다. 마지막으로 금요일 거래에서 디즈니와 에어비앤비가 큰 폭으로 상승한 반면 아메리칸 익스프레스는 고전한 개별 상승 종목과 하락 종목을 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://thumbnail.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미국-시장의-보합세-하루&quot;&gt;미국 시장의 보합세 하루&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;블룸버그가 보도한 미국 시장 거래일은 다소 보합세로 마감했습니다. 다우존스 산업평균지수는 100분의 1이라는 미미한 상승률에 그쳤습니다. 그러나 대형 은행들로 구성된 KBW는 한 주 동안 전체 거래량이 6.6% 크게 증가했습니다. 개별 주식과 지수의 옵션 만기로 인해 거래량과 변동성이 증가할 것이라는 예상에도 불구하고 시장은 예상했던 혼란을 겪지 않았습니다. 대신 거래량은 평소보다 약간 높았지만 예상했던 변동성은 없었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;시장 최고 수익률 종목 및 하락 종목&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;##&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;S&amp;amp;P 500 지수는 간신히 상승세로 마감할 것으로 예상되는 반면, 나스닥 종합지수는 10퍼센트 하락하며 힘든 한 주를 보냈습니다. 그러나 다우존스 지수는 10일 연속 상승을 기록하며 상승세로 마감할 가능성이 있습니다. 이번 주 S&amp;amp;P 500 지수에서 가장 높은 수익률을 기록한 업종은 Zion Schwab, KeyCorp, Citizens Financial, Northern Trust, Bank of America, Morgan Stanley 등 은행업종입니다. 반면, 넷플릭스를 포함한 통신 서비스는 산업 및 금융과 함께 하락세를 보였습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금요일-거래의-개별-상승-종목과-하락-종목&quot;&gt;금요일 거래의 개별 상승 종목과 하락 종목&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;금요일 거래에서 개별 상승 종목을 보면 디즈니가 1% 상승하며 2% 상승으로 하루 중 최고치를 기록했습니다. 이는 디즈니의 ESPN과 NFL 및 NBA가 잠재적인 파트너십 및 투자 구조에 대한 예비 협의를 진행했기 때문입니다. 에어비앤비는 모건 스탠리가 목표 주가를 상향 조정하면서 2.5% 상승하며 눈에 띄었습니다. 서비스 퍼스트 뱅크의 주가도 23%의 예금 증가에 힘입어 20%의 큰 폭으로 상승했습니다. 그러나 통신 서비스 업종에서는 아메리칸 익스프레스가 2분기 매출 성장률이 예상보다 낮게 나타나면서 다우 산업 지수에서 가장 부진한 실적을 기록하는 등 하락세를 보였습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=R8VBRCs2jTU&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/8710-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/8710-ko/</guid>
        
        <category>U.Smarket</category>
        
        <category>평일</category>
        
        <category>상승자</category>
        
        <category>하락자</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>시장 롤러코스터: 미국 주식시장의 최고 수익률 종목, 하락 종목, 수익률 곡선 미스터리 풀기</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요! 오늘은 최근 시장 성과에 대해 논의하고, 수익률 상위 종목과 하락 종목을 강조하며, 시장 전망을 살펴볼 것입니다. 또한 수익률 곡선 역전의 의미와 다가오는 연준, ECB, BOJ 회의에서 무엇을 기대할 수 있는지 살펴볼 것입니다. 마지막으로 다음 주 S&amp;amp;P 500 기업 중 40개 기업의 실적 발표가 미칠 잠재적 영향에 대해 알아볼 것입니다. 통찰력 있는 시장 동향과 전망을 기대해 주세요!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://thumbnail.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-성과-및-상위-종목&quot;&gt;시장 성과 및 상위 종목&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;블룸버그의 미국 시장에 대한 최근 보고서에서는 거래일이 비교적 보합세로 마감되었다고 언급했습니다. 다우존스 산업평균지수는 0.01% 상승에 그쳤고, S&amp;amp;P 500 지수는 상승세를 유지했습니다. 이러한 부진한 실적에도 불구하고 KBW 은행 지수는 전체적으로 약 6.6% 상승하며 강세를 보였습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;개별 주식과 지수를 살펴보면 옵션 만기가 예상했던 거래량과 변동성 증가로 이어지지는 않았습니다. S&amp;amp;P 500 지수는 상승세로 한 주를 마감한 반면, 나스닥 종합지수와 나스닥 100 지수는 하락했습니다. S&amp;amp;P 500 지수에서 가장 높은 수익률을 기록한 종목은 Zion Schwab, KeyCorp, Citizens Financial, Northern Trust, Bank of America, Morgan Stanley 등이었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;유틸리티, 헬스케어, 에너지와 같은 경기방어주가 선전한 반면 통신 서비스, 산업재, 금융주는 부진했습니다. 디즈니는 NFL 및 NBA와 잠재적 파트너십 및 투자 구조에 대한 예비 회담 이후 1% 상승했습니다. 특별한 호재가 없었음에도 불구하고 퀄컴, 텍사스 인스트루먼트, 인텔이 나스닥 100 지수에서 가장 높은 상승률을 기록했습니다. 에어비앤비도 모건 스탠리가 목표 주가를 상향 조정한 후 2.5% 상승했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;하락-종목-및-시장-전망&quot;&gt;하락 종목 및 시장 전망&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최고의 성과를 거둔 기업도 있었지만, 시장에서 하락한 기업도 있었습니다. Interpublic, Omnicom, American Express, Schlumberger, Intuitive Surgical 등이 어려움을 겪은 기업 중 하나였습니다. Interpublic은 연간 전망치를 절반으로 낮췄고, American Express는 신용카드 지출 증가율이 둔화되었으며, 북미 지역에서의 슐룸베르거 활동은 감소할 것으로 예상됩니다. 인튜이티브 서지컬은 2분기 실적이 호조를 보였지만 체중 감량 약품의 인기로 인해 비만 수술이 감소했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;채권 시장은 2년물 수익률에 큰 변동이 없는 등 비교적 보합세를 유지했습니다. 그러나 10년물 곡선의 역전이 심화되면서 채권 시장은 연준이 인플레이션을 통제할 것이라는 믿음을 나타냈습니다. 수익률 곡선 역전의 의미와 이것이 진정한 경기침체 또는 연착륙을 의미하는지에 대한 논쟁이 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;예정된-이벤트-및-수익-보고서&quot;&gt;예정된 이벤트 및 수익 보고서&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이 보고서에서는 다가오는 미 연준, 유럽중앙은행, 일본은행 회의가 주목해야 할 중요한 이벤트가 될 것이라고 강조합니다. 이러한 회의는 시장과 투자자 심리에 영향을 미칠 수 있습니다. 또한 다음 주에는 S&amp;amp;P 500 기업 중 40개 기업이 실적을 발표하는 등 바쁜 한 주가 될 것입니다. 이는 이들 기업의 실적에 대한 추가 인사이트를 제공하고 시장 동향에 영향을 줄 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 이날은 업종별로 혼조세로 마감했습니다. 일부 종목과 업종은 호조를 보였지만 다른 종목과 업종은 부진했습니다. 채권 시장은 비교적 안정세를 유지했으며 수익률 곡선 역전의 의미는 여전히 논쟁의 대상이 되고 있습니다. 앞으로 다가오는 이벤트와 기업 실적 발표는 향후 시장 추세를 좌우할 수 있는 중요한 요인이 될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=27opyjamNTE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/7864-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/7864-ko/</guid>
        
        <category>시장 성과</category>
        
        <category>상위 성과자</category>
        
        <category>하락자</category>
        
        <category>시장 전망</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>약화되는 달러화: 인플레이션과 중앙은행 전략에 대한 시사점</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 남아공 랜드화 약세가 인플레이션에 미칠 수 있는 잠재적 영향과 남아공 중앙은행이 경제 리스크를 해결하기 위해 취한 선제적 접근 방식에 대해 살펴봅니다. 또한 연방준비제도가 남아공 경제 전망에 미친 영향과 신흥 시장에서 복잡한 의사결정의 중요성에서 얻은 교훈에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/nF4OryGNh0g/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;남아프리카-랜드화-약세가-인플레이션에-미치는-영향&quot;&gt;남아프리카 랜드화 약세가 인플레이션에 미치는 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;남아공 랜드화 약세는 남아공의 인플레이션 전망에 중대한 영향을 미칠 수 있습니다. 시간이 지남에 따라 환율이 인플레이션에 미치는 영향은 줄어들었지만, 통화 약세는 여전히 위험을 초래합니다. 남아공 중앙은행은 인플레이션을 해결하기 위해 상당한 진전을 이루었으며 인플레이션 목표 범위의 중간 지점에 가까워졌습니다. 그러나 잠재적 위험은 여전히 남아 있으며, 중앙은행은 인플레이션 전망을 계속 면밀히 모니터링하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;남아공-중앙은행의-선제적-접근-방식&quot;&gt;남아공 중앙은행의 선제적 접근 방식&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;남아공 중앙은행의 전략은 성장과 인플레이션을 포함한 남아공의 경제 전망에 집중하는 것입니다. 인플레이션이 감소했음에도 불구하고 은행은 여전히 위험을 해결해야 한다는 것을 인식하고 있습니다. 은행은 위험 기반 접근 방식을 채택하여 모든 데이터가 확보되기 전에 조치를 취하는 것이 중요하다는 점을 강조하며 기다리면 대응이 지연될 수 있다는 점을 강조합니다. 이러한 사전 예방적 접근 방식은 잠재적 경제 리스크를 관리하기 위한 은행 전략의 핵심 요소입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미국-연방준비제도이사회와-중국-남아공-협정에서-얻은-교훈&quot;&gt;미국 연방준비제도이사회와 중국-남아공 협정에서 얻은 교훈&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;남아공 중앙은행은 소규모 개방 경제라는 남아공의 지위를 고려할 때 미국 통화 정책이 남아공의 경제 전망에 미치는 영향을 인정합니다. 남아공 중앙은행은 글로벌 금융 상황에 영향을 미치는 연방준비제도의 발언과 행동에 세심한 주의를 기울이고 있습니다. 또한 다른 신흥 시장에 대한 교훈으로 리스크 기반 접근 방식에 기반한 복잡한 의사 결정의 중요성을 강조합니다. 중국과 남아프리카공화국의 합의와 관련해서는 구체적인 내용을 알지 못하지만, 안전망 구축과 무역 활성화를 위한 상호 운용 가능한 결제 시스템 보장 등 중앙은행 문제에 초점을 맞추고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=nF4OryGNh0g&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/5946-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/5946-ko/</guid>
        
        <category>남아프리카공화국</category>
        
        <category>인플레이션전망</category>
        
        <category>중앙은행</category>
        
        <category>리스크 기반 접근법</category>
        
        <category>통화정책</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>미국 시장에서의 혼조세: 상위 수익률 기업, 하락 기업 및 예정된 이벤트</title>
        <description>&lt;p&gt;시장 애호가 여러분, 안녕하세요! 미국 시장 성과에 대한 최신 업데이트를 살펴보고, KBW 은행과 유틸리티, 헬스케어, 에너지 등 방어주가 호조를 보인 반면 다른 업종은 부진한 등 업종별로 엇갈린 결과에 대해 논의합니다. 또한 채권 시장의 안정성, 수익률 곡선 역전에 대한 논쟁, 시장 동향에 영향을 미칠 수 있는 향후 이벤트와 실적 발표에 대한 기대감도 살펴봅니다. 시장의 역학 관계에 대한 종합적인 인사이트를 기대해 주세요!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://thumbnail.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-성과-및-상위-종목&quot;&gt;시장 성과 및 상위 종목&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;블룸버그의 미국 시장에 대한 최근 보고서에서는 거래일이 비교적 보합세로 마감되었다고 언급했습니다. 다우존스 산업평균지수는 0.01% 상승에 그쳤고, S&amp;amp;P 500 지수는 상승세를 유지했습니다. 이러한 부진한 실적에도 불구하고 KBW 은행 지수는 전체적으로 약 6.6% 상승하며 강세를 보였습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;개별 주식과 지수를 살펴보면 옵션 만기가 예상했던 거래량과 변동성 증가로 이어지지는 않았습니다. S&amp;amp;P 500 지수는 상승세로 한 주를 마감한 반면, 나스닥 종합지수와 나스닥 100 지수는 하락했습니다. S&amp;amp;P 500 지수에서 가장 높은 수익률을 기록한 종목은 Zion Schwab, KeyCorp, Citizens Financial, Northern Trust, Bank of America, Morgan Stanley 등이었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;유틸리티, 헬스케어, 에너지와 같은 경기방어주가 선전한 반면 통신 서비스, 산업재, 금융주는 부진했습니다. 디즈니는 NFL 및 NBA와 잠재적 파트너십 및 투자 구조에 대한 예비 회담 이후 1% 상승했습니다. 특별한 호재가 없었음에도 불구하고 퀄컴, 텍사스 인스트루먼트, 인텔이 나스닥 100 지수에서 가장 높은 상승률을 기록했습니다. 에어비앤비도 모건 스탠리가 목표 주가를 상향 조정한 후 2.5% 상승했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;하락-종목-및-시장-전망&quot;&gt;하락 종목 및 시장 전망&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최고의 성과를 거둔 기업도 있었지만, 시장에서 하락한 기업도 있었습니다. Interpublic, Omnicom, American Express, Schlumberger, Intuitive Surgical 등이 어려움을 겪은 기업 중 하나였습니다. Interpublic은 연간 전망치를 절반으로 낮췄고, American Express는 신용카드 지출 증가율이 둔화되었으며, 북미 지역에서의 슐룸베르거 활동은 감소할 것으로 예상됩니다. 인튜이티브 서지컬은 2분기 실적이 호조를 보였지만 체중 감량 약품의 인기로 인해 비만 수술이 감소했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;채권 시장은 2년물 수익률에 큰 변동이 없는 등 비교적 보합세를 유지했습니다. 그러나 10년물 곡선의 역전이 심화되면서 채권 시장은 연준이 인플레이션을 통제할 것이라는 믿음을 나타냈습니다. 수익률 곡선 역전의 의미와 이것이 진정한 경기침체 또는 연착륙을 의미하는지에 대한 논쟁이 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;예정된-이벤트-및-수익-보고서&quot;&gt;예정된 이벤트 및 수익 보고서&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이 보고서에서는 다가오는 미 연준, 유럽중앙은행, 일본은행 회의가 주목해야 할 중요한 이벤트가 될 것이라고 강조합니다. 이러한 회의는 시장과 투자자 심리에 영향을 미칠 수 있습니다. 또한 다음 주에는 S&amp;amp;P 500 기업 중 40개 기업이 실적을 발표하는 등 바쁜 한 주가 될 것입니다. 이는 이들 기업의 실적에 대한 추가 인사이트를 제공하고 시장 동향에 영향을 줄 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 이날은 업종별로 혼조세로 마감했습니다. 일부 종목과 업종은 호조를 보였지만 다른 종목과 업종은 부진했습니다. 채권 시장은 비교적 안정세를 유지했으며 수익률 곡선 역전의 의미는 여전히 논쟁의 대상이 되고 있습니다. 앞으로 다가오는 이벤트와 기업 실적 발표는 향후 시장 추세를 좌우할 수 있는 중요한 요인이 될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=27opyjamNTE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/5542-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/5542-ko/</guid>
        
        <category>시장 성과</category>
        
        <category>상위 성과자</category>
        
        <category>하락자</category>
        
        <category>시장 전망</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>파월 의장의 인플레이션 중심 정책에 대한 약속: 의미와 잠재적 위험에 대해 자세히 살펴보기</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 기사에서는 제이 파월 연방준비제도 의장의 인플레이션 중심 정책에 대한 의지와 잭슨홀 심포지엄 연설에 대한 시장의 반응을 살펴보겠습니다. 또한 현재 통화정책의 효과와 연준의 신뢰성 유지의 중요성에 대한 래리 서머스 전 재무장관의 우려에 대해서도 살펴볼 것입니다. 마지막으로 장기적인 물가 안정과 번영을 보장하기 위해 지속적인 경계와 적절한 정책 조정의 필요성에 대해 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/DUhmV-K4L2M/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션에-초점을-맞춘-정책에-대한-파월-의장의-약속&quot;&gt;인플레이션에 초점을 맞춘 정책에 대한 파월 의장의 약속&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;제이 파월 연방준비제도 의장은 최근 잭슨홀 심포지엄에서 인플레이션에 대한 우려를 언급하며 2% 인플레이션 목표에 대한 연준의 의지를 재차 강조했습니다. 래리 서머스 전 재무장관은 파월 의장의 연설이 물가 안정을 유지하려는 연준의 노력에 대한 시장의 신뢰를 강화했다고 언급하며 긍정적인 반응을 보였습니다. 또한 서머스는 1년 전 잭슨홀에서 시행한 전략이 인플레이션을 해결하는 데 효과적인 것으로 입증되었다고 칭찬했습니다. 그러나 그는 국채 발행 증가로 인한 수익률 상승과 지속적인 재정 지원의 필요성 등 국가의 재정 태세로 인한 복잡성을 더 많이 인식했으면 좋겠다는 바람을 표명했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;서머스의-우려와-1970년대와의-비교&quot;&gt;서머스의 우려와 1970년대와의 비교&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;서머스 의장은 현재 통화정책이 다양한 요인을 고려할 때 합리적인 기간 내에 2% 인플레이션 목표를 달성하기에 충분히 제한적인지 의문을 제기했습니다. 그는 또한 1970년대의 인플레이션 기간과 비교하면서 1970년대에는 소비자물가지수(CPI) 계산 방식이 달랐고 오일 쇼크가 있었다는 점 등 상당한 차이가 있음을 인정했습니다. 그러나 그는 인플레이션에 대한 승리를 조기에 선언하는 것은 위험하다는 당시의 교훈을 강조했습니다. 그는 인플레이션 반등으로 이어질 수 있는 정책 결정에 대해 경고하면서 연준이 현재 태세를 유지하는 데 있어 연준의 신뢰성이 중요하다고 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;지속적인-경계와-적절한-정책-조정의-필요성&quot;&gt;지속적인 경계와 적절한 정책 조정의 필요성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;서머스는 연준이 2021년에 급진적인 정책 조정의 필요성을 인식하여 중앙은행의 신뢰를 회복할 수 있었다고 칭찬했습니다. 그러나 그는 이렇게 회복된 신뢰를 효과적인 정책 추구를 중단하는 근거로 삼지 말라고 경고했습니다. 서머스 의장은 미국 경제의 중기 전망에 대해 낙관적인 입장을 표명하면서도 장기적인 물가 안정과 번영을 보장하기 위해 지속적인 경계와 적절한 정책 조정의 필요성을 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=DUhmV-K4L2M&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/2639-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/2639-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션중점정책</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>물가안정</category>
        
        <category>통화정책</category>
        
        <category>재정 지원</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>금리 상승, 인플레이션, 그리고 바이든의 소유권: 일상적인 미국인이 직면 한 재앙</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 금리 상승, 인플레이션, 잠재적 세금 인상이 소비자에게 미칠 영향에 대한 앤디 퍼즈더의 우려를 살펴볼 것입니다. 또한 현재 경제 상황에 대한 바이든 대통령의 책임과 다가오는 선거에 미칠 잠재적 결과에 대해서도 논의할 것입니다. 또한 주식 시장의 현황과 다양한 소득 계층에 미치는 영향에 대해서도 다룰 예정입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/XAHTSH6TR0w/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;금리 상승과 인플레이션의 영향&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;금리-상승의-영향&quot;&gt;금리 상승의 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;앤디 퍼즈더 전 노동부 장관 후보자는 금리 상승이 소비자와 신용카드 대출자에게 미칠 수 있는 잠재적인 부정적인 영향에 대해 우려를 표명했습니다. 그는 금리 인상, 인플레이션, 바이든 행정부의 잠재적 세금 인상이 결합되어 개인의 생활비를 크게 증가시킬 수 있다고 주장합니다. 푸저는 경제를 둔화시키려는 제롬 파월 연방준비제도이사회 의장의 노력이 경제 성장을 촉진하려는 바이든 행정부의 시도에 역효과를 내고 있다고 주장합니다. 그는 애틀랜타 연준의 5.8 % GDP 성장률 전망을 우려의 원인으로 꼽았는데, 파월 의장은 이것이 인플레이션 급등으로 이어질 수 있다고 믿기 때문입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;현재-경제에-대한-바이든의-소유권&quot;&gt;현재 경제에 대한 바이든의 소유권&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;그런 다음 대화는 현재 경제 상황에 대한 바이든 대통령의 책임으로 옮겨졌습니다. 퍼즈더는 바이든이 나쁜 경제를 소유하고 있다는 CNN의 보도에 동의했습니다. 그는 흑인 유권자 사이에서 바이든의 지지율이 2020년 이후 두 자릿수 하락을 기록하며 크게 감소했다고 언급했습니다. 퍼저는 일상적인 미국인들이 직면한 경제적 어려움으로 인해 다가오는 선거에서 흑인 유권자를 포함한 더 많은 유권자들이 공화당에 투표할 것으로 예측합니다. 그는 또한 1조 달러를 넘어선 미국의 신용카드 부채 증가와 미국인의 50% 이상이 월 페이먼트를 지불하지 못하고 있다는 사실도 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주식-시장과-경제-현황&quot;&gt;주식 시장과 경제 현황&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이번 토론에서는 주식 시장 현황에 대해서도 다루었습니다. 켄 피셔는 2년 수익률이 5% 내외로 또 다른 강세장의 초기 단계에 있다고 말했습니다. 뱅가드는 특히 금융, 산업, 헬스케어 부문의 가치주들이 2000년과 2020년과 비슷한 강세를 보일 수 있다고 전망했습니다. 그러나 퍼즈더는 주식 시장이 부유한 개인에게는 혜택을 줄 수 있지만, 중산층과 저소득층은 인플레이션으로 인해 큰 타격을 받고 있으며, 이는 역진적인 세금으로 작용한다고 지적했습니다. 결론적으로, 퍼즈더는 현재 경제 상황을 대부분의 미국인에게 재앙이라고 묘사하며 경제 상황이 2024년 11월 선거에 영향을 미칠 것이라는 희망을 표명했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=XAHTSH6TR0w&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/1806-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/1806-ko/</guid>
        
        <category>금리</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>금리 상승</category>
        
        <category>경제</category>
        
        <category>바이든 행정부</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>파월 의장은 인플레이션에 초점을 맞춘 정책과 중립금리 상승을 약속했습니다: 과거의 교훈과 미래를 위한 주의 사항</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 제이 파월 연방준비제도이사회 의장의 인플레이션 중심 정책에 대한 의지와 래리 서머스 전 재무장관의 지지에 대해 알아보겠습니다. 또한 중립금리 상승과 서머스가 우려를 제기했던 재정적 복잡성에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다. 또한 1970년대 인플레이션에서 얻은 교훈과 인플레이션에 대한 승리를 조기에 선언할 때 주의해야 할 필요성에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/DUhmV-K4L2M/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;파월의-인플레이션-중심-정책-계속되는-정책&quot;&gt;파월의 인플레이션 중심 정책: 계속되는 정책&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 잭슨홀 심포지엄 연설에서 제이 파월 연방준비제도 의장은 인플레이션 중심 정책에 대한 의지를 재차 강조했으며, 래리 서머스 전 재무장관은 이러한 파월 의장의 행보에 환영의 뜻을 표했습니다. 이전에 연준이 인플레이션과의 싸움에서 너무 빨리 완화할 수 있다는 우려를 표명했던 서머스는 파월 의장이 강력한 인플레이션 중심 정책을 계속하겠다는 분명한 입장을 밝힌 것을 높이 평가했습니다. 파월 의장은 인플레이션과의 싸움은 아직 끝나지 않았으며 연준이 정책을 수립하는 기준인 2% 인플레이션 목표에서 벗어나는 일은 있을 수 없다고 강조했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;중립금리-상승과-재정적-복잡성&quot;&gt;중립금리 상승과 재정적 복잡성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;서머스는 또한 파월 의장이 명시적으로 언급하지는 않았지만 중립금리 상승 가능성을 인식하고 있다는 점을 강조했습니다. 그는 높은 금리에도 불구하고 경제 성장이 예상보다 강해 연준이 계속 집중할 필요가 있다고 언급했습니다. 그러나 서머스 의장은 미국의 어려운 재정 상황으로 인한 복잡성을 더 많이 인식했으면 좋겠다는 바람을 표명했습니다. 그는 국채 발행 증가로 인한 수익률 상승과 지속적인 차입의 필요성에 대한 우려를 제기했습니다. 그는 현재의 통화정책이 다른 모든 요인을 고려할 때 합리적인 기간 내에 인플레이션을 2%로 낮출 수 있을 만큼 제한적인지 의문을 제기했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;1970년대-인플레이션의-교훈과-주의의-필요성&quot;&gt;1970년대 인플레이션의 교훈과 주의의 필요성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;서머스는 1970년대 인플레이션과 비교하면서 소비자물가지수(CPI) 계산 방식이 달라지고 오일 쇼크가 발생하는 등 당시와 지금의 인플레이션이 상당한 차이가 있음을 인정했습니다. 그러나 그는 인플레이션에 대한 섣부른 승리 선언은 심각한 문제를 초래할 수 있다는 광범위한 교훈을 강조했습니다. 그는 경제를 러닝머신에 비유하며 추가 부양책을 제공하려는 유혹에 대해 경고했습니다. 서머스는 2021년 급진적인 정책 조정을 통해 연준이 신뢰할 수 있는 자세를 취한 것에 대해 칭찬했지만, 연준이 신뢰를 회복할 수 있었던 정책 추진을 중단하는 이유로 신뢰 회복을 사용하는 것에 대해 경고했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=DUhmV-K4L2M&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 31 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/0706-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/31/0706-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션중점정책</category>
        
        <category>이자율</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>재정 복잡성</category>
        
        <category>1970년대인플레이션</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>경제 회복력의 비밀을 공개합니다: 인플레이션과 지정학적 도전 속에서 바이든의 정책과 미국 구조 계획이 미국 경제를 형성하는 방법 </title>
        <description>&lt;p&gt;블로그 게시물에 오신 것을 환영합니다! 오늘은 최근 열린 경제 심포지엄에서 바이든 대통령의 입법 승리에 힘입은 경제의 회복력에 대해 논의하는 내용을 자세히 살펴봅니다. 또한 인플레이션에 대한 지속적인 우려, 미중 관계에 대한 행정부의 접근 방식, 경제 안정과 성장을 지원하는 보육 이니셔티브의 중요성에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/fJllOceGkxI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-회복력&quot;&gt;경제 회복력&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;캔자스시티 연방준비은행이 잭슨홀에서 개최한 연례 경제 심포지엄에는 공무원, 정책 입안자, 학계 인사들이 모였습니다. 주요 연사 중 한 명은 바이든 대통령의 국가경제자문위원회 의장인 재러드 번스타인이었습니다. 번스타인은 연방준비제도의 공격적인 금리 인상 캠페인에도 불구하고 예상을 뛰어넘는 경제의 회복력에 대해 이야기했습니다. 이러한 회복력은 인플레이션 감소법 및 칩 법과 같은 바이든 대통령의 여러 입법적 승리에 기인할 수 있습니다. 또한 미국 구조 계획은 팬데믹으로 인한 경기 침체기에 기업과 가족에게 절실히 필요한 지원을 제공하는 데 중요한 역할을 했습니다. 강력한 노동 시장 회복에 크게 기여한 의료 및 청정 에너지를 포함한 다양한 부문에 대한 심층 투자로 경제의 견고성이 더욱 강화되었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-우려와-미-중-관계&quot;&gt;인플레이션 우려와 미-중 관계&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;경제의 회복세에도 불구하고 인플레이션은 여전히 많은 미국인의 걱정거리입니다. 정부는 인플레이션을 줄이기 위한 조치를 시행하기 위해 최선을 다하고 있으며, 인플레이션 억제법은 이러한 전략의 핵심 부분입니다. 이 법은 의료 및 청정 에너지 생산의 가격 압박을 직접적으로 해결하여 처방약 비용 절감과 의료 보장 비용 감소를 통해 가계의 비용 절감으로 이어집니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;번스타인은 국제적인 측면에서 미중 관계에 대해 논의했습니다. 7월 중국의 수출은 감소한 반면, 미국은 자국으로 제조업을 다시 유치하기 위해 노력하고 있습니다. 많은 기업이 리쇼어링을 우선시하고 공급망을 중국 밖으로 다변화하고 있습니다. 행정부의 행정명령은 중국의 반도체와 AI에 대한 미국의 투자를 제한하여 민감한 기술을 위험에 빠뜨리는 것을 목표로 하고 있습니다. 무역 흐름은 여전히 중요하지만 국가 안보에 대한 우려로 인해 예방 조치가 필요하기 때문에 위험 회피가 디커플링을 의미하지는 않는다는 점에 유의하는 것이 중요합니다. 정부는 양자 컴퓨팅, AI, 첨단 반도체와 같은 분야에 중점을 두고 중국과 관련된 지정학적, 안보적으로 민감한 문제에 대해 계속해서 노력할 계획입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;육아 이니셔티브&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;##&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;번스타인이 언급한 또 다른 중요한 주제는 보육 문제였습니다. 이 분야는 10월 1일에 보조금과 인센티브가 만료될 예정으로 존립 위기에 직면해 있습니다. 백악관은 보육 이니셔티브의 중요성과 그것이 여성의 노동력 참여에 미치는 영향을 인식하고 있습니다. 행정부는 예산 및 추가 계획에 육아 이니셔티브에 대한 요청을 포함했습니다. 아메리칸 레스큐 플랜은 보육 서비스 제공자에게 상당한 지원을 제공했으며, 자금 지원을 영구적으로 늘렸습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 경제 심포지엄에서 재러드 번스타인의 토론은 바이든 대통령의 입법 승리와 미국 구조 계획에 주로 기인하는 경제의 회복력을 강조했습니다. 인플레이션이 여전히 우려되는 가운데 인플레이션 감소법과 같은 조치는 가격 압력을 완화하는 것을 목표로합니다. 미중 관계와 보육 이니셔티브에 대한 행정부의 접근 방식은 경제 안정과 성장을 보장하기 위해 채택하고 있는 다각적인 전략을 더욱 강조합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=fJllOceGkxI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/26/5734-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/26/5734-ko/</guid>
        
        <category>경제 회복력</category>
        
        <category>인플레이션 우려</category>
        
        <category>미중관계</category>
        
        <category>육아 이니셔티브</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>시장 안정성 해독하기: 유가 상승에 따른 소매업의 혼조세와 에너지 섹터의 투자 기회 </title>
        <description>&lt;p&gt;소매업과 에너지 부문의 최근 동향에 대한 토론에 오신 것을 환영합니다. 수익률과 시장 안정성이 소매업에 미치는 영향, 소매업체의 다양한 실적, 유가 및 가스 가격 상승의 잠재적 영향에 대해 자세히 알아볼 것입니다. 이러한 발전이 향후 투자 기회와 소비자 시장에 미치는 영향을 함께 살펴보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/uaWanDPhg3o/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;수익률과 시장 안정성의 영향&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;##&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;리테일 부문은 10년물 수익률의 영향을 많이 받는데, 최근 ‘데드캣 바운스’라고 불리는 현상이 나타나고 있습니다. 이러한 상승에도 불구하고 시장은 안정성을 유지하고 있습니다. 이는 추가 인상에 대한 기대감과 파월 의장의 금리 인상 발언에 기인한 것으로 보입니다. 현재 시장 상황도 데드캣 바운스로 볼 수 있지만 앞으로 몇 주 안에 이 패턴이 사라질 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;리테일-섹터-성과-및-시장-해석&quot;&gt;리테일 섹터 성과 및 시장 해석&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;성과 측면에서 리테일 섹터는 매우 다양했습니다. 일부 기업은 성장을 경험하고 있는 반면, 다른 기업은 어려움에 직면해 있습니다. 트랙오브윈터스, TJX, 타겟과 같은 리테일러들은 트래픽과 매출이 증가했다고 보고하며 소비 시장이 호조를 보이고 있음을 보여주었습니다. 월마트도 인플레이션으로 인한 부정적인 영향을 덜 받고 재고 관리에 성공하는 등 긍정적인 소식을 전했습니다. 풋락커는 CEO를 교체하고 재고 수치를 개선한 후 긍정적인 결과를 낼 것으로 예상됩니다. 콜스는 역사적으로 부정적인 실적을 기록했지만 Target의 홍보 사고로 인해 단기적으로 인기를 얻을 수 있습니다. 그러나 홈디포, 포터리반, 노드스트롬과 같은 기업은 실망스러운 실적을 발표할 것으로 예상됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;시장에서는 소매업체의 실적 호조를 건전한 소비 시장의 지표로 해석하고 있으며, 이는 잠재적으로 연방준비제도의 추가 금리 인상으로 이어질 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;에너지-섹터-투자-기회와-유가-및-휘발유-가격-상승&quot;&gt;에너지 섹터 투자 기회와 유가 및 휘발유 가격 상승&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;에너지 섹터는 올해 완만한 성장세를 보였으며, 최근 금요일에는 1% 상승했습니다. 엑손 모빌과 셰브론과 같은 전통적인 에너지 기업들이 재생 에너지에 뛰어들면서 에너지 섹터에 대한 긍정적인 전망을 제시하고 있습니다. 광범위한 화석 연료와 재생 에너지를 포함하는 에너지 부문은 다양한 투자 기회를 제공합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;그러나 유가와 휘발유 가격의 상승은 소매업, 특히 월마트나 BJ’s와 같은 주유소를 운영하는 기업에 영향을 미칠 수 있습니다. 가격 상승은 잠재적으로 소비자 지출에 영향을 미치고 결과적으로 소매 부문의 전반적인 실적에 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로 소매업은 일부 기업은 성장세를 보이는 반면 다른 기업은 어려움에 직면하는 등 혼조세를 보이고 있습니다. 소매업체의 긍정적인 실적은 건전한 소비 시장을 시사하며, 이는 연준의 추가 금리 인상으로 이어질 수 있습니다. 에너지 섹터는 전통적인 에너지 기업들이 재생에너지로 확장하면서 투자 기회를 제공하고 있습니다. 그러나 유가 및 휘발유 가격 상승은 소비자 지출에 영향을 미치고 소매업 부문의 전반적인 실적에 영향을 미칠 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=uaWanDPhg3o&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 26 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/26/4272-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/26/4272-ko/</guid>
        
        <category>수익률 증가</category>
        
        <category>시장 안정성</category>
        
        <category>리테일 부문 성과</category>
        
        <category>에너지 부문 투자 기회</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>메드트로닉의 주목할 만한 회계연도 시작: 당뇨병 사업 두 배 성장과 중국 시장 진출 확대 </title>
        <description>&lt;p&gt;최신 블로그 게시물에 오신 것을 환영합니다! 오늘은 모든 프로젝트의 견고한 성장과 당뇨병 사업의 두 배 성장에 힘입어 인상적인 회계연도를 시작한 메드트로닉에 대해 이야기해 보려고 합니다. 또한 중국 시장으로의 확장과 체중 감량 약물이 당뇨병 성장에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 자세히 살펴볼 것입니다. 메드트로닉이 어떻게 기회를 포착하고 첨단 의료 솔루션을 제공하는지 살펴보세요!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/54pqGYjmXkA/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;메드트로닉의-힘찬-회계연도-시작&quot;&gt;메드트로닉의 힘찬 회계연도 시작&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 CNBC 독점 인터뷰에서 밝힌 바와 같이, CEO Geoff March의 지휘 아래 메드트로닉은 회계연도를 힘차게 시작했습니다. 1분기는 회사의 4개 프로젝트 모두에서 견고한 실적을 거두었으며, 각각 6%의 꾸준한 성장률을 기록했습니다. 이러한 성장은 효과적인 실행, 시장에서의 고유한 강점, 성공적인 신제품 출시의 조합에 기인한 것으로 볼 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;당뇨병-사업-및-중국-진출-확대&quot;&gt;당뇨병 사업 및 중국 진출 확대&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이번 분기 성장에 크게 기여한 것은 메드트로닉의 당뇨병 사업이었습니다. 3월에는 당뇨병 사업의 성장이 사실상 두 배로 증가했으며, 이는 주로 미국에서 최신 기술을 출시한 덕분이라고 밝혔습니다. 지난 분기에 18%라는 놀라운 성장률을 기록하며 미국 외 지역에서 빠르게 성장하고 있는 이 기술이 이제 미국 시장에 첫 선을 보입니다. 가장 큰 시장인 미국에서는 이번 출시가 메드트로닉의 당뇨병 프랜차이즈 성장 가속화에 중요한 전환점이 될 것으로 기대됩니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;메드트로닉의 중국 사업도 이번 인터뷰의 또 다른 초점이었습니다. 3월은 의료 기술 업계, 특히 메드트로닉에게 중국은 공급망 노출보다는 최종 시장에 더 큰 의미가 있다고 강조했습니다. 그는 고급 의료 서비스에 대한 접근성을 높이려는 중국 정부의 노력을 고려할 때 중장기적으로 중국을 상당한 기회로 보고 있습니다. 단기적으로 메드트로닉은 중국에서 높은 시술 성장을 목격하고 있으며, 이는 중국 정부가 업계 가격 인하에 초점을 맞추고 있는 추세에 따른 것입니다. 일부 가격 하락에도 불구하고 3월에는 물량 성장이 이러한 가격 하락을 능가하여 다음 회계연도가 시작될 때까지 한 자릿수에서 두 자릿수의 높은 성장률을 기록할 것으로 예상하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;체중-감량-약물이-당뇨병-성장에-미치는-영향&quot;&gt;체중 감량 약물이 당뇨병 성장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;체중 감량 약물, 특히 GOP1이 당뇨병 성장에 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대한 질문에 3월은 이러한 약물이 환자들에게 흥미로운 발전이라고 답했습니다. 메드트로닉은 상황을 적극적으로 모니터링하고 의사들과 논의에 참여하고 있습니다. 3월은 이러한 약물로 인해 의료 기기 산업에 큰 역풍이 불 것으로 예상하지 않는다고 밝혔습니다. 주로 1형 당뇨병 환자를 치료하는 메드트로닉의 당뇨병 사업과 관련하여 GOP1의 영향은 관찰되지 않았습니다. 유일하게 단기적인 영향이 관찰된 것은 비만 수술 분야이지만 메드트로닉의 경우 그 영향은 미미합니다. 그러나 이러한 약물이 더 많은 환자를 비만 치료 경로로 유도하여 장기적으로 비만 수술의 증가로 이어질 수 있다는 믿음이 널리 퍼져 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;끝으로 메드트로닉의 CEO인 제프 마치는 메드트로닉의 1분기 실적과 특히 당뇨병 사업과 중국 시장에서 앞으로의 기회에 대해 긍정적인 전망을 내놨습니다. 그는 메드트로닉이 이러한 기회를 포착하고 환자들에게 첨단 의료 솔루션을 지속적으로 제공할 수 있는 좋은 위치에 있다고 확신합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=54pqGYjmXkA&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 23 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/23/3034-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/08/23/3034-ko/</guid>
        
        <category>메드트로닉</category>
        
        <category>회계연도</category>
        
        <category>당뇨병</category>
        
        <category>사업</category>
        
        <category>중국</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
