<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hux Blog</title>
    <description>这里是 @Hux黄玄 的个人博客，与你一起发现更大的世界 | 要做一个有 swag 的程序员</description>
    <link>https://huangxuan.me/</link>
    <atom:link href="https://huangxuan.me/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 22:01:03 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 08 Aug 2023 22:01:03 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>연방 준비 은행, 경제 안정성, 경기 둔화 징후, 제롬 파월, 제롬 파월 </title>
        <description>&lt;p&gt;경기 둔화 조짐 속에서 경제 안정성을 유지하기 위한 연방 준비 은행의 노력: 주요 지표와 제롬 파월의 리더십에 대한 종합적인 분석&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;이 보고서에서는 경기 둔화 조짐 속에서 경제 안정을 유지하기 위한 연방준비제도의 전략을 자세히 살펴봅니다. 연준의 목표 달성 능력을 평가하기 위해 PCE 지수, 실업률, 일자리 수와 같은 주요 지표를 분석합니다. 어려운 상황에도 불구하고 연준은 고용과 인플레이션 사이의 균형을 유지하여 연착륙을 보장하고 경기 침체를 방지하기 위해 최선을 다하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;경기 둔화 조짐 속에서도 경제 안정성을 유지하기 위한 연준의 노력&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;소개:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;이 보고서에서는 경기 둔화 조짐 속에서 경제 안정을 유지하기 위한 연방준비제도의 노력에 대해 논의합니다. 제롬 파월 의장이 이끄는 연방준비제도는 고용 극대화와 인플레이션 억제라는 두 가지 주요 목표를 가지고 있습니다. 경제가 회복세를 보이고 있지만 올해 말에는 성장세가 눈에 띄게 둔화될 것이라는 우려가 있습니다. 연준의 목표 달성 능력을 평가하기 위해 개인소비지출(PCE) 지수, 실업률, 일자리 수와 같은 주요 지표를 분석합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;개인소비지출pce-지수&quot;&gt;개인소비지출(PCE) 지수:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;PCE 지수는 연방준비제도이사회가 선호하는 인플레이션 지표입니다. 개인이 소비하는 상품과 서비스 가격의 변화를 측정합니다. 현재 PCE 지수는 1.5%로, 지난 여름 최고치인 3%에서 하락했습니다. 이러한 인플레이션 하락은 시장에 긍정적인 신호이며 인플레이션을 억제하려는 연준의 노력이 효과를 거두고 있음을 나타냅니다. 연준은 물가를 안정적으로 유지함으로써 소비자의 구매력을 유지하고 기업이 안심하고 미래를 계획할 수 있도록 보장할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;실업률 ##:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;실업률은 노동 시장의 건전성을 나타내는 중요한 지표입니다. 현재 실업률은 3.6%로 낮은 수준으로 간주됩니다. 연방준비제도이사회는 실업률을 4% 이하로 유지하는 것을 목표로 하고 있습니다. 경기 둔화의 조짐에도 불구하고 연준은 강력한 노동력을 유지하고 실업률이 크게 증가하는 것을 막을 수 있다고 믿습니다. 낮은 실업률은 탄탄한 고용 시장을 의미하며, 이는 소비자 지출과 전반적인 경제 성장을 촉진합니다. 실업률을 낮게 유지함으로써 연준은 경제 안정을 지원하고 개인이 일자리를 구할 수 있도록 보장할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;채용-공고&quot;&gt;채용 공고:&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;JOLTS(구인 및 이직률 조사)라고도 하는 채용공고는 노동 시장의 역학 관계에 대한 인사이트를 제공합니다. 최근 채용 공고가 급격히 감소하고 있습니다. 가장 최근의 데이터에 따르면 1,200만 개가 넘는 일자리가 정점을 찍고 960만 개로 감소한 것으로 나타났습니다. 역사적으로 이러한 일자리 감소는 해고와 실업률 상승으로 이어질 수 있습니다. 그러나 실업률은 비교적 안정적으로 유지되어 노동 시장이 탄력적이라는 것을 나타냅니다. 이러한 회복력은 기업들이 대규모 감원 없이도 변화하는 경제 상황에 적응하고 있음을 시사합니다. 이는 경제가 광범위한 실업을 유발하지 않고 잠재적인 경기 둔화를 극복할 수 있다는 고무적인 신호입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 제롬 파월 의장이 이끄는 연방준비제도이사회는 경기 둔화 조짐에도 불구하고 경제 안정성을 유지할 것으로 낙관하고 있습니다. 개인소비지출(PCE) 지수의 하락은 인플레이션이 통제되고 있음을 시사합니다. 또한 낮은 실업률과 안정적인 노동 시장은 고용 극대화를 위한 연준의 노력이 효과적이라는 것을 나타냅니다. 앞으로의 과제가 남아 있지만, 연준은 연착륙을 달성하고 경기 침체를 방지하는 것을 목표로 하고 있습니다. 고용 극대화와 인플레이션 억제 사이의 균형을 맞추는 것은 매우 중요하며, 연준은 이 목표를 달성하기 위해 최선을 다하고 있습니다. PCE 지수, 실업률, 고용률과 같은 주요 지표를 면밀히 모니터링하여 다음과 같은 목표를 달성하기 위해 최선을 다하고 있습니다.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 09 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/08/09/5329-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/08/09/5329-ko/</guid>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        <category>경제 안정성</category>
        
        <category>경기 둔화 징후</category>
        
        <category>제롬 파월</category>
        
        <category>제롬 파월</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연착륙 내러티브 모멘텀</title>
        <description>&lt;p&gt;이번 주에는 채권과 주식 시장이 실행될 것이다. 인플레이션은 2%로 유지되거나 가속화될 것으로 예상된다. 서비스 인플레이션에 따라 인플레이션 경로가 결정될 것이다. 연착륙 내러티브는 모멘텀을 가지고 있으며, CPI와 BPI는 연착륙 내러티브에 관련된다. 네덜란드 말은 연방 준비 은행의 정책에 대한 견해를 변경했으며, 인플레이션은 부드럽게 진행될 것이지만 노동 시장과 주택 시장의 위험은 여전히 존재한다. 연착륙 소프트 인플레이션 이야기는 경제에 긍정적인 영향을 준다.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/08/08/inflation-tets-file-jp/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/08/08/inflation-tets-file-jp/</guid>
        
        <category>연착륙</category>
        
        <category>내러티브</category>
        
        <category>모멘텀</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연준 금리 인상, 노동 시장, 인플레이션 관리, 주식 시장 </title>
        <description>&lt;p&gt;노동시장이 목표치를 향해 나아가고 인플레이션이 통제 가능한 수준을 유지함에 따라 연준은 금리 인상을 중단할 수 있습니다. 강력한 경제 성장과 추가 확대 가능성으로 주식 시장에 대한 긍정적인 전망. 현재 상황에 대한 종합적인 분석을 바탕으로 정보를 파악하고 투자 결정을 내리세요.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준-금리-인상-중단-가능성&quot;&gt;연준, 금리 인상 중단 가능성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;최근 데이터에 따르면 연방준비제도(Fed)가 금리 인상을 보류할 가능성이 있습니다. 노동 시장 데이터에 따르면 일자리 창출은 감소 추세를 보이고 있으며 실업률은 약 3.5%로 안정적으로 유지되고 있습니다. 이러한 노동 시장의 점진적인 재균형은 연준의 목표와 일치합니다. 또한 구인 공고는 감소하고 있어 고용이 둔화될 가능성이 있는 반면, 노동 참여율은 증가하여 더 많은 사람들이 노동시장에 진입하거나 재진입하고 있음을 보여줍니다. 임금 상승률도 연준이 원하는 수준에 근접한 4.4%로 양호한 수준을 유지하고 있습니다. 이러한 모든 요소는 노동 시장이 연준의 목표를 향해 나아가고 있음을 나타내며 금리 인상을 일시 중지 할 이유를 제공합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;인플레이션 데이터도 금리 인상 중단을 뒷받침합니다. 연준은 약 2%의 인플레이션율을 목표로 하고 있으며, 현재 데이터는 연준의 목표와 일치합니다. 인플레이션이 통제되고 있기 때문에 연준은 통화정책을 추가로 긴축할 필요성을 당장 느끼지 않을 수 있습니다. 이는 대출 및 모기지 금리가 가까운 장래에 인상되지 않을 수 있음을 의미하므로 대출자에게는 좋은 소식입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주식-시장에-대한-긍정적인-전망&quot;&gt;주식 시장에 대한 긍정적인 전망&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;전문가들은 또한 주식 시장에 대해 긍정적인 전망을 제시합니다. 이들은 이러한 낙관론의 주요 동인으로 경제 성장을 강조합니다. 애틀랜타 연준의 3분기 국내총생산(GDP) 성장률 전망치는 3.9%로 지난 2분기보다 개선된 것으로 나타났습니다. 이러한 GDP 성장률의 가속화는 기업에게 긍정적인데, 이는 실적 개선으로 이어져 궁극적으로 주가를 끌어올릴 수 있기 때문입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;금융주 역시 최근 기술주를 앞지르며 좋은 성과를 거두고 있습니다. 그 이유 중 하나는 수익률 곡선이 가파르게 상승하여 금융기관에 유리하기 때문입니다. 수익률 곡선이 가파르다는 것은 장기 금리가 단기 금리보다 높아 은행이 대출을 통해 더 많은 수익을 올릴 수 있다는 것을 의미합니다. 이러한 추세는 금융주 강세에 기여했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;또한 전문가들은 주식 시장이 더 확대될 가능성이 있다고 언급합니다. 그들은 큰 경기 침체 없이 경제 성장률이 점진적으로 둔화되는 연착륙을 예상하고 있습니다. 이는 대규모 디폴트 위험을 줄이고 안정성을 제공하므로 시장에 긍정적으로 작용할 것입니다. 또한 수익률이 더 하락할 가능성도 있어 주식에 도움이 될 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;마감-성명&quot;&gt;마감 성명&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 데이터는 연준이 금리 인상을 중단할 가능성을 뒷받침하며, 이는 대출자에게 긍정적인 영향을 미칠 수 있습니다. 주식 시장도 강한 경제 성장과 특히 금융 부문의 주식에 긍정적인 요인으로 강세를 보이고 있습니다. 하지만 시장 상황은 급변할 수 있으므로 항상 최신 정보를 파악하고 현재 상황에 대한 종합적인 분석을 바탕으로 투자 결정을 내리는 것이 현명하다는 점을 명심해야 합니다.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/08/08/8883-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/08/08/8883-ko/</guid>
        
        <category>연준 금리 인상</category>
        
        <category>노동 시장</category>
        
        <category>인플레이션 관리</category>
        
        <category>주식 시장</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연방 준비 은행, 노동 시장 데이터, 경제 성장, 금융 주식 </title>
        <description>&lt;p&gt;요약: 전문가는 현재 노동 시장 데이터와 경제 성장에 근거하여 연방준비제도이사회가 계획을 일시 중단할 수 있다고 제안합니다. 노동 시장 데이터는 연준이 원하는 범위의 임금 상승과 함께 점진적인 재균형과 강력한 회복을 나타냅니다. 경제 성장은 기업에 도움이 되고 주식, 특히 금융주에 긍정적인 영향을 미칠 것으로 예상됩니다. 전반적으로 이러한 요인들은 연준의 계획이 일시적으로 중단될 수 있다는 전문가들의 믿음에 기여하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방준비제도의-잠재적-중단-가능성&quot;&gt;연방준비제도의 잠재적 중단 가능성&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;이 글의 전문가는 연방준비제도이사회가 현재 데이터를 바탕으로 계획을 보류할 수 있다고 제안합니다. 이러한 생각을 뒷받침하는 핵심 요소 중 하나는 노동 시장 데이터입니다. 일자리 창출은 감소 추세에 있지만 실업률은 약 3.5%를 유지하고 있습니다. 이러한 노동 시장의 점진적인 재균형은 연준이 원하는 것과 일치합니다. 또한, 주요 연령대 근로자의 노동 참여율은 팬데믹 이전 수준을 상회하고 있어 강력한 회복세를 보이고 있습니다. 전문가는 또한 연준이 원하는 범위에 충분히 근접한 4.4 %의 임금 상승률을 강조합니다. 전반적으로 노동 시장 데이터는 연준이 계획을 일시 중지 할 수 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;주식 시장에 대한 전문가의 건설적인 전망의 또 다른 이유는 경제 성장입니다. 애틀랜타 연준의 GDP Now 전망에 따르면 3분기 GDP 성장률은 3.9%로, 컨센서스 예상치인 둔화보다 가속도가 붙을 것으로 예상됩니다. 이러한 경제 성장은 기업에 도움이 되고 실적 업그레이드 주기로 이어져 주식에 긍정적인 영향을 미칠 것으로 예상됩니다. 전문가는 기술주 및 기타 섹터에 비해 매도세가 크지 않은 금융주의 성과에 대해서도 언급했습니다. 이는 수익률 곡선의 가파른 상승에 기인하며, 이는 금융주에 긍정적입니다. 전문가는 또한 연착륙 가능성, 주요 채무불이행의 부재, 수익률이 현재 수준에서 하락할 가능성도 언급합니다. 이러한 요인들은&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;노동-시장-데이터의-이해&quot;&gt;노동 시장 데이터의 이해&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;노동 시장 데이터는 전문가의 분석에서 중요한 역할을 합니다. 일자리 창출의 감소 추세와 3.5% 내외의 실업률은 노동 시장이 점진적으로 재조정되고 있음을 시사합니다. 이는 강력한 회복세를 나타내는 것으로 연방준비제도이사회에 긍정적인 신호입니다. 또한, 주요 연령대 근로자의 노동 참여율은 팬데믹 이전 수준을 상회하여 정상으로 돌아가고 있음을 나타냅니다. 이 데이터는 연준이 안정적이고 균형 잡힌 노동 시장을 원하기 때문에 계획을 일시 중지 할 수 있다는 생각을 뒷받침합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;노동 시장 데이터의 또 다른 중요한 측면은 4.4%의 임금 상승률입니다. 이 수치는 연준이 원하는 범위에 충분히 근접한 수치로, 임금이 건전한 속도로 증가하고 있음을 나타냅니다. 임금 상승률은 연준이 통화정책을 결정할 때 고려하는 중요한 요소입니다. 임금이 너무 빠르게 증가하면 인플레이션 압력으로 이어질 수 있습니다. 반면에 임금이 정체되면 노동 시장이 약하다는 것을 나타낼 수 있습니다. 현재의 임금 상승률은 균형 잡힌 안정적인 노동 시장을 시사하며, 연준의 계획이 일시적으로 중단될 수 있다는 생각을 더욱 뒷받침합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-성장과-금융주에-긍정적-요인&quot;&gt;경제 성장과 금융주에 긍정적 요인&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;전문가들은 또한 주식시장에 대한 건설적인 전망의 핵심 요인으로 경제 성장을 강조합니다. 애틀랜타 연준의 GDP Now 전망에 따르면 3분기 GDP 성장률은 3.9%로, 컨센서스 예상치인 2.5%보다 높을 것으로 예상됩니다. 이러한 경제 성장은 기업에 도움이 되고 실적 업그레이드 주기로 이어질 것으로 예상됩니다. 기업의 실적이 좋아지고 수익이 개선되면 주가에 긍정적인 영향을 미치는 경우가 많습니다. 이것이 바로 전문가가 경제 성장이 주식 시장 확대에 기여할 것이라고 믿는 이유입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;또한 전문가는 금융주의 실적에 대해서도 언급합니다. 기술주 및 다른 섹터와 달리 금융주는 그다지 많이 팔리지 않았습니다. 이는 수익률 곡선이 가파르게 상승했기 때문이며, 이는 금융주에 긍정적입니다. 수익률 곡선이 가파르다는 것은 단기 금리와 장기 금리의 차이가 커진다는 것을 의미합니다. 이는 금융기관이 낮은 단기 금리로 대출하고 높은 장기 금리로 대출할 수 있어 수익성을 높일 수 있다는 점에서 금융기관에 유리합니다. 전문가는 또한 연착륙 가능성, 주요 채무 불이행의 부재, 수익률이 현재 수준에서 하락할 가능성도 언급합니다. 이러한 요인들은 금융주에 대한 긍정적인 전망과 전반적인 시장 확대에 기여합니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 현재 데이터를 바탕으로 전문가는 연방준비제도이사회가 양적완화를 일시 중단할 수 있다고 생각합니다.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/08/08/6283-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/08/08/6283-ko/</guid>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        <category>노동 시장 데이터</category>
        
        <category>경제 성장</category>
        
        <category>금융 주식</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연준 금리 인상, 노동 시장, 주식 시장, 금융 </title>
        <description>&lt;p&gt;실업률이 낮아지고 노동 참여율이 증가하는 등 노동 시장이 재균형에 대한 긍정적인 신호를 보임에 따라 연준의 금리 인상이 일시 중지될 수 있습니다. 경제 성장은 주식 시장의 확장세를 이끌고 기업들에게 혜택을 주며 잠재적으로 주가 상승으로 이어질 것으로 예상됩니다. 최근 수익률 곡선의 가파른 상승과 주요 채무 불이행의 부재에 힘입어 금융이 좋은 성과를 거두었습니다. 전반적으로 연준의 금리 인상과 주식 시장 모두에 긍정적인 신호가 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연준의-금리-인상-금리-인상이-일시-중지될까요&quot;&gt;연준의 금리 인상: 금리 인상이 일시 중지될까요?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;한 전문가에 따르면, 데이터에 따르면 연방준비제도(Fed)가 금리 인상을 보류하거나 일시 중지할 수 있다고 합니다. 이는 특히 노동 시장 상황을 통해 뒷받침됩니다. 일자리 창출은 감소 추세에 있지만 실업률은 약 3.5%로 낮은 수준을 유지하고 있습니다. 이러한 노동 시장의 점진적인 재균형은 연준에게 긍정적인 결과로 여겨지고 있습니다. 또한 노동 참여율이 증가하고 있으며 주요 연령대 근로자의 경우 팬데믹 이전 수준을 상회하고 있습니다. 이는 더 많은 사람들이 노동시장에 진입하거나 재진입하고 있음을 나타내며, 이는 또 다른 긍정적인 신호입니다. 또한 임금 상승률은 4.4%로 연준의 목표에 충분히 근접하고 있습니다. 이러한 모든 요인이 결합되어 전문가들은 연준이 금리 인상을 일시 중지 할 수 있다고 믿습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;주식-시장-성장의-한-해&quot;&gt;주식 시장: 성장의 한 해&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;전문가에 따르면 주식 시장은 좋은 한 해를 보냈으며 계속해서 가능성을 보여주고 있습니다. 그 이유 중 하나는 경제 성장에 대한 기대감입니다. 애틀랜타 연준의 3분기 국내총생산(GDP) 예상치는 3.9%로, 1분기와 2분기보다 양호하고 컨센서스 예상치보다 가속도가 붙었습니다. 이러한 긍정적인 경제 성장은 기업들에게 도움이 될 것으로 예상되며, 이는 실적 업그레이드 사이클과 잠재적인 주가 상승으로 이어질 것입니다. 또한 전문가는 최근 재무 실적이 좋았다고 언급합니다. 이는 부분적으로 수익률 곡선이 가파르게 상승하고 있기 때문이며, 이는 금융업에 긍정적입니다. 주요 채무 불이행이 없고 수익률이 더 하락할 가능성이 낮다는 점도 금융업에 대한 긍정적인 전망에 기여합니다. 전반적으로 시장의 확장세가 지속될 것이라고 믿을 만한 이유가 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;마감-성명&quot;&gt;마감 성명&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;결론적으로, 데이터는 연준이 금리 인상을 일시 중단할 수 있다는 생각을 뒷받침합니다. 노동 시장은 낮은 실업률과 노동 참여율 증가로 점진적으로 균형을 되찾고 있습니다. 임금 상승률도 연준의 목표에 근접하고 있습니다. 주식 시장의 경우, 경제 성장은 기업들에게 혜택을 주고 잠재적으로 주가 상승으로 이어질 것으로 예상됩니다. 최근 금융시장은 수익률 곡선이 가파르게 상승한 덕분에 좋은 성과를 거두었습니다. 주요 채무불이행이 없고 수익률이 더 하락할 가능성이 낮다는 점도 금융에 대한 긍정적인 전망에 기여하고 있습니다. 전반적으로 연준의 금리 인상과 주식 시장 모두에 긍정적인 신호가 있습니다.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 08 Aug 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/08/08/4773-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/08/08/4773-ko/</guid>
        
        <category>연준 금리 인상</category>
        
        <category>노동 시장</category>
        
        <category>주식 시장</category>
        
        <category>금융</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>인플레이션 목표와 경제 성장: 정책 실수의 영향과 주의점</title>
        <description>&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;주제: 인플레이션 목표에 대한 정책 실수와 그에 따른 경제 성장에 대한 영향&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;근거: 추가 인상을 예상하고 있는 정책 실수는 경제 성장에 불필요한 결과를 초래할 수 있음&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;결론: 2% 인플레이션 목표에 빨리 도달하기 위해 정책 실수를 할 경우, 공급 측면과 노동 시장 등에서 혼란을 겪을 수 있으며, 필요한 것보다 많은 수요를 위축시킬 수 있음&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;추가 내용: 연준과 영란 은행은 인플레이션 목표에 대한 논의를 시작하기를 원하지 않으며, 신뢰성을 확립하기 위해 논의를 미루고 있는 상황임&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;다른 측면: 취약한 경제와 금융 부문에서 여전히 많은 일이 일어나고 있으며, 상업용 부동산에 대한 재융자는 천천히 일어나야 하므로 조심해야 함&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/07/21/inflegro/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/07/21/inflegro/</guid>
        
        <category>인플레이션목표</category>
        
        <category>정책실수</category>
        
        <category>경제성장</category>
        
        <category>인플레이션목표논의미루기</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연착륙 내러티브 모멘텀</title>
        <description>&lt;p&gt;이번 주에는 채권과 주식 시장이 실행될 것이다. 인플레이션은 2%로 유지되거나 가속화될 것으로 예상된다. 서비스 인플레이션에 따라 인플레이션 경로가 결정될 것이다. 연착륙 내러티브는 모멘텀을 가지고 있으며, CPI와 BPI는 연착륙 내러티브에 관련된다. 네덜란드 말은 연방 준비 은행의 정책에 대한 견해를 변경했으며, 인플레이션은 부드럽게 진행될 것이지만 노동 시장과 주택 시장의 위험은 여전히 존재한다. 연착륙 소프트 인플레이션 이야기는 경제에 긍정적인 영향을 준다.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/07/21/inflation/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/07/21/inflation/</guid>
        
        <category>연착륙</category>
        
        <category>내러티브</category>
        
        <category>모멘텀</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연준 회의를 앞두고 조용한 시기, 혼란스러운 데이터 덤프에서 경제 확인: 다가오는 회의에서의 연준의 행동은?</title>
        <description>&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;주제: 연준의 중요성과 연방 기금 금리의 실질적인 인상&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;근거: 연준 회의를 앞두고 조용한 시기, 혼란스러운 데이터 덤프에서 경제 확인&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;결론: 다가오는 회의에서 아마도 아무것도 하지 않을 것으로 예상되며, 앞으로 연준의 행동을 지켜봐야 함&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;추가 정보: RBA의 하이킹 예시를 통해 경제의 탄력성과 연준의 역할 강조&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;수익 불황에 대비하는 경향과 수익 기대치의 개선으로 시장 개선됨을 언급&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/07/21/fedmeeting/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/07/21/fedmeeting/</guid>
        
        <category>연준</category>
        
        <category>연방기금금리</category>
        
        <category>경제확인</category>
        
        <category>RBA</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>연준의 중요성과 다가오는 회의의 예상</title>
        <description>&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;주제: 연준의 중요성에 대한 의견&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;근거: 연준 회의를 앞두고 조용한 시기이지만, 연방 기금 금리의 실질적인 인상을 예상하여 가격을 책정하고 있음&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;결론: 다가오는 회의에서 아마도 아무것도 하지 않을 것으로 예상되며, 앞으로 연준의 움직임을 지켜봐야 함&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;추가 정보: RBA의 예시를 들어 몇 달 동안 멈추었다가 다시 하이킹을 하는 경향을 보이고 있음&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;경제의 탄력성과 연준의 역할에 대한 의견&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;시장을 이끄는 요인으로 수익 기대치가 개선되고 있음&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;사람들이 숨을 쉬고 있다는 것을 알기 때문에 이것은 복사본일 가능성이 있음&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 21 Jul 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2023/07/21/Fedcom/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2023/07/21/Fedcom/</guid>
        
        <category>연준</category>
        
        <category>중요성</category>
        
        <category>금리인상</category>
        
        <category>경제탄력성</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>My Programming Languages Spectrum</title>
        <description>&lt;iframe id=&quot;chart&quot; src=&quot;https://huangxuan.me/PL-chart/&quot; frameborder=&quot;0&quot; scrolling=&quot;no&quot; style=&quot;width: 100%&quot;&gt;
&lt;/iframe&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 05 May 2020 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://huangxuan.me/2020/05/05/pl-chart/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://huangxuan.me/2020/05/05/pl-chart/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
