<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Trendy Wolf</title>
    <description>Committed to delivering U.S. economy news</description>
    <link>https://trendywolf-ko.github.io//</link>
    <atom:link href="https://trendywolf-ko.github.io//feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 06:06:56 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Sep 2023 06:06:56 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.3.2</generator>
    
      <item>
        <title>Apple의 가치 평가 문제와 새로운 시장 리더십 모색</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 애플의 밸류에이션과 최근 모멘텀의 지속 가능성에 대한 우려에 대해 알아보겠습니다. 또한 높은 밸류에이션에도 불구하고 투자 포트폴리오에서 애플의 위치와 대형주 시장에서 새로운 시장 주도권을 찾기 위한 노력도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/8MVGj_FPREk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;애플의-가치-평가-우려할-만한-수준인가&quot;&gt;애플의 가치 평가: 우려할 만한 수준인가?&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;CNBC 기고가이자 애플 주주인 오디세이 캐피털 어드바이저스의 제이슨 스나이프가 최근 애플 주가 상승 모멘텀의 지속 가능성에 대해 우려를 표명했습니다. 그는 최근 애플을 비롯한 대형 기술주 주가가 강세를 보인 것은 지난주 경제지표가 부진했기 때문이라고 설명합니다. 하지만 스나이프는 소비자들이 5G 사이클을 활용할 수 있도록 통신사가 제공하는 인센티브에 대해서는 회의적입니다. 그는 다가오는 이벤트를 또 다른 이벤트로 보고 있으며, 주가가 21배의 높은 배수에서 거래되고 있다고 생각합니다. 지난 몇 분기 동안 9%의 성장률과 31배의 주가수익비율로 수익이 둔화되었기 때문에 Snipe는 Apple이 비싸다고 생각합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;높은-밸류에이션에도-불구하고-포트폴리오-내-애플의-위치&quot;&gt;높은 밸류에이션에도 불구하고 포트폴리오 내 애플의 위치&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;스나이프는 애플의 밸류에이션에 대한 우려에도 불구하고 애플이 기술 섹터의 안전 자산으로서 혜택을 받아왔으며 소비자를 위한 대표주라는 점을 인정합니다. 그는 애플의 주가가 비싸고 밸류에이션을 정당화하기 어렵다는 점을 인정하지만, 아이폰 판매 부진과 중국에 대한 우려를 고려할 때 주식에서 이익을 얻는 것을 계속 검토하고 있다고 언급했습니다. 그러나 강력한 서비스와 중국의 성장세를 고려할 때, 스나이프는 애플을 계속 평가하고 있지만 여전히 포트폴리오의 핵심 포지션으로 간주한다고 말합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;메가캡-밸류에이션과-새로운-시장-리더십-찾기&quot;&gt;메가캡 밸류에이션과 새로운 시장 리더십 찾기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;또한 스나이프는 다른 대형주들의 밸류에이션에 대해서도 우려를 표명하며, 올해 여러 차례의 확장으로 인해 많은 대형주들의 밸류에이션이 높아졌다고 생각합니다. 그는 NVIDIA와 같은 일부 종목은 실제로 더 저렴해졌지만, 많은 기술주가 많이 움직였다고 언급합니다. Snipe는 시장에는 새로운 리더십과 성장을 위한 최적의 영역이 있다고 믿으며, 에너지가 그 한 예라고 말합니다. 그는 그들이 시장의 다른 곳에 자금을 배분하기 시작했다고 제안합니다. 흥미롭게도 Snipe는 메가캡 영역에서 약간 늘어난 것처럼 보이는 또 다른 주식으로 Microsoft를 언급하지만 클라우드 비즈니스와 Amazon의 마진 확대로 인해 계속해서 포지션을 유지하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=8MVGj_FPREk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/9152-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/9152-ko/</guid>
        
        <category>애플</category>
        
        <category>가치평가</category>
        
        <category>주식</category>
        
        <category>메가캡</category>
        
        <category>마켓리더십</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>여행객 수 초과 달성, 도전 과제와 솔루션, 비용 상승에 대응하기 위한 전략</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근 미국 노동절 연휴 기간 동안 여행객 수가 사상 최대치를 경신한 상황과 여행업계의 과제 및 해결 방안, 비용 상승을 극복하고 여행 상품을 찾기 위한 전략에 대해 알아보겠습니다. 또한 잠재적인 중단의 영향과 업계의 효율성과 고객 서비스를 개선하기 위한 기술 발전의 필요성에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/rAh8nhmPrac/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;여행-수치를-뛰어넘는-여행-노동절-주말-살펴보기&quot;&gt;여행 수치를 뛰어넘는 여행: 노동절 주말 살펴보기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 보고서에 따르면 미국의 노동절 주말 여행자 수가 2022년과 2019년 수준을 모두 넘어선 것으로 나타났습니다. 미국 교통안전국(TSA)은 이번 연휴에 약 1,400만 명의 미국인이 비행기를 이용할 것으로 예상되는 등 공항 여행객이 크게 증가할 것으로 예상했습니다. 이는 전년 대비 11% 증가한 수치입니다. 허리케인 시즌으로 인한 잠재적인 차질에도 불구하고 항공사들은 승객들의 원활한 여행을 보장하여 여름 시즌을 순조롭게 마무리할 수 있었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;여행-업계의-과제와-솔루션&quot;&gt;여행 업계의 과제와 솔루션&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;여행객 수 증가에도 불구하고 항공업계는 여전히 항공 교통 관제사 부족과 예상되는 조종사 부족과 같은 문제에 직면해 있습니다. 이러한 문제를 해결하기 위해 항공사들은 조종사의 급여를 대폭 인상하고 조종사 정년 연장을 고려하고 있습니다. 유나이티드 항공은 차세대 조종사를 양성하기 위해 자체 조종사 아카데미를 설립하기도 했습니다. 그러나 이러한 이니셔티브의 성공 여부는 아직 불확실합니다. 정부와 업계 전체가 효율성과 고객 서비스를 개선하기 위해 기술을 수용해야 합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비용-상승-탐색-및-여행-상품-찾기&quot;&gt;비용 상승 탐색 및 여행 상품 찾기&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;유가 상승으로 인해 시장이 불안정해지면서 소비자들은 유류비에 대한 즉각적인 안도감을 느끼지 못하고 있습니다. 국내선 항공료는 인하되었지만 국제선 항공료, 특히 비즈니스 클래스의 경우 큰 폭으로 인상되었습니다. 여행 경비를 절약하고 싶은 분들은 특히 해외 상용고객 프로그램을 통해 상용고객 마일리지를 사용하여 2024년 여름 여행을 예약하는 것을 추천합니다. 또한 신용카드 가입 보너스를 활용하고 전문가 플라이어닷컴(expertflyer.com)이나 로마 트레이블(Rome r. trvel) 같은 도구를 사용해 항공사의 보너스 좌석 재고를 검색하면 최적의 상품을 찾는 데 도움이 될 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=rAh8nhmPrac&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/4764-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/4764-ko/</guid>
        
        <category>노동절주말</category>
        
        <category>여행수</category>
        
        <category>항공업계</category>
        
        <category>상승하는비용</category>
        
        <category>여행딜</category>
        
        <category>여행상품</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>불확실성 속에서 주식, 경제 위험, 투자 전략에 대한 Peter의 회의론</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 긍정적인 시장 지표에도 불구하고 주식에 대한 피터의 회의론, 잠재적 경제 리스크와 주식시장에 미치는 영향에 대한 우려, 경제 불확실성 속에서의 투자 전략에 대해 알아보고자 합니다. 또한 포트폴리오 리밸런싱의 중요성과 중국의 경제난이 미국 경제와 투자자에게 미칠 수 있는 잠재적 영향에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/ptq76BymCyo/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;긍정적인-시장-지표-속-주식에-대한-회의론&quot;&gt;긍정적인 시장 지표 속 주식에 대한 회의론&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;시장의 강세와 최근 연준이 발표한 5% 이상의 GDP 성장률에도 불구하고 현재 증시 상황에 대한 Peter의 회의론은 몇 가지 요인에 뿌리를 두고 있습니다. 그는 연준이 금리를 동결할 것이라는 예상과 달리 금리를 인상할 수 있다고 예상합니다. 또한 역전된 수익률 곡선을 지적하며 정상 상태로 되돌아갈 것으로 예상합니다. 이러한 긍정적인 지표에도 불구하고 Peter는 올해 남은 기간 동안 추가 금리 인상은 없을 것으로 예상하며 선거일 이전에 금리 인하가 이루어질 가능성은 낮다고 생각합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;잠재적-경제-위험과-주식-시장에-미치는-영향&quot;&gt;잠재적 경제 위험과 주식 시장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;Peter는 4분기 경제의 잠재적 리스크로 UAW의 파업 가능성과 정부 셧다운을 꼽았습니다. 그는 정부 셧다운이 경제를 상당히 둔화시킬 수 있지만 일시적일 것이며 연준의 행동 방침에 영향을 미치지는 않을 것으로 예상합니다. 그러나 그는 정부 셧다운이 정부 지출과 총수요 감소로 인해 주식 시장에 어려움을 줄 수 있다는 점을 인정합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경제-불확실성-속에서의-투자-전략&quot;&gt;경제 불확실성 속에서의 투자 전략&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;투자자로서 피터는 가장 좋은 투자처 중 하나는 높은 수익률과 안전성을 제공하는 단기 국채에 투자하는 것이라고 조언합니다. 그는 수익률 곡선에 대한 논쟁에 휘말리지 말라고 경고하며 대신 포트폴리오 리밸런싱의 중요성을 강조합니다. 그는 특히 시장이 계속 상승할 것이라는 믿음이 있을 때 리밸런싱이 어렵다는 점을 인정합니다. 하지만 변동성이 커지면 큰 폭의 상승을 경험한 주식이 가장 큰 변동성을 보일 가능성이 높다고 경고합니다. 또한 중국의 경제난이 미국 경제와 미국 투자자에게 영향을 미칠 수 있다며 중국이 디플레이션을 수출하고 있어 10월에 발표되는 4분기 실적에서 기업들의 물가와 이익률에 압박을 가할 수 있다고 지적했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=ptq76BymCyo&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/2993-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/2993-ko/</guid>
        
        <category>주식</category>
        
        <category>GDG성장</category>
        
        <category>이자율</category>
        
        <category>정부 셧다운</category>
        
        <category>투자 전략</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>미국의 제재에도 불구하고 중국의 기술력 발전, 화웨이의 최신 스마트폰과 첨단 반도체</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 화웨이의 최신 스마트폰과 첨단 반도체 발견을 중심으로 미국의 제재에도 불구하고 최근 중국의 기술력이 어떻게 발전하고 있는지 살펴보고자 합니다. 칩 개발에서 이러한 발전이 갖는 의미와 현재 진행 중인 미-중 지정학적 충돌에 미치는 영향에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/BFNqltF7dnI/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미국의-제재-속에서-중국의-기술-도약-공개&quot;&gt;미국의 제재 속에서 중국의 기술 도약 공개&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;중국의 거대 기술 기업인 화웨이는 국가 안보 우려로 인해 미국의 제재를 받아왔습니다. 하지만 최근의 연구 결과에 따르면 중국이 이러한 제재를 극복하는 데 상당한 진전을 보이고 있는 것으로 나타났습니다. 블룸버그와 전문 리서치 회사인 테크 인사이트가 화웨이의 최신 스마트폰인 메이트 60을 자세히 분석한 결과, 휴대폰 내부에 첨단 반도체가 탑재된 것으로 밝혀졌습니다. 중국 칩 제조업체인 Smic에서 제조한 이 칩은 중국이 첨단 칩 개발에서 예상보다 빠르게 진전하고 있음을 나타내며, 이는 현재 진행 중인 중국과 미국 간의 지정학적 분쟁에서 중요한 요소입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;첨단-칩-개발의-중요성&quot;&gt;첨단 칩 개발의 중요성&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;화웨이 메이트 60에서 첨단 반도체를 발견한 것은 게임 체인저입니다. 7나노미터 기술을 사용하여 만들어진 이 칩은 이전에 Smic의 기능을 능가합니다. 이 개발은 미국이 14나노미터보다 더 정교한 칩에 대한 중국의 접근을 제한하는 수출 규제를 시행하고 있음에도 불구하고 중국이 예상보다 더 빠른 칩을 개발할 수 있다는 것을 의미하기 때문에 매우 중요한 의미를 갖습니다. 중국이 내부적으로 7나노미터 칩을 생산할 수 있다는 것은 중국이 전 세계가 예상했던 것보다 더 빠른 속도로 칩 개발에 박차를 가하고 있으며, 미국 제재의 효과에 도전하고 있음을 시사합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;미-중-지정학적-충돌에-대한-시사점&quot;&gt;미-중 지정학적 충돌에 대한 시사점&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;화웨이의 스마트폰에서 첨단 반도체가 발견되면서 바이든 행정부, 특히 중국 기술 기업에 대한 제재를 가하는 데 중요한 역할을 해온 상무부의 관심을 끌 것으로 보입니다. 이러한 발전은 현재의 제재가 이전에 생각했던 것만큼 효과적이지 않을 수 있음을 시사합니다. 미국의 지원 없이 또는 미국의 강력한 제재에도 불구하고 중국이 기술 및 반도체 분야에서 진전을 이룰 수 있다는 것은 중요한 발전입니다. 중국 관영 언론은 이미 이러한 성과를 강조하며 중국의 기술 발전을 과시하려는 중국의 의지를 드러내고 있습니다. 이러한 발전은 현재 진행 중인 미중 지정학적 충돌의 역학 관계를 재편할 수 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=BFNqltF7dnI&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/1948-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/1948-ko/</guid>
        
        <category>중국</category>
        
        <category>기술 도약</category>
        
        <category>미국제재</category>
        
        <category>화웨이</category>
        
        <category>반도체</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>그레이스케일의 비트코인 트러스트 판결 및 암호화폐 시장의 성장 가능성</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 그레이스케일의 비트코인 신탁에 관한 최근의 획기적인 판결에 대해 알아보고, 이를 ETF로 전환할 경우의 잠재적 영향에 대해 알아보겠습니다. 또한 디지털 자산 금융 전문가 협의회 창립자인 릭 에델만이 비트코인과 디지털 자산의 미래에 대해 밝힌 흥분과 낙관론에 대해서도 살펴볼 것입니다. 이번 판결의 의미와 암호화폐 시장의 잠재적 성장에 대해 자세히 알아보세요.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hIU01It1WxY/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;그레이스케일의-비트코인-트러스트에-대한-획기적인-판결&quot;&gt;그레이스케일의 비트코인 트러스트에 대한 획기적인 판결&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;지난주 연방 항소법원은 증권거래위원회(SEC)가 그레이스케일이 비트코인 신탁을 ETF로 전환하려는 신청을 검토해야 한다는 판결을 내렸습니다. 중요한 이정표로 여겨지는 이 결정으로 비트코인 및 기타 암호화폐 관련 자산의 가격이 급등했습니다. 세계 최대 규모의 암호화폐 펀드를 발행하는 그레이스케일은 2021년 10월에 처음에 전환을 신청했습니다. 그러나 법원은 SEC에 ETF를 승인하라고 명령하지는 않았지만, 그레이스케일의 신청을 거부한 것은 부적절하고 비합리적이며 자의적이라고 판단했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비트코인-etf의-잠재적-영향과-이점&quot;&gt;비트코인 ETF의 잠재적 영향과 이점&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;디지털 자산 금융 전문가 협의회 창립자인 릭 에델만은 이번 법원의 결정이 수년 만에 암호화폐 시장에 가장 낙관적인 신호라고 말하며 흥분을 감추지 못했습니다. 그는 또한 비트코인 ETF의 잠재적 이점을 강조하며 SEC가 이러한 ETF 신청을 거부할 정당한 이유가 없다고 강조했습니다. 에델만은 게리 겐슬러 SEC 위원장을 비판하며 그의 신청 거부는 정당한 근거가 아닌 개인적인 견해에 근거한 것이라고 말했습니다. 그는 SEC가 다른 유형의 ETF를 승인할 수 있다면, 특히 SEC가 이미 비트코인 선물 ETF를 승인했기 때문에 비트코인 ETF를 거부할 명분이 없다고 주장했습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;비트코인과-디지털-자산의-미래&quot;&gt;비트코인과 디지털 자산의 미래&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;에델만은 비트코인의 미래에 대해 낙관적인 전망을 내놓으며 향후 2년 동안 비트코인의 가격이 현재 수준에서 5배 상승한 15만 달러까지 오를 수 있을 것으로 예상했습니다. 또한 의회가 암호화폐 관련 법안을 추진하고 증권거래위원회(SEC)가 주요 소송에서 패소하는 등 긍정적인 입법 동향을 강조했습니다. 연기금, 기부금, 블랙록과 골드만삭스와 같은 주요 증권사들이 암호화폐를 제도적으로 채택한 것은 디지털 자산에 대한 수용이 증가하고 있다는 또 다른 증거입니다. 결론적으로, ETF의 승인이 보장되지는 않지만 결국 승인될 것이라는 낙관론이 있으며, 이는 암호화폐 시장의 중요한 진전입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hIU01It1WxY&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Wed, 06 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/0832-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/06/0832-ko/</guid>
        
        <category>비트코인트러스트</category>
        
        <category>ETF</category>
        
        <category>SEC</category>
        
        <category>암호화폐 시장</category>
        
        <category>기관 채택</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>소비자 신뢰도 하락과 이것이 고용 시장, 저축, 소비 지출에 미치는 영향</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근의 소비자 신뢰도 하락과 이것이 고용 시장, 저축, 소비 지출에 미치는 영향에 대해 살펴보겠습니다. 인플레이션과 노동 시장에 대한 우려를 포함하여 이러한 신뢰도 하락에 기여하는 요인에 대해 논의할 것입니다. 또한 이러한 추세가 경제 전반에 미칠 수 있는 잠재적 결과, 특히 소비자 지출 감소와 불확실성 증가에 대해 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/TbMLRQdx7Nk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;소비자-신뢰도-하락-추세&quot;&gt;소비자 신뢰도 하락 추세&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;경제 성장의 핵심 동력인 소비자 신뢰도가 최근 크게 하락했습니다. 컨퍼런스 보드의 수석 이코노미스트인 데이나 피터슨에 따르면, 7월에 신뢰지수가 하향 조정되어 지난 두 달 동안의 상승세가 사라졌습니다. 이러한 하락은 인플레이션, 특히 식료품 및 휘발유 가격과 관련된 인플레이션에 대한 우려에 주로 기인합니다. 또한 소비자들은 노동 시장에 대해 낙관적이지 않아 새로운 일자리를 찾는 데 자신감이 부족할 수 있음을 나타냅니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;고용-시장과-소비자-심리&quot;&gt;고용 시장과 소비자 심리&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;구인 및 노동 이직률 조사(JOLTS) 데이터는 노동 시장에 대한 소비자 신뢰도 하락을 뒷받침하며, 구인 감소를 보여줍니다. 일자리가 줄어들면 소비자는 새로운 일자리를 찾기보다는 현재 일자리를 유지하려는 경향이 강해질 수 있습니다. 임금 상승률 정체와 고용 여건 악화에 대한 보고도 소비자 신뢰도 하락의 요인으로 작용하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;저축-및-소비자-지출에-미치는-영향&quot;&gt;저축 및 소비자 지출에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;소비자 신뢰도 하락은 저축과 소비 지출에 중대한 영향을 미칩니다. 팬데믹 기간 동안 소비자들은 실질적으로 약 2조 2,000억 달러에 달하는 초과 저축을 축적했습니다. 그러나 2분기에는 이러한 저축액이 약 7,300억으로 크게 감소했습니다. 이번 분기에는 소비자들이 이러한 저축액을 모두 소진할 것으로 예상되며, 이는 잠재적으로 소비자 지출 감소로 이어질 수 있습니다. 이러한 추세는 주택 시장의 불확실성 및 생필품 비용 상승과 맞물려 경제에 우려스러운 그림을 그리고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=TbMLRQdx7Nk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/9549-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/9549-ko/</guid>
        
        <category>소비자 신뢰</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>고용 시장</category>
        
        <category>저축</category>
        
        <category>소비자 지출</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>인플레이션 및 채권 전망, 시장 기대치, 국채 수익률에 대한 마이클 폰의 인사이트</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 마이클 폰의 인플레이션 및 채권 전망에 대한 인사이트와 핵심 PCE에 대한 예측, 연방준비제도의 입장에 대해 알아보겠습니다. 또한 시장 기대치, 국채 수익률, 최근 시장 가격에 영향을 미치는 요인에 대해서도 살펴봅니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/vG0NwstxzmE/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-및-핵심-pce-전망&quot;&gt;인플레이션 및 핵심 PCE 전망&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 토론에서 경제 전문가인 마이클 폰은 인플레이션과 채권 전망에 대한 인사이트를 공유했습니다. 그는 한동안 중요한 경제 지표였던 핵심 PCE(개인소비지출) 측면에서 디스인플레이션 추세가 잠시 주춤할 것으로 예상했습니다. 라파엘 보스틱 애틀랜타 연은 총재는 후행 셸터 요소를 제외하면 핵심 PCE가 목표치에 근접할 것이라고 주장했지만, 폰은 슈퍼 코어(서비스 내 셸터 제외) 수치가 약 0.5로 더 강해질 것으로 예측합니다. 그는 현재 인플레이션율이 정점보다는 낮지만 여전히 너무 높은 것으로 간주되기 때문에 이 수치로는 연방준비제도(Fed)가 지속적인 진전을 이루고 있다는 것을 설득할 수 없다고 주장합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;연방-준비-은행의-입장과-시장의-기대치&quot;&gt;연방 준비 은행의 입장과 시장의 기대치&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;시장이 보스틱의 발언을 비둘기파로 해석하고 있지만 폰은 인플레이션이 목표치까지 크게 하락할 때까지 연준이 매파적 스탠스를 유지할 것으로 보고 있습니다. 그는 연준이 빠르면 내년 초에 금리 인하를 단행할 것으로 예상하고 있지만, 시장은 여전히 약세를 보이고 있으며 연준의 메시지를 완전히 이해하지 못하고 있다고 주장합니다. 폰은 많은 투자자가 연준의 긴축 사이클이 거의 끝나가고 있으며, 다음 주요 조치는 금리 인하가 될 것이라고 믿기 때문에 금리 인하를 예상하고 있다고 말합니다. 또한 그는 투자자들이 경제가 약화될 경우를 대비해 ‘만일의 경우’에 대비한 트레이딩을 통해 리스크를 관리한다고 지적합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;시장-가격-및-국채-수익률&quot;&gt;시장 가격 및 국채 수익률&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;폰은 시장이 가격을 책정할 때 기준 시나리오만 고려하지 않는다고 강조합니다. 그는 위기로 인해 내년 말까지 금리가 0이 될 가능성이 있다면 금리가 10이 될 가능성도 크지 않다고 주장합니다. 그는 시장이 지나친 자신감과 하방 시나리오에 대한 리스크에 비해 지나치게 높은 가격에 책정되어 있다고 생각합니다. 그는 단기물 수익률이 지금처럼 계속 상승할 것으로 예측합니다. 최근 국채 수익률 상승과 관련해 폰은 JOLTS(구인구직 및 이직률 조사) 수치와 ADP(자동 데이터 처리) 급여 데이터와 같은 2차 경제 지표에 기인한다고 설명합니다. 그는 다가오는 고용 보고서에서도 임금 성장이 강세를 유지할 것으로 예상하며, 급여 증가율이 0.4 증가할 것으로 예상합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=vG0NwstxzmE&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/5632-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/5632-ko/</guid>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>CorePCE</category>
        
        <category>연방준비제도</category>
        
        <category>시장기대치</category>
        
        <category>국채수익률</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>노동 시장 둔화, 연방 준비 은행의 대응, 인플레이션 압력 완화</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 최근의 노동시장 둔화, 연방준비제도의 대응, 인플레이션 압력에 미치는 영향에 대해 논의해 보겠습니다. 또한 노동력 참여의 추세와 인플레이션을 유발할 위험을 완화하는 방법에 대해서도 살펴볼 것입니다. 또한 경기 침체 가능성과 통화 정책이 경제에 미치는 영향에 대해서도 살펴볼 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/i8jWAKOiY38/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;노동-시장-둔화와-연방-준비-은행의-대응&quot;&gt;노동 시장 둔화와 연방 준비 은행의 대응&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최근 일자리 보고서에 따르면 8월 실업률은 3.8%로 2월 이후 최고치를 기록하는 등 노동 시장이 둔화되고 있는 것으로 나타났습니다. 그럼에도 불구하고 187,000개의 일자리가 추가되어 고용은 꾸준히 유지되고 있습니다. 임금 상승이 완화되고 있어 인플레이션 압력이 완화되고 있음을 시사합니다. 이로 인해 트레이더들은 연방준비제도(연준)가 금리를 동결할 가능성이 높다고 믿고 있으며, 시장에서는 연준이 이달 말 회의에서 금리를 동결할 확률이 93%에 달한다고 전망하고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;노동-시장-동향-및-인플레이션-압력&quot;&gt;노동 시장 동향 및 인플레이션 압력&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;ADP의 수석 이코노미스트인 닐 리처드슨은 노동 시장이 올바른 이유로 둔화되고 있을 수 있다고 말합니다. 더 많은 사람들이 노동 시장에 진입하고 있으며, 이는 노동력 참여율 증가에 반영되어 있습니다. 이는 경직된 노동 시장이 완화되어 인플레이션을 유발할 위험이 줄어들고 있음을 나타내므로 연준에 좋은 소식입니다. 리처드슨은 또한 인플레이션 압력을 완화하는 고령 근로자와 주요 노동 연령대 여성의 노동력 참여 증가 추세에 주목합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;경기-침체-가능성과-통화-정책의-영향&quot;&gt;경기 침체 가능성과 통화 정책의 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;리처드슨은 잠재적 경기 침체와 관련하여 연착륙의 기본 케이스는 여전히 유효하다고 생각합니다. 실업률이 3.5%에서 3.8%로 상승한 것은 큰 변화이지만 여전히 낮은 실업률을 나타냅니다. 앞으로 몇 달이 연착륙이 가능할지 경착륙이 가능할지를 결정하는 데 중요한 시기가 될 것입니다. 리처드슨은 또한 통화정책이 경제에 미치는 시차 효과에 대해 논의하면서 노동 시장은 강하지만 매우 세분화되어 있다고 지적합니다. 연준 정책의 효과는 이미 올해 내내 약세를 보인 제조업 부문에서 확인되었습니다. 연준 정책의 전반적인 영향은 기준금리의 종착역과 연준이 금리를 높은 수준으로 유지하는 기간에 따라 달라질 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=i8jWAKOiY38&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/4601-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/4601-ko/</guid>
        
        <category>노동 시장</category>
        
        <category>연방 준비 은행</category>
        
        <category>인플레이션 압력</category>
        
        <category>실업률</category>
        
        <category>통화 정책</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>지속되는 높은 주거 비용, 주택 가격에 미치는 제한적인 공급 영향, 구직자가 직면한 어려움</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 주택 공급 제한이 주택 가격에 미치는 영향과 구직자들이 직면한 어려움을 포함하여 지속적으로 높은 주택 비용과 노동 시장 역학 관계에 대해 살펴봅니다. 또한 고용 동향과 경제 전망, 그리고 실질 임금과 경제의 미래에 대한 바이데노믹스의 영향에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/Z3F9gT1VQjQ/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;지속되는-높은-주거-비용과-노동-시장-역학-관계&quot;&gt;지속되는 높은 주거 비용과 노동 시장 역학 관계&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;주택 시장이 냉각되고 있음에도 불구하고 공급이 제한되어 있어 주택 가격은 높은 수준을 유지하고 있으며, 이는 주택에 대한 지속적인 수요에 기여하고 있습니다. 특히 일자리가 있고 임금이 인상된 개인이 여전히 주택 구매를 고려하고 있습니다. 그러나 임금 데이터에 따르면 임금은 물가 상승률과 비슷한 속도로 상승하고 있으며, 월별 평균 수입은 예상보다 약간 낮은 수준으로 완만한 임금 상승세를 보이고 있습니다. 흥미롭게도 직장을 떠나는 사람과 현재 직장에 머무르는 사람의 임금 인상률에는 상당한 차이가 있으며, 그 격차는 직장을 떠나는 사람에게 유리합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;고용-동향과-경제-전망이-노동-시장에-미치는-영향&quot;&gt;고용 동향과 경제 전망이 노동 시장에 미치는 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;고용주의 채용 기간은 팬데믹 이전 27일에 비해 한 달 반으로 늘어났으며, 엔지니어링 및 의료 분야와 같은 특정 산업에서는 채용 기간이 더욱 길어졌습니다. 이는 팬데믹 관련 불확실성이 지속됨에 따라 고용주들이 정규직 채용을 주저하고 있음을 반영합니다. 한편, 일자리를 찾는 사람에 비해 일자리를 구하는 사람의 수가 증가했다는 것은 취업 시장이 어렵다는 것을 의미합니다. 최근 졸업생들이 직장에 진입하고 신용카드 빚을 갚아야 하는 등의 요인이 구직 인구 증가에 기여하고 있습니다. 이러한 어려움에도 불구하고 부채 수준과 인플레이션 상승에 대한 우려가 지속되고 있지만 경제는 개선의 조짐을 보이고 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;바이든노믹스-실질-임금-경제의-미래&quot;&gt;바이든노믹스, 실질 임금, 경제의 미래&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;바이든 노믹스의 플랫폼에서 운영되는 바이든 대통령의 행정부는 경제의 강점을 강조하고 있습니다. 그러나 실질 임금이 감소하고 인플레이션으로 인해 사람들의 소비력이 감소했습니다. 3분기 GDP 성장률은 상당한 수치가 될 것으로 예상되지만 높은 부채 수준과 인플레이션이 경제와 다가오는 선거에 미칠 영향은 여전히 불확실합니다. 긍정적인 점은 월그린과 같은 식품 서비스 회사들이 유연한 시간제 근무 기회를 제공하며 고용을 늘리고 있다는 점입니다. 또한 미국인들의 외식비 지출이 증가함에 따라 요식업계의 고용도 다시 증가하고 있습니다. 이러한 긍정적인 추세에도 불구하고 주택 비용의 상당한 증가와 임금과 인플레이션 사이의 격차는 여전히 개인과 경제 전반에 대한 우려로 남아 있습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=Z3F9gT1VQjQ&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3349-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3349-ko/</guid>
        
        <category>주택비용</category>
        
        <category>노동시장</category>
        
        <category>경제전망</category>
        
        <category>바이든노믹스</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>최신 실업률 및 소득 데이터, 인플레이션 영향, 금리 성과</title>
        <description>&lt;p&gt;안녕하세요. 트렌디울프입니다. 이번 글에서는 실업수당 청구, 개인 소득 및 지출을 포함한 최신 실업 및 소득 데이터를 분석해 보겠습니다. 또한 인플레이션 지표와 경제에 미치는 영향도 살펴볼 것입니다. 또한 현재 금리 현황과 주식의 성과, 서비스 인플레이션의 상승 요인에 대해서도 논의할 것입니다.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://i.ytimg.com/vi/hIfvjAh-_Uk/hqdefault.jpg&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;실업-및-소득-데이터&quot;&gt;실업 및 소득 데이터&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;최신 경제 데이터에 따르면 이번 주 실업수당 청구 건수는 예상치인 235,000건을 밑도는 228,000건을 기록하며 감소세를 보였습니다. 이는 8월 한 달 동안 가장 낮은 수준의 실업수당 청구 건수이며, 7월 마지막 주에 마지막으로 낮은 수치를 기록했습니다. 그러나 8월 19일 주의 연속 실업수당 청구 건수는 1,725,000건으로 7월 첫째 주 이후 가장 높은 수준을 기록했습니다. 개인 소득 및 지출 데이터에 따르면 소득은 0.2% 증가하여 예상치를 약간 밑돌았지만 지출은 0.1% 증가하여 예상치를 상회했습니다. 이는 올해 들어 두 번째로 높은 지출 증가율이며, 1월에 기록한 1.9%가 가장 높은 수치입니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;인플레이션-및-핵심-디플레이터&quot;&gt;인플레이션 및 핵심 디플레이터&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;인플레이션 지표, 특히 PCE 디플레이터는 예상대로 2.1%를 기록했습니다. 인플레이션의 최저점은 5월과 3월에 0.10%를 기록했으며, 6월에는 1981년 이후 최고치인 1%로 상승했습니다. 디플레이터의 전년 대비 변화는 3.3%로 예상과 일치합니다. 그러나 이는 이전 수치인 3.0%보다 0.3% 높은 수치로 우려스러운 추세입니다. 변동성이 큰 식품 및 에너지 가격을 제외한 근원 디플레이터는 전월 대비 0.2% 상승하여 예상과 일치했으며 이전 수치인 1.17%에 비해 개선되었습니다.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;이자율과-경제적-영향&quot;&gt;이자율과 경제적 영향&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;금리는 변동성이 있었지만 현재 4.08%에서 4.09% 사이를 오가며 하락세를 보이고 있습니다. 그럼에도 불구하고 주식은 지속적인 상승 추세를 보이며 좋은 성과를 거두고 있습니다. 지출 증가와 예상보다 낮은 소득 수치 사이의 불일치는 지출 증가가 보상에 의한 것이 아니라는 것을 시사합니다. 이는 8월 한 달 동안의 지출이 덜 견고했음을 나타낼 수 있습니다. 그러나 금융 수수료나 주식 중개인 수수료와 같은 서비스 인플레이션의 증가를 주도하는 정확한 요인은 현재로서는 명확하지 않습니다. 서비스 부문이 큰 진전을 이루지 못하고 있는 것은 분명합니다.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;reference&quot;&gt;&lt;em&gt;Reference&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;em&gt;https://www.youtube.com/watch?v=hIfvjAh-_Uk&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

</description>
        <pubDate>Tue, 05 Sep 2023 00:00:00 -0500</pubDate>
        <link>https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3120-ko/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://trendywolf-ko.github.io//2023/09/05/3120-ko/</guid>
        
        <category>실업률</category>
        
        <category>소득 데이터</category>
        
        <category>인플레이션</category>
        
        <category>이자율</category>
        
        <category>지출</category>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
